{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "contaminaci\u00f3 de l'aire", 
        "air pollution", 
        "activitats de sensibilitzaci\u00f3", 
        "awareness-raising activities", 
        "actividades de sensibilizaci\u00f3n", 
        "clima", 
        "climate", 
        "clima", 
        "fenomen clim\u00e0tic", 
        "climatic phenomenon", 
        "fen\u00f3meno clim\u00e1tico", 
        "educaci\u00f3 transversal", 
        "cross-curricular education", 
        "educaci\u00f3n transversal", 
        "ecologia", 
        "ecology", 
        "ecolog\u00eda", 
        "educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible", 
        "education for sustainable development", 
        "educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible", 
        "educaci\u00f3 medi ambiental", 
        "environmental education", 
        "educaci\u00f3n ambiental", 
        "protecci\u00f3 del medi ambient", 
        "environmental protection", 
        "protecci\u00f3n del medio ambiente", 
        "efecte d'hivernacle", 
        "greenhouse effect", 
        "efecto invernadero", 
        "Luftverschmutzung", 
        "Bewu\u00dftsein-Anheben von von Aktivit\u00e4ten", 
        "Klima", 
        "klimatisches Ph\u00e4nomen", 
        "Kreuzlehrplanausbildung", 
        "\u00d6kologie", 
        "Ausbildung f\u00fcr st\u00fctzbare Entwicklung", 
        "Klimaausbildung", 
        "Umweltschutz", 
        "Gew\u00e4chshauseffekt", 
        "pollution atmosph\u00e9rique", 
        "conscience-soul\u00e8vement des activit\u00e9s", 
        "climat", 
        "ph\u00e9nom\u00e8ne climatique", 
        "\u00e9ducation croix-curriculaire", 
        "\u00e9cologie", 
        "\u00e9ducation pour le d\u00e9veloppement soutenable", 
        "\u00e9ducation environnementale", 
        "protection de l'environnement", 
        "effet de serre chaude", 
        "polui\u00e7\u00e3o de ar", 
        "consci\u00eancia-levantando atividades", 
        "clima", 
        "fen\u00f4meno clim\u00e1tico", 
        "instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular", 
        "ecology", 
        "instru\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento sustainable", 
        "instru\u00e7\u00e3o ambiental", 
        "prote\u00e7\u00e3o ambiental", 
        "efeito da estufa", 
        "inquinamento atmosferico", 
        "consapevolezza-innalzamento delle attivit\u00e0", 
        "clima", 
        "fenomeno climatico", 
        "formazione traversa-d'insegnamento", 
        "ecologia", 
        "formazione per sviluppo sostenibile", 
        "formazione ambientale", 
        "protezione dell'ambiente", 
        "effetto della serra", 
        "\u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7", 
        "\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7", 
        "\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/38532</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>38532</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4078</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4078</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4078</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">La Setmana de TV3. Canvi</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Amb motiu de \"La Setmana de TV3\" sobre el canvi clim\u00e0tic, el documental \"Canvi\", presentat per Tom\u00e0s Molina, pret\u00e9n mostrar quines s\u00f3n les causes del canvi clim\u00e0tic, quins efectes tindr\u00e0 en un futur a Catalunya i qu\u00e8 es pot fer per atenuar-ne els efectes.\r\n\r\nEncara que tots els governs del m\u00f3n es posessin d'acord i es dediquessin a prendre mesures dr\u00e0stiques per fer disminuir les emissions de gasos d'efecte d'hivernacle a l'atmosfera, el canvi clim\u00e0tic seria inevitable.\r\n\r\nL'augment de la temperatura est\u00e0 directament relacionat amb l'increment de les concentracions de di\u00f2xid de carboni i altres gasos d'efecte d'hivernacle, com el met\u00e0 o l'\u00f2xid nitr\u00f3s.\r\n\r\nEnric Llebot, catedr\u00e0tic de F\u00edsica i coordinador de l'informe \"El canvi clim\u00e0tic a Catalunya\", explica que les emissions de CO2 tenen un origen antr\u00f2pic, \u00e9s a dir, s\u00f3n produ\u00efdes per l'home.\r\n\r\nEl transport \u00e9s una de les activitats que m\u00e9s contribueixen al canvi clim\u00e0tic i una de les que m\u00e9s creix a tot el planeta. Les emissions del transport suposen el 24 % del CO2 enviat a l'atmosfera. Els vehicles amb motor h\u00edbrid (el\u00e8ctric i de combusti\u00f3) redueixen a la meitat les emissions de CO2. \r\n\r\nL'increment de la temperatura implica una pujada del nivell del mar, que pot afectar els deltes, com ara el de l'Ebre, i el turisme, ja que poden desapar\u00e8ixer moltes platges i quedar inutilitzats alguns ports.\r\n\r\nL'economista Manuel Ludevid recorda que, tot i que l'electricitat sembla una energia neta, les centrals on s'origina produeixen gasos hivernacle.\r\n\r\nAvui dia, els combustibles f\u00f2ssils s\u00f3n la principal font energ\u00e8tica i aporten el 80 % de l'energia consumida al m\u00f3n. Per q\u00fcestions mediambientals, caldria anar substituint-los per fonts renovables, com ara l'energia e\u00f2lica, la solar fotovoltaica, la t\u00e8rmica, la hidr\u00e0ulica o els biocombustibles.\r\n\r\nL'energia nuclear, tot i no que no emet gasos d'efecte d'hivernacle a l'atmosfera, produeix residus d'alta activitat molt dif\u00edcils de gestionar.\r\n\r\nEl canvi clim\u00e0tic tamb\u00e9 pot afectar les estacions d'esqu\u00ed, ja que la neu es convertir\u00e0 en un b\u00e9 esc\u00e0s i les condicions clim\u00e0tiques faran dif\u00edcil la fabricaci\u00f3 de neu artificial.\r\n\r\nL'agricultura i la ramaderia, com a activitats humanes, aporten a l'atmosfera de Catalunya el 12 % dels gasos hivernacle i el 30 % en el global mundial. Per exemple, les vaques emeten gas met\u00e0.\r\n\r\nEl canvi clim\u00e0tic pot tenir avantatges i inconvenients per a l'agricultura. Les temperatures altes poden fer incrementar la producci\u00f3 agr\u00edcola, per\u00f2 la baixada de la pluviositat pot contribuir a reduir-la.\r\n\r\nEl presentador, Tom\u00e0s Molina, mostra com el canvi clim\u00e0tic pot afectar el paisatge de Montserrat fent-lo gaireb\u00e9 des\u00e8rtic, o destruir la fageda d'en Jord\u00e0.\r\n\r\nPer la seva banda, el socioec\u00f2leg Ramon Folch opina que el canvi clim\u00e0tic pot esdevenir una trag\u00e8dia econ\u00f2mica i social.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">contaminaci\u00f3 de l'aire</string>\r\n            <string language=\"en\">air pollution</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats de sensibilitzaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">awareness-raising activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades de sensibilizaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">clima</string>\r\n            <string language=\"en\">climate</string>\r\n            <string language=\"es\">clima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fenomen clim\u00e0tic</string>\r\n            <string language=\"en\">climatic phenomenon</string>\r\n            <string language=\"es\">fen\u00f3meno clim\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n            <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ecologia</string>\r\n            <string language=\"en\">ecology</string>\r\n            <string language=\"es\">ecolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible</string>\r\n            <string language=\"en\">education for sustainable development</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 medi ambiental</string>\r\n            <string language=\"en\">environmental education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n            <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n            <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">efecte d'hivernacle</string>\r\n            <string language=\"en\">greenhouse effect</string>\r\n            <string language=\"es\">efecto invernadero</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Luftverschmutzung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bewu\u00dftsein-Anheben von von Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Klima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">klimatisches Ph\u00e4nomen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kreuzlehrplanausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00d6kologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausbildung f\u00fcr st\u00fctzbare Entwicklung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Klimaausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umweltschutz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gew\u00e4chshauseffekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pollution atmosph\u00e9rique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conscience-soul\u00e8vement des activit\u00e9s</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">climat</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ph\u00e9nom\u00e8ne climatique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation croix-curriculaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9cologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation pour le d\u00e9veloppement soutenable</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation environnementale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">protection de l'environnement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">effet de serre chaude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">polui\u00e7\u00e3o de ar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">consci\u00eancia-levantando atividades</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">clima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fen\u00f4meno clim\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ecology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento sustainable</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">prote\u00e7\u00e3o ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">efeito da estufa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inquinamento atmosferico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consapevolezza-innalzamento delle attivit\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">clima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fenomeno climatico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione traversa-d'insegnamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ecologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione per sviluppo sostenibile</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione ambientale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">protezione dell'ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">effetto della serra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4078</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4078</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-11-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-11-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:32:57.36Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H46M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4518</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Energia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4603</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Energia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4612</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Realitzaci\u00f3 d'experi\u00e8ncies</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4617</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Respecte del patrimoni natural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6348</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Consum racional i sostenibilitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6413</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Consum racional i sostenibilitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6415</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Argumentaci\u00f3, debat i pensament cr\u00edtic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6836</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La reacci\u00f3 qu\u00edmica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6842</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La qu\u00edmica com a ci\u00e8ncia pura i aplicada</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6851</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Atmosfera</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6861</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El medi ambient com a sistema</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6867</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Impactes al medi ambient</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6869</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi ambient i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>47</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">contaminaci\u00f3 de l'aire</string>\r\n                <string language=\"en\">air pollution</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>127</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats de sensibilitzaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">awareness-raising activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades de sensibilizaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>223</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">clima</string>\r\n                <string language=\"en\">climate</string>\r\n                <string language=\"es\">clima</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>224</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fenomen clim\u00e0tic</string>\r\n                <string language=\"en\">climatic phenomenon</string>\r\n                <string language=\"es\">fen\u00f3meno clim\u00e1tico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>292</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n                <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>377</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ecologia</string>\r\n                <string language=\"en\">ecology</string>\r\n                <string language=\"es\">ecolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>388</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible</string>\r\n                <string language=\"en\">education for sustainable development</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>431</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 medi ambiental</string>\r\n                <string language=\"en\">environmental education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n ambiental</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>432</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n                <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n                <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>563</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">efecte d'hivernacle</string>\r\n                <string language=\"en\">greenhouse effect</string>\r\n                <string language=\"es\">efecto invernadero</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>901</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">f\u00edsica nuclear</string>\r\n                <string language=\"en\">nuclear physics</string>\r\n                <string language=\"es\">f\u00edsica nuclear</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1002</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">contaminaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">pollution</string>\r\n                <string language=\"es\">contaminaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4078</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=22987</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=22987"
}