{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "d\u00e8ficit d'atenci\u00f3", 
        "attention disorders", 
        "d\u00e9ficit de atenci\u00f3n", 
        "compet\u00e8ncia comunicativa", 
        "communicative competence", 
        "competencia comunicativa", 
        "TIC", 
        "ICT", 
        "discapacitat d'aprenentatge", 
        "learning disability", 
        "dificultats d'aprenentatge", 
        "learning problems", 
        "dificuldades de aprendizaje", 
        "mitjans de comunicaci\u00f3 de masses", 
        "mass media", 
        "medios de comunicaci\u00f3n de masas", 
        "Aufmerksamkeit St\u00f6rungen", 
        "mitteilsame Kompetenz", 
        "ICT", 
        "erlernenunf\u00e4higkeit", 
        "erlernenprobleme", 
        "Massenmedia", 
        "d\u00e9sordres d'attention", 
        "comp\u00e9tence communicative", 
        "ICT", 
        "incapacit\u00e9 d'\u00e9tude", 
        "probl\u00e8mes d'\u00e9tude", 
        "mass media", 
        "disorders da aten\u00e7\u00e3o", 
        "competence communicative", 
        "ICT", 
        "inabilidade de aprendizagem", 
        "problemas de aprendizagem", 
        "media maci\u00e7os", 
        "disordini di attenzione", 
        "competenza comunicativa", 
        "ICT", 
        "inabilit\u00e0 imparante", 
        "problemi imparanti", 
        "mass-media", 
        "\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "ICT", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b4\u03c5\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/235778</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>235778</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/11369</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11369</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11369</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'escolaritat compartida: un repte per a la cohesi\u00f3 social</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Els ex-educadors/es i els ex-alumnes que han format part en aquests nou anys d'exist\u00e8ncia del centre, expliquen les seves experi\u00e8ncies, avantatges i perspectives professionals i personals, als alumnes i educadors actuals.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada, en la modalitat de comunicaci\u00f3 audiovisual, al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat. Aportaci\u00f3 de la Unitat d'Escolaritat Compartida de Viladecans.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">d\u00e8ficit d'atenci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">attention disorders</string>\r\n            <string language=\"es\">d\u00e9ficit de atenci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">compet\u00e8ncia comunicativa</string>\r\n            <string language=\"en\">communicative competence</string>\r\n            <string language=\"es\">competencia comunicativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">TIC</string>\r\n            <string language=\"en\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discapacitat d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning disability</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n            <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mitjans de comunicaci\u00f3 de masses</string>\r\n            <string language=\"en\">mass media</string>\r\n            <string language=\"es\">medios de comunicaci\u00f3n de masas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aufmerksamkeit St\u00f6rungen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">mitteilsame Kompetenz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenunf\u00e4higkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenprobleme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Massenmedia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9sordres d'attention</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">comp\u00e9tence communicative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">incapacit\u00e9 d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8mes d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mass media</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">disorders da aten\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">competence communicative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inabilidade de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problemas de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">media maci\u00e7os</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">disordini di attenzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">competenza comunicativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inabilit\u00e0 imparante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problemi imparanti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">mass-media</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b4\u03c5\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Trinidad Llamas Varela\r\nN:Trinidad Llamas Varela\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11369</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11369</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jbotia\r\nN:jbotia\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:12:02.71Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>difficult</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9009</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9013</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tractament de la informaci\u00f3 i compet\u00e8ncia digital</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9023</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Social i ciutadana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>117</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">d\u00e8ficit d'atenci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">attention disorders</string>\r\n                <string language=\"es\">d\u00e9ficit de atenci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>239</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">compet\u00e8ncia comunicativa</string>\r\n                <string language=\"en\">communicative competence</string>\r\n                <string language=\"es\">competencia comunicativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>625</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">TIC</string>\r\n                <string language=\"en\">ICT</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>720</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discapacitat d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning disability</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>726</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n                <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>786</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mitjans de comunicaci\u00f3 de masses</string>\r\n                <string language=\"en\">mass media</string>\r\n                <string language=\"es\">medios de comunicaci\u00f3n de masas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/11369</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-gava/congres1bll/video2_htm/uec.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-gava/congres1bll/video2_htm/uec.htm"
}