{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "\u00c0frica", 
        "Africa", 
        "\u00c1frica", 
        "drets civils", 
        "civil rights", 
        "derechos civiles", 
        "conflicte", 
        "conflict", 
        "conflicto", 
        "democr\u00e0cia", 
        "democracy", 
        "democracia", 
        "pa\u00eds en desenvolupament", 
        "developing country", 
        "pa\u00eds en desarrollo", 
        "extremisme", 
        "extremism", 
        "extremismo", 
        "feixisme", 
        "fascism", 
        "fascismo", 
        "drets humans", 
        "human rights", 
        "derechos humanos", 
        "ideologia", 
        "ideology", 
        "ideolog\u00eda", 
        "r\u00e8gim pol\u00edtic", 
        "political regime", 
        "Afrika", 
        "Zivilrechte", 
        "$\u00fcberschneidung", 
        "Demokratie", 
        "Entwicklungsland", 
        "Extremismus", 
        "Faschismus", 
        "menschliche Rechte", 
        "Ideologie", 
        "politisches Regime", 
        "l'Afrique", 
        "droits civiques", 
        "conflit", 
        "d\u00e9mocratie", 
        "pays en voie de d\u00e9veloppement", 
        "extr\u00e9misme", 
        "fascisme", 
        "droits de l'homme", 
        "id\u00e9ologie", 
        "r\u00e9gime politique", 
        "\u00c1frica", 
        "direitas civis", 
        "conflito", 
        "democracia", 
        "pa\u00eds tornando-se", 
        "extremism", 
        "fascism", 
        "direitas humanas", 
        "ideology", 
        "regime pol\u00edtico", 
        "L'Africa", 
        "diritti civili", 
        "conflitto", 
        "democrazia", 
        "p\u00e6se in via di sviluppo", 
        "estremismo", 
        "fascismo", 
        "diritti dell'uomo", 
        "ideologia", 
        "regime politico", 
        "\u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1", 
        "\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03c5\u03c3\u03c3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1", 
        "\u03b5\u03be\u03c4\u03c1\u03b5\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03b9\u03b4\u03b5\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36004</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36004</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8703</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8703</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8703</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tot un m\u00f3n. Her\u00e8ncia colonial</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El proc\u00e9s de descolonitzaci\u00f3 de Guinea Equatorial \u00e9s objecte de cr\u00edtica al documental \"Mem\u00f2ria negra\". L'espai \"Tot un m\u00f3n\" conversa amb el seu autor, el periodista Xavier Montany\u00e0, i amb un dels testimonis que apareixen al documental.\r\n\r\nJos\u00e9 Luis Nvumba \u00e9s un advocat d'origen guine\u00e0 que viu a l'exili a Barcelona des de l'any 1993 que s'ha especialitzat en el dret d'asil. Tot i que es va formar a Madrid amb la intenci\u00f3 d'exercir a Guinea Equatorial, no ha pogut tirar endavant els seus plans. El r\u00e8gim de Teodoro Obiang, que ja el va fer empresonar l'any 1986, el fa t\u00e9mer per la seva seguretat. \r\n\r\nFa poc ha col\u00b7laborat amb el periodista Xavier Montany\u00e0, autor del documental \"Mem\u00f2ria negra\", que critica el proc\u00e9s de descolonitzaci\u00f3 de Guinea Equatorial que va portar a terme Espanya. Tots dos denuncien el silenci amb qu\u00e8 l'antiga metr\u00f2poli ha volgut encobrir la q\u00fcesti\u00f3.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">\u00c0frica</string>\r\n            <string language=\"en\">Africa</string>\r\n            <string language=\"es\">\u00c1frica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">drets civils</string>\r\n            <string language=\"en\">civil rights</string>\r\n            <string language=\"es\">derechos civiles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n            <string language=\"en\">conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">democr\u00e0cia</string>\r\n            <string language=\"en\">democracy</string>\r\n            <string language=\"es\">democracia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pa\u00eds en desenvolupament</string>\r\n            <string language=\"en\">developing country</string>\r\n            <string language=\"es\">pa\u00eds en desarrollo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">extremisme</string>\r\n            <string language=\"en\">extremism</string>\r\n            <string language=\"es\">extremismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n            <string language=\"en\">fascism</string>\r\n            <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">drets humans</string>\r\n            <string language=\"en\">human rights</string>\r\n            <string language=\"es\">derechos humanos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ideologia</string>\r\n            <string language=\"en\">ideology</string>\r\n            <string language=\"es\">ideolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">r\u00e8gim pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political regime</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Afrika</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zivilrechte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Demokratie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Entwicklungsland</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Extremismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Faschismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">menschliche Rechte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ideologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politisches Regime</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Afrique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">droits civiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9mocratie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pays en voie de d\u00e9veloppement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">extr\u00e9misme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">fascisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">droits de l'homme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">id\u00e9ologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9gime politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00c1frica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">direitas civis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">democracia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pa\u00eds tornando-se</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">extremism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fascism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">direitas humanas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ideology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">regime pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Africa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diritti civili</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">democrazia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">p\u00e6se in via di sviluppo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">estremismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fascismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diritti dell'uomo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ideologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">regime politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03c5\u03c3\u03c3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03c4\u03c1\u03b5\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03b4\u03b5\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8703</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8703</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:03:10.74Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H7M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4059</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6311</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Drets i deures</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Cultura de la pau i resoluci\u00f3 de conflictes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6385</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Drets i deures</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6404</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Cultura de la pau i resoluci\u00f3 de conflictes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6415</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Argumentaci\u00f3, debat i pensament cr\u00edtic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8489</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>39</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00c0frica</string>\r\n                <string language=\"en\">Africa</string>\r\n                <string language=\"es\">\u00c1frica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>215</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">drets civils</string>\r\n                <string language=\"en\">civil rights</string>\r\n                <string language=\"es\">derechos civiles</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n                <string language=\"en\">conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>317</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">democr\u00e0cia</string>\r\n                <string language=\"en\">democracy</string>\r\n                <string language=\"es\">democracia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>326</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pa\u00eds en desenvolupament</string>\r\n                <string language=\"en\">developing country</string>\r\n                <string language=\"es\">pa\u00eds en desarrollo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>473</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">extremisme</string>\r\n                <string language=\"en\">extremism</string>\r\n                <string language=\"es\">extremismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>483</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n                <string language=\"en\">fascism</string>\r\n                <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>612</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">drets humans</string>\r\n                <string language=\"en\">human rights</string>\r\n                <string language=\"es\">derechos humanos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>627</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ideologia</string>\r\n                <string language=\"en\">ideology</string>\r\n                <string language=\"es\">ideolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>997</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">r\u00e8gim pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political regime</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1099</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">drets</string>\r\n                <string language=\"en\">rights</string>\r\n                <string language=\"es\">derechos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1196</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n                <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8703</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=38380</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=38380"
}