{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "r\u00e0dio educativa", 
        "educational radio", 
        "tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3", 
        "information and communications technology", 
        "tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n", 
        "r\u00e0dio", 
        "radio", 
        "radio", 
        "alumne amb necessitats especials", 
        "special needs pupil", 
        "escola d'educaci\u00f3 especial", 
        "special school", 
        "escuela de educaci\u00f3n especial", 
        "p\u00e4dagogischer Radio", 
        "Informations- und Kommunikationstechnik", 
        "Radio", 
        "spezielle Notwendigkeiten Pupille", 
        "spezielle Schule", 
        "radio \u00e9ducative", 
        "technologie de l'information et de transmissions", 
        "radio", 
        "pupille sp\u00e9ciale des besoins", 
        "\u00e9cole sp\u00e9ciale", 
        "r\u00e1dio educacional", 
        "tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es", 
        "r\u00e1dio", 
        "pupila especial das necessidades", 
        "escola especial", 
        "radio educativa", 
        "tecnologia di comunicazioni e delle informazioni", 
        "radio", 
        "pupilla speciale di bisogni", 
        "scuola speciale", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03cc\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf", 
        "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03cc\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/219635</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>219635</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10554</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10554</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10554</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">La r\u00e0dio TVA</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Alumnes de Transici\u00f3 a la Vida Adulta (TVA) realitzen un programa de radio, partint del treball cooperatiu, la cohesi\u00f3 de grup, la comunicaci\u00f3 i l\u0092\u00fas de les TAC. Aquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada, en la modalitat de comunicaci\u00f3 oral, al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">r\u00e0dio educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n            <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">r\u00e0dio</string>\r\n            <string language=\"en\">radio</string>\r\n            <string language=\"es\">radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne amb necessitats especials</string>\r\n            <string language=\"en\">special needs pupil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">escola d'educaci\u00f3 especial</string>\r\n            <string language=\"en\">special school</string>\r\n            <string language=\"es\">escuela de educaci\u00f3n especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogischer Radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informations- und Kommunikationstechnik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">spezielle Notwendigkeiten Pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">spezielle Schule</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">radio \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie de l'information et de transmissions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pupille sp\u00e9ciale des besoins</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9cole sp\u00e9ciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">r\u00e1dio educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">r\u00e1dio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pupila especial das necessidades</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escola especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">radio educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia di comunicazioni e delle informazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pupilla speciale di bisogni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scuola speciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03cc\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03cc\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Imma Mart\u00ednez\r\nN:Imma Mart\u00ednez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-14</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10554</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10554</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jramon17\r\nN:jramon17\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:11:28.15Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">14-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5698</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia personal i relacions interpersonals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5719</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8918</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tractament de la informaci\u00f3 i compet\u00e8ncia digital</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8944</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>399</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">r\u00e0dio educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational radio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>652</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n                <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1069</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">r\u00e0dio</string>\r\n                <string language=\"en\">radio</string>\r\n                <string language=\"es\">radio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1228</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne amb necessitats especials</string>\r\n                <string language=\"en\">special needs pupil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1229</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">escola d'educaci\u00f3 especial</string>\r\n                <string language=\"en\">special school</string>\r\n                <string language=\"es\">escuela de educaci\u00f3n especial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10554</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-anoia/congres1bll/8019472a.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-anoia/congres1bll/8019472a.htm"
}