{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "aprenentatge professional", 
        "apprenticeship", 
        "aprendizaje profesional", 
        "educaci\u00f3 per al treball", 
        "career education", 
        "educaci\u00f3n para el trabajo", 
        "orientaci\u00f3 professional", 
        "occupational guidance", 
        "transici\u00f3 a la vida professional", 
        "transition from school to work", 
        "transici\u00f3n a la vida profesional", 
        "Lehre", 
        "Karriereausbildung", 
        "berufliche Anleitung", 
        "\u00dcbergang von der Schule bis zum Arbeitsplatz", 
        "apprentissage", 
        "\u00e9ducation de carri\u00e8re", 
        "conseils professionnels", 
        "transition de l'\u00e9cole \u00e0 l'emploi", 
        "apprenticeship", 
        "instru\u00e7\u00e3o da carreira", 
        "orienta\u00e7\u00e3o ocupacional", 
        "transi\u00e7\u00e3o da escola ao trabalho", 
        "apprendistato", 
        "formazione di carriera", 
        "consiglio professionale", 
        "transizione dalla scuola al lavoro", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03b5\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34833</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34833</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/3963</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3963</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3963</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Experi\u00e8ncies als ST Baix Llob.-Anoia / Experi\u00e8ncies Aules Obertes. IES Frederic Mompou</string>\r\n            <string language=\"en\">Experiences in the educational area of Baix Llobregat-Anoia. Open classroom experiences. Frederic Mompou Secondary School</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erfahrungen im p\u00e4dagogischen Bereich von Baix \r\nLlobregat-Anoia. \u00d6ffnen Sie Klassenzimmererfahrungen. \r\nFrederic Mompou Sekund\u00e4rschule</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Exp\u00e9riences de la zone \u00e9ducative de Baix \r\nLlobregat-Anoia. Ouvrez les exp\u00e9riences de salle de classe. \r\n\u00c9cole secondaire de Frederic Mompou</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Experi\u00eancias na \u00e1rea educacional de Baix \r\nLlobregat-Anoia. Abra experi\u00eancias da sala de aula. \r\nEscola Secund\u00e1ria De Frederic Mompou</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Esperienze di zona educativa di Baix \r\nLlobregat-Anoia. Apra le esperienze dell'aula. Scuola \r\nsecondaria Di Frederic Mompou</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae Baix \u03bb\u03bb\u03bf\u03c8\u03c1\u03b5\u03b3\u03b1\u03c4- \r\nAnoia. \u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd. \u0394\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Frederic Mompou</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">S\u00e8rie formada per 10 clips extrets del v\u00eddeo \"Aules obertes. Experi\u00e8ncies als S.T. Al Baix Llobregat-Anoia\" amb diferents experi\u00e8ncies portades a terme a diferents IES del Baix Llobregat-Anoia.\r\nEn aquest clip visitem l'Aula oberta de l'IES Frederic Mompou de Sant Vicen\u00e7 dels Horts, on es fan tallers externs de diverses tipol\u00f2gies.</string>\r\n            <string language=\"en\">Series of 10 clips taken from the video \"Open Classrooms: Experiences in the educational area of Baix Llobregat-Anoia\" with the different activities carried out in the secondary schools in the area. In this clip we visit the open classroom at Frederic Mompou Secondary School in Sant Vicen\u00e7 dels Horts, where they carry out extramural workshops of different kinds.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">aprenentatge professional</string>\r\n            <string language=\"en\">apprenticeship</string>\r\n            <string language=\"es\">aprendizaje profesional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al treball</string>\r\n            <string language=\"en\">career education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el trabajo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">orientaci\u00f3 professional</string>\r\n            <string language=\"en\">occupational guidance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">transici\u00f3 a la vida professional</string>\r\n            <string language=\"en\">transition from school to work</string>\r\n            <string language=\"es\">transici\u00f3n a la vida profesional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Reihe von 10 Clips genommen vom Bildschirm \r\n\"ge\u00f6ffnete Klassenzimmer: Erfahrungen im p\u00e4dagogischen Bereich\r\nvon Baix Llobregat-Anoia \"mit den unterschiedlichen Aktivit\u00e4ten \r\ndurchgef\u00fchrt in den Sekund\u00e4rschulen im Bereich. In diesem Clip\r\nbesichtigen wir das ge\u00f6ffnete Klassenzimmer Frederic Mompou an der \r\nSekund\u00e4rschule Sant Vicen\u00e7 in den dels Horts, in der sie extramural \r\nWerkst\u00e4tten der unterschiedlichen Arten durchf\u00fchren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">S\u00e9rie de 10 clips pris salles de classe ouvertes\r\nde vid\u00e9o \": Exp\u00e9riences de la zone \u00e9ducative de Baix \r\nLlobregat-Anoia \"avec les diff\u00e9rentes activit\u00e9s effectu\u00e9es dans les\r\n\u00e9coles secondaires dans la zone. Dans ce clip nous visitons la \r\nsalle de classe ouverte \u00e0 l'\u00e9cole secondaire de Frederic Mompou dans\r\ndes dels Horts de Sant Vicen\u00e7, o\u00f9 ils effectuent les ateliers \r\nextra-muros de diff\u00e9rentes sortes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">S\u00e9rie de 10 grampos feitos exame salas de aula \r\nabertas do v\u00eddeo \": Experi\u00eancias na \u00e1rea educacional de Baix \r\nLlobregat-Anoia \"com as atividades diferentes realizadas nas escolas \r\nsecund\u00e1rias na \u00e1rea. Neste grampo n\u00f3s visitamos a sala de \r\naula aberta na escola secund\u00e1ria de Frederic Mompou em dels Horts de \r\nSant Vicen\u00e7, onde realizam oficinas extramural de tipos diferentes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una serie di 10 clip prese aule aperte dal video \r\n\": Esperienze di zona educativa di Baix Llobregat-Anoia \"con le \r\nattivit\u00e0 differenti effettuate nelle scuole secondarie nella zona. \r\nIn questa clip visitiamo l'aula aperta alla scuola secondaria di\r\nFrederic Mompou nei dels Horts di Sant Vicen\u00e7, in cui effettuano i \r\nworkshop extramural dei generi differenti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac 10 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \"\u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2: \u0395\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae Baix \u03bb\u03bb\u03bf\u03c8\u03c1\u03b5\u03b3\u03b1\u03c4- Anoia \"\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03b5\u03c0\u03c4\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03c4\u03ac\u03be\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Frederic \r\nMompou \u03c3\u03b5 Sant Vicen\u03b7 dels Horts, \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03b5\u03b9\u03b4\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lehre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Karriereausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">berufliche Anleitung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcbergang von der Schule bis zum Arbeitsplatz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">apprentissage</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation de carri\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conseils professionnels</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transition de l'\u00e9cole \u00e0 l'emploi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">apprenticeship</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o da carreira</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">orienta\u00e7\u00e3o ocupacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">transi\u00e7\u00e3o da escola ao trabalho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">apprendistato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di carriera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consiglio professionale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">transizione dalla scuola al lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03b5\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3963</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3963</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-12-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:23:58.36Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>manager</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H2M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5219</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tipus de materials</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5221</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fabricaci\u00f3 de materials</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5237</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">M\u00e0quines de l'aula</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5241</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Normes d'\u00fas i de seguretat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5243</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Projectes tecnol\u00f2gics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>79</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">aprenentatge professional</string>\r\n                <string language=\"en\">apprenticeship</string>\r\n                <string language=\"es\">aprendizaje profesional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>174</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al treball</string>\r\n                <string language=\"en\">career education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el trabajo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>914</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">orientaci\u00f3 professional</string>\r\n                <string language=\"en\">occupational guidance</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1327</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">transici\u00f3 a la vida professional</string>\r\n                <string language=\"en\">transition from school to work</string>\r\n                <string language=\"es\">transici\u00f3n a la vida profesional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/3963</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23224</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23224"
}