{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "conflicte", 
        "conflict", 
        "conflicto", 
        "educaci\u00f3 per a la pau", 
        "education for peace", 
        "educaci\u00f3n para la paz", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "hist\u00f2ria", 
        "history", 
        "historia", 
        "vida social", 
        "social life", 
        "vida social", 
        "guerra", 
        "war", 
        "guerra", 
        "Humanitats", 
        "Humanities", 
        "Humanidades", 
        "relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3", 
        "Political/social/interpersonal relations/integration/segregation", 
        "Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n", 
        "$\u00fcberschneidung", 
        "Ausbildung f\u00fcr Frieden", 
        "historische Person", 
        "Geschichte", 
        "Soziallebensdauer", 
        "Krieg", 
        "Menschlichkeit", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "conflit", 
        "\u00e9ducation pour la paix", 
        "personne historique", 
        "histoire", 
        "la vie sociale", 
        "guerre", 
        "Sciences humaines", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "conflito", 
        "instru\u00e7\u00e3o para a paz", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "history", 
        "vida social", 
        "guerra", 
        "Humanities", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "conflitto", 
        "formazione per pace", 
        "persona storica", 
        "storia", 
        "vita sociale", 
        "guerra", 
        "Studi umanistici", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\u03b7", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Political/social/interpersonal relations/integration/segregation"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/202082</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>202082</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9381</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9381</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9381</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Col\u00b7leccionistes / Guerra Civil</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La Guerra Civil Espanyola va generar un enorme volum de material. \"Col\u00b7leccionistes\" acompanya un aficionat a buscar bombes pels escenaris de la batalla de l'Ebre, visita un col\u00b7leccionista d'uniformes militars, reviu el passat a trav\u00e9s d'antics documents i descobreix el m\u00f3n dels \"bitllets de poble\", amb qu\u00e8 les autoritats municipals van voler fer front a l'escassetat de moneda fraccion\u00e0ria durant la guerra.\r\n\r\nPere Sanz busca restes de la Guerra Civil als escenaris de la batalla de l'Ebre, com ara la poblaci\u00f3 de Corbera d'Ebre. T\u00e9 una col\u00b7lecci\u00f3, oberta al p\u00fablic, amb diferents tipus d'armament: metralladores, m\u00e0users, pistoles, granades de morter o bombes.\r\n\r\nJoan Carles Cucurella col\u00b7lecciona uniformes militars i en t\u00e9 uns quants de la Guerra Civil Espanyola, pertanyents als dos b\u00e0ndols. Tamb\u00e9 t\u00e9 alguns objectes d'indument\u00e0ria dels ex\u00e8rcits estrangers que van prendre part en la guerra, com italians, sovi\u00e8tics, portuguesos o de les Brigades Internacionals.\r\n\r\nEduard Oll\u00e9 guarda documents i ins\u00edgnies de la Guerra Civil, com ara fotografies, documents de requisa, carnets o partitures.\r\n\r\nAnton Roca t\u00e9 una curiosa col\u00b7lecci\u00f3 de \"bitllets de poble\" posats en circulaci\u00f3 durant la Guerra Civil per substituir la moneda vigent, que era molt escassa.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n            <string language=\"en\">conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per a la pau</string>\r\n            <string language=\"en\">education for peace</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n para la paz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n            <string language=\"en\">social life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n            <string language=\"en\">war</string>\r\n            <string language=\"es\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Humanitats</string>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n            <string language=\"es\">Humanidades</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n            <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausbildung f\u00fcr Frieden</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziallebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation pour la paix</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">guerre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o para a paz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione per pace</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9381</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9381</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:16:16.52Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H26M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Per\u00edodes hist\u00f2rics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4043</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6752</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El franquisme</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8485</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n                <string language=\"en\">conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>387</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per a la pau</string>\r\n                <string language=\"en\">education for peace</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n para la paz</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n                <string language=\"en\">history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Humanitats</string>\r\n                <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n                <string language=\"es\">Humanidades</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>110000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n                <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9381</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=43134</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=43134"
}