{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103868</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103868</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086159</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Five generations on Smith's plantation, Beaufort, South Carolina.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"f\u00fcnf Erzeugungen auf Plantage Smith, Beaufort, \r\nS\u00fcdcarolina.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"cinq g\u00e9n\u00e9rations sur la plantation de Smith, \r\nBeaufort, Caroline du sud.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"cinco gera\u00e7\u00f5es na planta\u00e7\u00e3o de Smith, \r\nBeaufort, carolina sul.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"cinque generazioni sulla piantagione dello Smith,\r\nBeaufort, Carolina del Sud.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c6\u03c5\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 Smith, Beaufort, \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \r\n\u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"cinco generaciones en la plantaci\u00f3n de Smith, \r\nBeaufort, Carolina del Sur.\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This African-American family was photographed in 1862 after Union forces captured the Sea Island coastal area of South Carolina. One of four photographs taken by Timothy O'Sullivan of the J. J. Smith plantation, this picture was subsequently exhibited at Alexander Gardner's Washington, D.C., photography gallery in September 1863. In contrast to this Beaufort, South Carolina, family the history of the slave family was usually characterized by constant efforts by enslaved African Americans to maintain continuity in the face of forced break-ups and sales (exemplified in the naming of children to mark lineage).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Afrikanisch-Amerikanische Familie wurde 1862 \r\nfotografiert, nachdem Anschlu\u00dfkr\u00e4fte den Seeinselk\u00fcstenbereich von \r\nS\u00fcdcarolina erfa\u00dften. Eine von vier Fotographien, die von \r\nTimothy O'Sullivan der J. J. Smith Plantage, diese Abbildung genommen \r\nwurden, wurde nachher in Alexander Gardners Washington, Gleichstrom, \r\nFotographie Galerie im September 1863 ausgestellt. Im Gegensatz \r\nzu diesem Beaufort wurde S\u00fcdcarolina, Familie die Geschichte der \r\nSklavenfamilie normalerweise durch konstante Bem\u00fchungen durch \r\nversklavte afrikanische Amerikaner, Durchgang angesichts der \r\nvorverlegten Abbr\u00fcche und der Verk\u00e4ufe beizubehalten gekennzeichnet \r\n(illustriert im Benennen der Kinder zur Markierung Abstammung).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette famille afro-am\u00e9ricaine a \u00e9t\u00e9 photographi\u00e9e en 1862\r\napr\u00e8s que les forces des syndicats aient captur\u00e9 la r\u00e9gion \r\nc\u00f4ti\u00e8re d'\u00eele de mer de la Caroline du sud. Une de \r\nquatre photographies prises par Timothy o'Sullivan de la plantation de\r\nJ. J. Smith, cette image a \u00e9t\u00e9 ult\u00e9rieurement montr\u00e9e \u00e0 \r\nWashington d'Alexandre Gardner, C.C, galerie de photographie en \r\nseptembre 1863. Contrairement \u00e0 ce Beaufort, la Caroline \r\nDu sud, famille l'histoire de la famille slave a \u00e9t\u00e9 \r\nhabituellement caract\u00e9ris\u00e9e par des efforts constants par les \r\nAm\u00e9ricains africains asservis de mettre \u00e0 jour la continuit\u00e9 face \r\naux dissolutions obligatoires et aux ventes (exemplifi\u00e9es dans nommer\r\ndes enfants \u00e0 la lign\u00e9e de marque).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta fam\u00edlia Africano-Americana foi fotografada em 1862 \r\ndepois que as for\u00e7as da uni\u00e3o capturaram a \u00e1rea litoral do console \r\ndo mar de carolina sul. Uma de quatro fotografias feitas exame \r\npor Timothy O'Sullivan da planta\u00e7\u00e3o de J. J. Smith, este retrato foi\r\nexibido subseq\u00fcentemente em Washington de Alexander Gardner, C.C., \r\ngaleria da fotografia em setembro 1863. No contraste a este \r\nBeaufort, carolina sul, fam\u00edlia o history da fam\u00edlia slave foi \r\ncaracterizado geralmente por esfor\u00e7os constantes por americanos \r\nafricanos enslaved manter a continuidade na cara de break-ups \r\nfor\u00e7ados e das vendas (exemplified em nomear das crian\u00e7as ao lineage\r\nda marca).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa famiglia Africano-Americana \u00e8 stata fotografata in\r\n1862 dopo che le forze del sindacato bloccassero la zona costiera \r\ndell'isola del mare di Carolina del Sud. Una di quattro \r\nfotografie prese da Timothy O'Sullivan della piantagione del J. J. \r\nSmith, questa immagine successivamente \u00e8 stata esibita a Washington \r\ndel Alexander Gardner, DC, galleria di fotographia nel mese di \r\nsettembre del 1863. Contrariamente a questo Beaufort, Carolina \r\ndel Sud, famiglia la storia della famiglia slave \u00e8 stata \r\ncaratterizzata solitamente dagli sforzi costanti dagli Americani \r\nafricani asserviti effettuare la continuit\u00e0 di fronte ai break-ups \r\nforzati ed alle vendite (esemplificati nel chiamare dei bambini al \r\nlineage del contrassegno).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf 1862 \u03b1\u03c6\u03cc\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b4\u03c5\u03bd\u03ac\u03bc\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03ba\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03bd\u03b7\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2. \u0397 \r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03ae\u03c6\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc timothy \r\nO'Sullivan \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c6\u03c5\u03c4\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u0398*\u03b9. \u0398*\u03b9. Smith, \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \r\n\u03b5\u03ba\u03c4\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03ac\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03bd\u03b4\u03c1\u03bf\u03c5 Gardner's,\r\n\u03a3\u03a5\u039d\u0395\u03a7\u0388\u03a3 \u03a1\u0395\u038e\u039c\u0391, \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03ad\u03bc\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1863. \r\n\u03a3\u03b5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf Beaufort, \u03b7 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1, \r\n\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03c9\u03bd \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03c9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c5\u03c0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03c7\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c9\u03bb\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 (\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Fotografiaron a esta familia Africano-Americana en 1862 \r\ndespu\u00e9s de que las fuerzas de la uni\u00f3n capturaran el \u00e1rea costera \r\nde la isla del mar de Carolina del Sur. Una de cuatro \r\nfotograf\u00edas tomadas por Timothy \u00d3Sullivan de la plantaci\u00f3n de J. J.\r\nSmith, este cuadro fue exhibido posteriormente en Washington de \r\nAlexander Gardner, C.C., galer\u00eda de la fotograf\u00eda en septiembre de \r\n1863. En contraste con este Beaufort, Carolina del Sur, familia \r\nla historia de la familia auxiliar fue caracterizado generalmente por \r\nesfuerzos constantes de los americanos africanos esclavizados de \r\nmantener continuidad en la cara de desintegraciones forzadas y de \r\nventas (ejemplificadas en el nombramiento de ni\u00f1os al linaje de la \r\nmarca).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086159</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103868</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/five-generations-on-smiths-plantation-beaufort-south-carolina</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/five-generations-on-smiths-plantation-beaufort-south-carolina"
}