{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/102921</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>102921</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765085994</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The First Year</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Erste Jahr</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Premi\u00e8re Ann\u00e9e</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Primeiro Ano</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Primo Anno</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El Primer A\u00f1o</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Essays on the author's experiences in her first year of teaching: the mistakes she made, what she learned from them, and how she used them to become a better teacher -- and how other first-year teachers can, too.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Versuche auf den Erfahrungen des Autors in ihrem \r\nersten Jahr des Unterrichtens: die Fehler, die sie machte, was \r\nsie von ihnen erlernte und wie sie sie benutzte, um ein besserer \r\nLehrer zu werden -- und wie andere des ersten Jahres Lehrerdose, auch.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Essais sur les exp\u00e9riences de l'auteur en sa \r\npremi\u00e8re ann\u00e9e de l'enseignement : les erreurs qu'elle a \r\nfaites, ce qu'elle a appris d'elles, et comment elle les avait \r\nl'habitude pour devenir un meilleur professeur -- et comment l'autre \r\nbidon de premi\u00e8re ann\u00e9e de professeurs, aussi.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Essays nas experi\u00eancias do autor em seu primeiro \r\nano de ensinar: os erros que f\u00eaz, o que aprendeu delas, e como \r\nos usou se transformar um professor melhor -- e como a outra lata \r\nfirst-year dos professores, demasiado.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Saggi sulle esperienze dell'autore durante il suo \r\nprimo anno di istruzione: gli errori che ha fatto, che cosa ha \r\nimparato da loro e come le ha usate per diventare un insegnante \r\nmigliore -- e come l'altra latta del primo anno degli insegnanti, \r\nanche.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2 \r\n\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2: \u03c4\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b8\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03ba\u03b1\u03bd\u03b5, \u03c4\u03b9 \u03ad\u03bc\u03b1\u03b8\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c0\u03ce\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03c2 -- \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \r\n\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b5\u03c4\u03b5\u03af\u03c2 \u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd, \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ensayos en las experiencias del autor en su primer\r\na\u00f1o de la ense\u00f1anza: las equivocaciones que ella incurri\u00f3 en,\r\nqu\u00e9 ella aprendi\u00f3 de ellas, y c\u00f3mo ella las utiliz\u00f3 para hacer \r\nprofesor mejor -- y c\u00f3mo la otra lata del primer a\u00f1o de los \r\nprofesores, tambi\u00e9n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:KRISTI JOHNSON SMITH\r\nFN:KRISTI JOHNSON SMITH\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765085994</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>102921</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-first-year</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-first-year"
}