{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103818</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103818</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206675</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Civil War as Photographed by Mathematics and Statisticsew Brady</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der B\u00fcrgerkrieg, wie durch Mathematics und \r\nStatisticsew Brady fotografiert</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La guerre civile comme photographi\u00e9e par \r\nMathematics et Statisticsew Brady</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A guerra civil como fotografada por Matem\u00e1tica e \r\npor Statisticsew Brady</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La guerra civile come fotografata dalla \r\nMathematics e da Statisticsew Brady</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \r\nMathematics \u03ba\u03b1\u03b9 Statisticsew Brady</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La guerra civil seg\u00fan lo fotografiado por \r\nMathematics y Statisticsew Brady</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">asks students to visualize the Civil War by studying dozens of period photographs, and illustrates how the Civil War threatened the very purpose of the Constitution as stated in the Preamble. This lesson correlates to the National History Standards and the National Standards for Civics and Social Sciences. It also has cross-curricular connections with history, American studies, and language arts.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">bittet Kursteilnehmer, den B\u00fcrgerkrieg, indem das\r\nStudieren von von Dutzenden Periode Fotographien sichtbar zu machen, \r\nund veranschaulicht, wie der B\u00fcrgerkrieg den Zweck der Beschaffenheit\r\nbedrohte, wie in der Pr\u00e4ambel angegeben. Diese Lektion bezieht \r\nmit den nationalen Geschichte Standards und den nationalen Standards \r\nf\u00fcr Gemeinschaftskunde und Sozialwissenschaften aufeinander. \r\nSie hat auch Kreuzlehrplananschl\u00fcsse mit Geschichte, \r\namerikanischen Studien und Sprachenk\u00fcnsten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">demande \u00e0 des \u00e9tudiants de visualiser la guerre \r\ncivile en \u00e9tudiant des douzaines de photographies de p\u00e9riode, et \r\nillustre comment la guerre civile a menac\u00e9 le but m\u00eame de la \r\nconstitution comme indiqu\u00e9 dans le pr\u00e9ambule. Cette le\u00e7on se \r\ncorr\u00e8le avec les normes nationales d'histoire et les normes \r\nnationales pour l'\u00e9ducation civique et les sciences sociales. \r\nElle a \u00e9galement les connexions croix-curriculaires avec \r\nl'histoire, les \u00e9tudes am\u00e9ricaines, et les arts de langage.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pede que os estudantes visualizem a guerra civil \r\nestudando d\u00fazias de fotografias do per\u00edodo, e ilustra como a guerra \r\ncivil amea\u00e7ou a finalidade very do constitution como indicado no \r\npreamble. Esta li\u00e7\u00e3o correlaciona aos padr\u00f5es nacionais do \r\nhistory e aos padr\u00f5es nacionais para o civics e ci\u00eancias sociais. \r\nTem tamb\u00e9m conex\u00f5es cruz-cross-curricular com o history, os \r\nestudos americanos, e as artes da l\u00edngua.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">chiede agli allievi di prevedere la guerra civile \r\nstudiando le dozzine delle fotografie di periodo ed illustra come la \r\nguerra civile ha minacciato lo scopo stesso della costituzione come \r\ndichiarato nella premessa. Questa lezione correla agli \r\nstandard nazionali di storia ed agli standard nazionali per civics e \r\nle scienze sociali. Egualmente ha collegamenti \r\ntraversa-d'insegnamento con storia, gli studi americani e le arti di \r\nlinguaggio.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03b7\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03c9\u03b4\u03b5\u03ba\u03ac\u03b4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03b5\u03af \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bf \u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b5\u03af\u03bb\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\r\n\u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf. \r\n\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 Civics \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2. \r\n\u0388\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pide que los estudiantes visualicen la guerra \r\ncivil estudiando docenas de fotograf\u00edas del per\u00edodo, e ilustra c\u00f3mo\r\nla guerra civil amenaz\u00f3 el mismo prop\u00f3sito de la constituci\u00f3n \r\nseg\u00fan lo indicado en el pre\u00e1mbulo. Esta lecci\u00f3n correlaciona \r\na los est\u00e1ndares nacionales de la historia y a los est\u00e1ndares \r\nnacionales para el civics y las ciencias sociales. Tambi\u00e9n \r\ntiene conexiones cruz-del plan de estudios con historia, estudios \r\namericanos, y artes del lenguaje.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206675</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103818</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-civil-war-as-photographed-by-mathematics-and-statisticsew-brady</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-civil-war-as-photographed-by-mathematics-and-statisticsew-brady"
}