{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107377</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107377</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086912</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The business of America is accommodation.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Gesch\u00e4ft von Amerika ist Anpassung.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les affaires de l'Am\u00e9rique sont logement.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O neg\u00f3cio de Am\u00e9rica \u00e9 acomoda\u00e7\u00e3o.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il commercio dell'America \u00e8 sistemazione.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03ad\u03b3\u03b1\u03c3\u03b7.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El negocio de Am\u00e9rica es comodidad.</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In this photograph, battle flags captured by northern troops during the Civil War are returned to aged Confederate veterans in a 1927 ceremony in front of the Capitol supervised by President Calvin Coolidge. Such rites of reconciliation between the Blue and the Gray represented a rapprochement between whites and ignored the central importance of slavery to the war, as well as the contribution of black troops. More damaging, this attitude of reconciliation obscured the repressive state of race relations in the South during the 1920s.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In dieser Fotographie werden die \r\nSchlachtmarkierungsfahnen, die von den Nordtruppen w\u00e4hrend des \r\nB\u00fcrgerkrieges erfa\u00dft werden, zu gealterten verb\u00fcndeten Veteranen in\r\neiner Zeremonie 1927 vor dem Kapitol zur\u00fcckgebracht, das vom \r\nPr\u00e4sidenten Calvin Coolidge \u00fcberwacht wird. Solche rites der \r\nVers\u00f6hnung zwischen dem Blauen und dem Grau stellten eine \r\nAnn\u00e4herung zwischen Wei\u00df dar und ignorierten den zentralen Wert \r\nder Sklaverei zum Krieg, sowie den Beitrag der schwarzen Truppen. \r\nZerst\u00f6render, machte diese Haltung der Vers\u00f6hnung den \r\nrepressiven Zustand der Rennenrelationen im S\u00fcden w\u00e4hrend der \r\nzwanziger Jahre undeutlich.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En cette photographie, des indicateurs de bataille \r\ncaptur\u00e9s par les troupes nordiques pendant la guerre civile sont \r\nretourn\u00e9s aux v\u00e9t\u00e9rans conf\u00e9d\u00e9r\u00e9s \u00e2g\u00e9s dans une c\u00e9r\u00e9monie \r\n1927 devant le capitol dirig\u00e9 par le Pr\u00e9sident Calvin Coolidge. \r\nDe tels rites de la r\u00e9conciliation entre le bleu et le \r\ngris ont repr\u00e9sent\u00e9 un rapprochement entre les blancs et ont ignor\u00e9 \r\nl'importance centrale de l'esclavage \u00e0 la guerre, aussi bien que la \r\ncontribution des troupes noires. Plus pr\u00e9judiciable, cette \r\nattitude de la r\u00e9conciliation a obscurci l'\u00e9tat r\u00e9pressif de \r\nrelations inter-raciales dans les Sud pendant les ann\u00e9es 20.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nesta fotografia, as bandeiras de batalha capturadas por \r\ntropas do norte durante a guerra civil s\u00e3o retornadas aos veterans \r\nconfederate envelhecidos em um ceremony 1927 na frente do capitol \r\nsupervisionado pelo presidente Calvin Coolidge. Tais rites do \r\nreconciliation entre o azul e o cinza representaram um rapprochement \r\nentre brancos e ignoraram a import\u00e2ncia central do slavery \u00e0 guerra,\r\nas.well.as a contribui\u00e7\u00e3o de tropas pretas. Mais prejudicial, \r\nesta atitude do reconciliation obscureceu o estado repressive de \r\nrela\u00e7\u00f5es de ra\u00e7a no sul durante os 1920s.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questa fotografia, le bandierine di battaglia bloccate \r\ndalle truppe nordiche durante la guerra civile sono restituite ai \r\nveterani confederati invecchiati in una cerimonia 1927 davanti il \r\ncapitol sorvegliato dal presidente Calvin Coolidge. Tali rites \r\ndella riconciliazione fra il blu ed il gray hanno rappresentato un \r\nrapprochement fra i bianchi ed hanno ignorato l'importanza centrale di\r\nslavery alla guerra, cos\u00ec come il contributo delle truppe nere. \r\nPi\u00f9 offensivo, questo atteggiamento della riconciliazione ha \r\noscurato il repressivo dichiara dei rapporti di corsa nel sud \r\ndurante gli anni 20.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03b5\u03c2 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2 \u03bf\u03bc\u03cc\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03ac\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 1927 \u03bc\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf Capitol \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03bf\u03c0\u03c4\u03b5\u03cd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf Calvin Coolidge. \r\n\u03a4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b9\u03b5\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03c4\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03b9\u03bb\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b3\u03ba\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03b5\u03c5\u03c3\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03b1\u03b3\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd. \u03a0\u03b9\u03cc \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03b5\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03b9\u03bb\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ad\u03ba\u03c1\u03c5\u03c8\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b1\u03bb\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03bd\u03cc\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '20.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En esta fotograf\u00eda, los indicadores de batalla capturados\r\npor las tropas norte\u00f1as durante la guerra civil se vuelven a los \r\nveteranos confederados envejecidos en una ceremonia 1927 delante del \r\ncapitol supervisado por presidente Calvin Coolidge. Tales rites \r\nde la reconciliaci\u00f3n entre el azul y el gris representaron un \r\nacercamiento entre los blancos y no hicieron caso de la importancia \r\ncentral de la esclavitud a la guerra, as\u00ed como la contribuci\u00f3n de \r\ntropas negras. M\u00e1s perjudicial, esta actitud de la \r\nreconciliaci\u00f3n obscureci\u00f3 el estado represivo de las relaciones de \r\nraza en el sur durante los a\u00f1os 20.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086912</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107377</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-business-of-america-is-accommodation</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-business-of-america-is-accommodation"
}