{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108200</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108200</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205815</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Creative Americans: Portraits by Carl Van Vechten, 1932-1964</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kreative Amerikaner: Portraits durch Karl \r\nVan Vechten, 1932-1964</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Am\u00e9ricains Cr\u00e9ateurs : Verticales par Karl\r\nVan Vechten, 1932-1964</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Americanos Creativos: Retratos por Carl \r\nCamionete Vechten, 1932-1964</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Americani Creativi: Ritratti da Carl Van \r\nVechten, 1932-1964</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af: \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \r\nCarl Van Vechten, 1932-1964</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Americanos Creativos: Retratos de Carl Van \r\nVechten, 1932-1964</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">displays 1,395 photographs by Van Vechten, primarily studio portraits of people involved in the arts, including musicians, dancers, artists, literati, theatrical, film, and television actors and actresses.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bildschirmanzeigen 1.395 Fotographien durch Van \r\nVechten, haupts\u00e4chlich Studioportraits der Leute besch\u00e4ftigt \r\nge$$$WESEN mit den k\u00fcnsten, einschlie\u00dflich Musiker, T\u00e4nzer, \r\nK\u00fcnstler, literati, theatrical, Film und Fernsehenschauspieler und \r\n-schauspielerinnen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">affichages 1.395 photographies en Van Vechten, \r\nprincipalement verticales de studio des personnes impliqu\u00e9es dans les\r\narts, y compris des musiciens, danseurs, artistes, literati, \r\nth\u00e9\u00e2tral, film, et acteurs et actrices de t\u00e9l\u00e9vision.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">indicadores 1.395 fotografias por Camionete \r\nVechten, primeiramente retratos do est\u00fadio dos povos envolvidos nas \r\nartes, including m\u00fasicos, dancers, artistas, literati, theatrical, \r\npel\u00edcula, e atores e actrizes da televis\u00e3o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">visualizzazioni 1.395 fotografia in Van Vechten, \r\nsoprattutto ritratti dell'studio della gente addetta alle arti, \r\ncompreso i musicisti, ballerini, artisti, literati, teatrale, \r\npellicola ed attori ed actresses della televisione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 1.395 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5 Van Vechten, \r\n\u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b9\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03bf\u03c1\u03b5\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd, \u03c4\u03bf\u03c5 literati, \u03b8\u03b5\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b7\u03b8\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">visualizaciones 1.395 fotograf\u00edas en Van Vechten,\r\nsobre todo retratos del estudio de la gente implicada en los artes, \r\nincluyendo m\u00fasicos, bailarines, artistas, literati, de teatro, \r\npel\u00edcula, y agentes y actrices de la televisi\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205815</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108200</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/creative-americans-portraits-by-carl-van-vechten-1932-1964</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/creative-americans-portraits-by-carl-van-vechten-1932-1964"
}