{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103568</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103568</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087232</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">White sheets in Washington, D.C.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wei\u00dfe Bl\u00e4tter in Washington, Gleichstrom.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Feuilles blanches \u00e0 Washington, C.C.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Folhas brancas em Washington, C.C..</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Fogli bianchi in Washington, DC.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c3\u03c0\u03c1\u03b1 \u03c6\u03cd\u03bb\u03bb\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03ac\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd, \u03a3\u03a5\u039d\u0395\u03a7\u0388\u03a3 \u03a1\u0395\u038e\u039c\u0391</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Hojas blancas en Washington, C.C..</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Founded in 1915 and inspired by the Reconstruction-era organization of the same name, the second Ku Klux Klan shared with its nineteenth-century namesake a deep racism, a fascination with mystical regalia, and a willingness to use violence to silence its foes. It also professed anti-Catholicism and anti-Semitism as strongly as it affirmed racism. The secret\" society had 3 million members during its heyday in the early 1920s; roughly half its members lived in metropolitan areas</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gegr\u00fcndet 1915 und durch die Rekonstruktion-\u00c4ra \r\nOrganisation des gleichen Namens angespornt, teilte das zweite Ku Klux\r\nKlan mit seinem 19.-Jahrhundert namesake einen tiefen Rassismus, eine \r\nFaszination mit mystischem regalia und eine Bereitwilligkeit, \r\nGewaltt\u00e4tigkeit zu verwenden, um seine Feinde zum Schweigen zu \r\nbringen. Es erkl\u00e4rte auch Anti-Katholizismus und Antisemitismus\r\nso stark, wie es Rassismus best\u00e4tigte. Die geheime \r\n\"Gesellschaft hatte 3 Million Bauteile w\u00e4hrend seiner Bl\u00fctezeit \r\nin den fr\u00fchen zwanziger Jahren; ungef\u00e4hr lebte H\u00e4lfte seine \r\nBauteil in den Metropolitanbereichen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fond\u00e9 en 1915 et inspir\u00e9 par l'organisation de \r\nReconstruction-\u00e8re du m\u00eame nom, le deuxi\u00e8me Ku Klux Klan a partag\u00e9\r\navec son homonyme de dix-neuvi\u00e8me-si\u00e8cle un racisme profond, une \r\nfascination avec le r\u00e9galia mystique, et une bonne volont\u00e9 \r\nd'employer la violence pour amortir ses ennemis. Il \u00e9galement a\r\nprofess\u00e9 l'anti-Catholicisme et l'anti-s\u00e9mitisme aussi fortement qu'il \r\na affirm\u00e9 le racisme. La \"soci\u00e9t\u00e9 secr\u00e8te a eu 3 millions de\r\nmembres pendant son apog\u00e9e au d\u00e9but des ann\u00e9es 20 ; \r\nrudement la moiti\u00e9 de ses membres a v\u00e9cu dans des zones \r\nm\u00e9tropolitaines</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Fundado em 1915 e inspirado pela organiza\u00e7\u00e3o da \r\nReconstruction-era do mesmo nome, o segundo Ku Klux Klan compartilhou \r\ncom seu namesake de d\u00e9cimo-s\u00e9culo de um racism profundo, de um \r\nfasc\u00ednio com o regalia mystical, e de um voluntariedade usar a \r\nviol\u00eancia silenciar seus foes. Professou tamb\u00e9m o \r\nanti-anti-Catholicism e o anti-Semitism t\u00e3o fortemente quanto afirmou\r\no racism. A \"sociedade secreta teve 3 milh\u00e3o membros durante \r\nseu heyday nos 1920s adiantados; aproximadamente a metade dos \r\nseus membros viveu em \u00e1reas metropolitanas</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Fondato in 1915 ed ispirato dall'organizzazione di \r\nRicostruzione-era dello stesso nome, il secondo Ku Klux Klan ha \r\nripartito con il relativo namesake di diciannovesimo-secolo un \r\nrazzismo profondo, un fascino per il regalia mystical e una \r\ncompiacenza usare la violenza per fare tacere i relativi nemici.\r\nEgualmente ha professato fortemente il anti-anti-Catholicism ed \r\nil anti-Semitism quanto ha affermato il razzismo. \"la societ\u00e0 \r\nsegreta ha avuta 3 milione membri durante il relativo heyday \r\nnell'inizio degli anni 20; approssimativamente la met\u00e0 dei \r\nrelativi membri ha vissuto nelle aree metropolitane</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03b4\u03c1\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf 1915 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bc\u03c0\u03bd\u03b5\u03c5\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1-\u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c5 \u03bf\u03bd\u03cc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2, \u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf Ku Klux\r\nKlan \u03bc\u03bf\u03b9\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bd\u03cc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf \u03b4\u03ad\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2-\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03b2\u03b1\u03b8\u03cd \r\n\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b3\u03bf\u03b7\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03bc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03b7 \u03b2\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03b9\u03b3\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c7\u03b8\u03c1\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5. \u0394\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c6\u03b1\u03bd\u03b5\u03c1\u03ac \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9-\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03ad\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b1 \u03cc\u03c3\u03bf \u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03af\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc. \u0397 \r\n\u03bc\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \"\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 3 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03bc\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03c0\u03cc\u03b3\u03b5\u03b9\u03bf\u03cd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '20  \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ad\u03b3\u03b3\u03b9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b9\u03c3\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03bb\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b6\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b7\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Fundado en 1915 e inspirado por la organizaci\u00f3n de la \r\nReconstruccio'n-era del mismo nombre, el segundo Ku Klux Klan \r\ncomparti\u00f3 con su namesake del diecinueveavo-siglo un racismo \r\nprofundo, una fascinaci\u00f3n con la regal\u00eda mystical, y una buena \r\nvoluntad de utilizar violencia para silenciar a sus enemigos. \r\nTambi\u00e9n profes\u00f3 contra-anti-Catholicism y anti-Semitism tan \r\nfuertemente como afirm\u00f3 racismo. La \"sociedad secreta ten\u00eda 3 \r\nmillones de miembros durante su apogeo en los a\u00f1os 20 tempranos; \r\n\u00e1spero la mitad de sus miembros vivi\u00f3 en \u00e1reas \r\nmetropolitanas</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087232</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103568</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/white-sheets-in-washington-d-c</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/white-sheets-in-washington-d-c"
}