{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Mathematics and Statistics", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Mathematik und Statistiken", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Math\u00e9matiques et statistiques", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Matem\u00e1tica e statistics", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Matematica e statistiche", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104905</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104905</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202767</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">School Uniforms: Point of View Writing</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schule-Uniformen: Gesichtspunkt-Schreiben</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Uniformes D'\u00c9cole : \u00c9criture de point de \r\nvue</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Uniformes Da Escola: Ponto da escrita da \r\nvista</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Uniformi della scuola: Scrittura di punto\r\ndi vista</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ad\u03c2: \u0393\u03c1\u03ac\u03c8\u03b9\u03bc\u03bf \u03ac\u03c0\u03bf\u03c8\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Uniformes de la escuela: Escritura del \r\npunto de vista</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This lesson deals with an issue that is very important to students: school uniforms. It incorporates writing, speaking, and math.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Mathematics and Statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Lektion besch\u00e4ftigt eine Ausgabe, die zu \r\nden Kursteilnehmern sehr wichtig ist: Schuleuniformen. Sie\r\nenth\u00e4lt Schreiben, das Sprechen und Mathe.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette le\u00e7on traite une issue qui est tr\u00e8s \r\nimportante pour des \u00e9tudiants : uniformes d'\u00e9cole. Elle \r\nincorpore l'\u00e9criture, parler, et les maths.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta li\u00e7\u00e3o trata de uma edi\u00e7\u00e3o que seja muito \r\nimportante para estudantes: uniformes da escola. Incorpora\r\na escrita, o discurso, e o math.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa lezione si occupa di un'edizione che \u00e8 \r\nmolto importante agli allievi: uniformi della scuola. \r\nComprende la scrittura, parlare ed il per la matematica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \r\n\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2: \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ad\u03c2. \r\n\u0395\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b3\u03c1\u03ac\u03c8\u03b9\u03bc\u03bf, \u03bc\u03b9\u03bb\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 math.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta lecci\u00f3n se ocupa de una edici\u00f3n que sea muy\r\nimportante para los estudiantes: uniformes de la escuela. \r\nIncorpora la escritura, el discurso, y la matem\u00e1ticas.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mathematik und Statistiken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Math\u00e9matiques et statistiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matem\u00e1tica e statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matematica e statistiche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:LINDA BULLUCK\r\nFN:LINDA BULLUCK\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202767</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104905</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/school-uniforms-point-of-view-writing</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/school-uniforms-point-of-view-writing"
}