{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103620</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103620</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201829</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Youth Perspectives as Primary Sources </string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jugend-Perspektiven als Prim\u00e4rquellen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Perspectives de la jeunesse en tant que sources \r\nprimaires</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Perspectives da juventude como fontes \r\npreliminares</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Prospettive della giovent\u00f9 come sorgenti \r\nprimarie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Perspectivas de la juventud como fuentes \r\nprimarias</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">A special issue of Panorama, the online magazine of TakingITGlobal, was dedicated to the Millennium Development Goals and One World Youth Project Ambassadors from seven countries maintain a group blog that details the issues they have identified in their communities and action projects they are undertaking. Using these articles, students can apply previous learning about primary sources to understand the perspectives of youth around the world who are identifying issues and addressing the Goals in their communities. </string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eine Sonderausgabe des Panoramas, die \r\nOnlinezeitschrift von TakingITGlobal, wurde den \r\nJahrtausend-Entwicklung Zielen eingesetzt und ein die \r\nWeltjugend-Projekt-Botschafter aus sieben L\u00e4ndern behalten ein Gruppe\r\nblog bei, das die Ausgaben genau schildert, die, sie in ihren \r\nGemeinschaften und in T\u00e4tigkeit Projekten gekennzeichnet haben, sie \r\nsich aufnehmen. Mit diesen Artikeln k\u00f6nnen Kursteilnehmer das \r\nvorhergehende Lernen \u00fcber Prim\u00e4rquellen anwenden, die Perspektiven \r\nvon Jugend um die Welt zu verstehen, die Ausgaben kennzeichnen und die\r\nZiele in ihren Gemeinschaften adressieren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Une \u00e9dition sp\u00e9ciale de panorama, le magazine en\r\nligne de TakingITGlobal, a \u00e9t\u00e9 consacr\u00e9e aux buts de d\u00e9veloppement\r\nde mill\u00e9nium et les ambassadeurs d'un du monde projet de la jeunesse \r\nde sept pays mettent \u00e0 jour un blog de groupe qui d\u00e9taille les \r\nissues qu'elles ont identifi\u00e9es dans les leurs communaut\u00e9s et \r\nprojets d'action ils entreprennent. En utilisant ces articles, \r\nles \u00e9tudiants peuvent appliquer se renseigner pr\u00e9c\u00e9dent sur des \r\nsources primaires pour comprendre les perspectives de la jeunesse \r\nautour du monde qui identifient des issues et adressent les buts dans \r\nleurs communaut\u00e9s.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Uma introdu\u00e7\u00e3o especial do panorama, o \r\ncompartimento em linha de TakingITGlobal, foi dedicada aos objetivos \r\ndo desenvolvimento do millennium e os embaixadores de um projeto da \r\njuventude do mundo de sete pa\u00edses mant\u00eam um blog do grupo que \r\ndetalhe as edi\u00e7\u00f5es que identificaram em seus comunidades e projetos \r\nda a\u00e7\u00e3o est\u00e3o empreendendo. Usando estes artigos, os \r\nestudantes podem aplicar a aprendizagem precedente sobre fontes \r\npreliminares compreender os perspectives da juventude em torno do \r\nmundo que est\u00e3o identificando edi\u00e7\u00f5es e se est\u00e3o dirigindo aos \r\nobjetivos em suas comunidades.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Un numero speciale del panorama, lo scomparto in \r\nlinea di TakingITGlobal, \u00e8 stato dedicato agli obiettivi di sviluppo \r\ndi millennio e gli ambasciatori di un del mondo progetto della \r\ngiovent\u00f9 da sette paesi effettuano un blog del gruppo che dettaglia \r\nle edizioni che hanno identificato nelle loro Comunit\u00e0 e progetti di \r\nazione stanno intraprendendo. Usando questi articoli, gli \r\nallievi possono applicare imparare precedente circa le sorgenti \r\nprimarie capire le prospettive della giovent\u00f9 intorno al mondo che \r\nstanno identificando le edizioni e stanno richiamando gli obiettivi \r\nnelle loro Comunit\u00e0.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b9\u03b1 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03bd\u03bf\u03c1\u03ac\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2, \u03c4\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \r\n\u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc TakingITGlobal, \u03b1\u03c6\u03b9\u03b5\u03c1\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7\u03c2 \u03c7\u03b9\u03bb\u03b9\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03b5\u03c3\u03b2\u03b5\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03c0\u03c4\u03ac \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 blog \r\n\u03cc\u03c4\u03b9 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd. \r\n\u03a7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \r\n\u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Una edici\u00f3n especial del panorama, el \r\ncompartimiento en l\u00ednea de TakingITGlobal, fue dedicada a las metas \r\ndel desarrollo del milenio y los embajadores de un del mundo proyecto \r\nde la juventud a partir de siete pa\u00edses mantienen un blog del grupo \r\nque detalle las ediciones que han identificado en sus comunidades y \r\nproyectos de la acci\u00f3n est\u00e1n emprendiendo. Usando estos \r\nart\u00edculos, los estudiantes pueden aplicar aprender anterior sobre \r\nfuentes primarias entender las perspectivas de la juventud alrededor \r\ndel mundo que est\u00e1n identificando ediciones y est\u00e1n tratando las \r\nmetas en sus comunidades.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201829</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103620</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/youth-perspectives-as-primary-sources</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/youth-perspectives-as-primary-sources"
}