{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104633</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104633</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087439</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Bitter Harvest: A Puerto Rican Farmer Laments U.S. Control of the Island</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bittere Ernte: Ein Puerto Rican Landwirt \r\nbejammert VEREINIGTE STAATEN Steuerung der Insel</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Moisson Am\u00e8re : Un fermier de Puerto Rican \r\nd\u00e9plore la commande des ETATS-UNIS de l'\u00eele</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Colheita Amarga: Um fazendeiro de Puerto \r\nRican laments o controle de ESTADOS UNIDOS do console</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Raccolta Amara: Un coltivatore di Puerto \r\nRican deplora il controllo degli STATI UNITI dell'isola</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b9\u03ba\u03c1\u03ae \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03bf\u03bc\u03b9\u03b4\u03ae: \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c2 Puerto Rican\r\n\u03b8\u03c1\u03b7\u03bd\u03b5\u03af \u03c4\u03bf\u03bd \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u039f \u03ad\u03bb\u03b5\u03b3\u03c7\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b7\u03c3\u03b9\u03bf\u03cd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cosecha Amarga: Un granjero de Puerto Rican \r\nlamenta del control de ESTADOS UNIDOS de la isla</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In 1898, the United States took control of the Caribbean island of Puerto Rico, intending to use it as a base for strategic naval operations. Most of the island's 900,000 inhabitants welcomed the end of Spanish rule. But they were divided about the U.S. presence. Some hoped links with the United States would lead to increased trade and prosperity; others wanted total independence. Some who initially welcomed the United States quickly became disillusioned. Severo Tulier, a small farmer from Vega Baja, had to sell his farm in 1899; he worked first as a field laborer, and then moved to San Juan to learn a trade. He described the conditions of life among farm workers to Henry K. Carroll, the special commissioner for the United States to Puerto Rico, who interviewed hundreds of Puerto Ricans as part of his effort to formulate U.S. policy for governing the island.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">1898 nahmen die Vereinigten Staaten Steuerung der \r\nkaribischen Insel von Puerto Rico und beabsichtigten, sie als \r\nUnterseite f\u00fcr strategische Marineoperationen zu benutzen. Die \r\nmeisten Einwohnern der Insel 900.000 begr\u00fc\u00dften das Ende der \r\nspanischen Richtlinie. Aber sie wurden \u00fcber die VEREINIGTE \r\nSTAATEN Anwesenheit geteilt. Einige gehoffte Links mit den \r\nVereinigten Staaten w\u00fcrden zu erh\u00f6hten Handel und Wohlstand f\u00fchren;\r\nandere w\u00fcnschten Gesamtunabh\u00e4ngigkeit. Einige, die \r\nzuerst die Vereinigten Staaten schnell begr\u00fc\u00dften, wurden \r\nern\u00fcchtert. Severo Tulier, ein kleiner Landwirt von Vega Baja, \r\nmu\u00dfte seinen Bauernhof 1899 verkaufen; er arbeitete zuerst als \r\nauffangenhilfsarbeiter und zog dann auf San Juan um, um einen \r\nHandel zu erlernen. Er beschrieb die Lebensbedingungen unter \r\nLandarbeitern zum Henry K. Carroll, der spezielle Beauftragte f\u00fcr die\r\nVereinigten Staaten nach Puerto Rico, das Hunderte von Puerto Ricans \r\nals Teil seiner Bem\u00fchung, VEREINIGTE STAATEN Politik f\u00fcr die \r\nRegelung der Insel zu formulieren interviewte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En 1898, les Etats-Unis ont pris la commande de \r\nl'\u00eele des Cara\u00efbes du Porto Rico, entendant l'utiliser comme base \r\npour des ex\u00e9cutions navales strat\u00e9giques. La plupart des \r\nhabitants de l'\u00eele 900.000 ont fait bon accueil \u00e0 la fin de la \r\nr\u00e8gle espagnole. Mais elles ont \u00e9t\u00e9 divis\u00e9es au sujet de la \r\npr\u00e9sence des ETATS-UNIS. Quelques liens esp\u00e9r\u00e9s avec les \r\nEtats-Unis m\u00e8neraient au commerce et \u00e0 la prosp\u00e9rit\u00e9 accrus ; \r\nd'autres ont voulu l'ind\u00e9pendance totale. Certains qui au\r\ncommencement ont accueilli les Etats-Unis rapidement sont devenus \r\nd\u00e9sillusionn\u00e9s. Severo Tulier, un petit fermier de Vega Baja, \r\na d\u00fb vendre sa ferme en 1899 ; il a travaill\u00e9 d'abord en tant \r\nque travailleur de zone, et s'est ensuite d\u00e9plac\u00e9 \u00e0 San Juan\r\npour apprendre un commerce. Il a d\u00e9crit les conditions de la \r\nvie parmi des ouvriers de ferme \u00e0 Henry K. Carroll, commissaire \r\nsp\u00e9cial pour les Etats-Unis vers le Porto Rico, qui a interview\u00e9 des\r\ncentaines de Puerto Ricans en tant qu'\u00e9l\u00e9ment de son effort de \r\nformuler la politique des ETATS-UNIS pour r\u00e9gir l'\u00eele.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Em 1898, os estados unidos fizeram exame do \r\ncontrole do console do Cararibe de Puerto Rico, pretendendo us\u00e1-lo \r\ncomo uma base para opera\u00e7\u00f5es navais estrat\u00e9gicas. A maioria \r\ndos habitantes do console 900.000 deram boas-vindas ao fim da r\u00e9gua \r\nespanhola. Mas foram divididos sobre a presen\u00e7a de ESTADOS \r\nUNIDOS. Alguns esperaram que as liga\u00e7\u00f5es com os estados unidos\r\nconduzissem ao com\u00e9rcio e \u00e0 prosperidade aumentados; outros \r\nquiseram a independ\u00eancia total. Algum que deu boas-vindas \r\ninicialmente ao unido indica tornou-se rapidamente disillusioned. \r\nSevero Tulier, um fazendeiro pequeno de Vega Baja, teve que \r\nvender sua fazenda em 1899; trabalhou primeiramente como um \r\nlaborer do campo, e moveu-se ent\u00e3o para San Juan para aprender um \r\ncom\u00e9rcio. Descreveu as condi\u00e7\u00f5es de vida entre trabalhadores \r\nde fazenda ao Henry K. Carroll, comiss\u00e1rio especial para os estados \r\nunidos a Puerto Rico, que entrevistou centenas de Puerto Ricans como a\r\nparte de seu esfor\u00e7o formular a pol\u00edtica de ESTADOS UNIDOS para \r\ngovernar o console.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In 1898, unito Dichiara ha preso il \r\ncontrollo dell'isola caraibica del Porto Rico, intendente usarla come \r\nbase per i funzionamenti navali strategici. La maggior parte \r\ndegli abitanti dell'isola 900.000 hanno accolto favorevolmente la \r\nconclusione della regola spagnola. Ma sono stati divisi circa la\r\npresenza degli STATI UNITI. Alcuni hanno sperato che i \r\ncollegamenti con unito Dichiarasse conducessero a commercio ed \r\nalla prosperit\u00e0 aumentati; altri hanno desiderato \r\nl'indipendenza totale. Alcuno che inizialmente abbia accolto \r\nfavorevolmente unito Dichiara rapidamente \u00e8 stato disilluso. \r\nSevero Tulier, un piccolo coltivatore da Vega Baja, ha dovuto \r\nvendere il suo podere in 1899; ha lavorato in primo luogo come \r\nlaborer del campo ed allora si \u00e8 mosso verso il San Juan per imparare\r\nun commercio. Ha descritto gli stati di vita fra la manodopera \r\nagricola al henry K. Carroll, il commissario speciale per unito \r\nDichiara nel Porto Rico, che ha intervistato le centinaia di \r\nPuerto Ricans come componente del suo sforzo formulare la politica \r\ndegli STATI UNITI per governare l'isola.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf 1898, \u03bf\u03b9 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03ae\u03c1\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03ad\u03bb\u03b5\u03b3\u03c7\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5\r\n\u03ba\u03b1\u03c1\u03b1\u03ca\u03b2\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03bd\u03b7\u03c3\u03b9\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03bf\u03c5\u03ad\u03c1\u03c4\u03bf \u03a1\u03af\u03ba\u03bf, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c9\u03c2 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2.\r\n\u039f\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 900.000 \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03af\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b7\u03c3\u03b9\u03bf\u03cd \r\n\u03c7\u03b1\u03b9\u03c1\u03ad\u03c4\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b1. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03b4\u03b9\u03b1\u03b9\u03c1\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd\r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u0397 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1. \u039c\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2\r\n\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03ce \u03c3\u03c4\u03bf \u03b1\u03c5\u03be\u03b1\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c5\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b1  \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1. \r\n\u039c\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03bb\u03c9\u03c3\u03cc\u03c1\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \r\n\u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b3\u03bf\u03b7\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9. \u03a4\u03bf Severo Tulier, \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \r\n\u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc Vega Baja, \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c9\u03bb\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \r\n\u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03bc\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf 1899  \u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b1 \u03c9\u03c2 laborer \r\n\u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf SAN Juan \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9 \r\n\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf. \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03b5 Henry K. Carroll, \u03bf \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u0395\u03c0\u03af\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a0\u03bf\u03c5\u03ad\u03c1\u03c4\u03bf \u03a1\u03af\u03ba\u03bf, \u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03c0\u03ae\u03c1\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 Puerto Ricans \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03ac\u03c2 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03c5\u03c0\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u0397 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03bd\u03b7\u03c3\u03b9\u03bf\u03cd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En 1898, los Estados Unidos tomaron el control de \r\nla isla del Caribe de Puerto Rico, preponi\u00e9ndose utilizarla como base\r\npara las operaciones navales estrat\u00e9gicas. La mayor\u00eda de los \r\nhabitantes de la isla 900.000 dieron la bienvenida al final de la \r\nregla espa\u00f1ola. Pero los dividieron sobre la presencia de \r\nESTADOS UNIDOS. Algunas conexiones esperadas con los Estados \r\nUnidos conducir\u00edan al comercio y a la prosperidad crecientes; \r\notros desearon independencia total. Algunos que dieron la \r\nbienvenida inicialmente a los Estados Unidos r\u00e1pidamente se \r\ndesilusionaron. Severo Tulier, granjero peque\u00f1o de Vega Baja, \r\ntuvo que vender su granja en 1899; \u00e9l trabaj\u00f3 primero como \r\nlaborer del campo, y en seguida se traslad\u00f3 a San Juan para aprender \r\nun comercio. \u00c9l describi\u00f3 las condiciones de la vida entre \r\ntrabajadores de granja al Henrio K. Carroll, la comisi\u00f3n especial \r\npara los Estados Unidos a Puerto Rico, que se entrevist\u00f3 con \r\ncentenares de Puerto Ricans como parte de su esfuerzo de formular la \r\npol\u00edtica de ESTADOS UNIDOS para gobernar la isla.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087439</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104633</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/bitter-harvest-a-puerto-rican-farmer-laments-u-s-control-of-the-island</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/bitter-harvest-a-puerto-rican-farmer-laments-u-s-control-of-the-island"
}