{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106804</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106804</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086772</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Race and Racism at the 1886 Knights of Labor Convention</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rennen und Rassismus an den 1886 Rittern der \r\nArbeitsversammlung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Course et racisme aux 1886 chevaliers de la \r\nconvention de travail</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ra\u00e7a e racism nos 1886 knights da conven\u00e7\u00e3o \r\nlabor</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Corsa e razzismo ai 1886 cavalieri della \r\nconvenzione Di lavoro</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03c5\u03bb\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 1886 \u03b9\u03c0\u03c0\u03cc\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7\u03c2 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Raza y racismo en los 1886 caballeros de la \r\nconvenci\u00f3n de trabajo</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The annual convention of the Knights of Labor that convened in Richmond, Virginia, on October 4, 1886, took place in a region riven by racial and political conflict. The convention and the Knights, the most powerful labor organization in late 19th century America, were quickly plunged into conflict over the organization's attitudes toward the question of social equality between the races. A major controversy erupted over whether or not Frank J. Ferrell, a black representative of the Knights' powerful District Assembly #49 in New York City, should introduce the governor of Virginia at the opening session. This excerpt from Knights' leader General Master Workman Terence V. Powderly's 1890 autobiography detailed the tense moments leading up to Frank Ferrell's appearance at the podium, where he agreed to introduce Powderly and the Grand Master Workman in turn would introduce the governor.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die j\u00e4hrliche Versammlung der Ritter der Arbeit, \r\ndie in Richmond, Virginia, an Oktober 4, 1886 zusammenkamen, fand in \r\neiner Region riven durch rassische und politische $\u00fcberschneidung \r\nstatt. Die Versammlung und die Ritter, die leistungsf\u00e4higste \r\nGewerkschaft im des sp\u00e4ten 19. jahrhunderts Jahrhundert Amerika, \r\nwurden schnell in $\u00fcberschneidung \u00fcber den einstellungen der \r\nOrganisation gegen\u00fcber der Frage der Sozialgleichheit zwischen die \r\nRennen getaucht. Eine Hauptkontroverse brach \u00dcberschu\u00df aus, ob\r\noder nicht aufrichtiges J. Ferrell, ein schwarzer Repr\u00e4sentant des \r\nleistungsf\u00e4higen Bezirkes #49 der Ritter in New York City, den Regler\r\nvon Virginia an der Er\u00f6ffnungssitzung einf\u00fchren sollte. Dieses\r\nExcerpt von Terence V. Powderlys arbeiter F\u00fchrer der Ritter \r\nallgemeines VorlagenAutobiographie 1890 schilderte die angespannten \r\nMomente genau, die bis zum Aussehen aufrichtigen Ferrells am Podium \r\nf\u00fchren, in dem er damit einverstandenWAR, Powderly einzuf\u00fchren und \r\nder gro\u00dfartige Vorlagenarbeiter der Reihe nach den Regler einf\u00fchren \r\nw\u00fcrde.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La convention annuelle des chevaliers du travail \r\nqui se sont assembl\u00e9s \u00e0 Richmond, la Virginie, 4 octobre 1886, a eu\r\nlieu dans une r\u00e9gion riven par conflit racial et politique. La \r\nconvention et les chevaliers, l'organisation de travail la plus \r\npuissante en fin du 19me si\u00e8cle Am\u00e9rique, ont \u00e9t\u00e9 rapidement \r\nplong\u00e9s dans le conflit au-dessus des attitudes de l'organisation \r\nenvers la question de l'\u00e9galit\u00e9 sociale entre les courses. Une\r\npol\u00e9mique importante a \u00e9clat\u00e9 l'exc\u00e9dent si J. Ferrell non franc, \r\nun repr\u00e9sentant noir de l'Assembl\u00e9e puissante #49 de la zone des \r\nchevaliers \u00e0 New York City, devrait pr\u00e9senter le gouverneur de la \r\nVirginie \u00e0 la session d'ouverture. Cet extrait de \r\nl'autobiographie 1890 de Terence V. Powderly's principal g\u00e9n\u00e9ral \r\nd'ouvrier du Chef des chevaliers a d\u00e9taill\u00e9 les moments tendus \r\nmenant vers le haut \u00e0 contresigner l'aspect de Ferrell au podiume, \r\no\u00f9 il a accept\u00e9 de pr\u00e9senter Powderly et l'ouvrier principal grand \r\nau tour pr\u00e9senterait le gouverneur.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A conven\u00e7\u00e3o anual dos knights do trabalho que se\r\nreuniram em Richmond, Virg\u00ednia, outubro em 4, 1886, ocorreu em uma \r\nregi\u00e3o riven pelo conflito racial e pol\u00edtico. A conven\u00e7\u00e3o e \r\nos knights, a organiza\u00e7\u00e3o labor a mais poderosa no 1\u00f8 s\u00e9culo \r\natrasado Am\u00e9rica, foram mergulhados rapidamente no conflito sobre as \r\natitudes da organiza\u00e7\u00e3o para a pergunta da igualdade social entre as\r\nra\u00e7as. Uma controv\u00e9rsia principal erupted o excesso se ou J. \r\nnao frank Ferrell, um representante preto do conjunto poderoso #49 do \r\ndistrito dos knights' em New York City, deve introduzir o regulador de\r\nVirg\u00ednia na sess\u00e3o de abertura. Este excerpt do autobiography \r\n1890 de Terence V. Powderly mestre geral do trabalhador do l\u00edder dos \r\nknights' detalhou os momentos tensos que conduzem \u00e0 apar\u00eancia de \r\nFerrell frank no podium, onde concordou introduzir Powderly e o \r\ntrabalhador mestre grande por sua vez introduziria o regulador.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La convenzione annuale dei cavalieri del \r\nLavoro che si sono riuniti a Richmond, la Virginia, il 4 ottobre \r\n1886, ha avvenuto in una regione riven dal conflitto razziale e \r\npolitico. La convenzione ed i cavalieri, l'organizzazione \r\ndi lavoro pi\u00f9 potente nel fine del 19esimo secolo America, sono \r\nstati immersi rapidamente nel conflitto sopra gli atteggiamenti \r\ndell'organizzazione nei confronti della domanda di uguaglianza sociale\r\nfra le corse. Una polemica importante ha scoppiato \r\nl'eccedenza se o J. Ferrell non franco, un rappresentante nero \r\ndell'Assemblea potente #49 del distretto dei cavalieri a New York \r\nCity, dovrebbe introdurre il regolatore della Virginia alla sessione \r\ndi apertura. Questo brano dal autobiography 1890 di Terence V. \r\nPowderly matrice generale dell'operaio del capo dei cavalieri \r\nha dettagliato i momenti tesi che portano all'apparenza del Ferrell \r\nfranco al podium, in cui ha accosentito per introdurre Powderly \r\ned il grande operaio matrice a sua volta introdurrebbe il regolatore.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03c0\u03c0\u03bf\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03a1\u03af\u03c4\u03c3\u03bc\u03bf\u03bd\u03c4, \u0392\u03b9\u03c1\u03c4\u03b6\u03af\u03bd\u03b9\u03b1, \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 4 \u039f\u03ba\u03c4\u03c9\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 ..1886, \r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7. \u0397 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b9\u03c0\u03c0\u03cc\u03c4\u03b5\u03c2, \u03b7 \u03b9\u03c3\u03c7\u03c5\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \r\n\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf 19$\u03bf \u03b1\u03c1\u03b3\u03ac \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b2\u03c5\u03b8\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \r\n\u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03ad\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b9\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c5\u03bb\u03ce\u03bd. \u039c\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03ac\u03c7\u03b7 \u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03c1\u03ac\u03b3\u03b7 \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03ac\u03bd \u03bf Frank J. \r\nFerrell, \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c7\u03c5\u03c1\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03c0\u03c0\u03bf\u03c4\u03ce\u03bd #49 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2, \r\n\u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03ae \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03ac\u03b3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0392\u03b9\u03c1\u03c4\u03b6\u03af\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03bd\u03b1\u03c1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b4\u03c1\u03af\u03b1\u03c3\u03b7. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03b1 Workman Terence \u0398*\u0392. Powderly's 1890 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\r\n\u03b7\u03b3\u03b5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03c0\u03c0\u03bf\u03c4\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03af\u03b8\u03bc\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ae\u03c3\u03c5\u03c7\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03b3\u03bc\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ae\u03b3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 Frank Ferrell's \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03be\u03ad\u03b4\u03c1\u03b1, \r\n\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ce\u03bd\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03ac\u03b3\u03b5\u03b9 Powderly \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf\u03c2 \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ae\u03b3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La convenci\u00f3n anual de los caballeros del trabajo\r\nque convocaron en Richmond, Virginia, 4 de octubre de 1886, \r\nocurri\u00f3 en una regi\u00f3n riven por conflicto racial y pol\u00edtico. \r\nHundieron a la convenci\u00f3n y a los caballeros, la organizaci\u00f3n \r\nde trabajo m\u00e1s de gran alcance de la a fines del siglo XIX Am\u00e9rica, \r\nr\u00e1pidamente en conflicto sobre las actitudes de la organizaci\u00f3n \r\nhacia la cuesti\u00f3n de la igualdad social entre las razas. Una \r\ncontroversia importante entr\u00f3 en erupci\u00f3n el excedente si o J. no \r\nfranco Ferrell, representante negro de la asamblea de gran alcance #49\r\ndel districto de los caballeros en New York City, debe introducir el \r\ngobernador de Virginia en la sesi\u00f3n de apertura. Este extracto \r\nde la autobiograf\u00eda 1890 de Terence V. Powderly principal general del\r\ntrabajador del arranque de cinta de los caballeros detall\u00f3 los \r\nmomentos tensos que conduc\u00edan al aspecto de Ferrell franco en el \r\npodium, donde \u00e9l acord\u00f3 introducir Powderly y el trabajador \r\nprincipal magn\u00edfico alternadamente introducir\u00eda el gobernador.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086772</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106804</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/race-and-racism-at-the-1886-knights-of-labor-convention</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/race-and-racism-at-the-1886-knights-of-labor-convention"
}