{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108181</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108181</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201824</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Setting Goals, Building Solutions </string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Einstellung Von von Zielen, Aufbauende L\u00f6sungen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fixation des Objectifs, Solutions de Construction</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ajustando Objetivos, Solu\u00e7\u00f5es Construindo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Regolazione Degli Obiettivi, Soluzioni Di \r\nCostruzione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398\u03ad\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03b9, \u03bb\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b4\u03cc\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Fijar Metas, Soluciones Constructivas</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In this lesson, students consider the value of setting goals for themselves and for their community, thinking critically about the idea of defining community and shared interests and concerns. This is an introduction to the concepts that underlie the Millennium Development Goals. </string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In dieser Lektion betrachten Kursteilnehmer den \r\nWert der Einstellung der Ziele f\u00fcr selbst und f\u00fcr ihre Gemeinschaft \r\nund kritisch denken an die Idee des Definierens der Gemeinschaft und \r\nder geteilten Interessen und der Interessen. Dieses ist eine \r\nEinleitung zu den Konzepten, die den Jahrtausend-Entwicklung Zielen \r\nzugrunde liegen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans cette le\u00e7on, les \u00e9tudiants consid\u00e8rent la \r\nvaleur de fixer des objectifs pour eux-m\u00eames et pour leur \r\ncommunaut\u00e9, pensant en critique \u00e0 l'id\u00e9e de d\u00e9finir la communaut\u00e9\r\net des int\u00e9r\u00eats et des soucis partag\u00e9s. C'est une \r\nintroduction aux concepts qui sont \u00e0 la base des buts de \r\nd\u00e9veloppement de mill\u00e9nium.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nesta li\u00e7\u00e3o, os estudantes consideram o valor de\r\najustar objetivos para se e para sua comunidade, pensando \r\ncr\u00ecticamente sobre a id\u00e9ia de definir a comunidade e interesses e \r\ninteresses compartilhados. Esta \u00e9 uma introdu\u00e7\u00e3o aos \r\nconceitos que underlie os objetivos do desenvolvimento do millennium.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questa lezione, gli allievi considerano il \r\nvalore di regolazione degli obiettivi per se stesso e per la loro \r\nComunit\u00e0, pensando criticamente all'idea di definizione della \r\nComunit\u00e0 ed interessi e preoccupazioni comuni. Ci\u00f2 \u00e8 \r\nun'introduzione ai concetti che sono alla base degli obiettivi di \r\nsviluppo di millennio.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03be\u03af\u03b1 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5\r\n\u03c3\u03ba\u03ad\u03c6\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03b4\u03ad\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ce\u03bd \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03b5\u03c1\u03cc\u03bd\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b7\u03c3\u03c5\u03c7\u03b9\u03ce\u03bd. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b5\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03c1\u03cd\u03b2\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7\u03c2 \u03c7\u03b9\u03bb\u03b9\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En esta lecci\u00f3n, los estudiantes consideran el \r\nvalor de fijar las metas para s\u00ed mismos y para su comunidad, pensando\r\ncr\u00edticamente de la idea de definir a comunidad y los intereses y las \r\npreocupaciones compartidos. Esto es una introducci\u00f3n a los \r\nconceptos que son la base de las metas del desarrollo del milenio.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201824</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-No Derivative Works 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108181</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/setting-goals-building-solutions</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/setting-goals-building-solutions"
}