{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108165</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108165</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087576</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">National Educational Computing Conference (NECC)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nationale P\u00e4dagogisches Rechnenkonferenz (NECC)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Conf\u00e9rence Nationale d'Informatique \u00c9ducative \r\n(NECC)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Confer\u00eancia Nacional Computar Educacional (NECC)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Congresso Nazionale Di Computazione Educativa \r\n(NECC)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03ba\u03b5\u03c8\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd (NECC)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Conferencia Nacional El Computar Educativo (NECC)</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">NECC is the premier forum in which to learn, exchange, and survey the field of educational technology. This annual conference features hands-on workshops, lecture-format and interactive concurrent sessions, discussions with key industry leaders, and the largest educational technology exhibit in the world.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">NECC ist das Premierforum, in dem auffangene \r\nder p\u00e4dagogischen Technologie erlernen, austauschen und \u00fcberblicken.\r\nDiese Jahreskonferenz kennzeichnet Blindeinschub Werkst\u00e4tten, \r\nVortrag-Format und interaktive gleichzeitige Sitzungen, Diskussionen \r\nmit Schl\u00fcsselindustrief\u00fchrern und die gr\u00f6\u00dfte p\u00e4dagogische \r\nTechnologieausstellung in der Welt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">NECC est le forum de premier ministre dans lequel \r\npour apprendre, permuter, et examiner la zone de la technologie \r\n\u00e9ducative. Cette conf\u00e9rence annuelle comporte les ateliers \u00e0 \r\ncommande manuelle, le conf\u00e9rence-format et les sessions concourantes \r\ninteractives, les discussions avec les leaders de l'industrie \r\nprincipaux, et le plus grand objet expos\u00e9 \u00e9ducatif de technologie \r\ndans le monde.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">NECC \u00e9 o forum do premier em que para aprender, \r\ntrocar, e examinar o campo da tecnologia educacional. Esta \r\nconfer\u00eancia anual caracteriza oficinas hands-on, lecture-formato e \r\nsess\u00f5es simult\u00e2neas interativas, discuss\u00f5es com os l\u00edderes de \r\nind\u00fastria chave, e a exibi\u00e7\u00e3o educacional a maior da tecnologia no \r\nmundo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">NECC \u00e8 la tribuna di primo ministro in cui imparare,\r\nscambiare ed esaminare il campo di tecnologia educativa. Questo \r\ncongresso annuale caratterizza i workshop hands-on, conferenza-formato\r\ne sessioni simultanee interattive, discussioni con i capi di \r\nindustria chiave e la pi\u00f9 grande esposizione educativa di tecnologia \r\nnel mondo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">NECC \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b1\u03c1\u03c7\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bd\u03b1 \r\n\u03bc\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9, \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03ac\u03be\u03b5\u03b9, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2\r\n\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1\u03c2. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03ba\u03b5\u03c8\u03b7 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03b5\u03bc\u03c0\u03c1\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b9\u03ac\u03bb\u03b5\u03be\u03b7-\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \r\n\u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03b8\u03c5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c7\u03b7 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">NECC es el foro del primero ministro en el cual \r\naprender, intercambiar, y examinar el campo de la tecnolog\u00eda \r\neducativa. Esta conferencia anual ofrece talleres con manos, \r\nconferencia-formato y las sesiones simult\u00e1neas interactivas, las \r\ndiscusiones con los arranques de cinta de industria dominante, y el \r\nobjeto expuesto educativo m\u00e1s grande de la tecnolog\u00eda del mundo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087576</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108165</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/matters/necc</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/matters/necc"
}