{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107171</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107171</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086817</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Shall the Fundamentalists Win?\": Defending Liberal Protestantism in the 1920s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"sollen Sie der Fundamentalist-Gewinn?\": \r\nVerteidigendes liberales Protestantism in den zwanziger Jahren</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\" la victoire de fondamentalistes?\" : \r\nProtestantisme lib\u00e9ral d\u00e9fendant dans les ann\u00e9es 20</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"deva a vit\u00f3ria dos fundamentalistas?\": \r\nProtestantism liberal defendendo nos 1920s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"la vittoria di Fondamentalisti?\": Protestantism \r\nliberale difendente negli anni 20</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039f\u03b9 \u03c6\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bf\u03c0\u03b1\u03b4\u03bf\u03af \u03b8\u03b1 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd;\": \u03a5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03b9\u03bb\u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5 \u03a0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '20</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\" el triunfo de los fundamentalistas?\": \r\nProtestantism liberal que defiende en los a\u00f1os 20</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Urban as well as rural Americans flocked to fundamentalist and evangelical churches in the 1920s. \"Liberal\" Protestants sought to reconcile faith and science and to slow what they saw as the reactionary tendencies of fundamentalism. Harry Emerson Fosdick's influential 1922 sermon, \"Shall the Fundamentalists Win?,\" called for an open-minded, intellectual, and tolerant \"Christian fellowship.\" Though the sermon cost him his post at New York's First Presbyterian Church, his views represented those of an influential Protestant minority, and Fosdick enjoyed a long career at Riverside Church, built for him by John D. Rockefeller. Following the Scopes trial and a well-publicized scandal involving well-known pastor Aimee Semple McPherson and a mysterious lover, fundamentalists began to lose the prominence they enjoyed in the 1920s. But religious fundamentalism would remain a vital political force in American life.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">St\u00e4dtisch sowie die landwirtschaftlichen \r\nAmerikaner geschart zu den fundamentalistischen und evangelischen \r\nKirchen in den zwanziger Jahren. \"liberale\" Protestanten \r\nsuchten, Glauben und Wissenschaft zu vers\u00f6hnen und zu verlangsamen, \r\nwas sie als die Reaktion\u00e4rtendenzen des Fundamentalismus sahen. \r\nHarry Emerson Fosdicks einflu\u00dfreiche Predigt 1922, \"soll die \r\nFundamentalisten gewinnen?,\" verlangt \u00f6ffnen-gek\u00fcmmert, einen \r\nIntellektuellen und ein tolerantes \"christliches Stipendium.\" \r\nZwar kostete die Predigt ihm seinen Pfosten New York an der \r\nersten presbyterianischen Kirche, stellten seine Ansichten die einer \r\neinflu\u00dfreichen protestierenden Minorit\u00e4t dar, und Fosdick geno\u00df \r\neine lange Karriere an der Flu\u00dfufer-Kirche, aufgebaut f\u00fcr ihn von \r\nJohn D. Rockefeller. Nach dem Bereichversuch und einem \r\ngut-publizierten Skandal, die weithin bekannten Pastor Aimee Semple \r\nMcPherson und ein geheimnisvoller Geliebter mit einbeziehen, fingen \r\nFundamentalisten an, den Vorsprung zu verlieren, den sie in den \r\nzwanziger Jahren genossen. Aber frommer Fundamentalismus w\u00fcrde \r\neine lebenswichtige politische Kraft in der amerikanischen Lebensdauer\r\nbleiben.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Urbain aussi bien que les Am\u00e9ricains ruraux \r\nassembl\u00e9s aux \u00e9glises fondamentalistes et \u00e9vang\u00e9liques dans les \r\nann\u00e9es 20. les protestants \"lib\u00e9raux\" ont recherch\u00e9 \u00e0 \r\nr\u00e9concilier la foi et la science et \u00e0 ralentir ce qu'ils ont vu \r\ncomme tendances r\u00e9actionnaires de fondamentalisme. Le sermon \r\n1922 influent de Harry Emerson Fosdick, \" les fondamentalistes gagnent\r\n?,\" n\u00e9cessit\u00e9 ouvrir-occup\u00e9, un intellectuel, et \"une \r\ncamaraderie chr\u00e9tienne tol\u00e9rante.\" Cependant le sermon lui a \r\nco\u00fbt\u00e9 son poteau \u00e0 la premi\u00e8re \u00e9glise presbyt\u00e9rienne de New \r\nYork, ses vues ont repr\u00e9sent\u00e9 ceux d'une minorit\u00e9 protestante \r\ninfluente, et Fosdick a appr\u00e9ci\u00e9 une longue carri\u00e8re \u00e0 l'\u00e9glise \r\nde rive, construite pour lui par John D. Rockefeller. Apr\u00e8s \r\nl'\u00e9preuve de port\u00e9es et un scandale bien-donn\u00e9 de la publicit\u00e9 \r\nfaisant participer le pasteur bien connu Aimee Semple McPherson et un \r\namoureux myst\u00e9rieux, les fondamentalistes ont commenc\u00e9 \u00e0 d\u00e9truire \r\nla pro\u00e9minence qu'ils ont appr\u00e9ci\u00e9e dans les ann\u00e9es 20. Mais\r\nle fondamentalisme religieux demeurerait une force politique \r\nessentielle dans la vie am\u00e9ricaine.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Urbano as.well.as os americanos rurais reunidos \u00e0s\r\nigrejas fundamentalistas e evangelical nos 1920s. os protestants\r\n\"liberais\" procuraram reconcile a f\u00e9 e a ci\u00eancia e retardar o que \r\nviram como as tend\u00eancias reactionary do fundamentalism. O \r\nsermon 1922 influential de Harry Emerson Fosdick, \"deve os \r\nfundamentalistas ganha?,\" chamado para abr-ocupado, um \r\nintelectual, e \"um fellowship christian tolerante.\" Though o \r\nsermon custou-lhe seu borne na primeira igreja presbyterian de New \r\nYork, suas vistas representaram aquelas de um minority protestant \r\ninfluential, e Fosdick apreciou uma carreira longa na igreja do \r\nriverside, constru\u00edda para ele por John D. Rockefeller. Depois \r\nda experimenta\u00e7\u00e3o dos espa\u00e7os e de um scandal bem-well-publicized \r\nque envolvem pastor well-known Aimee Semple McPherson e um amante \r\nmisterioso, os fundamentalistas come\u00e7aram a perder o prominence que \r\napreciaram nos 1920s. Mas o fundamentalism religioso \r\nremanesceria uma for\u00e7a pol\u00edtica vital na vida americana.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Urbano cos\u00ec come gli Americani rurali affollati al\r\nfondamentalista ed alle chiese evangelical negli anni 20. i \r\nprotestants \"liberali\" hanno cercato di riconciliare la fede e la \r\nscienza e di ritardare che cosa hanno visto come le tendenze \r\nreactionary del fondamentalismo. Il sermon influente 1922 del \r\nHarry Emerson Fosdick, \"i Fondamentalisti vince?,\" richiesto \r\napr-occupato di, un intellettuale e \"un fellowship cristiano \r\ntollerante.\" Comunque il sermon gli ha costato il suo alberino \r\nalla prima chiesa presbyterian de New York, i suoi punti di vista \r\nhanno rappresentato quelli di una minoranza protestante influente e \r\nFosdick ha goduto una carriera lunga alla chiesa della riva del fiume,\r\ncostruita per lui da John D. Rockefeller. A seguito della prova \r\ndi portate e di uno scandalo bene-divulg che fanno partecipare il \r\npastor ben noto Aimee Semple McPherson e un amante mysterious, i \r\nfondamentalisti hanno cominciato a perdere la protuberanza che hanno \r\ngoduto negli anni 20. Ma il fondamentalismo religioso rimarrebbe\r\nuna forza politica vitale nella vita americana.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \r\n\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b8\u03b5\u03bc\u03b5\u03bb\u03b9\u03c9\u03c4\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b2\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '20. _ \"\u03c6\u03b9\u03bb\u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c3\" \u03a0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd\u03c4\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03ba\u03c9 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03b9\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd\u03c9 \u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03c1\u03b1\u03b4\u03cd\u03bd\u03c9 \u03c4\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \r\n\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03c9 \u03c9\u03c2 \u03bf \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c4\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2. \u03a4\u03bf \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03c1\u03cc\u03bd \u03c4\u03bf 1922 \u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03b3\u03bc\u03b1 Harry Emerson Fosdick's, \"\u03bf\u03b9 \r\n\u03c6\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bf\u03c0\u03b1\u03b4\u03bf\u03af \u03b8\u03b1 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03af\u03c3\u03b5\u03b9;,\" \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b1\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03b7, \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \"\u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03af\u03b1.\" \r\n\u0395\u03bd \u03c4\u03bf\u03cd\u03c4\u03bf\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03cc\u03c3\u03c4\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \r\n\u03a0\u03c1\u03b5\u03c3\u03b2\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03b1\u03bd\u03ae \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2, \u03bf\u03b9 \u03cc\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03b5\u03c5\u03c3\u03b1\u03bd \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03b9\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 Fosdick \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03b1\u03c5\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1 \u03cc\u03c7\u03b8\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c4\u03b1\u03bc\u03bf\u03cd, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc John \r\nD. Rockefeller. \u039c\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ae \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03bb\u03ac-\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c3\u03ba\u03ac\u03bd\u03b4\u03b1\u03bb\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03cc \u03c0\u03ac\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b1 \r\nAimee Semple McPherson \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03bc\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03b5\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae, \u03bf\u03b9 \r\n\u03c6\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bf\u03c0\u03b1\u03b4\u03bf\u03af \u03ac\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c7\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03be\u03bf\u03c7\u03ae \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03b1\u03c5\u03c3\u03b1\u03bd \r\n\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '20. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03bf \u03b8\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03bc\u03b5\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \r\n\u03b8\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Urbano as\u00ed como los americanos rurales reunidos a \r\nlas iglesias fundamentalistas y evang\u00e9licas en los a\u00f1os 20. \r\nlos protestants \"liberales\" intentaron reconciliar la fe y la \r\nciencia y retardarse lo que vieron como las tendencias reaccionarias \r\ndel fundamentalismo. El serm\u00f3n influyente 1922 de Harry Emerson\r\nFosdick, \" los fundamentalistas gana?,\" llamado para abrir-haber\r\nimportado, un intelectual, y una \"beca cristiana tolerante.\" Sin\r\nembargo el serm\u00f3n le cost\u00f3 su poste en la primera iglesia \r\npresbyterian de Nueva York, sus opiniones representaron los de una \r\nminor\u00eda protestante influyente, y Fosdick goz\u00f3 de una carrera larga \r\nen la iglesia de la orilla, construida para \u00e9l por Juan D. \r\nRockefeller. Despu\u00e9s del ensayo de los alcances y de un \r\nesc\u00e1ndalo bien-publicado que implicaban a pastor bien conocido \r\nAimee Semple McPherson y amante misterioso, los fundamentalistas \r\ncomenzaron a perder la prominencia que gozaron en los a\u00f1os 20. \r\nPero el fundamentalismo religioso seguir\u00eda siendo una fuerza \r\npol\u00edtica vital en vida americana.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086817</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107171</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/shall-the-fundamentalists-win-defending-liberal-protestantism-in-the-1920s</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/shall-the-fundamentalists-win-defending-liberal-protestantism-in-the-1920s"
}