{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105258</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105258</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206773</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Mechanics Hall: Symbol of Pride and Industry</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mechaniker Hall: Symbol des Stolzes und der \r\nIndustrie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">M\u00e9canique Hall : Symbole de fiert\u00e9 et \r\nd'industrie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mec\u00e2nicos Sal\u00e3o: S\u00edmbolo do orgulho e da \r\nind\u00fastria</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Meccanici Corridoio: Simbolo di orgoglio e \r\ndi industria</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd: \u03a3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03b7\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mec\u00e1nicos Pasillo: S\u00edmbolo del orgullo y \r\nde la industria</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">traces the history of Mechanics Hall and Worcester back to the industrial revolution. Built by the mechanics association for classes, public debates, lectures, and entertainment, the hall opened in 1857 as showcase of innovative building techniques and mechanical systems. It remained the center of Worcester's cultural life into the mid-20th century.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">vollzieht die Geschichte der Mechaniker Hall und \r\nWorcester zur\u00fcck zu der industriellen Revolution nach. \r\nAufgebaut durch die Mechanikerverbindung f\u00fcr Kategorien, \r\nallgemeine Debatten, Vortr\u00e4ge und Unterhaltung, die Halle ge\u00f6ffnet \r\nin 1857 als Schaukasten der erfinderischen Geb\u00e4udetechniken und \r\nmechanische Systeme. Es blieb die Mitte von Worcesters \r\nkultureller Lebensdauer in das mid-20th Jahrhundert.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">trace l'histoire de la m\u00e9canique Hall et \r\nWorcester de nouveau \u00e0 la r\u00e9volution industrielle. Construit \r\npar l'association de m\u00e9canique pour des classes, des discussions \r\npubliques, des conf\u00e9rences, et divertissement, le hall ouvert dans \r\n1857 comme \u00e9talage des techniques innovatrices de b\u00e2timent et \r\nsyst\u00e8mes m\u00e9caniques. C'est rest\u00e9 le centre de la vie \r\nculturelle de Worcester dans le si\u00e8cle de mid-20th.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">segue o history da parte traseira dos mec\u00e2nicos \r\nSal\u00e3o e do Worcester \u00e0 volta industrial. Constru\u00eddo pela \r\nassocia\u00e7\u00e3o dos mec\u00e2nicos para classes, debates p\u00fablicos, lectures,\r\ne entertainment, o sal\u00e3o aberto em 1857 como o showcase de t\u00e9cnicas \r\ninovativas do edif\u00edcio e sistemas mec\u00e2nicos. Remanesceu o \r\ncentro da vida cultural de Worcester no s\u00e9culo de mid-20th.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">segue la storia dei meccanici Corridoio e \r\nWorcester di nuovo alla rivoluzione industriale. Costruito \r\ndall'associazione dei meccanici per i codici categoria, i dibattiti \r\npubblici, conferenze ed intrattenimento, il corridoio si \u00e8 aperto in \r\n1857 come montra delle tecniche innovarici della costruzione\r\ne dei sistemi meccanici. \u00c8 rimasto il centro di vita culturale \r\nde Worcester nel secolo di mid-20th.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\nWorcester \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03af\u03c3\u03c9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7. \r\n\u03a7\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b5\u03c2\r\n\u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03ad\u03be\u03b5\u03b9\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c8\u03c5\u03c7\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03af\u03b1, \u03b7 \u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf 1857\r\n\u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b4\u03cc\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd. \u03a0\u03b1\u03c1\u03ad\u03bc\u03b5\u03b9\u03bd\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\nWorcester \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03c3\u03bf\u03c2-20\u03cc \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">rastrea la historia de los mec\u00e1nicos Pasillo y \r\nWorcester de nuevo a la revoluci\u00f3n industrial. Construido por \r\nla asociaci\u00f3n de los mec\u00e1nicos para las clases, discusiones \r\np\u00fablicos, conferencias, y hospitalidad, el pasillo abierto en 1857 \r\ncomo escaparate de las t\u00e9cnicas innovadoras del edificio y sistemas \r\nmec\u00e1nicos. Segu\u00eda siendo el centro de la vida cultural de \r\nWorcester en el siglo de mid-20th.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206773</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105258</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/mechanics-hall-symbol-of-pride-and-industry</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/mechanics-hall-symbol-of-pride-and-industry"
}