{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106021</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106021</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974126</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Human Rights. YES! Action and Advocacy on the\r\nRights of Persons with Disabilities</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschliche Rechte. JA! T\u00e4tigkeit und\r\nBef\u00fcrwortung auf theRights der Personen mit Unf\u00e4higkeit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Droits de l'homme. OUI ! Action et \r\nrecommandation sur des theRights des personnes avec des incapacit\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Direitas Humanas. SIM! A\u00e7\u00e3o e \r\nadvocacy em theRights das pessoas com inabilidades</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Diritti dell'uomo. S\u00cc! Azione ed \r\navvocatura sui theRights delle persone con le inabilit\u00e0</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1. \u039d\u0391\u03aa \u0395\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 theRights \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Derechos Humanos. \u00a1S\u00cd! Acci\u00f3n y \r\ndefensa en theRights de personas con inhabilidades</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This manual is intended to help all those who care about the human rights of persons with disabilities to become effective educators and advocates on human rights and disability, able to share both their passion and their knowledge. Human Rights. YES! draws on the experience of many educators and organizations, illustrating effective advocacy practices and distilling their accumulated insights in the development of participatory exercises. Human Rights. YES! is unique in that it is written and designed for use by people with disabilities.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses Handbuch soll alles denen helfen, die f\u00fcr \r\ndie menschlichen Rechte der Personen mit Unf\u00e4higkeit, wirkungsvolle \r\nErzieher und F\u00fcrsprecher auf menschlichen Rechten und Unf\u00e4higkeit zu\r\nwerden sich interessieren, f\u00e4hig, ihre Neigung und ihr Wissen zu \r\nteilen. Menschliche Rechte. JA! zeichnet auf die \r\nErfahrung vieler Erzieher und Organisationen, veranschaulicht \r\nwirkungsvolle Bef\u00fcrwortung Praxis und destilliert ihre akkumulierten \r\nEinblicke in der Entwicklung der teilnehmenden \u00dcbungen. \r\nMenschliche Rechte. JA! ist dadurch eindeutig, da\u00df \r\nsie f\u00fcr Gebrauch von den Leuten mit Unf\u00e4higkeit geschrieben und \r\nbestimmt wird.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ce manuel est destin\u00e9 pour aider tout ceux qui \r\ns'inqui\u00e8tent des droits de l'homme des personnes avec des \r\nincapacit\u00e9s de devenir les \u00e9ducateurs et les avocats pertinents sur \r\ndes droits de l'homme et l'incapacit\u00e9, capables partager leur passion\r\net leur connaissance. Droits de l'homme. OUI ! \r\ntirere parti de l'exp\u00e9rience de beaucoup d'\u00e9ducateurs et \r\norganismes, illustrant des pratiques en mati\u00e8re pertinentes de \r\nrecommandation et distillant leurs perspicacit\u00e9s accumul\u00e9es dans le \r\nd\u00e9veloppement des exercices participatoires. Droits de l'homme.\r\nOUI ! est seul parce qu'on lui \u00e9crit et est con\u00e7u \u00e0 \r\nl'usage des personnes avec des incapacit\u00e9s.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este manual \u00e9 pretendido ajudar todo o \u00e0queles \r\nque se importam com as direitas humanas das pessoas com inabilidades \r\nse transformar educadores e advogados eficazes em direitas humanas e \r\nem inabilidade, capazes de compartilhar  de sua paix\u00e3o e de seu \r\nconhecimento. Direitas Humanas. SIM! desenha na \r\nexperi\u00eancia de muitos educadores e organiza\u00e7\u00f5es, ilustrando \r\npr\u00e1ticas eficazes do advocacy e destilando suas introspec\u00e7\u00f5es \r\nacumuladas no desenvolvimento de exerc\u00edcios participatory. \r\nDireitas Humanas. SIM! \u00e9 original  que est\u00e1 \r\nescrito e projetado para o uso por povos com inabilidades.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questo manuale \u00e8 inteso per aiutare tutto coloro \r\nche si preoccupa per i diritti dell'uomo delle persone con le \r\ninabilit\u00e0 diventare educatori e fautori efficaci sui diritti \r\ndell'uomo e sull'inabilit\u00e0, in grado di ripartire sia la loro \r\npassione che la loro conoscenza. Diritti dell'uomo. S\u00cc! \r\ndissipa sull'esperienza in molti educatori ed organizzazioni, \r\nillustrante le pratiche efficaci di avvocatura e distillante le loro \r\ncomprensioni accumulate nello sviluppo delle esercitazioni partecipi. \r\nDiritti dell'uomo. S\u00cc! \u00e8 unico in quanto \u00e8 \r\nscritto e progettato ad uso della gente con le inabilit\u00e0.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b5\u03b3\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b4\u03b9\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c6\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \r\n\u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03bf\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ac \u03bd\u03b1 \r\n\u03bc\u03bf\u03b9\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03ac\u03b8\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u03a4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1\r\n\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1. \u039d\u0391\u03aa \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ce\u03bd \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03b5\u03af \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c3\u03c9\u03c1\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b5\u03c2 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03ce\u03bd \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd. \u03a4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \r\n\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1. \u039d\u0391\u03aa \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \r\n\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \r\n\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Este manual se piensa para ayudar todo el a los \r\nque cuiden sobre los derechos humanos de personas con inhabilidades de\r\nhacer educadores y abogados eficaces en derechos humanos e \r\ninhabilidad, capaces de compartir su pasi\u00f3n y su conocimiento. \r\nDerechos Humanos. \u00a1S\u00cd! traza en la experiencia de \r\nmuchos educadores y organizaciones, ilustrando pr\u00e1cticas eficaces de \r\nla defensa y destilando sus penetraciones acumuladas en el desarrollo \r\nde ejercicios participantes. Derechos Humanos. \u00a1S\u00cd! \r\nes \u00fanico en que es escrito y dise\u00f1ado para el uso por la gente\r\ncon inhabilidades.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:NANCY FLOWERS\r\nFN:NANCY FLOWERS\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:JOELLE BALFE\r\nFN:JOELLE BALFE\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:KATHERINE GUERNSEY\r\nFN:KATHERINE GUERNSEY\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:VALERIE KARR\r\nFN:VALERIE KARR\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:JANET LORD\r\nFN:JANET LORD\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974126</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106021</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/human-rights-yes-action-and-advocacy-on-the-rights-of-persons-with-disabilities</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/human-rights-yes-action-and-advocacy-on-the-rights-of-persons-with-disabilities"
}