{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104067</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104067</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086194</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Get the Rope!\" Anti-German Violence in World War I-era Wisconsin</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"erhalten Sie das Seil!\" Anti-Deutsche \r\nGewaltt\u00e4tigkeit in der Weltkrieg Ich-\u00c4ra Wisconsin</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"obtenez la corde!\" Violence Anti-Allemande \r\ndans la Je-\u00e8re le Wisconsin de guerre mondiale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"comece a corda!\" Viol\u00eancia Anti-Alem\u00e3o na\r\nEu-era Wisconsin da guerra de mundo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"ottenga la corda!\" Violenza Anti-Tedesca \r\nnell'Io-era Wisconsin di guerra mondiale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a0\u03ac\u03c1\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03b9\u03bd\u0390\" \u0391\u03bd\u03c4\u03b9-\u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b2\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b9-\u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ae Wisconsin \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"consiga la cuerda!\" Violencia \r\nContra-Alemana en la Yo-era Wisconsin de la guerra mundial</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In the early 20th century, German Americans were the nation's largest immigrant group. Although they were regarded as a model of successful assimilation, they faced vicious--and sometimes violent--attacks on their loyalty when the United States went to war against Germany in 1917. The most notorious incident was the lynching of German-born Robert Prager in Colinsville, Illinois, in April 1918. Other incidents stopped just short of murder. In a statement made on October 22, 1918, John Deml, a farmer in Outagamie County, a heavily German and Scandinavian area of Wisconsin, described the nativist mob that had visited him two days earlier. Suspected of not strongly enough supporting the war effort, he was narrowly saved from lynching.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Im fr\u00fchen 20. Jahrhundert waren deutsche \r\nAmerikaner die gr\u00f6\u00dfte einwandernde Gruppe der Nation. Obgleich\r\nsie als ein Modell der erfolgreichen Assimilation angesehen wurden, \r\nstellten sie sch\u00e4ndliche -- und manchmal heftig -- Angriffe auf ihrer\r\nLoyalit\u00e4t gegen\u00fcber, als die Vereinigten Staaten war gegen \r\nDeutschland 1917 gingen. Das notorischste Ereignis war das \r\nLynchen von Deutsch-getragenem Robert Prager in Colinsville, Illinois,\r\nim April 1918. Andere Ereignisse stoppten gerechten Kurzschlu\u00df \r\ndes Mordes. In einer Anweisung, die auf Oktober 22, 1918, John \r\nDeml, einem Landwirt in der Outagamie Grafschaft, einem schwer \r\ndeutschen und skandinavischen Bereich von Wisconsin abgegeben wurde, \r\nbeschrieb den nativist P\u00f6bel, der ihn zwei Tage fr\u00fch besucht hatte. \r\nVermutet nicht stark genug vom Unterst\u00fctzen der Kriegbem\u00fchung,\r\nwurde er schmal vom Lynchen gesichert.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En d\u00e9but du 20\u00e8me si\u00e8cle, les Am\u00e9ricains \r\nallemands \u00e9taient le plus grand groupe immigr\u00e9 de la nation. \r\nBien qu'ils aient \u00e9t\u00e9 consid\u00e9r\u00e9s comme un mod\u00e8le \r\nd'assimilation r\u00e9ussie, ils ont fait face -- et parfois violent -- \u00e0\r\ndes attaques m\u00e9chantes sur leur fid\u00e9lit\u00e9 quand les Etats-Unis sont \r\nall\u00e9s faire la guerre contre l'Allemagne en 1917. L'incident le\r\nplus notoire \u00e9tait lyncher de Robert Allemand-soutenu Prager dans \r\nColinsville, l'Illinois, en avril 1918. D'autres incidents ont \r\narr\u00eat\u00e9 le short juste du meurtre. Dans un rapport fait sur \r\n22 octobre 1918, John Deml, un fermier dans le comt\u00e9 d'Outagamie, \r\nune r\u00e9gion fortement allemande et scandinave du Wisconsin, a d\u00e9crit \r\nla foule nativiste qui lui avait rendue visite pendant deux jours plus\r\nt\u00f4t. Suspect\u00e9 assez pas fortement de supporter l'effort de \r\nguerre, il a \u00e9t\u00e9 \u00e9troitement sauvegard\u00e9 de lyncher.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">No 20o s\u00e9culo adiantado, os americanos alem\u00e3es \r\neram o grupo immigrant o maior da na\u00e7\u00e3o. Embora fossem \r\nconsiderados como um modelo do assimilation bem sucedido, enfrentaram \r\n-- e \u00e0s vezes violento -- ataques vicious em sua lealdade quando os \r\nestados unidos foram guerrear de encontro a Germany em 1917. O \r\nincident o mais notorious era lynching de Robert Alem\u00e3o-carregado \r\nPrager em Colinsville, Illinois, em abril 1918. Outros incidents\r\npararam o short justo do assassinato. Em uma indica\u00e7\u00e3o feita \r\noutubro em 22, 1918, em John Deml, em um fazendeiro no condado de \r\nOutagamie, em uma \u00e1rea pesadamente alem\u00e3o e escandinava de \r\nWisconsin, descreveu o mob nativist que o tinha visitado dois dias \r\nmais cedo. Suspeitado n\u00e3o fortemente bastante de suportar o \r\nesfor\u00e7o da guerra, foi conservado estreita de lynching.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Nell'inizio del 20esimo secolo, gli Americani \r\ntedeschi erano il pi\u00f9 grande gruppo immigrato della nazione. \r\nAnche se sono stati considerare come un modello di assimilazione\r\nriuscita, hanno affrontato -- ed a volte violento -- gli attacchi \r\nviziosi alla loro lealt\u00e0 quando unito Dichiara \u00e8 andato fare\r\nla guerra contro la Germania in 1917. L'avvenimento pi\u00f9 \r\nrinomato era lynching di Robert Tedesco-sopportato Prager in \r\nColinsville, l'Illinois, nel mese di aprile del 1918. Altri \r\navvenimenti hanno arrestato lo short giusto dell'omicidio. In \r\nun'istruzione rilasciata il 22 ottobre 1918, John Deml, un coltivatore\r\nnella contea di Outagamie, una regione pesante tedesca e scandinava di\r\nWisconsin, ha descritto il mob nativist che lo aveva visitato pi\u00f9 \r\npresto due giorni. Ritenuto sospetto abbastanza non fortemente \r\ndel sostegno dello sforzo di guerra, \u00e8 stato salvato stretto dal \r\nlynching.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \r\n\u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b7 \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2. \r\n\u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c9\u03c2 \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03c6\u03bf\u03bc\u03bf\u03af\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2, \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03ba\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03c2 -- \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b2\u03af\u03b1\u03b9\u03bf\u03c2 -- \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03b7\u03b3\u03b1\u03af\u03bd\u03c9 \u03bf\u03b9 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf 1917. \u03a4\u03bf \u03c0\u03b9\u03cc \r\n\u03c0\u03b1\u03c3\u03af\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \u03bb\u03c5\u03bd\u03c4\u03c3\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \r\nRobert Prager \u03c3\u03b5 Colinsville, \u0399\u03bb\u03bb\u03b9\u03bd\u03cc\u03b9\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 1918, \r\n\u0391\u03c0\u03c1\u03b9\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u0391\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b1\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03ce\u03c2 \u03bb\u03af\u03b3\u03bf \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd\r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03bd\u03af\u03b1. \u03a3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 22 \r\n\u039f\u03ba\u03c4\u03c9\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 ..1918, John Deml, \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bd\u03bf\u03bc\u03cc \r\nOutagamie, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c1\u03b9\u03ac \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03a3\u03ba\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03bd\u03b1\u03b2\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \r\nWisconsin, \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03cc\u03c7\u03bb\u03bf nativist \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03b5\u03af \u03b4\u03cd\u03bf \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2 \u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1. \u03a0\u03b9\u03b8\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2 \u03cc\u03c7\u03b9 \u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03c4\u03ac \r\n\u03ad\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2, \u03c3\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \r\n\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03bb\u03c5\u03bd\u03c4\u03c3\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Del vig\u00e9simo siglo temprano, los americanos \r\nalemanes eran el grupo inmigrante m\u00e1s grande de la naci\u00f3n. \r\nAunque los miraron como modelo de la asimilaci\u00f3n acertada, \r\nhicieron frente -- y a veces violento -- a ataques viciosos contra su \r\nlealtad cuando los Estados Unidos fueron a guerrear contra Alemania en\r\n1917. El incidente m\u00e1s notorio era el lynching de Roberto \r\nAlema'n-llevado Prager en Colinsville, Illinois, en abril de 1918. \r\nOtros incidentes pararon el cortocircuito justo del asesinato. \r\nEn una declaraci\u00f3n hecha 22 de octubre de 1918, Juan Deml, \r\nun granjero en el condado de Outagamie, un \u00e1rea pesadamente alemana y\r\nescandinava de Wisconsin, describi\u00f3 a multitud nativista que lo \r\nhab\u00eda visitado dos d\u00edas anterior. Sospechado no no fuertemente\r\nbastante de utilizar el esfuerzo de la guerra, lo salvaron estrecho de\r\nlynching.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086194</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104067</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/get-the-rope-anti-german-violence-in-world-war-i-era-wisconsin</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/get-the-rope-anti-german-violence-in-world-war-i-era-wisconsin"
}