{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Mathematics and Statistics", 
        "Mathematik und Statistiken", 
        "Math\u00e9matiques et statistiques", 
        "Matem\u00e1tica e statistics", 
        "Matematica e statistiche", 
        "\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2", 
        "Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104793</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104793</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770210034</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Sequences and Series - Grade 12</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Reihenfolgen und Serie - Grad 12</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ordres et s\u00e9ries - cat\u00e9gorie 12</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Seq\u00fc\u00eancias e s\u00e9rie - classe 12</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sequenze e serie - grado 12</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ad\u03c2 - \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 12</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Secuencias y serie - grado 12</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Grade 12: Sequences and Series. In this chapter we extend the arithmetic and quadratic sequences studied in earlier grades, to geometric sequences. We also look at series, which is the summing of the terms in a sequence.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Mathematics and Statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">Africa</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grad 12: Reihenfolgen und Serie. In \r\ndiesem Kapitel dehnen wir die Arithmetik und die quadratischen \r\nReihenfolgen aus, die in den fr\u00fcheren Graden, auf geometrische \r\nReihenfolgen studiert werden. Wir betrachten auch Serie, die das\r\nSummieren der Bezeichnungen in einer Reihenfolge ist.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cat\u00e9gorie 12 : Ordres et s\u00e9ries. En \r\nce chapitre nous \u00e9tendons l'arithm\u00e9tique et les ordres quadratiques \r\n\u00e9tudi\u00e9s dans des cat\u00e9gories plus t\u00f4t, aux ordres g\u00e9om\u00e9triques. \r\nNous regardons \u00e9galement la s\u00e9rie, qui est l'addition des \r\nlimites dans un ordre.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Classe 12: Seq\u00fc\u00eancias e s\u00e9rie. \r\nNeste cap\u00edtulo n\u00f3s estendemos a aritm\u00e9tica e as seq\u00fc\u00eancias \r\nquadr\u00e1ticas estudadas em umas classes mais adiantadas, \u00e0s \r\nseq\u00fc\u00eancias geom\u00e9tricas. N\u00f3s olhamos tamb\u00e9m a s\u00e9rie, que \u00e9\r\nsomar dos termos em uma seq\u00fc\u00eancia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Grado 12: Sequenze e serie. In questo \r\ncapitolo estendiamo l'aritmetica e le sequenze quadratiche studiate \r\nnei gradi pi\u00f9 in anticipo, fino le sequenze geometriche. \r\nEgualmente guardiamo la serie, che \u00e8 sommare dei termini in una\r\nsequenza.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b1\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 12: \u0391\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ad\u03c2. \u03a3\u03b5 \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf \u03b5\u03c0\u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5 \r\n\u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03bb\u03b5\u03c4\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2, \r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03af\u03b5\u03c2. \u0395\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac, \u03b7 \r\n\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03cc\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03af\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Grado 12: Secuencias y serie. En este \r\ncap\u00edtulo ampliamos la aritm\u00e9tica y las secuencias cuadr\u00e1ticas \r\nestudiadas en grados anteriores, a las secuencias geom\u00e9tricas. \r\nTambi\u00e9n miramos la serie, que es el sumar de los t\u00e9rminos en \r\nuna secuencia.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mathematik und Statistiken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Math\u00e9matiques et statistiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matem\u00e1tica e statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matematica e statistiche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770210034</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">GNU Free Documentation License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104793</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/sequences-and-series</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/sequences-and-series"
}