{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/235317</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>235317</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>fnbe</catalog>\r\n    <entry>http://www.edu.fi/miina_ville_ja_kulttuurin_arvoitus</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.edu.fi/miina_ville_ja_kulttuurin_arvoitus</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>fnbe</catalog>\r\n            <entry>http://www.edu.fi/miina_ville_ja_kulttuurin_arvoitus</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Miina, Ville and the riddle of culture - teacher\u2019s guide</string>\r\n            <string language=\"fi\">Miina, Ville ja kulttuurin arvoitus - opettajan opas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Miina, Ville und das R\u00e4tsel der Kultur - \r\nteacher?s Anleitung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Miina, Ville et l'\u00e9nigme de la culture - guide \r\nde teacher?s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Miina, Ville e o riddle da cultura - guia dos \r\nteacher?s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Miina, Ville ed il riddle di coltura - guida dei \r\nteacher?s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Miina, Ville \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b1\u03af\u03bd\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd - \r\nteacher?s \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Miina, Ville y la criba de la cultura - gu\u00eda de \r\nlos teacher?s</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fi</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Miina, Ville and the riddle of culture is a textbook on ethics, which is intended for use mainly in lessons for classes 4 and 5. The book corresponds in content to course E in the national core curriculum. The purpose of the pictures, questions and stories in the book is to encourage pupils to think and discuss, and its core objective is for pupils to acquire skill at good thinking. The themes cover the fifth part of the syllabus of six hours per week in years 1\u22125. The book can be used as support for study in various combined groups in classes 1\u22125, but it is best suited to fifth-graders. The content of the book is grouped in accordance with the four subject areas of the curriculum so that one theme from each is discussed: Relationships and moral growth: Freedom of thought, Self-knowledge and cultural identity: Culture, Community and human rights: Equality and peace, as well as Man and the world: Sustainable development.</string>\r\n            <string language=\"fi\">Miina, Ville ja kulttuurin arvoitus on el\u00e4m\u00e4nkatsomustiedon oppikirja, joka on tarkoitettu k\u00e4ytett\u00e4v\u00e4ksi l\u00e4hinn\u00e4 4. ja 5. luokan tunneilla. Kirja vastaa sis\u00e4ll\u00f6lt\u00e4\u00e4n opetussuunnitelman perusteiden kurssia E. Kirjan kuvien, kysymysten ja kertomusten tarkoitus on viritt\u00e4\u00e4 pohtimaan ja keskustelemaan, ja sen keskeinen tavoite on oppilaille muodostuva hyv\u00e4 ajattelun taito. Teemat kattavat 1\u22125 vuosiluokkien kuuden viikkotunnin oppim\u00e4\u00e4r\u00e4st\u00e4 viidennen osuuden. Kirjaa voi k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 opiskelun tukena erilaisissa 1.\u22125.-luokkien yhdysryhmiss\u00e4, mutta parhaiten se soveltuu noin viidesluokkalaisille. Kirjan sis\u00e4lt\u00f6 on ryhmitelty opetussuunnitelman nelj\u00e4n aihepiirin mukaisesti niin, ett\u00e4 jokaisesta on esill\u00e4 yksi teema: Ihmissuhteet ja moraalinen kasvu: Ajattelun vapaus, Itsetuntemus ja kulttuuri-identiteetti: Kulttuuri, Yhteis\u00f6 ja ihmisoikeudet: Tasa-arvo ja rauha, sek\u00e4 Ihminen ja maailma: Kest\u00e4v\u00e4 kehitys.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Miina, Ville und das R\u00e4tsel der Kultur ist ein \r\nLehrbuch auf Ethik, die f\u00fcr Gebrauch haupts\u00e4chlich in den Lektionen \r\nf\u00fcr Kategorien 4 und 5 bestimmt ist. Das Buch entspricht im \r\nInhalt Kurs E im nationalen Kernlehrplan. Der Zweck der \r\nAbbildungen, der Fragen und der Geschichten im Buch ist, Sch\u00fcler \r\nanzuregen zu denken und zu behandeln, und sein Kernlernziel ist, damit\r\nPupillen F\u00e4higkeit am guten Denken erwerben. Die Themen \r\numfassen das f\u00fcnfte Teil des Syllabus von sechs Stunden pro Woche in \r\nden Jahren 1?5. Das Buch kann als Support f\u00fcr Studie in den \r\nverschiedenen kombinierten Gruppen in den Kategorien 1?5 benutzt \r\nwerden, aber es wird gut zu den F\u00fcnftsortierern entsprochen. \r\nDer Inhalt des Buches wird in der \u00dcbereinstimmung mit den vier \r\nBereichen des Lehrplans so gruppiert, da\u00df ein Thema von jedem \r\nbehandelt wird: Verh\u00e4ltnisse und moralisches Wachstum: \r\nFreiheit des Gedankens, des Self-knowledge und der kulturellen \r\nIdentit\u00e4t: Kultur, Gemeinschaft und menschliche Rechte: \r\nGleichheit und Frieden, sowie Mann und die Welt: \r\nSt\u00fctzbare Entwicklung.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Miina, Ville et l'\u00e9nigme de la culture est un \r\nmanuel sur l'\u00e9thique, qui est destin\u00e9e pour l'usage principalement \r\ndans les le\u00e7ons pour les classes 4 et 5. Le livre correspond \r\ndans le contenu au cours E du programme d'\u00e9tudes national de noyau. \r\nLe but des images, des questions et des histoires dans le livre \r\nest d'encourager des \u00e9l\u00e8ves \u00e0 penser et discuter, et son objectif \r\nde noyau est pour que les pupilles saisissent la comp\u00e9tence \u00e0 la \r\nbonne pens\u00e9e. Les th\u00e8mes couvrent la cinqui\u00e8me partie du \r\nprogramme de six heures par semaine en ann\u00e9es 1?5. Le livre \r\npeut \u00eatre utilis\u00e9 comme support pour l'\u00e9tude dans divers groupes \r\ncombin\u00e9s dans les classes 1?5, mais il est plus adapt\u00e9 aux \r\ncinqui\u00e8me-niveleuses. La teneur du livre est group\u00e9e selon les\r\nquatre domaines du programme d'\u00e9tudes de sorte qu'un th\u00e8me de chacun\r\nsoit discut\u00e9 : Rapports et croissance morale : Libert\u00e9 \r\nde pens\u00e9e, de art de l'auto-portrait-knowledge et d'identit\u00e9 culturelle : \r\nCulture, Communaut\u00e9 et droits de l'homme : \u00c9galit\u00e9 et \r\npaix, aussi bien que l'homme et le monde : D\u00e9veloppement \r\nsoutenable.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Miina, Ville e o riddle da cultura s\u00e3o um \r\ntextbook no ethics, que \u00e9 pretendido para o uso principalmente nas \r\nli\u00e7\u00f5es para as classes 4 e 5. O livro corresponde no \u00edndice \r\nao curso E no curriculum nacional do n\u00facleo. A finalidade dos \r\nretratos, das perguntas e das hist\u00f3rias no livro \u00e9 incentivar os \r\nalunos pensar e discutir, e seu objetivo do n\u00facleo \u00e9 para que as \r\npupilas adquiram a habilidade em pensar bom. Os temas cobrem a \r\nquinta parte do syllabus de seis horas por a semana nos anos 1?5. \r\nO livro pode ser usado como a sustenta\u00e7\u00e3o para o estudo em \r\nv\u00e1rios grupos combinados nas classes 1?5, mas \u00e9 servido melhor aos \r\nquinto-graduadores. O \u00edndice do livro \u00e9 agrupado de acordo com\r\nas quatro \u00e1reas sujeitas do curriculum de modo que um tema de cada um\r\nseja discutido: Relacionamentos e crescimento moral: \r\nLiberdade do pensamento, do self-knowledge e da identidade \r\ncultural: Cultura, comunidade e direitas humanas: \r\nIgualdade e paz, as.well.as o homem e o mundo: \r\nDesenvolvimento sustainable.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Miina, Ville ed il riddle di coltura \u00e8 un \r\nmanuale sull'etica, che \u00e8 intesa per uso pricipalmente nelle lezioni \r\nper i codici categoria 4 e 5. Il libro corrisponde nel \r\nsoddisfare al corso E nel programma di studi nazionale di nucleo. \r\nLo scopo delle immagini, delle domande e delle storia nel libro \r\n\u00e8 consigliare agli allievi pensare e discutere ed il relativo \r\nobiettivo di nucleo \u00e8 affinch\u00e8 le pupille acquisti l'abilit\u00e0 a buon\r\npensare. I temi riguardano la quinta parte del programma di sei \r\nore alla settimana durante gli anni 1?5. Il libro pu\u00f2 essere \r\nusato come supporto per lo studio in vari gruppi uniti nei codici \r\ncategoria 1?5, ma \u00e8 pi\u00f9 adatto ai quinto-selezionatori. Il \r\ncontenuto del libro \u00e8 raggruppato in conformit\u00e0 con i quattro \r\nsettori del programma di studi in moda da discutere un tema da \r\nciascuno: Rapporti e sviluppo morale: Libert\u00e0 di \r\npensiero, di autocoscienza e dell'identit\u00e0 culturale: Coltura, \r\nComunit\u00e0 e diritti dell'uomo: Uguaglianza e pace, cos\u00ec come \r\nl'uomo ed il mondo: Sviluppo sostenibile.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf Miina, Ville \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b1\u03af\u03bd\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03b3\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b4\u03b9\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \r\n\u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03ba\u03c5\u03c1\u03af\u03c9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 4 \u03ba\u03b1\u03b9 5. \u03a4\u03bf \r\n\u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03bf \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ce\u03bd \u03c0\u03c5\u03c1\u03ae\u03bd\u03c9\u03bd. \u039f \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd, \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b8\u03b1\u03c1\u03c1\u03c5\u03bd\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \r\n\u03bf\u03b9 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c2 \u03c0\u03c5\u03c1\u03ae\u03bd\u03c9\u03bd \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ae \r\n\u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7. \u03a4\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \u03c0\u03ad\u03bc\u03c0\u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \r\n\u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03ad\u03be\u03b9 \u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ad\u03c4\u03b7 1?5. \u03a4\u03bf \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03bf \r\n\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03c9\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 1?5, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b3\u03ba\u03c1\u03ad\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1-\u03b3\u03ba\u03c1\u03ad\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1. \u03a4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b9\u03c2 \u03b8\u03b5\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2\r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ce\u03bd \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9 \u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9: \u03a3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03cd\u03be\u03b7\u03c3\u03b7: \u0395\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7\u03c2, self-knowledge \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2: \u03a4\u03b1\r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd,: \u0399\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2: \u0392\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \r\n\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Miina, Ville y la criba de la cultura es un libro\r\nde textos en el \u00e9tica, que se piensa para el uso principalmente en \r\nlas lecciones para las clases 4 y 5. El libro corresponde en \r\ncontenido al curso E en el plan de estudios nacional de la base. \r\nEl prop\u00f3sito de los cuadros, de las preguntas y de las \r\nhistorias en el libro es animar a pupilas que piensen y discutan, y su\r\nobjetivo de la base est\u00e1 para que las pupilas adquieran habilidad en \r\nel buen pensamiento. Los temas cubren la quinto parte del \r\nprograma de seis horas por semana en los a\u00f1os 1?5. El libro se \r\npuede utilizar como ayuda para el estudio en varios grupos combinados \r\nen las clases 1?5, pero se satisface lo m\u00e1s mejor posible a los \r\nquinto-graduadores. El contenido del libro se agrupa de acuerdo \r\ncon los cuatro temas del plan de estudios para discutir un tema de \r\ncada uno: Lazos y crecimiento moral: Libertad del \r\npensamiento, del conocimiento de s\u00ed mismo y de la identidad cultural:\r\nCultura, comunidad y derechos humanos: Igualdad y paz, \r\nas\u00ed como hombre y el mundo: Desarrollo sostenible.</string>\r\n          </description>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Ritva Tuominen\r\nn:Tuominen;Ritva\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Satu Honkala\r\nn:Honkala;Satu\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Opetushallitus\r\nn:Opetushallitus\r\norg:Opetushallitus\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/3BFD6DEB-ADBE-D3ED-AE7B-46A6E7BABCC4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>profium</catalog>\r\n            <entry>http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/3BFD6DEB-ADBE-D3ED-AE7B-46A6E7BABCC4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Katja Pajuluoma\r\nn:Pajuluoma;Katja \r\norg:Opetushallitus\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T11:36:11.41Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">7-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Nime\u00e4 - Ep\u00e4kaupallinen - Ei muutettuja teoksia 1.0</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>388</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>441</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1024</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>fnbe</catalog>\r\n      <entry>http://www.edu.fi/miina_ville_ja_kulttuurin_arvoitus</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu.fi/miina_ville_ja_kulttuurin_arvoitus</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu.fi/miina_ville_ja_kulttuurin_arvoitus"
}