{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/222597</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>222597</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>fnbe</catalog>\r\n    <entry>http://www2.edu.fi/etalukio/yrittajyysvayla/?page=11</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www2.edu.fi/etalukio/yrittajyysvayla/?page=11</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>fnbe</catalog>\r\n            <entry>http://www2.edu.fi/etalukio/yrittajyysvayla/?page=11</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Entrepreneurship on the individual level</string>\r\n            <string language=\"fi\">Yritt\u00e4jyys yksil\u00f6tasolla</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unternehmergeisten auf der einzelnen Stufe</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Esprit d'entreprise au niveau individuel</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Empreendimento no n\u00edvel individual</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Attivit\u00e0 imprenditoriale al livello specifico</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esp\u00edritu emprendedor en el nivel individual</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fi</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Looks at factors influencing entrepreneurship on the individual level in five parts. The objective is to view entrepreneurship from the individual's perspective and create an overview of the debate on the characteristics, motivation and values of the entrepreneur, as well as the problems attached to their scrutiny. An additional aim is to form an understanding of the entrepreneurial process and the close networks of the entrepreneur as well as their principal components. Includes exercises, tests, links and further reading.</string>\r\n            <string language=\"fi\">K\u00e4sittelee yritt\u00e4jyyteen yksil\u00f6tasolla vaikuttavia tekij\u00f6it\u00e4 viidess\u00e4 eri osiossa. Tavoitteena on esitell\u00e4 yritt\u00e4jyytt\u00e4 yksil\u00f6n n\u00e4k\u00f6kulmasta ja tuottaa kokonaisvaltainen n\u00e4k\u00f6kulma yritt\u00e4j\u00e4n ominaisuuksiin, motivaatioon ja arvoihin liittyv\u00e4st\u00e4 keskustelusta sek\u00e4 niiden tarkasteluun liittyvist\u00e4 ongelmista. Tavoitteena on lis\u00e4ksi muodostaa ymm\u00e4rrys yritt\u00e4jyysprosessista ja yritt\u00e4j\u00e4n l\u00e4hiverkoista, sek\u00e4 niihin liittyvist\u00e4 keskeisist\u00e4 osatekij\u00f6ist\u00e4. Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 teht\u00e4vi\u00e4, testej\u00e4, linkkej\u00e4 ja lis\u00e4kirjallisuutta.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Blicke auf die Faktoren, die Unternehmergeisten \r\nauf der einzelnen Stufe in f\u00fcnf Teilen beeinflussen. Das \r\nLernziel ist, Unternehmergeisten von der Perspektive der Einzelperson \r\nanzusehen und einen \u00dcberblick \u00fcber die Debatte auf den \r\nEigenschaften, dem Beweggrund und den Werten des Unternehmers, sowie \r\ndie Probleme zu erstellen, die zu ihrer Nachforschung angebracht \r\nwerden. Ein zus\u00e4tzliches Ziel ist, ein Verst\u00e4ndnis des \r\nunternehmerischen Prozesses und die nahen Netze des Unternehmers sowie\r\nihre allgemeinen Bestandteile zu bilden. Schlie\u00dft \u00dcbungen, \r\nTests, Links und weiteren Messwert ein.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Regards aux facteurs influen\u00e7ant l'esprit \r\nd'entreprise au niveau individuel dans cinq parts. L'objectif \r\nest visualiser l'esprit d'entreprise de la perspective de l'individu \r\net de cr\u00e9er une vue d'ensemble de la discussion sur les \r\ncaract\u00e9ristiques, la motivation et les valeurs de l'entrepreneur, \r\ncomme les probl\u00e8mes attach\u00e9s \u00e0 leur examen minutieux. Un but \r\nsuppl\u00e9mentaire est de former un arrangement du processus entreprenant\r\net les r\u00e9seaux \u00e9troits de l'entrepreneur aussi bien que leurs \r\ncomposants principaux. Inclut des exercices, des essais, des \r\nliens et davantage de lecture.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Olhares nos fatores que influenciam o \r\nempreendimento no n\u00edvel individual em cinco por\u00e7\u00f5es. O \r\nobjetivo \u00e9 ver o empreendimento do perspective do indiv\u00edduo e criar \r\numa vista geral do debate nas caracter\u00edsticas, no motivation e nos \r\nvalores do empreendedor, assim como os problemas unidos a seu \r\nscrutiny. Um alvo adicional \u00e9 dar forma a uma compreens\u00e3o do \r\nprocesso entrepreneurial e \u00e0s redes pr\u00f3ximas do empreendedor \r\nas.well.as seus componentes principais. Inclui exerc\u00edcios, \r\ntestes, liga\u00e7\u00f5es e uma leitura mais adicional.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sguardi ai fattori che influenzano attivit\u00e0 \r\nimprenditoriale al livello specifico in cinque parti. \r\nL'obiettivo \u00e8 di osservare l'attivit\u00e0 imprenditoriale dalla \r\nprospettiva dell'individuo e creare una descrizione del dibattito \r\nsulle caratteristiche, sulla motivazione e sui valori \r\ndell'imprenditore, come pure i problemi fissati al loro esame \r\naccurato. Uno scopo supplementare \u00e8 formare una comprensione \r\ndel processo imprenditoriale e le reti vicine dell'imprenditore cos\u00ec \r\ncome le loro componenti principali. Include le esercitazioni, le\r\nprove, i collegamenti ed ulteriore lettura.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b7. \r\n\u039f \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03cc\u03c0\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac, \u03c4\u03bf \u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c4\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ad\u03c2 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c1\u03b5\u03cd\u03bd\u03b7\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b8\u03b5\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03b8\u03b5\u03af \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ac \u03b4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03c9\u03bd \r\n\u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ad\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2\r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03b9\u03c4\u03ad\u03c1\u03c9 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Miradas en los factores que influencian esp\u00edritu \r\nemprendedor en el nivel individual en cinco porciones. El \r\nobjetivo es visi\u00f3n esp\u00edritu emprendedor de la perspectiva del \r\nindividuo y crear una descripci\u00f3n del discusi\u00f3n sobre las \r\ncaracter\u00edsticas, la motivaci\u00f3n y los valores del empresario, tan \r\nbien como los problemas asociados a su escrutinio. Una punter\u00eda\r\nadicional es formar una comprensi\u00f3n del proceso emprendedor y las \r\nredes cercanas del empresario as\u00ed como sus componentes principales. \r\nIncluye ejercicios, pruebas, conexiones y la lectura adicional.</string>\r\n          </description>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Turun kauppakorkeaekoulun PK-Instituutti\r\nn:Turun kauppakorkeaekoulun PK-Instituutti\r\norg:Turun kauppakorkeaekoulun PK-Instituutti\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Opetushallitus\r\nn:Opetushallitus\r\norg:Opetushallitus\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/46354609-1684-B276-4B38-5C45AE72C8EB</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>profium</catalog>\r\n            <entry>http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/46354609-1684-B276-4B38-5C45AE72C8EB</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Pekka Pirhonen\r\nn:Pirhonen;Pekka \r\norg:Humap\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T11:49:42.45Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>course</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">15-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://www02.oph.fi/etalukio/kayttoehdot/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>428</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>846</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>429</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>169</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>fnbe</catalog>\r\n      <entry>http://www2.edu.fi/etalukio/yrittajyysvayla/?page=11</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www2.edu.fi/etalukio/yrittajyysvayla/?page=11</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www2.edu.fi/etalukio/yrittajyysvayla/?page=11"
}