{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "20. sz\u00e1zad", 
        "20th century", 
        "Amerika", 
        "America", 
        "fot\u00f3t\u00f6rt\u00e9net", 
        "photo history", 
        "Stieglitz", 
        "Stieglitz", 
        "piktorializmus", 
        "pictorialism", 
        "fot\u00f3szecesszi\u00f3", 
        "photo secession", 
        "20. Jahrhundert", 
        "Amerika", 
        "Fotogeschichte", 
        "Stieglitz", 
        "pictorialism", 
        "FotoSezession", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "l'Am\u00e9rique", 
        "histoire de photo", 
        "Stieglitz", 
        "pictorialism", 
        "secession de photo", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "Am\u00e9rica", 
        "history da foto", 
        "Stieglitz", 
        "pictorialism", 
        "secession da foto", 
        "ventesimo secolo", 
        "L'America", 
        "storia della foto", 
        "Stieglitz", 
        "pictorialism", 
        "secession della foto", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "Stieglitz", 
        "pictorialism", 
        "\u03b1\u03c0\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "vig\u00e9simo siglo", 
        "Am\u00e9rica", 
        "historia de la foto", 
        "Stieglitz", 
        "pictorialism", 
        "secesi\u00f3n de la foto"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/94003</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>94003</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Stieglitz, Alfred: T\u00e9l - \u00d6t\u00f6dik sug\u00e1r\u00fat. 1893, karbon nyomat, 1894, 23,0 x 18,4 cm. National Gallery of Art, Washington.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Alfred Stieglitz: Winter \u0096 Fifth Avenue. 1893, Carbon Print, 1894, 23,0 x 18,4 cm. National Gallery of Art, Washington.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Alfred Stieglitz: Winter - Fifth Avenue. \r\n1893, Carbon-Druck, 1894, 23.0 x 18.4 Zentimeter. \r\nNationale Galerie der kunst, Washington.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Alfred Stieglitz : Hiver - Cinqui\u00e8me \r\nAvenue. 1893, copie de carbone, 1894, 23.0 x 18.4 centim\u00e8tres. \r\nGalerie nationale d'art, Washington.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alfred Stieglitz: Inverno - Quinta Avenida.\r\n1893, c\u00f3pia do carbono, 1894, 23.0 x 18.4 cm. Galeria \r\nnacional da arte, Washington.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Alfred Stieglitz: Inverno - Quinto Viale. \r\n1893, stampa del carbonio, 1894, 23.0 x 18.4 centimetri. \r\nGalleria nazionale di arte, Washington.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0391\u03bb\u03c6\u03c1\u03b5\u03b4 Stieglitz: \u03a7\u03b5\u03b9\u03bc\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 - \u03c0\u03ad\u03bc\u03c0\u03c4\u03b7 \r\n\u03bb\u03b5\u03c9\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2. 1893, \u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03cd\u03bb\u03b7 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1, 1894, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03ac 23.0 X 18.4 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4. \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2, \u039f\u03c5\u03ac\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Alfred Stieglitz: Invierno - Quinto \r\nAvenida. 1893, impresi\u00f3n del carb\u00f3n, 1894, 23.0 x 18.4 \r\ncent\u00edmetros. Galer\u00eda nacional del arte, Washington.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Stieglitz felv\u00e9tel\u00e9n \u00e9pp esik a h\u00f3 New Yorkban</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">20. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">20th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Amerika</string>\r\n            <string language=\"en-US\">America</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fot\u00f3t\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n            <string language=\"en-US\">photo history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Stieglitz</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Stieglitz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">piktorializmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">pictorialism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fot\u00f3szecesszi\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en-US\">photo secession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Amerika</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fotogeschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Stieglitz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">pictorialism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">FotoSezession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Am\u00e9rique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de photo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Stieglitz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pictorialism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">secession de photo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Am\u00e9rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Stieglitz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pictorialism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">secession da foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'America</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia della foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Stieglitz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pictorialism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">secession della foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Stieglitz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">pictorialism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c0\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vig\u00e9simo siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Am\u00e9rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">historia de la foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Stieglitz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pictorialism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">secesi\u00f3n de la foto</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T20:35:40.51Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849/1/5/ResourceNormal/09_Stieglitz_1893_STIEGLITZ_WINTER.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849-Thumbnail</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>thumbnail</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849-Thumbnail-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849/1/5/ResourcePreview/generated.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b0aa65-323c-44a6-213e-c6f46d8a6849"
}