{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, K\u00e1rolyi Mih\u00e1ly, minisztereln\u00f6k (1918-1919), ideiglenes k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gi eln\u00f6k (1919), K\u00e1rolyi Mih\u00e1ly, minisztereln\u00f6k, 1818, 1919, f\u00e9nyk\u00e9p", 
        "History, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Prime Minister (1918-1919), temporary president of republic, temporary president of republic (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Prime Minister, 1918, 1919, photogrpah", 
        "Geschichte, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Premierminister \n(1918-1919), tempor\u00e4rer Pr\u00e4sident der Republik, tempor\u00e4rer \nPr\u00e4sident der Republik (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Premierminister, \n1918, 1919, photogrpah", 
        "Histoire, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, premier ministre \n(1918-1919), pr\u00e9sident provisoire de r\u00e9publique, le pr\u00e9sident \nprovisoire de la r\u00e9publique (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, premier \nministre, 1918, 1919, photogrpah", 
        "History, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, ministro principal \n(1918-1919), presidente provis\u00f3rio da rep\u00fablica, presidente \nprovis\u00f3rio da rep\u00fablica (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, ministro \nprincipal, 1918, 1919, photogrpah", 
        "Storia, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Primo Ministro (1918-1919), \npresidente provvisorio della repubblica, presidente provvisorio della \nrepubblica (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Primo Ministro, 1918, 1919, \nphotogrpah", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, Mih\u03b1ly K\u03b1rolyi, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 (1918-1919), \n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc\u03c2 \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2, \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc\u03c2 \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \n\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 (1919), Mih\u03b1ly K\u03b1rolyi, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2, 1918\n..1919, photogrpah", 
        "Historia, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, primer ministro (1918-1919),\npresidente temporal de la rep\u00fablica, presidente temporal de la \nrep\u00fablica (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, primer ministro, 1918, 1919, \nphotogrpah"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/74652</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>74652</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>f0ef76df-9841-40bd-812f-9c7f98aa3384#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">K\u00e1rolyi Mih\u00e1ly, minisztereln\u00f6k (1918-1919), ideiglenes k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gi eln\u00f6k (1919)</string>\r\n            <string language=\"en\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Prime Minister (1918-1919), temporary president of republic</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Premierminister (1918-1919), \r\ntempor\u00e4rer Pr\u00e4sident der Republik</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, premier ministre (1918-1919), \r\npr\u00e9sident provisoire de r\u00e9publique</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, ministro principal (1918-1919), \r\npresidente provis\u00f3rio da rep\u00fablica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Primo Ministro (1918-1919), \r\npresidente provvisorio della repubblica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Mih\u03b1ly K\u03b1rolyi, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 (1918-1919), \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc\u03c2 \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, primer ministro (1918-1919), \r\npresidente temporal de la rep\u00fablica</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">K\u00e1rolyi Mih\u00e1ly, minisztereln\u00f6k (1918-1919), ideiglenes k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gi eln\u00f6k (1919)</string>\r\n            <string language=\"en\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Prime Minister (1918-1919), temporary president of republic</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, K\u00e1rolyi Mih\u00e1ly, minisztereln\u00f6k (1918-1919), ideiglenes k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1gi eln\u00f6k (1919), K\u00e1rolyi Mih\u00e1ly, minisztereln\u00f6k, 1818, 1919, f\u00e9nyk\u00e9p</string>\r\n            <string language=\"en\">History, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Prime Minister (1918-1919), temporary president of republic, temporary president of republic (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Prime Minister, 1918, 1919, photogrpah</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Premierminister (1918-1919), \r\ntempor\u00e4rer Pr\u00e4sident der Republik</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, premier ministre (1918-1919), \r\npr\u00e9sident provisoire de r\u00e9publique</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, ministro principal (1918-1919), \r\npresidente provis\u00f3rio da rep\u00fablica</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Primo Ministro (1918-1919), \r\npresidente provvisorio della repubblica</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Mih\u03b1ly K\u03b1rolyi, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 (1918-1919), \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc\u03c2 \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, primer ministro (1918-1919), \r\npresidente temporal de la rep\u00fablica</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Premierminister \r\n(1918-1919), tempor\u00e4rer Pr\u00e4sident der Republik, tempor\u00e4rer \r\nPr\u00e4sident der Republik (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Premierminister, \r\n1918, 1919, photogrpah</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, premier ministre \r\n(1918-1919), pr\u00e9sident provisoire de r\u00e9publique, le pr\u00e9sident \r\nprovisoire de la r\u00e9publique (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, premier \r\nministre, 1918, 1919, photogrpah</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, ministro principal \r\n(1918-1919), presidente provis\u00f3rio da rep\u00fablica, presidente \r\nprovis\u00f3rio da rep\u00fablica (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, ministro \r\nprincipal, 1918, 1919, photogrpah</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Primo Ministro (1918-1919), \r\npresidente provvisorio della repubblica, presidente provvisorio della \r\nrepubblica (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, Primo Ministro, 1918, 1919, \r\nphotogrpah</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, Mih\u03b1ly K\u03b1rolyi, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 (1918-1919), \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc\u03c2 \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2, \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc\u03c2 \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 (1919), Mih\u03b1ly K\u03b1rolyi, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2, 1918\r\n..1919, photogrpah</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, primer ministro (1918-1919),\r\npresidente temporal de la rep\u00fablica, presidente temporal de la \r\nrep\u00fablica (1919), Mih\u00e1ly K\u00e1rolyi, primer ministro, 1918, 1919, \r\nphotogrpah</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>74652</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=f0ef76df-9841-40bd-812f-9c7f98aa3384&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=f0ef76df-9841-40bd-812f-9c7f98aa3384&v=1&b=2"
}