{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "faszobor, \u00a014.sz\u00e1zad, \u00a015.sz\u00e1zad, \u00a0Szent Istv\u00e1n, \u00a0Szent L\u00e1szl\u00f3, \u00a0Magyar Nemzeti Gal\u00e9ria, \u00a0g\u00f3tikus szobr\u00e1szat, \u00a0", 
        "statue of wood, 14th century, 15th century, St. Istv\u00e1n, St. L\u00e1szl\u00f3, Hungarian National Gallery, gothic statuary", 
        "Statue des Holzes, 14. Jahrhundert, 15. Jahrhundert, Str. \nIstv\u00e1n, Str. L\u00e1szl\u00f3, ungarische nationale Galerie, gotisches \nstatuary", 
        "statue de bois, 14\u00e8me si\u00e8cle, 15\u00e8me si\u00e8cle, rue Istv\u00e1n, rue\nL\u00e1szl\u00f3, galerie nationale hongroise, statuaire gothique", 
        "est\u00e1tua da madeira, 1\u00f4 s\u00e9culo, 1\u00f6 s\u00e9culo, St. Istv\u00e1n, St. \nL\u00e1szl\u00f3, galeria nacional hungarian, statuary gothic", 
        "statua di legno, quattordicesimo secolo, quindicesimo secolo, st\nIstv\u00e1n, st L\u00e1szl\u00f3, galleria nazionale ungherese, statuario gotico", 
        "\u03ac\u03b3\u03b1\u03bb\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03be\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5, 14$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, 15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, ST \nIstv\u03b1n, ST L\u03b1szl\u03c3, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac, \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \n\u03b1\u03b3\u03b1\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03ce\u03b4\u03b7\u03c2", 
        "estatua de la madera, 14to siglo, d\u00e9cimo quinto siglo, St. \nIstv\u00e1n, St. L\u00e1szl\u00f3, galer\u00eda nacional h\u00fangara, statuary g\u00f3tico"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73918</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73918</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40aee8f7-1180-40f5-2c31-6fbf4dde002d#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Mate\u00f3ci Szent Istv\u00e1n \u00e9s Szent L\u00e1szl\u00f3 szobrok, 1500 k\u00f6r\u00fcl, Magyar Nemzeti Gal\u00e9ria, magass\u00e1guk 114 \u00e9s 106,5 cm, festett fa.</string>\r\n            <string language=\"en\">Mate\u00f3ci St. Istv\u00e1n and St. L\u00e1szl\u00f3 statues, about 1500, Hungarian National Gallery, their height 114 and 106,5 cm, painted wood.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mate\u00f3ci Str. Istv\u00e1n und Str. L\u00e1szl\u00f3 Statuen, \r\nungef\u00e4hr 1500, ungarische nationale Galerie, ihre H\u00f6he 114 und 106.5\r\nZentimeter, gemaltes Holz.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Statues de rue Istv\u00e1n et de rue L\u00e1szl\u00f3 de \r\nMate\u00f3ci, environ 1500, galerie nationale hongroise, leur taille 114 \r\net 106.5 centim\u00e8tres, bois peint.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Est\u00e1tuas do St. Istv\u00e1n e do St. L\u00e1szl\u00f3 de \r\nMate\u00f3ci, aproximadamente 1500, galeria nacional hungarian, sua altura\r\n114 e 106.5 cm, madeira pintada.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Statue della st Istv\u00e1n e della st L\u00e1szl\u00f3 di \r\nMate\u00f3ci, circa 1500, galleria nazionale ungherese, le loro altezze \r\n114 e 106.5 centimetri, legno verniciato.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Mate\u03c3ci ST Istv\u03b1n \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03b3\u03ac\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 ST \r\nL\u03b1szl\u03c3, \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1500, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac, \u03c4\u03bf \u03cd\u03c8\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n114 \u03ba\u03b1\u03b9 106.5 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03be\u03cd\u03bb\u03bf.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Estatuas del St. Istv\u00e1n y del St. L\u00e1szl\u00f3 de \r\nMate\u00f3ci, cerca de 1500, galer\u00eda nacional h\u00fangara, su altura 114 y \r\n106.5 cent\u00edmetros, madera pintada.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">K\u00e9t, udvari \u00f6lt\u00f6z\u00e9ket visel\u0151 szak\u00e1llas f\u00e9rfi, az egyik koron\u00e1s, fest\u00e9s\u00fck lekopott.</string>\r\n            <string language=\"en\">Two, bearded man wearing courtlike costume, one is crowned, their painting abraded.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">faszobor, \u00a014.sz\u00e1zad, \u00a015.sz\u00e1zad, \u00a0Szent Istv\u00e1n, \u00a0Szent L\u00e1szl\u00f3, \u00a0Magyar Nemzeti Gal\u00e9ria, \u00a0g\u00f3tikus szobr\u00e1szat, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">statue of wood, 14th century, 15th century, St. Istv\u00e1n, St. L\u00e1szl\u00f3, Hungarian National Gallery, gothic statuary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zwei, b\u00e4rtiger Mann tragendes courtlike Kost\u00fcm, man wird\r\ngekr\u00f6nt, ihr abgeschliffener Anstrich.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Deux, le costume de port de courtlike d'homme barbu, un \r\nest couronn\u00e9s, leur peinture endommag\u00e9e.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dois, traje desgastando do courtlike do homem bearded, um \r\ns\u00e3o coroados, sua pintura abradada.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Due, costume da portare del courtlike dell'uomo barbuto, \r\nuno crowned, la loro pittura raspata.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03cd\u03bf, \u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03b9\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03bf \u03b5\u03c5\u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b9, \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03ad\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9, \u03b7 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03af\u03b2\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Se corona dos, traje del courtlike del hombre que desgasta\r\nbarbudo, uno, su pintura desgastada.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Statue des Holzes, 14. Jahrhundert, 15. Jahrhundert, Str. \r\nIstv\u00e1n, Str. L\u00e1szl\u00f3, ungarische nationale Galerie, gotisches \r\nstatuary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">statue de bois, 14\u00e8me si\u00e8cle, 15\u00e8me si\u00e8cle, rue Istv\u00e1n, rue\r\nL\u00e1szl\u00f3, galerie nationale hongroise, statuaire gothique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">est\u00e1tua da madeira, 1\u00f4 s\u00e9culo, 1\u00f6 s\u00e9culo, St. Istv\u00e1n, St. \r\nL\u00e1szl\u00f3, galeria nacional hungarian, statuary gothic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">statua di legno, quattordicesimo secolo, quindicesimo secolo, st\r\nIstv\u00e1n, st L\u00e1szl\u00f3, galleria nazionale ungherese, statuario gotico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03b3\u03b1\u03bb\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03be\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5, 14$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, 15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, ST \r\nIstv\u03b1n, ST L\u03b1szl\u03c3, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac, \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \r\n\u03b1\u03b3\u03b1\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03ce\u03b4\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">estatua de la madera, 14to siglo, d\u00e9cimo quinto siglo, St. \r\nIstv\u00e1n, St. L\u00e1szl\u00f3, galer\u00eda nacional h\u00fangara, statuary g\u00f3tico</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:Kossuth Kiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73918</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-1180-40f5-2c31-6fbf4dde002d&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-1180-40f5-2c31-6fbf4dde002d&v=1&b=3"
}