{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/77551</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>77551</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40dac97a-4498-43de-251e-26d1c72b93ec#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Peter Parler: a m\u0171v\u00e9sz mellszobra</string>\r\n            <string language=\"en\">Peter Parler: The bust about the artist</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Peter Parler: Die B\u00fcste \u00fcber den \r\nK\u00fcnstler</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peter Parler : Le buste au sujet de \r\nl'artiste</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Peter Parler: O busto sobre o artista</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Peter Parler: Il busto circa l'artista</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u03a0\u03b5\u03c4\u03b5\u03c1 Parler: \u0397 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Peter Parler: El busto sobre el artista</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Peter Parler: a m\u0171v\u00e9sz mellszobra, Pr\u00e1ga, Szent Vitus-sz\u00e9kesegyh\u00e1z, 1379-1386 k\u00f6z\u00f6tt.</string>\r\n            <string language=\"en\">Peter Parler: The bust about the artist, Prague, Saint Vitus Cathedral, between 1379 and 1386.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Pr\u00e1ga, \u00a0Parler, \u00a0Peter Parler, \u00a0Szent Vitus, \u00a014. sz\u00e1zad, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Italy, Parler, Peter Parler, Saint Vitus, 14th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Peter Parler: Die B\u00fcste \u00fcber den \r\nK\u00fcnstler, Prag, Heiliger Vitus Kathedrale, zwischen 1379 und 1386.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peter Parler : Le buste au sujet de \r\nl'artiste, Prague, cath\u00e9drale de Saint Vitus, entre 1379 et 1386.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Peter Parler: O busto sobre o artista, \r\nPraga, catedral de Saint Vitus, entre 1379 e 1386.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Peter Parler: Il busto circa l'artista, \r\nPraga, cattedrale del San Vitus, fra 1379 e 1386.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u03a0\u03b5\u03c4\u03b5\u03c1 Parler: \u0397 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7, \r\n\u03a0\u03c1\u03ac\u03b3\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b1\u03cc\u03c2 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 Vitus, \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd 1379 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n1386.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Peter Parler: El busto sobre el artista, \r\nPraga, catedral de Santo Vitus, entre 1379 y 1386.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Italien, Parler, Peter Parler, Heiliger Vitus, 14. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Italie, Parler, Peter Parler, Saint Vitus, 14\u00e8me \r\nsi\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Italy, Parler, Peter Parler, Saint Vitus, 1\u00f4 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Italia, Parler, Peter Parler, San Vitus, quattordicesimo \r\nsecolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1, Parler, Peter Parler, \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 Vitus, 14$\u03bf\u03c2 \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Italia, Parler, Peter Parler, Santo Vitus, 14to siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>77551</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40dac97a-4498-43de-251e-26d1c72b93ec&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40dac97a-4498-43de-251e-26d1c72b93ec&v=1&b=4"
}