{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76174</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76174</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d170b4-cabc-45dc-2c64-60566fb9a91e#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Pierre Patel: A versailles-i kir\u00e1lyi kast\u00e9ly kertj\u00e9nek alaprajza Andr\u00e9 Le N\u0151tre, 1660-as \u00e9vek, Berlin Staatliche Museen, r\u00e9zkarc</string>\r\n            <string language=\"en\">Pierre Patel: Ground-plan of the Royal Palace of Versailles, Andr\u00e9 Le N\u0151tre, 1660's, Berlin Staatliche Museen, line engraving. </string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Pierre Patel: Boden-Plan des k\u00f6niglichen \r\nPalastes von Versailles, Andr\u00e9 Le N?tre, 1660's, Berlin Staatliche \r\nMuseen, Zeile Stich.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pierre Patel : Terre-plan du palais \r\nroyal de Versailles, Andr\u00e9 Le N?tre, 1660's, Berlin Staatliche \r\nMuseen, ligne gravure.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pierre Patel: Terra-planta do pal\u00e1cio real\r\nde Versalhes, Andr\u00e9 Le N?tre, 1660's, Berlim Staatliche Museen, linha\r\nengraving.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pierre Patel: Terra-programma del palazzo \r\nreale di Versailles, Andr\u00e9 Le N?tre, 1660's, Berlino Staatliche \r\nMuseen, riga incisione.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u03a0\u03b7\u03b5\u03c1\u03c1\u03b5 Patel: \u0388\u03b4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c2-\u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bf\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u0392\u03b5\u03c1\u03c3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd, \u0391\u03bd\u03b4\u03c13\u03b5 Le N?tre, 1660's, \u0392\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03bf\r\nStaatliche Museen, \u03c7\u03ac\u03c1\u03b1\u03be\u03b7 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ce\u03bd.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pierre Patel: Tierra-plan del palacio real \r\nde Versalles, Andr\u00e9 Le N?tre, 1660's, Berl\u00edn Staatliche Museen, \r\nl\u00ednea grabado.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A teljes egy\u00fcttes rajza</string>\r\n            <string language=\"en\">The drawing of the complete joint</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Maiestas Domini, \u00a0Schwarzheindorf, \u00a0n\u00e9met romanika, \u00a0Sankta Maria \u00e9s Klemens, \u00a0fresk\u00f3, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Maiestas Domini, Schwarzheindorf, German romanism, Sankta Maria and Klemens fresco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Zeichnung der kompletten Verbindung</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le sch\u00e9ma du joint complet</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O desenho da jun\u00e7\u00e3o completa</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'illustrazione del giunto completo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El gr\u00e1fico del empalme completo</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Maiestas Domini, Schwarzheindorf, deutsches romanism, \r\nSankta Maria und Klemens Fresko</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Maiestas Domini, Schwarzheindorf, romanism allemand, \r\nfresque de Sankta Maria et de Klemens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Maiestas Domini, Schwarzheindorf, romanism alem\u00e3o, \r\nfresco de Sankta Maria e de Klemens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Maiestas Domini, Schwarzheindorf, romanism tedesco, \r\nfresco di Sankta Maria e di Klemens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Maiestas Domini, Schwarzheindorf, \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \r\nromanism, Sankta \u039c\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Klemens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Maiestas Domini, Schwarzheindorf, romanism alem\u00e1n, \r\nfresco de Sankta Maria y de Klemens</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76174</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d170b4-cabc-45dc-2c64-60566fb9a91e&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d170b4-cabc-45dc-2c64-60566fb9a91e&v=1&b=2"
}