{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75410</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75410</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>41348d6b-f678-419e-2146-a11a92178099#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">P\u00e9ter apostol eml\u00e9khely\u00e9nek rekonstrukci\u00f3ja</string>\r\n            <string language=\"en\">Reconstruction of Peter apostle's memorial place</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rekonstruktion des Erinnerungsplatzes des Peter \r\nApostels</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Reconstruction de la place comm\u00e9morative de \r\nl'ap\u00f4tre de Peter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Reconstruction do lugar memorial do apostle de \r\nPeter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ricostruzione del posto commemorativo del apostle\r\ndi Peter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03bd\u03b7\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5 \r\nPeter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Reconstrucci\u00f3n del lugar conmemorativo del \r\napostle de Peter</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">P\u00e9ter apostol eml\u00e9khely\u00e9nek rekonstrukci\u00f3ja a Vatik\u00e1n dombj\u00e1nak egykori temet\u0151j\u00e9ben, Kr.u. 2. sz\u00e1zad.</string>\r\n            <string language=\"en\">Reconstruction of Peter apostle's memorial place in long-ago cemetery of The Vatican hill, A.D. 2. century</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">\u00f3kereszt\u00e9ny m\u0171v\u00e9szet, \u00a0templom\u00e9p\u00edt\u00e9szet, \u00a0Kr.u. 2. sz\u00e1zad, \u00a0Szent P\u00e9ter, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Paleochristian arts, ecclesiology, A.D. 2. century, Saint Peter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rekonstruktion des Erinnerungsplatzes des Peter \r\nApostels innen lang-vor Kirchhof des Vatican H\u00fcgels, A.D. 2. \r\nJahrhundert</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Reconstruction de la place comm\u00e9morative de \r\nl'ap\u00f4tre de Peter dedans long-il y a le cimeti\u00e8re de la \r\ncolline de Vatican, si\u00e8cle d'A.D. 2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Reconstruction do lugar memorial do apostle de \r\nPeter dentro longo-h\u00e1 o cemetery do monte de Vatican, s\u00e9culo de A.D.\r\n2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ricostruzione del posto commemorativo del apostle\r\ndi Peter dentro lungo-fa il cimitero della collina di Vatican, secolo \r\ndi A.D. 2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03bd\u03b7\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5 \r\nPeter \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03cd\u03c2-\u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03c4\u03bf \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03bf\u03c4\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bb\u03cc\u03c6\u03bf\u03c5 \u0392\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5, \r\n\u039c.\u03a7. \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Reconstrucci\u00f3n del lugar conmemorativo del \r\napostle de Peter adentro largo-hace el cementerio de la colina de \r\nVatican, siglo de A.D. 2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Paleochristian k\u00fcnste, ecclesiology, A.D. 2. \r\nJahrhundert, Heiliger Peter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts de Paleochristian, ecclesiology, si\u00e8cle d'A.D. \r\n2., Saint Peter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes de Paleochristian, ecclesiology, s\u00e9culo de A.D. \r\n2., Saint Peter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti di Paleochristian, ecclesiology, secolo di A.D. \r\n2., San Peter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2 Paleochristian, ecclesiology, \u039c.\u03a7. 2. \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \r\n\u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 Peter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes de Paleochristian, ecclesiology, siglo de A.D. \r\n2., Santo Peter</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:Szegedi Tudom\u00e1nyegyetem, K\u00eds\u00e9rleti Fizikai Tansz\u00e9k, Szakm\u00f3dszertani Csoport\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75410</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=41348d6b-f678-419e-2146-a11a92178099&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=41348d6b-f678-419e-2146-a11a92178099&v=1&b=4"
}