{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76530</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76530</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d01591-07a0-45d5-2017-dce961f4c8f7#1#5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Cseh fest\u0151: A Szent Vitus katedr\u00e1lis Madonn\u00e1ja</string>\r\n            <string language=\"en\">Bohemian Painter: The Madonna of the Saint Vitus Cathedral</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">B\u00f6hmischer Maler: Das Madonna der Heiliger\r\nVitus Kathedrale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peintre de Boh\u00e8me : Le Madonna de la \r\ncath\u00e9drale de Saint Vitus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pintor Bohemian: O Madonna da catedral de \r\nSaint Vitus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pittore Della Boemia: Il Madonna della \r\ncattedrale del San Vitus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03bf\u03b7\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2: \u03a4\u03bf Madonna \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03bd\u03b1\u03bf\u03cd \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 Vitus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pintor Bohemio: El Madonna de la catedral \r\nde Santo Vitus</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Cseh fest\u0151: A Szent Vitus katedr\u00e1lis Madonn\u00e1ja, 1395 k, Pr\u00e1ga, N\u00e1rodni Galerie, 89x77 cm, tempera, fa.</string>\r\n            <string language=\"en\">Bohemian Painter: The Madonna of the Saint Vitus Cathedral, about 1395, Prague, Gallery of Narodni, 89 x 77cm, tempera, wood</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">internacion\u00e1lis g\u00f3tika, \u00a0l\u00e1gy st\u00edlus, \u00a0Madonna, \u00a0gyermekkel, \u00a014. sz\u00e1zad, \u00a0Madonna gyermek\u00e9vel, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">internacional Gothic art, softly style,  Madonna, with child, \u00a014. century, \u00a0Madonna with his child, \u00a0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">B\u00f6hmischer Maler: Das Madonna der Heiliger\r\nVitus Kathedrale, ungef\u00e4hr 1395, Prag, Galerie von Narodni, 89 x \r\n77cm, tempera, Holz</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peintre de Boh\u00e8me : Le Madonna de la \r\ncath\u00e9drale de Saint Vitus, environ 1395, Prague, galerie de Narodni, \r\n89 x 77cm, tempera, bois</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pintor Bohemian: O Madonna da catedral de \r\nSaint Vitus, aproximadamente 1395, Praga, galeria de Narodni, 89 x \r\n77cm, tempera, madeira</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pittore Della Boemia: Il Madonna della \r\ncattedrale del San Vitus, circa 1395, Praga, galleria di Narodni, 89 x\r\n77cm, tempera, legno</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03bf\u03b7\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2: \u03a4\u03bf Madonna \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03bd\u03b1\u03bf\u03cd \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 Vitus, \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1395, \u03a0\u03c1\u03ac\u03b3\u03b1, \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac Narodni, \r\n89 X 77cm, tempera, \u03be\u03cd\u03bb\u03bf</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pintor Bohemio: El Madonna de la catedral \r\nde Santo Vitus, cerca de 1395, Praga, galer\u00eda de Narodni, 89 los x \r\n77cm, tempera, madera</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">internacional gotische kunst, style weich, Madonna, mit\r\nKind, 14. Jahrhundert, Madonna mit seinem Kind,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'art gothique d'internacional, d\u00e9nomment doucement, \r\nMadonna, avec l'enfant, 14. le si\u00e8cle, Madonna avec son enfant,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">a arte gothic do internacional, denomina macia, \r\nMadonna, com crian\u00e7a, 14. s\u00e9culo, Madonna com sua crian\u00e7a,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">l'arte gotica di internacional, designa morbidamente, \r\nMadonna, con il bambino, 14. il secolo, Madonna con il suo bambino,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 internacional, \u03bc\u03b1\u03bb\u03b1\u03ba\u03ac \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2, Madonna, \u03bc\u03b5 \r\n\u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af, 14, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, Madonna \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af \u03c4\u03bf\u03c5,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el arte g\u00f3tico del internacional, labra suavemente, \r\nMadonna, con el ni\u00f1o, 14. siglo, Madonna con su ni\u00f1o,</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76530</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d01591-07a0-45d5-2017-dce961f4c8f7&amp;v=1&amp;b=5</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d01591-07a0-45d5-2017-dce961f4c8f7&v=1&b=5"
}