{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76985</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76985</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40b2660f-9a88-4280-2949-9d472575019b#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Albrecht D\u00fcrer: A nyuszika, 1502, Graphische Sammlung Albertina, B\u00e9cs, 25x23 cm, akvarell, pap\u00edr.</string>\r\n            <string language=\"en\">Albrecht D\u00fcrer: Bunny, 1502, Graphische Sammlung Albertina, Vienna, 25x23 cm, aquarelle, paper.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Albrecht D\u00fcrer: H\u00e4schen, 1502, Graphische \r\nSammlung Albertina, Wien, 25x23 Zentimeter, aquarelle, Papier.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Albrecht D\u00fcrer : Lapin, 1502, Graphische \r\nSammlung Albertina, Vienne, 25x23 centim\u00e8tre, aquarelle, papier.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Albrecht D\u00fcrer: Bunny, 1502, Graphische \r\nSammlung Albertina, Viena, 25x23 cm, aquarelle, papel.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Albrecht D\u00fcrer: Coniglietto, 1502, \r\nGraphische Sammlung Albertina, Vienna, 25x23 centimetro, aquarelle, \r\ncarta.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0391\u03bb\u03c8\u03c1\u03b5\u03b8\u03c7\u03c4 D\u03ccrer: Bunny, 1502, \r\nGraphische Sammlung \u0391\u03bb\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03c4\u03af\u03bd\u03b1, \u0392\u03b9\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7, 25x23 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \r\n\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1, \u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03bf.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Albrecht D\u00fcrer: Conejito, 1502, Graphische\r\nSammlung Albertina, Viena, 25x23 cent\u00edmetro, aquarelle, papel.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Mander Fest\u0151k\u00f6nyv\u00e9ben D\u00fcrerrr\u0151l m\u00e1r mint majdnem h\u00e9roszr\u00f3l \u00edr, aki kor\u00e1ban kimagaslott tehets\u00e9g\u00e9vel.</string>\r\n            <string language=\"en\">Mander writes in his Book of Painters about D\u00fcrer as an almost hero, who stands out with his talent in his age.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">tehets\u00e9g, \u00a0Mander, \u00a0Fest\u0151k\u00f6nyv, \u00a016. sz\u00e1zad, \u00a0tanulm\u00e1ny, \u00a0nyuszika, \u00a0renesz\u00e1nsz, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">talent, Mander, Paintersbook, 16th century, essay, bunny, the Renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mander schreibt in sein Buch der Maler \u00fcber D\u00fcrer als \r\nfast Held, der heraus mit seinem Talent in seinem Alter steht.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mander \u00e9crit en son livre des peintres au sujet de D\u00fcrer\r\nen tant que presque h\u00e9ros, qui se tient dehors avec son talent dans \r\nson \u00e2ge.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mander escreve em seu livro dos pintores sobre D\u00fcrer como\r\nquase um her\u00f3i, que esteja para fora com seu talent em sua idade.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Mander scrive in suo libro dei pittori circa D\u00fcrer come \r\nquasi hero, che si leva in piedi fuori con il suo talento nella sua \r\net\u00e0.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf Mander \u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03bf \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \r\nD\u03ccrer \u03c9\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03cc\u03bd \u03ae\u03c1\u03c9\u03b1\u03c2, \u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c2 \u03be\u03b5\u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c4\u03b1\u03bb\u03ad\u03bd\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mander casi escribe en su libro de pintores sobre D\u00fcrer \r\ncomo h\u00e9roe, que est\u00e1 parado hacia fuera con su talento en su edad.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Talent, Mander, Paintersbook, 16. Jahrhundert, Versuch, \r\nH\u00e4schen, die Renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">talent, Mander, Paintersbook, 16\u00e8me si\u00e8cle, essai, lapin, la \r\nRenaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">talent, Mander, Paintersbook, 1\u00f5 s\u00e9culo, essay, bunny, o \r\nrenascimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">talento, Mander, Paintersbook, sedicesimo secolo, saggio, \r\nconiglietto, la rinascita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b1\u03bb\u03ad\u03bd\u03c4\u03bf, Mander, Paintersbook, 16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b9\u03bf, \r\nbunny, \u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">talento, Mander, Paintersbook, d\u00e9cimosexto siglo, ensayo, \r\nconejito, el renacimiento</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76985</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660f-9a88-4280-2949-9d472575019b&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660f-9a88-4280-2949-9d472575019b&v=1&b=3"
}