{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75789</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75789</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>a4e20f04-9c29-11d8-aef7-889628b8efa3#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Az Emberi \u00e9s Polg\u00e1ri Jogok Nyilatkozata</string>\r\n            <string language=\"en\">The Declaration of Human and Civil Rights</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Erkl\u00e4rung der menschlichen und Zivilrechte</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La d\u00e9claration des droits humains et civiques</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A declara\u00e7\u00e3o de direitas humanas e civis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La dichiarazione dei diritti umani e civili</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El declaraci\u00f3n de las derechas humanas y civiles</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Az Emberi \u00e9s Polg\u00e1ri Jogok Nyilatkozata 1789. augusztus 26. A m\u00f3zesi k\u0151t\u00e1bl\u00e1kat \u00e9s a r\u00f3mai k\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1got (vessz\u0151nyal\u00e1b) egyar\u00e1nt id\u00e9zi az \u00e1br\u00e1zol\u00e1s.</string>\r\n            <string language=\"en\">The Declaration of Human and Civil Rights 26. August 1789. The representation evokes both Mozes's stone tables and the Republic of Rome (bunch of sticks)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">francia forradalom, \u00a0politikai szabads\u00e1gjogok, \u00a0felvil\u00e1gosod\u00e1s, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">French Revolution, political franchise, enlightenment</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Erkl\u00e4rung menschlicher und Zivilrechte 26. \r\nAugust 1789. Die Darstellung erw\u00e4hnt Mozess Steintabellen\r\nund die Republik von Rom (B\u00fcndel St\u00f6cke)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La d\u00e9claration des droits humains et civiques 26. \r\nAo\u00fbt 1789. La repr\u00e9sentation \u00e9voque les tables en \r\npierre et la R\u00e9publique de Mozes de Rome (groupe de b\u00e2tons)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A declara\u00e7\u00e3o das direitas humanas e civis 26. \r\nAgosto 1789. A respresenta\u00e7\u00e3o evokes  as tabelas de \r\npedra e a rep\u00fablica de Mozes de Roma (grupo das varas)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La dichiarazione dei diritti umani e civili 26. \r\nAgosto del 1789. La rappresentazione evoca sia le tabelle \r\ndi pietra che la Repubblica del Mozes di Roma (mazzo di bastoni)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \r\n26, \u0391\u03cd\u03b3\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03bf\u03c2 1789. \u0397 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c0\u03af\u03bd\u03b1\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ce\u03bd Mozes \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u0394\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a1\u03ce\u03bc\u03b7\u03c2 (\u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c1\u03b1\u03b2\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El declaraci\u00f3n de las derechas humanas y civiles \r\n26. Agosto de 1789. La representaci\u00f3n evoca los vectores \r\nde piedra y la rep\u00fablica de Mozes de Roma (manojo de palillos)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franz\u00f6sische Revolution, politisches Vorrecht, \r\nAufkl\u00e4rung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">R\u00e9volution fran\u00e7aise, concession politique, \r\n\u00e9claircissement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Volta francesa, franchise pol\u00edtico, enlightenment</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Giro francese, concessione politica, chiarimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7, \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03bf\u03bd\u03cc\u03bc\u03b9\u03bf, \u0394\u03b9\u03b1\u03c6\u03c9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Revoluci\u00f3n francesa, licencia pol\u00edtica, aclaraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75789</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=a4e20f04-9c29-11d8-aef7-889628b8efa3&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=a4e20f04-9c29-11d8-aef7-889628b8efa3&v=1&b=2"
}