{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75956</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75956</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>c47e8e31-8aac-461c-a4a5-eaf907471df1#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Finnugor n\u00e9pek \u00c9szak-Eur\u00f3p\u00e1ban a n\u00e9pv\u00e1ndorl\u00e1s kor\u00e1ban</string>\r\n            <string language=\"en\">Finno-Ugric peoples in North Europe in the migration period</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Finno-Ugric V\u00f6lker in Nordeuropa in der Migration\r\nPeriode</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peuples de Finno-Ugric en Europe du nord dans \r\nla p\u00e9riode de transfert</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Povos de Finno-Ugric em Europa norte no per\u00edodo \r\nda migra\u00e7\u00e3o</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La gente di Finno-Ugric in Europa del nord nel \r\nperiodo di espansione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03b9\u03bd\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03bf\u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf\r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gente de Finno-Ugric en Europa del norte en el \r\nper\u00edodo de la migraci\u00f3n</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Finnugor n\u00e9pek \u00c9szak-Eur\u00f3p\u00e1ban a n\u00e9pv\u00e1ndorl\u00e1s kor\u00e1ban</string>\r\n            <string language=\"en\">Finno-Ugric peoples in Northern Europe in the migration period</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, Finnugor n\u00e9pek \u00c9szak-Eur\u00f3p\u00e1ban a n\u00e9pv\u00e1ndorl\u00e1s kor\u00e1ban, Finnugor, n\u00e9pv\u00e1ndorl\u00e1s, t\u00e9rk\u00e9p</string>\r\n            <string language=\"en\">History, Finno-Ugric peoples in Northern Europe in the migration period, Finno-Ugric, migration, map</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Finno-Ugric V\u00f6lker in Nordeuropa in der Migration\r\nPeriode</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peuples de Finno-Ugric en Europe nordique dans la \r\np\u00e9riode de transfert</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Povos de Finno-Ugric em Europa do norte no \r\nper\u00edodo da migra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La gente di Finno-Ugric in Europa del Nord nel \r\nperiodo di espansione</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03b9\u03bd\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03bf\u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf\r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gente de Finno-Ugric en Europa norte\u00f1a en el \r\nper\u00edodo de la migraci\u00f3n</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, Finno-Ugric V\u00f6lker in Nordeuropa in der \r\nMigration Periode, Finno-Ugric, Migration, Karte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, peuples de Finno-Ugric en Europe nordique dans\r\nla p\u00e9riode de transfert, Finno-Ugric, transfert, carte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, povos de Finno-Ugric em Europa do norte no \r\nper\u00edodo da migra\u00e7\u00e3o, Finno-Ugric, migra\u00e7\u00e3o, mapa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, la gente di Finno-Ugric in Europa del Nord nel \r\nperiodo di espansione, Finno-Ugric, espansione, programma</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c6\u03b9\u03bd\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03bf\u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c6\u03b9\u03bd\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03bf\u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac, \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, gente de Finno-Ugric en Europa norte\u00f1a en el \r\nper\u00edodo de la migraci\u00f3n, Finno-Ugric, migraci\u00f3n, correspondencia</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75956</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=c47e8e31-8aac-461c-a4a5-eaf907471df1&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=c47e8e31-8aac-461c-a4a5-eaf907471df1&v=1&b=1"
}