{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73937</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73937</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40c87b29-89c0-447f-2b4a-4b27f6a6a4a0#1#8</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">St\u00edlusfelfog\u00e1sok a 19. sz\u00e1zad m\u00e1sodik fel\u00e9ben</string>\r\n            <string language=\"en\">style approach in the second hald of the 19th century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Artann\u00e4herung im zweiten hald des 19. \r\nJahrhunderts</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">approche de mod\u00e8le dans le deuxi\u00e8me hald du \r\n19\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aproxima\u00e7\u00e3o do estilo no segundo hald do 1\u00f8 \r\ns\u00e9culo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">metodo di stile nel secondo hald del \r\ndiciannovesimo secolo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ad\u03b3\u03b3\u03b9\u03c3\u03b7 \u03cd\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf hald \u03c4\u03bf\u03c5 19$\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">acercamiento del estilo en el segundo hald del \r\ndiecinueveavo siglo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A pozitivista \u00e9s a kulturt\u00f6rt\u00e9neti st\u00edlusfelfog\u00e1s k\u00e9pvisel\u0151i, n\u00e9zeteik</string>\r\n            <string language=\"en\">representatives of the positivist and culturhistory stlye approach  and their views </string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">19. sz\u00e1zad, \u00a0st\u00edlus, \u00a0st\u00edlusfelfog\u00e1s, \u00a0kult\u00fart\u00f6rt\u00e9net, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">19th century, style, style apprehension, culture history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Repr\u00e4sentanten des positivist und culturhistory \r\nder stlye Ann\u00e4herung und ihrer Ansichten</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">repr\u00e9sentants du positivist et l'approche \r\nculturhistory de stlye et leurs vues</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">representantes do positivist e a aproxima\u00e7\u00e3o \r\nculturhistory do stlye e suas vistas</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rappresentanti del positivist ed il metodo \r\nculturhistory dello stlye ed i loro punti di vista</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 culturhistory \r\nstlye \u03c0\u03bb\u03b7\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03cc\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">representantes del positivist y el acercamiento \r\nculturhistory del stlye y sus opiniones</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">19. Jahrhundert, Art, Artbef\u00fcrchtung, \r\nKulturgeschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">19\u00e8me si\u00e8cle, mod\u00e8le, appr\u00e9hension de mod\u00e8le, \r\nhistoire de culture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f8 s\u00e9culo, estilo, apprehension do estilo, history da\r\ncultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diciannovesimo secolo, stile, apprensione di stile, \r\nstoria della coltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">19$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2, \u03b1\u03bd\u03b7\u03c3\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03cd\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2, \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">diecinueveavo siglo, estilo, aprehensi\u00f3n del estilo, \r\nhistoria de la cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-T-LRE\">13-14</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>presentation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:Kossuth Kiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73937</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40c87b29-89c0-447f-2b4a-4b27f6a6a4a0&amp;v=1&amp;b=8</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40c87b29-89c0-447f-2b4a-4b27f6a6a4a0&v=1&b=8"
}