{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/74689</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>74689</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>a4e20f0a-9c29-11d8-aef7-889628b8efa3#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Karikat\u00fara XVI. Lajosr\u00f3l</string>\r\n            <string language=\"en\">Caricature of Louis XVI.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Karikatur von Louis XVI.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Caricature de Louis XVI.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Caricature de Louis XVI.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Caricature di Louis XVI.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Louis XVI.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Caricature de Louis XVI.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A Janus arc\u00fa kir\u00e1ly. Karikat\u00fara XVI. Lajosr\u00f3l, aki egyszerre szeretne megfelelni a Nemzetgy\u0171l\u00e9snek \u00e9s a kl\u00e9rusnak</string>\r\n            <string language=\"en\">The king with a Janus face. Caricature of Louis XVI. who wanted to satisfy both the assembly and the clergy.  </string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">XVI. Lajos, \u00a0francia forradalom, \u00a0kiv\u00e1lts\u00e1gos rendek, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Louis XVI., French revolution, privileged classes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der K\u00f6nig mit einem Janus Gesicht. Karikatur von \r\nLouis XVI, wer die Versammlung und den Klerus erf\u00fcllen wollte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le roi avec un visage de Janus. Caricature de Louis \r\nXVI qui a voulu satisfaire l'assemblage et le clerg\u00e9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O rei com uma cara de Janus. Caricature de Louis \r\nXVI. quem quis satisfer  ao conjunto e ao clergy.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il re con una faccia di Janus. Caricature di Louis \r\nXVI chi ha desiderato soddisfare sia il complessivo che il clergy.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd. \r\n\u039a\u03b1\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Louis XVI. \u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03b5\u03c1\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El rey con una cara de Janus. Caricature de Louis \r\nXVI qui\u00e9n dese\u00f3 satisfacer al ensamblaje y al clero.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Louis XVI, Franz\u00f6sische Revolution, privilegierte Kategorien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Louis XVI, r\u00e9volution fran\u00e7aise, classes privil\u00e9gi\u00e9es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Louis XVI., volta francesa, classes privilegiadas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Louis XVI, giro francese, codici categoria privilegiati</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039b\u03bfu\u03b7\u03c2 XVI., \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7, \u03c0\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bf\u03cd\u03c7\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Louis XVI, revoluci\u00f3n francesa, clases privilegiadas</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>74689</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=a4e20f0a-9c29-11d8-aef7-889628b8efa3&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=a4e20f0a-9c29-11d8-aef7-889628b8efa3&v=1&b=2"
}