{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75339</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75339</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40b2660e-0fd8-43ec-21e4-38edf045a1b1#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">A jogar, 10. sz\u00e1zad, Parlament, Budapest, fa, aranyozott bor\u00edt\u00e1s, krist\u00e1lyg\u00f6mb.</string>\r\n            <string language=\"en\">The sceptre, 10th century, Parliament, Budapest, wood, gilded case, crystal.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das sceptre, 10. Jahrhundert, Parlament, Budapest,\r\nHolz, vergoldete Fall, Kristall.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le sceptre, le 10\u00e8me si\u00e8cle, le Parlement, \r\nBudapest, bois, a dor\u00e9 le cas, cristal.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O sceptre, 10o s\u00e9culo, parliament, Budapest, \r\nmadeira, gilded o caso, cristal.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo sceptre, il decimo secolo, il Parlamento, \r\nBudapest, legno, gilded il caso, cristallo.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf sceptre, 10\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03c4\u03bf \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf, \u0392\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7,\r\n\u03be\u03cd\u03bb\u03b9\u03bd\u03b7, \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03c1\u03c5\u03c3\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7, \u03ba\u03c1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El sceptre, 10mo siglo, el parlamento, Budapest, \r\nmadera, dor\u00f3 el caso, cristal.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A jogar form\u00e1ja a 10-11. sz\u00e1zadi burgundi \u00e9s n\u00e9met \u00e1br\u00e1zol\u00e1sokr\u00f3l is ismert, ez\u00e9rt k\u00e9sz\u00edt\u00e9s\u00e9t Szent Istv\u00e1n kor\u00e1ra teszik.</string>\r\n            <string language=\"en\">The form of the sceptre is known by the German and Burgundian illustrations from the 10-11th century, therefore its making is postulated around the age of Saint Stephen.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">jogar, \u00a0Fatimid\u00e1k, \u00a0Szent Istv\u00e1n, \u00a0hegyikrist\u00e1ly, \u00a010.sz\u00e1zad, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">sceptre, Fatimides, Saint Stephen, mountain crystal, 10th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Formular des sceptre bekannt durch die Deutsch- und \r\nBurgundianabbildungen vom 10-1. Jahrhundert, folglich wird sein Bilden\r\num das Alter von Heiligem Stephen gefordert.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La forme du sceptre est connue par les illustrations \r\nallemandes et bourguignonnes du 10-11\u00e8me si\u00e8cle, donc sa fabrication \r\nest postul\u00e9e autour de l'\u00e2ge de Saint Stephen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O formul\u00e1rio do sceptre \u00e9 sabido pelas ilustra\u00e7\u00f5es do \r\nalem\u00e3o e do Burgundian do 10-11o s\u00e9culo, conseq\u00fcentemente seu fazer\r\n\u00e9 postulado em torno da idade de Saint Stephen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La forma dello sceptre \u00e8 conosciuta tramite le \r\nillustrazioni di Burgundian e del tedesco dall'10-undicesimo secolo, \r\nquindi relativo fare \u00e8 postulato intorno all'et\u00e0 di San Stephen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 sceptre \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u0392\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5\u03bd\u03b4\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf 10-11\u03bf \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b5\u03c0\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03c2 \u03b7 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c9\u03c2 \u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 stephen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La forma del sceptre es sabida por las ilustraciones del \r\nalem\u00e1n y de Burgundian a partir del 10-11o siglo, por lo tanto su \r\nfabricaci\u00f3n se postula alrededor de la edad de Santo Stephen.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sceptre, Fatimides, Heiliger Stephen, Gebirgskristall, 10. \r\nJahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">sceptre, Fatimides, Saint Stephen, cristal de montagne, \r\n10\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sceptre, Fatimides, Saint Stephen, cristal da montanha, 10o \r\ns\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sceptre, Fatimides, San Stephen, cristallo della montagna, \r\ndecimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">sceptre, Fatimides, \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 stephen, \u03ba\u03c1\u03cd\u03c3\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf \r\n\u03b2\u03bf\u03c5\u03bd\u03ce\u03bd, 10\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">sceptre, Fatimides, Santo Stephen, cristal de la monta\u00f1a, 10mo \r\nsiglo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75339</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660e-0fd8-43ec-21e4-38edf045a1b1&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660e-0fd8-43ec-21e4-38edf045a1b1&v=1&b=3"
}