{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76169</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76169</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40cf022b-fa08-40de-2c4f-029574d9437d#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Sancho Saiz Carrillo s\u00edreml\u00e9k\u00e9nek festett fed\u0151lapja, 1300 k\u00f6r\u00fcl, Barcelona, Museo Nacional de Arte de Catalunya. Festett fat\u00e1bla, 54 x 86 cm</string>\r\n            <string language=\"en\">The painted cover-plate of Sancho Saiz Carrillo's sepulchre, ca. 1300, Barcelona, Museo Nacional de Arte de Catalunya. Painted wooden plate, 54 x 86 cm</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die gemalte Bedeckenplatte von Sancho Saiz \r\nCarrillos sepulchre, Ca. 1300, Barcelona, Museo Nacional de Arte\r\nDe Catalunya. Gemalte h\u00f6lzerne Platte, 54 x 86 Zentimeter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le couvrir-plat peint de la tombe de Sancho \r\nSaiz Carrillo, ca. 1300, Barcelone, Museo Nacional de Arte de \r\nCatalunya. Plat en bois peint, 54 x 86 centim\u00e8tres</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A cubr-placa pintada do sepulchre de Sancho Saiz \r\nCarrillo, ca. 1300, Barcelona, Museo Nacional de Arte de \r\nCatalunya. Placa de madeira pintada, 54 x 86 cm</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La copr-piastra verniciata del sepulchre di Sancho\r\nSaiz Carrillo, ca. 1300, Barcellona, Museo Nacional de Arte de \r\nCatalunya. Piastra di legno verniciata, 54 x 86 centimetri</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7-\u03c0\u03b9\u03ac\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5 Sancho \r\nSaiz Carrillo, \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1300, \u0392\u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03bb\u03ce\u03bd\u03b7, Museo \r\nNacional de Arte de Catalunya. \u03a7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \r\n\u03be\u03cd\u03bb\u03b9\u03bd\u03bf \u03c0\u03b9\u03ac\u03c4\u03bf, 54 X 86 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La cubrir-placa pintada del sepulchre de Sancho \r\nSaiz Carrillo, ca. 1300, Barcelona, Museo Nacional de Arte de \r\nCatalunya. Placa de madera pintada, 54 x 86 cent\u00edmetros</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Sancho Saiz Carrillo s\u00edreml\u00e9k\u00e9nek festett fed\u0151lapja. 1300 k\u00f6r\u00fcl. Festett fat\u00e1bla</string>\r\n            <string language=\"en\">The painted cover-plate of Sancho Saiz Carrillo's sepulchre, ca. 1300, Painted wooden plate.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Sancho Saiz Carrillo, \u00a0g\u00f3tikus fest\u00e9szet, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Sancho Saiz Camillo, Gothic painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die gemalte Bedeckenplatte von Sancho Saiz \r\nCarrillos sepulchre, Ca. 1300, gemalte h\u00f6lzerne Platte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le couvrir-plat peint de la tombe de Sancho \r\nSaiz Carrillo, ca. 1300, plat en bois peint.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A cubr-placa pintada do sepulchre de Sancho Saiz \r\nCarrillo, ca. 1300, placa de madeira pintada.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La copr-piastra verniciata del sepulchre di Sancho\r\nSaiz Carrillo, ca. 1300, piastra di legno verniciata.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7-\u03c0\u03b9\u03ac\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5 Sancho \r\nSaiz Carrillo, \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1300, \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03be\u03cd\u03bb\u03b9\u03bd\u03bf \u03c0\u03b9\u03ac\u03c4\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La cubrir-placa pintada del sepulchre de Sancho \r\nSaiz Carrillo, ca. 1300, placa de madera pintada.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sancho Saiz Camillo, gotischer Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sancho Saiz Camillo, peinture gothique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Sancho Saiz Camillo, pintura gothic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sancho Saiz Camillo, pittura gotica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Sancho Saiz Camillo, \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Sancho Saiz Camillo, pintura g\u00f3tica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76169</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40cf022b-fa08-40de-2c4f-029574d9437d&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40cf022b-fa08-40de-2c4f-029574d9437d&v=1&b=3"
}