{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "agricultura", 
        "agriculture", 
        "agricultura", 
        "hist\u00f2ria medieval", 
        "medieval history", 
        "historia medieval", 
        "Edat Mitjana", 
        "Middle Ages", 
        "pobresa", 
        "poverty", 
        "pobreza", 
        "conflicte social", 
        "social conflict", 
        "conflicto social", 
        "discriminaci\u00f3 social", 
        "social discrimination", 
        "discriminaci\u00f3n social", 
        "problema social", 
        "social problem", 
        "problema social", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "viol\u00e8ncia", 
        "violence", 
        "violencia", 
        "Landwirtschaft", 
        "mittelalterliche Geschichte", 
        "Mittleres Alter", 
        "Armut", 
        "Sozial$\u00fcberschneidung", 
        "Sozialunterscheidung", 
        "Sozialproblem", 
        "Gesellschaft", 
        "Gewaltt\u00e4tigkeit", 
        "agriculture", 
        "histoire m\u00e9di\u00e9vale", 
        "\u00c2ges Moyens", 
        "pauvret\u00e9", 
        "conflit social", 
        "discrimination sociale", 
        "probl\u00e8me social", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "violence", 
        "agricultura", 
        "history medieval", 
        "Idades M\u00e9dias", 
        "pobreza", 
        "conflito social", 
        "discrimina\u00e7\u00e3o social", 
        "problema social", 
        "sociedade", 
        "viol\u00eancia", 
        "agricoltura", 
        "storia medioevale", 
        "Medio Evo", 
        "povert\u00e0", 
        "conflitto sociale", 
        "distinzione sociale", 
        "problema sociale", 
        "societ\u00e0", 
        "violenza", 
        "\u03b3\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u039c\u03ad\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b5\u03c2", 
        "\u03ad\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03b2\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33753</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33753</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2590</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2590</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2590</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">En guardia!. El m\u00f3n pag\u00e8s a l'\u00e8poca medieval</string>\r\n            <string language=\"en\">\"En garde!\" Rural life in medieval times</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"en garde!\" Landwirtschaftliche Lebensdauer\r\nin den mittelalterlichen Zeiten</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"garde d'en!\" La vie rurale dans des \r\np\u00e9riodes m\u00e9di\u00e9vales</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">do \"garde En!\" Vida rural em \u00e9pocas \r\nmedievais</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"garde dell'en!\" Vita rurale nei periodi \r\nmedioevali</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"EN garde!\" \u0391\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Parla del m\u00f3n pag\u00e8s a l'\u00e8poca medieval i dels processos de diferenciaci\u00f3 econ\u00f2mica de la pagesia catalana, amb Joan Camp\u00e0s.</string>\r\n            <string language=\"en\">Joan Comp\u00e0s talks about rural life in medieval times and economic differentiation in the Catalan farming world.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">agricultura</string>\r\n            <string language=\"en\">agriculture</string>\r\n            <string language=\"es\">agricultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n            <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Edat Mitjana</string>\r\n            <string language=\"en\">Middle Ages</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pobresa</string>\r\n            <string language=\"en\">poverty</string>\r\n            <string language=\"es\">pobreza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n            <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discriminaci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social discrimination</string>\r\n            <string language=\"es\">discriminaci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">problema social</string>\r\n            <string language=\"en\">social problem</string>\r\n            <string language=\"es\">problema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">viol\u00e8ncia</string>\r\n            <string language=\"en\">violence</string>\r\n            <string language=\"es\">violencia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Joan Comp\u00e0s befa\u00dft sich landwirtschaftlicher \r\nLebensdauer in den mittelalterlichen Zeiten und mit \u00f6konomischer \r\nUnterscheidung in der katalanischen bewirtschaftenden Welt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Joan Comp\u00e0s parle de la vie rurale dans des \r\np\u00e9riodes m\u00e9di\u00e9vales et de la diff\u00e9rentiation \u00e9conomique dans le \r\nmonde cultivateur catalan.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Joan Comp\u00e0s fala sobre a vida rural em \u00e9pocas \r\nmedievais e o differentiation econ\u00f4mico no mundo cultivando catalan.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Colloqui di Joan Comp\u00e0s circa vita rurale nei\r\nperiodi medioevali e differenziazione economica nel mondo \r\nd'agricoltura catalan.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f Joan Comp\u03b0s \u03bc\u03b9\u03bb\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Landwirtschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">mittelalterliche Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mittleres Alter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Armut</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozial$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialunterscheidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialproblem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gewaltt\u00e4tigkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">agriculture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire m\u00e9di\u00e9vale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c2ges Moyens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pauvret\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">discrimination sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8me social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">violence</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">agricultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Idades M\u00e9dias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pobreza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">discrimina\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">viol\u00eancia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">agricoltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia medioevale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Medio Evo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">povert\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">distinzione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problema sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">violenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03ad\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ad\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2590</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2590</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-03-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-07-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:04:17.75Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">18-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>difficult</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H53M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6746</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fets rellevants i caracteritzaci\u00f3 del llegat hist\u00f2ric hisp\u00e0nic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>43</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">agricultura</string>\r\n                <string language=\"en\">agriculture</string>\r\n                <string language=\"es\">agricultura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>802</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n                <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>816</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Edat Mitjana</string>\r\n                <string language=\"en\">Middle Ages</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1009</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pobresa</string>\r\n                <string language=\"en\">poverty</string>\r\n                <string language=\"es\">pobreza</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1196</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n                <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1197</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discriminaci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social discrimination</string>\r\n                <string language=\"es\">discriminaci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1203</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">problema social</string>\r\n                <string language=\"en\">social problem</string>\r\n                <string language=\"es\">problema social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1363</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">viol\u00e8ncia</string>\r\n                <string language=\"en\">violence</string>\r\n                <string language=\"es\">violencia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2590</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18831</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18831"
}