{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/222963</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>222963</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>fnbe</catalog>\r\n    <entry>http://www02.oph.fi/etalukio/kuvataide/kurssi1/index.html</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www02.oph.fi/etalukio/kuvataide/kurssi1/index.html</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>fnbe</catalog>\r\n            <entry>http://www02.oph.fi/etalukio/kuvataide/kurssi1/index.html</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">I, image and culture</string>\r\n            <string language=\"fi\">Min\u00e4, kuva ja kulttuuri</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">I, Bild und Kultur</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">I, image et culture</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">I, imagem e cultura</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I, immagine e coltura</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399, \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">I, imagen y cultura</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fi</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The objective of the course is to teach the knowledge of visual culture, especially the content and principles of visual arts, and  \r\nto teach self-expression and personal solutions with the aid of visual arts. Consists of six sections with related exercises. A learning diary is kept during the course.</string>\r\n            <string language=\"fi\">Kurssin tavoitteena on opettaa tuntemaan visuaalista kulttuuria, erityisesti kuvataiteen sis\u00e4lt\u00f6j\u00e4 ja perusteita, sek\u00e4  \r\nopettaa itseilmaisua ja omakohtaisia ratkaisuja kuvataiteen keinoin. Koostuu kuudesta osiosta niihin liittyvine teht\u00e4vineen. Suorittamisen aikana pidet\u00e4\u00e4n oppimisp\u00e4iv\u00e4kirjaa.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Lernziel des Kurses ist, das Wissen der \r\nSichtkultur, besonders des Inhalts und der Grundregeln von \r\nSichtk\u00fcnsten zu unterrichten, und Selbst-Ausdruck und pers\u00f6nliche \r\nL\u00f6sungen mit dem Hilfsmittel von Sichtk\u00fcnsten zu unterrichten. \r\nBesteht aus sechs Kapiteln mit in Verbindung stehenden \u00dcbungen.\r\nEin erlernentagebuch wird w\u00e4hrend des Kurses gehalten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'objectif du cours est enseigner la connaissance \r\nde la culture visuelle, particuli\u00e8rement de la teneur et des \r\nprincipes des arts visuels, et d'enseigner la libre expression et les \r\nsolutions personnelles \u00e0 l'aide des arts visuels. Se compose de\r\nsix sections avec des exercices relatifs. Un agenda d'\u00e9tude est\r\ngard\u00e9 pendant le cours.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O objetivo do curso \u00e9 ensinar o conhecimento da \r\ncultura visual, especial do \u00edndice e dos princ\u00edpios de artes \r\nvisuais, e ensinar a self-express\u00e3o e solu\u00e7\u00f5es pessoais com o dae \r\n(dispositivo autom\u00e1tico de entrada) de artes visuais. Consiste \r\nem seis se\u00e7\u00f5es com exerc\u00edcios relacionados. Um di\u00e1rio de \r\naprendizagem \u00e9 mantido durante o curso.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'obiettivo del corso \u00e8 di insegnare la \r\nconoscenza di coltura visiva, particolarmente del contenuto e dei \r\nprincipii delle arti visive ed insegnare l'auto-espressione e le \r\nsoluzioni personali con l'aiuto delle arti visive. Consiste di \r\nsei sezioni con le esercitazioni relative. Un diario imparante \r\n\u00e8 mantenuto durante il corso.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c7\u03b8\u03b5\u03af \u03b7 \r\n\u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd, \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2\r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c7\u03b8\u03b5\u03af \u03b7 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03ad\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03af\u03c3\u03c7\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd. \r\n\u0391\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ad\u03be\u03b9 \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \r\n\u0388\u03bd\u03b1 \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03bf \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ad\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El objetivo del curso es ense\u00f1ar el conocimiento \r\nde la cultura visual, especialmente del contenido y de los principios \r\nde artes visuales, y ense\u00f1ar la uno mismo-expresio'n y soluciones \r\npersonales con la ayuda de artes visuales. Consiste en seis \r\nsecciones con ejercicios relacionados. Un diario que aprende se \r\nguarda durante el curso.</string>\r\n          </description>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Salla Iivanainen\r\nn:Iivanainen;Salla\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Jarkko Sievi\r\nn:Sievi;Jarkko\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:ATK-Sievi\r\nn:ATK-Sievi\r\norg:ATK-Sievi\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Karlo Janhunen\r\nn:Janhunen;Karlo\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Opetushallitus\r\nn:Opetushallitus\r\norg:Opetushallitus\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/E758BAEE-C5BE-4AA9-7337-CAC973B47E60</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>profium</catalog>\r\n            <entry>http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/E758BAEE-C5BE-4AA9-7337-CAC973B47E60</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Pekka Pirhonen\r\nn:Pirhonen;Pekka \r\norg:Humap\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T11:50:07.17Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>course</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">15-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://www02.oph.fi/etalukio/kayttoehdot/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>93</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1353</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>345</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>632</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>fnbe</catalog>\r\n      <entry>http://www02.oph.fi/etalukio/kuvataide/kurssi1/index.html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www02.oph.fi/etalukio/kuvataide/kurssi1/index.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www02.oph.fi/etalukio/kuvataide/kurssi1/index.html"
}