{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "grup d'edat", 
        "age group", 
        "clase de edad", 
        "noi", 
        "boy", 
        "muchacho", 
        "drets civils", 
        "civil rights", 
        "derechos civiles", 
        "drets humans", 
        "human rights", 
        "derechos humanos", 
        "imatge", 
        "image", 
        "imagen", 
        "relacions internacionals", 
        "international relations", 
        "relaciones internacionales", 
        "drets", 
        "rights", 
        "derechos", 
        "jove", 
        "young person", 
        "j\u00f3ven", 
        "joventut", 
        "youth", 
        "juventud", 
        "grup juvenil", 
        "youth group", 
        "grupo juvenil", 
        "Altersklasse", 
        "Junge", 
        "Zivilrechte", 
        "menschliche Rechte", 
        "Bild", 
        "internationale Relationen", 
        "Rechte", 
        "junge Person", 
        "Jugend", 
        "Jugendgruppe", 
        "cat\u00e9gorie d'\u00e2ge", 
        "gar\u00e7on", 
        "droits civiques", 
        "droits de l'homme", 
        "image", 
        "relations internationales", 
        "droites", 
        "jeune", 
        "jeunesse", 
        "groupe de la jeunesse", 
        "grupo de idade", 
        "menino", 
        "direitas civis", 
        "direitas humanas", 
        "imagem", 
        "rela\u00e7\u00f5es internacionais", 
        "direitas", 
        "pessoa nova", 
        "juventude", 
        "grupo da juventude", 
        "gruppo d'et\u00e0", 
        "ragazzo", 
        "diritti civili", 
        "diritti dell'uomo", 
        "immagine", 
        "rapporti internazionali", 
        "diritti", 
        "giovane", 
        "giovent\u00f9", 
        "gruppo della giovent\u00f9", 
        "\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2", 
        "\u03b1\u03b3\u03cc\u03c1\u03b9", 
        "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03bd\u03b5\u03b1\u03c1\u03cc \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf", 
        "\u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1", 
        "\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201453</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201453</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9400</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9400</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9400</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tu decideixes / Aix\u00ed de f\u00e0cil</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest cap\u00edtol del programa \"Tu decideixes\"  es mostra una situaci\u00f3 que sovinteja a la xarxa Internet. En un xat, dos joves intercanvien missatges amb l'ordinador i capturen imatges amb una webcam. La situaci\u00f3 es complica m\u00e9s del previst. Un joc que finalment t\u00e9 conseq\u00fc\u00e8ncies imprevisible per na Marta i la seva fam\u00edlia.\r\n\r\nLa s\u00e8rie \"Tu decideixes\"  ha estat produ\u00efda per l'Ag\u00e8ncia de protecci\u00f3 de dades noruega i l'Ag\u00e8ncia Catalana de Protecci\u00f3 de dades (APDCAT) per tal de conscienciar els joves i les seves fam\u00edlies de la import\u00e0ncia d'adoptar mesures de seguretat a la xarxa Internet.\r\n\r\nA Catalunya l'Ag\u00e8ncia Catalana de Protecci\u00f3 de dades promou i d\u00f3na suport a  programes educatius amb la vocaci\u00f3 d'entitat de divulgaci\u00f3 del dret fonamental a la protecci\u00f3 de dades.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">grup d'edat</string>\r\n            <string language=\"en\">age group</string>\r\n            <string language=\"es\">clase de edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">noi</string>\r\n            <string language=\"en\">boy</string>\r\n            <string language=\"es\">muchacho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">drets civils</string>\r\n            <string language=\"en\">civil rights</string>\r\n            <string language=\"es\">derechos civiles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">drets humans</string>\r\n            <string language=\"en\">human rights</string>\r\n            <string language=\"es\">derechos humanos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">imatge</string>\r\n            <string language=\"en\">image</string>\r\n            <string language=\"es\">imagen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions internacionals</string>\r\n            <string language=\"en\">international relations</string>\r\n            <string language=\"es\">relaciones internacionales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">drets</string>\r\n            <string language=\"en\">rights</string>\r\n            <string language=\"es\">derechos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">jove</string>\r\n            <string language=\"en\">young person</string>\r\n            <string language=\"es\">j\u00f3ven</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">joventut</string>\r\n            <string language=\"en\">youth</string>\r\n            <string language=\"es\">juventud</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">grup juvenil</string>\r\n            <string language=\"en\">youth group</string>\r\n            <string language=\"es\">grupo juvenil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Altersklasse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Junge</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zivilrechte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">menschliche Rechte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bild</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">internationale Relationen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rechte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">junge Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jugend</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jugendgruppe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cat\u00e9gorie d'\u00e2ge</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gar\u00e7on</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">droits civiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">droits de l'homme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">image</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">relations internationales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">droites</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">jeune</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">jeunesse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">groupe de la jeunesse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grupo de idade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">menino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">direitas civis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">direitas humanas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">rela\u00e7\u00f5es internacionais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">direitas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa nova</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">juventude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grupo da juventude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gruppo d'et\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ragazzo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diritti civili</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diritti dell'uomo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immagine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rapporti internazionali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diritti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">giovane</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">giovent\u00f9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gruppo della giovent\u00f9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03b3\u03cc\u03c1\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b5\u03b1\u03c1\u03cc \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9400</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9400</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:45:23.01Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H4M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4018</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autoconeixement</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4025</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La relaci\u00f3 amb els altres</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4041</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autoconeixement</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4047</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La relaci\u00f3 amb els altres</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6311</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Drets i deures</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8483</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autoconeixement i gesti\u00f3 de les emocions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>40</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup d'edat</string>\r\n                <string language=\"en\">age group</string>\r\n                <string language=\"es\">clase de edad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>155</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">noi</string>\r\n                <string language=\"en\">boy</string>\r\n                <string language=\"es\">muchacho</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>215</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">drets civils</string>\r\n                <string language=\"en\">civil rights</string>\r\n                <string language=\"es\">derechos civiles</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>612</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">drets humans</string>\r\n                <string language=\"en\">human rights</string>\r\n                <string language=\"es\">derechos humanos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">imatge</string>\r\n                <string language=\"en\">image</string>\r\n                <string language=\"es\">imagen</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>672</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions internacionals</string>\r\n                <string language=\"en\">international relations</string>\r\n                <string language=\"es\">relaciones internacionales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1099</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">drets</string>\r\n                <string language=\"en\">rights</string>\r\n                <string language=\"es\">derechos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1413</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">jove</string>\r\n                <string language=\"en\">young person</string>\r\n                <string language=\"es\">j\u00f3ven</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1414</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">joventut</string>\r\n                <string language=\"en\">youth</string>\r\n                <string language=\"es\">juventud</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1416</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup juvenil</string>\r\n                <string language=\"en\">youth group</string>\r\n                <string language=\"es\">grupo juvenil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9400</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=43195</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=43195"
}