{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XX", 
        "20th century", 
        "siglo XX", 
        "conflicte", 
        "conflict", 
        "conflicto", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "feixisme", 
        "fascism", 
        "fascismo", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "relacions internacionals", 
        "international relations", 
        "relaciones internacionales", 
        "sistema pol\u00edtic", 
        "political system", 
        "sistema pol\u00edtico", 
        "guerra", 
        "war", 
        "guerra", 
        "20. Jahrhundert", 
        "$\u00fcberschneidung", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "Faschismus", 
        "historische Person", 
        "internationale Relationen", 
        "politisches System", 
        "Krieg", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "conflit", 
        "histoire contemporaine", 
        "fascisme", 
        "personne historique", 
        "relations internationales", 
        "syst\u00e8me politique", 
        "guerre", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "conflito", 
        "history contemporary", 
        "fascism", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "rela\u00e7\u00f5es internacionais", 
        "sistema pol\u00edtico", 
        "guerra", 
        "ventesimo secolo", 
        "conflitto", 
        "storia contemporanea", 
        "fascismo", 
        "persona storica", 
        "rapporti internazionali", 
        "sistema politico", 
        "guerra", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/39551</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>39551</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2597</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2597</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2597</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">En guardia!. Les relacions Franco-Hitler</string>\r\n            <string language=\"en\">\"En Garde!\" The relations between Franco and Hitler</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"En Garde!\" Die Relationen zwischen Franco \r\nund Hitler</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"En Garde!\" Les relations entre Franco et \r\nHitler</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"En Garde!\" As rela\u00e7\u00f5es entre Franco e \r\nHitler</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"En Garde!\" I rapporti fra Franco e Hitler</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"EN garde!\" \u039f\u03b9 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd Franco \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nhitler</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Les relacions Franco-Hitler explicades per l'historiador Joan Villarroya, autor de \u00bf1939, derrota i exili\u00bf, que ha investigat profusament els efectes de la derrota i la repressi\u00f3 franquista i que avui reconstrueix la batalla que va capgirar el curs de la Segona Guerra Mundial.</string>\r\n            <string language=\"en\">The relations between Franco and Hitler are described by the historian Joan Villaroya, author of \"1939, Defeat and Exile\", who has researched at length into the effects of the defeat and the following repression by Franco, and who today reconstructs the battle that turned the course of the Second World War.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n            <string language=\"en\">20th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n            <string language=\"en\">conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n            <string language=\"en\">fascism</string>\r\n            <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions internacionals</string>\r\n            <string language=\"en\">international relations</string>\r\n            <string language=\"es\">relaciones internacionales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sistema pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political system</string>\r\n            <string language=\"es\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n            <string language=\"en\">war</string>\r\n            <string language=\"es\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Relationen zwischen Franco und Hitler werden \r\ndurch den Historiker Joan Villaroya, Autor von \"1939, Niederlage und \r\nExil\" beschrieben, das ausf\u00fchrlich in die Effekte der Niederlage und \r\nder folgenden Unterdr\u00fcckung durch Franco erforscht hat und das heute \r\ndie Schlacht wieder aufbaut, die den Kurs des zweiten Weltkrieges \r\ndrehte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les relations entre Franco et Hitler sont \r\nd\u00e9crites par l'historien Joan Villaroya, l'auteur de \"1939, la \r\nd\u00e9faite et l'exil\", qui a recherch\u00e9 longuement dans les effets de la\r\nd\u00e9faite et de la r\u00e9pression suivante par Franco, et qui reconstruit \r\naujourd'hui la bataille qui a tourn\u00e9 le cours de la deuxi\u00e8me guerre \r\nmondiale.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As rela\u00e7\u00f5es entre Franco e Hitler s\u00e3o \r\ndescritas pelo historian Joan Villaroya, pelo autor de \"1939, pela \r\nderrota e pelo exile\", que pesquisaram no comprimento nos efeitos da \r\nderrota e do seguinte repression por Franco, e que reconstructs hoje a\r\nbatalha que girou o curso da segunda guerra de mundo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I rapporti fra Franco e Hitler sono descritti \r\ndallo storico Joan Villaroya, dall'autore \"di 1939, dalla sconfitta e \r\ndal exile\", che ha ricercato lungamente negli effetti della sconfitta \r\ne di seguente repressione da Franco e che oggi ricostruisce la \r\nbattaglia che ha girato il corso della seconda guerra mondiale.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd Franco \u03ba\u03b1\u03b9 hitler \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9\r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc Joan Villaroya, \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c2 \"\u03c4\u03bf\u03c5 1939, \r\n\u03ae\u03c4\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03cc\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c3\", \u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03bd \u03c3\u03c4\u03b1 \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ae\u03c4\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \r\nFranco, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b3\u03cd\u03c1\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Faschismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">internationale Relationen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politisches System</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">fascisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">relations internationales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">syst\u00e8me politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">guerre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fascism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">rela\u00e7\u00f5es internacionais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fascismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rapporti internazionali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sistema politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2597</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2597</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-10-30</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-07-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:11:44.20Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">18-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H53M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCRTV i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6946</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'\u00e8poca dels grans conflictes internacionals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n                <string language=\"en\">20th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n                <string language=\"en\">conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>483</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n                <string language=\"en\">fascism</string>\r\n                <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>672</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions internacionals</string>\r\n                <string language=\"en\">international relations</string>\r\n                <string language=\"es\">relaciones internacionales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2597</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18840</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18840"
}