{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "hist\u00f2ria de la m\u00fasica", 
        "history of music", 
        "historia de la m\u00fasica", 
        "m\u00fasica", 
        "music", 
        "m\u00fasica", 
        "arts esc\u00e8niques", 
        "performing arts", 
        "artes esc\u00e9nicas", 
        "cant", 
        "singing", 
        "canto", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "Geschichte von Musik", 
        "Musik", 
        "Durchf\u00fchren von von k\u00fcnsten", 
        "Singen", 
        "histoire contemporaine", 
        "histoire de la musique", 
        "musique", 
        "ex\u00e9cution des arts", 
        "chant", 
        "history contemporary", 
        "history da m\u00fasica", 
        "m\u00fasica", 
        "executando artes", 
        "cantar", 
        "storia contemporanea", 
        "storia di musica", 
        "musica", 
        "effettuazione delle arti", 
        "canto", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/219970</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>219970</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9701</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9701</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9701</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tarasca / Ciutad\u00e0 Ovidi</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Despr\u00e9s de la seva mort prematura, el cantant i actor d'Alcoi Ovidi Montllor continua viu en el record de molta gent. \"Tarasca\" en fa un retrat i s'acosta a la seva biografia, amb l'ajuda de personatges com el m\u00fasic Toti Soler, la seva darrera dona, Neus Solsona, el seu amic Josep Morata, i N\u00faria Cadenas, la seva bi\u00f2grafa.\r\n\r\nL'any 1968, Ovidi Montllor fa realitat el seu somni i publica el seu primer disc. En totes les can\u00e7ons, hi destaca la ironia. \r\n\r\nL'Ovidi puja a cantar als escenaris gaireb\u00e9 de casualitat. A finals dels anys 60 li sorgeix l'oportunitat i no la desaprofita. S\u00f3n els anys finals de la dictadura franquista i les seves can\u00e7ons diuen les coses pel seu nom. \r\n\r\nTamb\u00e9 a finals dels anys 60, Ovidi Montllor coneix un guitarrista virtu\u00f3s, Toti Soler, i comencen a treballar junts.\r\n\r\n\"Homenatge a Teresa\" \u00e9s, segurament, la can\u00e7\u00f3 m\u00e9s popular de l'Ovidi. La publica l'any 1974 al disc \"A Alcoi\". \r\n\r\nOvidi Montllor havia nascut a Alcoi, l'any 1942, i sempre va fer bandera de la seva condici\u00f3 d'alcoi\u00e0. Treballant a les f\u00e0briques d'Alcoi, va forjar la seva ideologia comunista, com tamb\u00e9 la convicci\u00f3 de pert\u00e0nyer a una mateixa unitat nacional i ling\u00fc\u00edstica: els Pa\u00efsos Catalans. \r\n\r\nA comen\u00e7aments dels anys 60, la crisi industrial va emp\u00e8nyer Ovidi Montllor a marxar d'Alcoi i traslladar-se a Barcelona, on va treballar en molts oficis i va intentar introduir-se en el m\u00f3n de l'espectacle. \r\n\r\nL'any 1975 actua al m\u00edtic teatre Olympia de Par\u00eds. En aquesta \u00e8poca, compagina la can\u00e7\u00f3 amb les actuacions al cinema i ja no necessita fer altres feines per guanyar-se la vida. \r\n\r\nEl seu paper a la pel\u00b7l\u00edcula \"Furtivos\" converteix l'Ovidi en un personatge popular i l'\u00e8xit del film al Festival de Sant Sebasti\u00e0 li obre moltes portes. \r\n\r\nL'Ovidi, juntament amb el Toti Soler, participa en totes les edicions del Canet Rock. I a Canet, compra can Manau, una masia que es converteix en el seu refugi predilecte. \r\n\r\nA m\u00e9s de compondre les seves can\u00e7ons, l'Ovidi posa veu i m\u00fasica a molts poemes. \r\n\r\nL'any 1980, Ovidi Montllor publica un nou disc, \"4.02.42\". Havia de ser l'inici d'una nova etapa art\u00edstica, la de la maduresa creativa, per\u00f2 la realitat li depara una desagradable sorpresa. Els anys 80, els mitjans de comunicaci\u00f3 catalans i valencians bandegen la m\u00fasica en catal\u00e0. Tampoc l'administraci\u00f3 p\u00fablica, ni la societat en general, no donen suport a la Can\u00e7\u00f3.\r\n\r\nA principis dels anys 80, l'Ovidi retorna a Barcelona, on ha de tornar a comen\u00e7ar de zero. Viu, sobretot, de la interpretaci\u00f3 al cinema i a la televisi\u00f3. \r\n\r\nEls anys 90, li sorgeix la possibilitat d'enregistrar un nou disc, per\u00f2 li detecten un c\u00e0ncer de gola. \r\n\r\nOvidi Montllor va morir el mes de mar\u00e7 de 1995. Tenia 53 anys.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">history of music</string>\r\n            <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">music</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">arts esc\u00e8niques</string>\r\n            <string language=\"en\">performing arts</string>\r\n            <string language=\"es\">artes esc\u00e9nicas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cant</string>\r\n            <string language=\"en\">singing</string>\r\n            <string language=\"es\">canto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte von Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Durchf\u00fchren von von k\u00fcnsten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Singen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de la musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ex\u00e9cution des arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">chant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">executando artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cantar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">effettuazione delle arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">canto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9701</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9701</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:15:37.66Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H27M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2754</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Biografies</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5560</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>593</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">history of music</string>\r\n                <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">music</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>960</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">arts esc\u00e8niques</string>\r\n                <string language=\"en\">performing arts</string>\r\n                <string language=\"es\">artes esc\u00e9nicas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1186</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cant</string>\r\n                <string language=\"en\">singing</string>\r\n                <string language=\"es\">canto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9701</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=46061</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=46061"
}