{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "autor", 
        "author", 
        "autor", 
        "g\u00e8nere literari", 
        "literary genre", 
        "g\u00e9nero literario", 
        "hist\u00f2ria de la literatura", 
        "literary history", 
        "historia de la literatura", 
        "Autor", 
        "literarisches Genre", 
        "literarische Geschichte", 
        "auteur", 
        "genre litt\u00e9raire", 
        "histoire litt\u00e9raire", 
        "autor", 
        "genre liter\u00e1rio", 
        "history liter\u00e1rio", 
        "autore", 
        "genere letterario", 
        "storia letteraria", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c2", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35906</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35906</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1005</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1005</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1005</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Literatura: el mar y la poes\u00eda</string>\r\n            <string language=\"en\">Literature: the sea and poetry</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Literatur: das Meer und die Poesie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Litt\u00e9rature : la mer et la po\u00e9sie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Literatura: o mar e a poesia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Letteratura: il mare e poesia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1: \u03b7 \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </title>\r\n          <language>es</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Recurs interactiu que tracta el tema del mar i la poesia. Des del grec Homer, el mar ha estat font d'inspiraci\u00f3 dels grans poetes en totes les lleng\u00fces. M\u00e8trica: versos lliures o sense rima. Lectures de poemes: Espronceda, Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez i Rafael Alberti. Activitats d'autoavaluaci\u00f3 per a la pr\u00e0ctica dels continguts de la unitat.</string>\r\n            <string language=\"en\">Interactive resource on the subject of the sea in poetry. From Homer onwards, the sea has been a source of inspiration to great poets in all languages. Metre: free or unrhymed verse. Fragments from poems by Espronceda, Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez and Rafael Alberti. Self-assessment activities are also included for practice.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autor</string>\r\n            <string language=\"en\">author</string>\r\n            <string language=\"es\">autor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">g\u00e8nere literari</string>\r\n            <string language=\"en\">literary genre</string>\r\n            <string language=\"es\">g\u00e9nero literario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">literary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia de la literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Interaktives Hilfsmittel bez\u00fcglich des Meeres in \r\nder Poesie. Von Homer vorw\u00e4rts, ist das Meer eine Quelle der \r\nInspiration zu den gro\u00dfen Dichtern in allen Sprachen gewesen. \r\nMe\u00dfinstrument: geben Sie frei oder unrhymed \r\nVers. Fragmente von den Gedichten durch Espronceda, \r\nJuan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez und Rafael Alberti. Selbstbewertung \r\nAktivit\u00e4ten sind auch f\u00fcr Praxis eingeschlossen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ressource interactive au sujet de la mer dans la \r\npo\u00e9sie. De Homer en avant, la mer a \u00e9t\u00e9 une source \r\nd'inspiration \u00e0 de grands po\u00e8ts dans tous les langages. M\u00e8tre\r\n: lib\u00e9rez ou unrhymed le vers. Fragments des po\u00e9sies par\r\nEspronceda, Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez et Rafa\u00ebl Alberti. Des \r\nactivit\u00e9s de art de l'auto-portrait-assessment sont \u00e9galement incluses pour la \r\npratique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Recurso interativo no assunto do mar na poesia. \r\nDe Homer avante, o mar foi uma fonte da inspira\u00e7\u00e3o aos poetas \r\ngrandes em todas as l\u00ednguas. Medidor: livre ou unrhymed o\r\nverso. Fragmentos dos poemas por Espronceda, por Juan Ram\u00f3n \r\nJim\u00e9nez e por Rafael Alberti. As atividades do self-assessment \r\ns\u00e3o inclu\u00eddas tamb\u00e9m para a pr\u00e1tica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Risorsa interattiva a proposito del mare nella \r\npoesia. Da Homer in avanti, il mare \u00e8 stato una sorgente di \r\nispirazione ai poets grandi in tutti i linguaggi. Tester: \r\nliberi o unrhymed il verse. Frammenti dai poems da \r\nEspronceda, da Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez e da Rafael Alberti. Le \r\nattivit\u00e0 di valutazione di se stesso egualmente sono incluse per \r\npratica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7. \u0391\u03c0\u03cc \u038c\u03bc\u03b7\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac, \u03b7 \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1 \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ae \u03ad\u03bc\u03c0\u03bd\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b5\u03c2. \u039c\u03ad\u03c4\u03c1\u03bf: \u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ae \u03bf \u03c3\u03c4\u03af\u03c7\u03bf\u03c2. \u03a4\u03b5\u03bc\u03ac\u03c7\u03b9\u03b1 \r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc espronceda, Juan Ram\u03c3n Jim\u03b9nez \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 rafael Alberti. \u039f\u03b9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Autor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">literarisches Genre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">literarische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">auteur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">genre litt\u00e9raire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire litt\u00e9raire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">genre liter\u00e1rio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history liter\u00e1rio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autore</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">genere letterario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia letteraria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:edu365\r\nN:edu365\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:edu365\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Equip Edu365.cat i Albert Mayol\r\nN:Equip Edu365.cat i Albert Mayol\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-05-11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1005</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1005</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jvilapla\r\nN:jvilapla\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:apujol\r\nN:apujol\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-05-11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:ltomas7\r\nN:ltomas7\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-05-11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:31:17.36Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">14-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H30M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3791</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comprensi\u00f3 i interpretaci\u00f3 de missatges orals i escrits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3817</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6712</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Literatura castellana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9009</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>122</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autor</string>\r\n                <string language=\"en\">author</string>\r\n                <string language=\"es\">autor</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>754</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">g\u00e8nere literari</string>\r\n                <string language=\"en\">literary genre</string>\r\n                <string language=\"es\">g\u00e9nero literario</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>755</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la literatura</string>\r\n                <string language=\"en\">literary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia de la literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1005</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu365.cat/eso/muds/castella/literatura/poesia/mar/index.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu365.cat/eso/muds/castella/literatura/poesia/mar/index.htm"
}