{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "adult", 
        "adult", 
        "adulto", 
        "relaci\u00f3 nen-adult", 
        "adult-child relationship", 
        "relaci\u00f3n ni\u00f1o-adulto", 
        "infant", 
        "child", 
        "ni\u00f1o", 
        "relacions interpersonals", 
        "interpersonal relations", 
        "relaciones interpersonales", 
        "relaci\u00f3 pares-nen", 
        "parent-child relation", 
        "relaci\u00f3n padres-ni\u00f1o", 
        "vida social", 
        "social life", 
        "vida social", 
        "relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3", 
        "Political/social/interpersonal relations/integration/segregation", 
        "Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n", 
        "Erwachsener", 
        "Erwachsen-Kind Verh\u00e4ltnis", 
        "Kind", 
        "Zwischenpersonalrelationen", 
        "Elternteil-Kind Relation", 
        "Soziallebensdauer", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "adulte", 
        "rapport d'adulte-enfant", 
        "enfant", 
        "relations interpersonnelles", 
        "relation de parent-enfant", 
        "la vie sociale", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "adulto", 
        "relacionamento da adulto-crian\u00e7a", 
        "crian\u00e7a", 
        "rela\u00e7\u00f5es interpersonal", 
        "rela\u00e7\u00e3o da pai-crian\u00e7a", 
        "vida social", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "adulto", 
        "rapporto del adulto-bambino", 
        "bambino", 
        "rapporti tra persone", 
        "rapporto del genitore-bambino", 
        "vita sociale", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "\u03b5\u03bd\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03c2", 
        "\u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03c2-\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b3\u03bf\u03bd\u03ad\u03b1\u03c2-\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "Political/social/interpersonal relations/integration/segregation"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36798</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36798</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/5326</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/5326</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/5326</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Qui els va parir!. Nen estressat, mare estressada</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El programa \"Qui els va parir!\" tracta de les activitats extraescolars i convida l'actor Eduard Farelo a parlar de la seva experi\u00e8ncia com a pare de cinc fills.\r\n\r\nLa reportera del programa, Mireia Seg\u00fa, fa el seguiment d'un nen de dotze anys durant tot un dia esgotador, des que se'n va a l'escola, passant per les dues activitats de la tarda fins a l'estona de deures abans d'anar a dormir. La Mireia tamb\u00e9 acompanya una mare que, per culpa de les activitats extraescolars dels seus tres fills, s'ha convertit en una mare taxi. \r\n\r\nL'actor Eduard Farelo, pare de cinc fills, explica com \u00e9s aix\u00f2 de ser pare d'una fam\u00edlia nombrosa i com ho combina amb la feina.\r\n\r\nD'altra banda, les vint parelles que formen el Consell de Pares del programa descobreixen com els ha canviat la vida de parella. Els han preguntat sobre el primer sopar sense el nen o sobre les relacions sexuals despr\u00e9s del primer fill. \r\n\r\nLa psic\u00f2loga Montserrat Ferraro comenta les seves respostes i d\u00f3na alguns consells sobre com cuidar la relaci\u00f3 de parella, tot i l'arribada dels fills. \r\n\r\nFinalment, Llu\u00eds Gavald\u00e0 parla d'alguns objectes que entren a les cases amb l'arribada del primer fill.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">adult</string>\r\n            <string language=\"en\">adult</string>\r\n            <string language=\"es\">adulto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relaci\u00f3 nen-adult</string>\r\n            <string language=\"en\">adult-child relationship</string>\r\n            <string language=\"es\">relaci\u00f3n ni\u00f1o-adulto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">infant</string>\r\n            <string language=\"en\">child</string>\r\n            <string language=\"es\">ni\u00f1o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions interpersonals</string>\r\n            <string language=\"en\">interpersonal relations</string>\r\n            <string language=\"es\">relaciones interpersonales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relaci\u00f3 pares-nen</string>\r\n            <string language=\"en\">parent-child relation</string>\r\n            <string language=\"es\">relaci\u00f3n padres-ni\u00f1o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n            <string language=\"en\">social life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n            <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erwachsener</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erwachsen-Kind Verh\u00e4ltnis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kind</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zwischenpersonalrelationen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Elternteil-Kind Relation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziallebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adulte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">rapport d'adulte-enfant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">enfant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">relations interpersonnelles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">relation de parent-enfant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adulto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">relacionamento da adulto-crian\u00e7a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">crian\u00e7a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">rela\u00e7\u00f5es interpersonal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">rela\u00e7\u00e3o da pai-crian\u00e7a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">adulto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rapporto del adulto-bambino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">bambino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rapporti tra persone</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rapporto del genitore-bambino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bd\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03c2-\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b3\u03bf\u03bd\u03ad\u03b1\u03c2-\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/5326</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/5326</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:07:13.60Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">3-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H52M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4025</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La relaci\u00f3 amb els altres</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4039</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4061</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4077</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a conviure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4094</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a conviure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4111</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a conviure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7827</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Relacions afectives i comunicatives</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>27</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">adult</string>\r\n                <string language=\"en\">adult</string>\r\n                <string language=\"es\">adulto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>29</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relaci\u00f3 nen-adult</string>\r\n                <string language=\"en\">adult-child relationship</string>\r\n                <string language=\"es\">relaci\u00f3n ni\u00f1o-adulto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>196</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">infant</string>\r\n                <string language=\"en\">child</string>\r\n                <string language=\"es\">ni\u00f1o</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>676</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions interpersonals</string>\r\n                <string language=\"en\">interpersonal relations</string>\r\n                <string language=\"es\">relaciones interpersonales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>947</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relaci\u00f3 pares-nen</string>\r\n                <string language=\"en\">parent-child relation</string>\r\n                <string language=\"es\">relaci\u00f3n padres-ni\u00f1o</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>110000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n                <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/5326</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=28313</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=28313"
}