{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "autisme", 
        "autism", 
        "autismo", 
        "comunicaci\u00f3", 
        "communication", 
        "comunicaci\u00f3n", 
        "m\u00fasica", 
        "music", 
        "m\u00fasica", 
        "comunicaci\u00f3 no verbal", 
        "nonverbal communication", 
        "comunicaci\u00f3n no verbal", 
        "autism", 
        "Kommunikation", 
        "Musik", 
        "ohne Worte Kommunikation", 
        "autism", 
        "transmission", 
        "musique", 
        "transmission non-verbale", 
        "autism", 
        "uma comunica\u00e7\u00e3o", 
        "m\u00fasica", 
        "uma comunica\u00e7\u00e3o nonverbal", 
        "autism", 
        "comunicazione", 
        "musica", 
        "comunicazione nonverbal", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03bc\u03b7 \u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201427</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201427</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10320</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10320</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10320</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">La m\u00fasica potenciadora de la comunicaci\u00f3 en un nen amb aspectre autista</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Aquest treball descriu l'aplicaci\u00f3 d'algunes de les activitats de musicoter\u00e0pia a un nen escolaritzat a P5 al CEIP Matilde Ordunya, diagnosticat d'aspectre autista. La finalitat d'aquesta intervenci\u00f3 \u00e9s millorar la comunicaci\u00f3. A partir d'activitats musicals motivadores per l'alumne es vol augmentar l'atenci\u00f3 visual, el llenguatge corporal i l'expressi\u00f3 de sons i paraules.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada, en la modalitat de comunicaci\u00f3 audiovisual, al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autisme</string>\r\n            <string language=\"en\">autism</string>\r\n            <string language=\"es\">autismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">communication</string>\r\n            <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">music</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3 no verbal</string>\r\n            <string language=\"en\">nonverbal communication</string>\r\n            <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n no verbal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">autism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kommunikation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ohne Worte Kommunikation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transmission</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transmission non-verbale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">uma comunica\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">uma comunica\u00e7\u00e3o nonverbal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comunicazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comunicazione nonverbal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b7 \u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Gozalbo Echevarr\u00eda,Sonia \r\nN:Gozalbo Echevarr\u00eda,Sonia \r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10320</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10320</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:emorillo\r\nN:emorillo\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:41:48.18Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">3-5</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT5H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7821</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autoconeixement i gesti\u00f3 de les emocions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7825</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament psicomotriu: joc i moviment</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7827</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Relacions afectives i comunicatives</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7829</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia personal i relacional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7892</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Observar, escoltar i experimentar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7894</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Parlar, expressar i comunicar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7896</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Interpretar, representar i crear</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>123</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autisme</string>\r\n                <string language=\"en\">autism</string>\r\n                <string language=\"es\">autismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>238</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">communication</string>\r\n                <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">music</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>892</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3 no verbal</string>\r\n                <string language=\"en\">nonverbal communication</string>\r\n                <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n no verbal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10320</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>video/x-pn-realvideo</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-esplugues/congres1bll/8017116.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-esplugues/congres1bll/8017116.htm"
}