{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "autor", 
        "author", 
        "autor", 
        "personatge", 
        "character", 
        "personaje", 
        "literatura infantil", 
        "children's literature", 
        "literatura infantil", 
        "hist\u00f2ria de la literatura", 
        "literary history", 
        "historia de la literatura", 
        "obra liter\u00e0ria", 
        "literary work", 
        "obra literaria", 
        "literatura", 
        "literature", 
        "literatura", 
        "narraci\u00f3", 
        "narration", 
        "narraci\u00f3n", 
        "Autor", 
        "Zeichen", 
        "Literatur der Kinder", 
        "literarische Geschichte", 
        "literarische Arbeit", 
        "Literatur", 
        "Erz\u00e4hlung", 
        "auteur", 
        "caract\u00e8re", 
        "la litt\u00e9rature des enfants", 
        "histoire litt\u00e9raire", 
        "travail litt\u00e9raire", 
        "litt\u00e9rature", 
        "r\u00e9cit", 
        "autor", 
        "car\u00e1ter", 
        "literatura das crian\u00e7as", 
        "history liter\u00e1rio", 
        "trabalho liter\u00e1rio", 
        "literatura", 
        "narration", 
        "autore", 
        "carattere", 
        "letteratura dei bambini", 
        "storia letteraria", 
        "lavoro letterario", 
        "letteratura", 
        "narration", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c2", 
        "\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03b1\u03c6\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201515</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201515</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10230</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10230</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10230</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">(S)avis / Ana Mar\u00eda Matute</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'escriptora Ana Mar\u00eda Matute \u00e9s entrevistada per la periodista N\u00faria Sol\u00e9, al programa \"(S)avis\". L'escenari de la conversa \u00e9s el castell de Santa Florentina, a Canet de Mar.\r\n\r\nAna Mar\u00eda Matute \u00e9s una dona de contrastos. Diu que t\u00e9 onze anys, per\u00f2 nega rotundament que sigui una nena. \u00c9s una de les escriptores m\u00e9s llegides, premiades i prestigioses avui en dia, per\u00f2 odia tot all\u00f2 que tingui a veure amb el \"m\u00f3n dels adults\", \"els gegants\", tal com ella els anomena. Crea grans hist\u00f2ries a partir de mons imaginaris, moltes vegades influenciada pels nens, per\u00f2 al mateix temps refusa tenir predilecci\u00f3 per aquests, senzillament l'interessen. I \u00e9s que Ana Mar\u00eda Matute \u00e9s un m\u00f3n en ella mateixa, una pr\u00f2pia esfera de dif\u00edcil acc\u00e9s i alhora incre\u00efble.\r\n\r\nNascuda a Barcelona el 26 de juliol de 1926, Ana Mar\u00eda Matute s'ha convertit en una de les veus m\u00e9s originals de la literatura del segle XX, a partir de les poesies, les novel\u00b7les i els escrits que va comen\u00e7ar a fer des de ben petita. Com un personatge de les seves fantasies, Matute va descobrir els horrors de la guerra quan era una nena. Aix\u00f2 l'ha marcat tota la vida i ha influ\u00eft en la seva carrera com a escriptora. Molts l'han titllat de realista o pessimista. Matute sempre es mostra sincera: \"No s\u00e9 per qu\u00e8 escric. Nom\u00e9s s\u00e9 que no puc ser de cap altra manera. Escriure no \u00e9s una imposici\u00f3. No \u00e9s una cosa que jo hagi triat, ni tan sols aix\u00f2. \u00c9s la meva manera de ser. Per aix\u00f2, la meva literatura no \u00e9s una literatura ni cerebral ni massa intel\u00b7lectual. \u00c9s una literatura de sentiments i, sense ella, no seria res, no seria ning\u00fa.\"\r\n\r\nA banda d'aquestes explicacions, Ana Mar\u00eda Matute manifesta, al llarg de l'entrevista, que:\r\n\r\n\"La imaginaci\u00f3 \u00e9s el do m\u00e9s gran que ens poden donar als \u00e9ssers humans.\"\r\n\r\n\"Els contes tenen en prosa el que la poesia t\u00e9 de s\u00edntesi: dir el m\u00e0xim a trav\u00e9s del m\u00ednim.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autor</string>\r\n            <string language=\"en\">author</string>\r\n            <string language=\"es\">autor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n            <string language=\"en\">character</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">literatura infantil</string>\r\n            <string language=\"en\">children's literature</string>\r\n            <string language=\"es\">literatura infantil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">literary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia de la literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">obra liter\u00e0ria</string>\r\n            <string language=\"en\">literary work</string>\r\n            <string language=\"es\">obra literaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">literature</string>\r\n            <string language=\"es\">literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">narraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">narration</string>\r\n            <string language=\"es\">narraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Autor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zeichen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Literatur der Kinder</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">literarische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">literarische Arbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Literatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erz\u00e4hlung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">auteur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">caract\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la litt\u00e9rature des enfants</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire litt\u00e9raire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail litt\u00e9raire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">litt\u00e9rature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9cit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">car\u00e1ter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">literatura das crian\u00e7as</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history liter\u00e1rio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho liter\u00e1rio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">narration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autore</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">carattere</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">letteratura dei bambini</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia letteraria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavoro letterario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">letteratura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">narration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c6\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10230</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10230</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:41:46.55Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H55M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3779</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3780</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">g\u00e8neres literaris: narrativa, poesia, teatre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3817</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6712</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Literatura castellana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>122</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autor</string>\r\n                <string language=\"en\">author</string>\r\n                <string language=\"es\">autor</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>192</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n                <string language=\"en\">character</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>201</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura infantil</string>\r\n                <string language=\"en\">children's literature</string>\r\n                <string language=\"es\">literatura infantil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>755</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la literatura</string>\r\n                <string language=\"en\">literary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia de la literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>757</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">obra liter\u00e0ria</string>\r\n                <string language=\"en\">literary work</string>\r\n                <string language=\"es\">obra literaria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>758</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n                <string language=\"en\">literature</string>\r\n                <string language=\"es\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>865</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">narraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">narration</string>\r\n                <string language=\"es\">narraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10230</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48477</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48477"
}