{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "llengua catalana", 
        "Catalan language", 
        "lengua catalana", 
        "lleng\u00fces modernes", 
        "modern languages", 
        "lenguas modernas", 
        "morfologia", 
        "morphology (linguistics)", 
        "morfolog\u00eda", 
        "sintaxi", 
        "syntax", 
        "sintaxis", 
        "Katalanische Sprache", 
        "moderne Sprachen", 
        "Morphologie (Linguistik)", 
        "Syntax", 
        "Langage catalan", 
        "langages modernes", 
        "morphologie (linguistique)", 
        "syntaxe", 
        "L\u00edngua catalan", 
        "l\u00ednguas modernas", 
        "morfologia (ling\u00fcistica)", 
        "sintaxe", 
        "Lingua catalan", 
        "linguaggi moderni", 
        "morfologia (linguistica)", 
        "sintassi", 
        "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b5\u03c2", 
        "\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 (\u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1)", 
        "\u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/37365</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>37365</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/985</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/985</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/985</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">El ciclomotor: El t\u00e9 des de fa dos anys.</string>\r\n            <string language=\"en\">The moped. He's had it for two years.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Moped. Ihm wird es f\u00fcr zwei Jahre \r\ngehabt.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Broy\u00e9 du noir. Il lui est eu pendant deux\r\nann\u00e9es.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O moped. \u00c9-lhe tido por dois anos.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il ciclomotore. Gli \u00e8 avuto per due anni.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03bc\u03bf\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b4\u03ae\u03bb\u03b1\u03c4\u03bf. \u03a4\u03bf\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03cd\u03bf \u03ad\u03c4\u03b7.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Miniunitat did\u00e0ctica interactiva sobre la utilitzaci\u00f3 dels pronoms febles EL i ELS i les seves variants segons que vagin davant o darrere del verb. Cont\u00e9 una presentaci\u00f3 informativa, activitats d'autoavaluaci\u00f3, pr\u00e0ctiques i un enlla\u00e7 per saber-ne m\u00e9s. Les activitats es poden imprimir i consultar mitjan\u00e7ant el portal.</string>\r\n            <string language=\"en\">Interactive mini teaching unit on the use of the Catalan personal pronouns EL and ELS and the way they are spelt depending on whether they go before or after the verb. It includes introductory information, self-assessment activities, practice exercises and a link for further information. The activities can be printed out and checked on the website.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n            <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">lleng\u00fces modernes</string>\r\n            <string language=\"en\">modern languages</string>\r\n            <string language=\"es\">lenguas modernas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">morfologia</string>\r\n            <string language=\"en\">morphology (linguistics)</string>\r\n            <string language=\"es\">morfolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sintaxi</string>\r\n            <string language=\"en\">syntax</string>\r\n            <string language=\"es\">sintaxis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Interaktive unterrichtende Minima\u00dfeinheit auf dem \r\nGebrauch des katalanischen pers\u00f6nliche Pronomina EL und des ELS und \r\ndie Methode werden sie abh\u00e4ngig von buchstabiert, ob sie vor oder \r\nnach dem Verb gehen. Es schlie\u00dft einleitende Informationen, \r\nSelbstbewertung Aktivit\u00e4ten, \u00dcbungen und ein Link f\u00fcr weitere \r\nInformationen ein. Die Aktivit\u00e4ten k\u00f6nnen auf die Web site \r\nausgedruckt werden und \u00fcberpr\u00fcft werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mini unit\u00e9 d'enseignement interactive sur l'utilisation \r\ndu EL catalan et de l'ELS de pronoms personnels et la voie elles sont \r\northographi\u00e9es selon si elles vont avant ou apr\u00e8s le verbe. Il\r\ninclut l'information pr\u00e9liminaire, des activit\u00e9s de \r\nart de l'auto-portrait-assessment, des exercices pratiques et un lien pour de plus \r\namples informations. Les activit\u00e9s peuvent \u00eatre imprim\u00e9es et \r\nv\u00e9rifi\u00e9es le site Web.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Unidade ensinando mini interativa no uso do EL catalan e \r\ndo ELS dos pronomes pessoais e a maneira s\u00e3o soletrados dependendo de\r\nse v\u00e3o antes ou depois do verbo. Inclui a informa\u00e7\u00e3o \r\nintrodut\u00f3ria, as atividades do self-assessment, os exerc\u00edcios de \r\npr\u00e1tica e uma liga\u00e7\u00e3o para uma informa\u00e7\u00e3o mais adicional. \r\nAs atividades podem printed-out e verificado no Web site.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Mini unit\u00e0 d'istruzione interattiva sull'uso del EL \r\ncatalan e del ELS di pronomi personali ed il modo sono ortografati \r\nsecondo se vanno prima o dopo il verbo. Include le informazioni \r\nintroduttive, le attivit\u00e0 di valutazione di se stesso, le \r\nesercitazioni di pratica e un collegamento per ulteriori informazioni.\r\nLe attivit\u00e0 possono essere stampate e verificate il Web site.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03af\u03bd\u03b9 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03c9\u03bd\u03c5\u03bc\u03b9\u03ce\u03bd EL \u03ba\u03b1\u03b9 ELS \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b1\u03b2\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b5\u03ac\u03bd \u03c0\u03b7\u03b3\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1. \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2. \u039f\u03b9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bb\u03b5\u03b3\u03c7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Katalanische Sprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">moderne Sprachen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Morphologie (Linguistik)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Syntax</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Langage catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">langages modernes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">morphologie (linguistique)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">syntaxe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00edngua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">l\u00ednguas modernas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">morfologia (ling\u00fcistica)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sintaxe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lingua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">linguaggi moderni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">morfologia (linguistica)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sintassi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 (\u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:edu365\r\nN:edu365\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:edu365\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:REVERSIBLE (Interactius) Montse Corrius i M. Josep Sim\u00f3\r\nN:REVERSIBLE (Interactius) Montse Corrius i M. Josep Sim\u00f3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-05-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/985</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/985</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:vsoler2\r\nN:vsoler2\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-03-13</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:apujol\r\nN:apujol\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-03-13</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jmari12\r\nN:jmari12\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-05-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-28</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:12:09.77Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H20M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3583</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua escrita</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3584</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">propietats del text</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3586</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">producci\u00f3 de missatges escrits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">elaboraci\u00f3 de complexos comunicatius</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3591</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estudi de la llengua</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3592</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ortografia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3594</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">gram\u00e0tica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>178</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n                <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>835</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">lleng\u00fces modernes</string>\r\n                <string language=\"en\">modern languages</string>\r\n                <string language=\"es\">lenguas modernas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>842</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">morfologia</string>\r\n                <string language=\"en\">morphology (linguistics)</string>\r\n                <string language=\"es\">morfolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sintaxi</string>\r\n                <string language=\"en\">syntax</string>\r\n                <string language=\"es\">sintaxis</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/985</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/x-shockwave-flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu365.cat/eso/muds/catala/pronomel/index.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu365.cat/eso/muds/catala/pronomel/index.htm"
}