{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "aula", 
        "class", 
        "clase", 
        "centre d'ensenyament", 
        "education", 
        "educaci\u00f3n", 
        "TIC", 
        "ICT", 
        "tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3", 
        "information and communications technology", 
        "tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n", 
        "escola", 
        "school", 
        "escuela", 
        "entorn escolar", 
        "school environment", 
        "ambiente escolar", 
        "vida escolar", 
        "school life", 
        "vida escolar", 
        "centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria", 
        "secondary school", 
        "centro de educaci\u00f3n secundaria", 
        "Sistema educatiu", 
        "Educational system", 
        "Sistema educativo", 
        "Kategorie", 
        "Ausbildung", 
        "ICT", 
        "Informations- und Kommunikationstechnik", 
        "Schule", 
        "Schulumgebung", 
        "Schuleleben", 
        "Sekund\u00e4rschule", 
        "P\u00e4dagogisches System", 
        "classe", 
        "\u00e9ducation", 
        "ICT", 
        "technologie de l'information et de transmissions", 
        "\u00e9cole", 
        "environnement scolaire", 
        "la vie d'\u00e9cole", 
        "\u00e9cole secondaire", 
        "Syst\u00e8me d'\u00e9ducation", 
        "classe", 
        "instru\u00e7\u00e3o", 
        "ICT", 
        "tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es", 
        "escola", 
        "ambiente de escola", 
        "vida da escola", 
        "escola secund\u00e1ria", 
        "Sistema educacional", 
        "codice categoria", 
        "formazione", 
        "ICT", 
        "tecnologia di comunicazioni e delle informazioni", 
        "scuola", 
        "ambiente scolastico", 
        "vita della scuola", 
        "scuola secondaria", 
        "Sistema di istruzione", 
        "\u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "ICT", 
        "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf", 
        "\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd", 
        "\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u0395\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35685</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35685</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/3967</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3967</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3967</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Experi\u00e8ncies als ST Baix Llob.-Anoia / Experi\u00e8ncies Aules Obertes. Treball amb TIC (IES Jaume Salvador i Pedrol)</string>\r\n            <string language=\"en\">Experiences in the educational area of Baix Llobregat-Anoia. Open classroom experiences. Working with ITC (Jaume Salvador i Pedrol Secondary School)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erfahrungen im p\u00e4dagogischen Bereich von Baix \r\nLlobregat-Anoia. \u00d6ffnen Sie Klassenzimmererfahrungen. \r\nArbeiten mit ITC (Sekund\u00e4rschule des Jaume Salvador-I Pedrol)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Exp\u00e9riences de la zone \u00e9ducative de Baix \r\nLlobregat-Anoia. Ouvrez les exp\u00e9riences de salle de classe. \r\nTravailler avec l'ITC (\u00e9cole secondaire de salvador i Pedrol de\r\nJaume)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Experi\u00eancias na \u00e1rea educacional de Baix \r\nLlobregat-Anoia. Abra experi\u00eancias da sala de aula. \r\nTrabalhar com ITC (escola secund\u00e1ria do salvador i Pedrol de \r\nJaume)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Esperienze di zona educativa di Baix \r\nLlobregat-Anoia. Apra le esperienze dell'aula. Funzionando\r\ncon l'ITC (scuola secondaria del Salvador i Pedrol di Jaume)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae Baix \u03bb\u03bb\u03bf\u03c8\u03c1\u03b5\u03b3\u03b1\u03c4- \r\nAnoia. \u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd. \u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 ITC \r\n(Jaume \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1 \u03b9 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 Pedrol)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">S\u00e8rie formada per 10 clips extrets del v\u00eddeo \"Aules obertes. Experi\u00e8ncies als S.T. Al Baix Llobregat-Anoia\" amb diferents experi\u00e8ncies portades a terme a diferents IES del Baix Llobregat-Anoia.\r\nEn aquest clip visitarem l'IES Jaume Salvador i Pedrol de San Joan Desp\u00ed, on utilitzen l'Aula oberta com un espai per treballar amb les TIC.</string>\r\n            <string language=\"en\">Series of 10 clips taken from the video \"Open Classrooms: Experiences in the educational area of Baix Llobregat-Anoia\" with the different activities carried out in the secondary schools in the area. In this clip we visit Jaume Salvador i Pedrol Secondary School in San Joan Desp\u00ed, where they use the open classroom for ITC activities.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">aula</string>\r\n            <string language=\"en\">class</string>\r\n            <string language=\"es\">clase</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">centre d'ensenyament</string>\r\n            <string language=\"en\">education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">TIC</string>\r\n            <string language=\"en\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n            <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">escola</string>\r\n            <string language=\"en\">school</string>\r\n            <string language=\"es\">escuela</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">entorn escolar</string>\r\n            <string language=\"en\">school environment</string>\r\n            <string language=\"es\">ambiente escolar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida escolar</string>\r\n            <string language=\"en\">school life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida escolar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria</string>\r\n            <string language=\"en\">secondary school</string>\r\n            <string language=\"es\">centro de educaci\u00f3n secundaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Sistema educatiu</string>\r\n            <string language=\"en\">Educational system</string>\r\n            <string language=\"es\">Sistema educativo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Reihe von 10 Clips genommen vom Bildschirm \r\n\"ge\u00f6ffnete Klassenzimmer: Erfahrungen im p\u00e4dagogischen Bereich\r\nvon Baix Llobregat-Anoia \"mit den unterschiedlichen Aktivit\u00e4ten \r\ndurchgef\u00fchrt in den Sekund\u00e4rschulen im Bereich. In diesem Clip\r\nbesichtigen wir Sekund\u00e4rschule des Jaume Salvador-I Pedrol in San \r\nJoan Desp\u00ed, wo sie das ge\u00f6ffnete Klassenzimmer f\u00fcr ITC Aktivit\u00e4ten\r\nbenutzen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">S\u00e9rie de 10 clips pris salles de classe ouvertes\r\nde vid\u00e9o \": Exp\u00e9riences de la zone \u00e9ducative de Baix \r\nLlobregat-Anoia \"avec les diff\u00e9rentes activit\u00e9s effectu\u00e9es dans les\r\n\u00e9coles secondaires dans la zone. Dans ce clip nous visitons \r\nl'\u00e9cole secondaire du salvador i Pedrol de Jaume dans San Joan \r\nDesp\u00ed, o\u00f9 elles utilisent la salle de classe ouverte pour des \r\nactivit\u00e9s d'ITC.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">S\u00e9rie de 10 grampos feitos exame salas de aula \r\nabertas do v\u00eddeo \": Experi\u00eancias na \u00e1rea educacional de Baix \r\nLlobregat-Anoia \"com as atividades diferentes realizadas nas escolas \r\nsecund\u00e1rias na \u00e1rea. Neste grampo n\u00f3s visitamos a escola \r\nsecund\u00e1ria do salvador i Pedrol de Jaume em San Joan Desp\u00ed, onde \r\nusam a sala de aula aberta para atividades do ITC.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una serie di 10 clip prese aule aperte dal video \r\n\": Esperienze di zona educativa di Baix Llobregat-Anoia \"con le \r\nattivit\u00e0 differenti effettuate nelle scuole secondarie nella zona. \r\nIn questa clip visitiamo la scuola secondaria del Salvador i \r\nPedrol di Jaume in San Joan Desp\u00ed, dove usano l'aula aperta per le \r\nattivit\u00e0 di ITC.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac 10 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \"\u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2: \u0395\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae Baix \u03bb\u03bb\u03bf\u03c8\u03c1\u03b5\u03b3\u03b1\u03c4- Anoia \"\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03b5\u03c0\u03c4\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \r\nJaume \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1 \u03b9 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 Pedrol \u03c3\u03c4\u03bf SAN \r\nJoan Desp\u03bd, \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03c4\u03ac\u03be\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 ITC.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kategorie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informations- und Kommunikationstechnik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schule</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schulumgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schuleleben</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sekund\u00e4rschule</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">P\u00e4dagogisches System</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">classe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie de l'information et de transmissions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9cole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">environnement scolaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie d'\u00e9cole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9cole secondaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Syst\u00e8me d'\u00e9ducation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">classe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ambiente de escola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida da escola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escola secund\u00e1ria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Sistema educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">codice categoria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia di comunicazioni e delle informazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scuola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ambiente scolastico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita della scuola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scuola secondaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sistema di istruzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3967</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3967</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-11-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:23:58.57Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H4M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5246</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tecnologies de la informaci\u00f3 i de la comunicaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5253</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tecnologia i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tecnologies de la informaci\u00f3 i de la comunicaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5306</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tecnologia i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>216</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">aula</string>\r\n                <string language=\"en\">class</string>\r\n                <string language=\"es\">clase</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>386</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">centre d'ensenyament</string>\r\n                <string language=\"en\">education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>625</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">TIC</string>\r\n                <string language=\"en\">ICT</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>652</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n                <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1122</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">escola</string>\r\n                <string language=\"en\">school</string>\r\n                <string language=\"es\">escuela</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1127</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">entorn escolar</string>\r\n                <string language=\"en\">school environment</string>\r\n                <string language=\"es\">ambiente escolar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1132</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida escolar</string>\r\n                <string language=\"en\">school life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida escolar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1160</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">centre d'educaci\u00f3 secund\u00e0ria</string>\r\n                <string language=\"en\">secondary school</string>\r\n                <string language=\"es\">centro de educaci\u00f3n secundaria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>60000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Sistema educatiu</string>\r\n                <string language=\"en\">Educational system</string>\r\n                <string language=\"es\">Sistema educativo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/3967</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23228</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23228"
}