{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "maison d'\u00e9crivain"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/225589</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>225589</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>CNDP-numeribase</catalog>\r\n    <entry>numeribase-87427</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cndp.fr:http://crdp.ac-amiens.fr/picar/data/accueil_claudel.htm</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>URI</catalog>\r\n            <entry>http://crdp.ac-amiens.fr/picar/data/accueil_claudel.htm</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"fre\">Claudel \u00e0 Villeneuve-sur-F\u00e8re</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fre</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">A visiter, la maison de Camille et Paul Claudel \u00e0 Villeneuve-sur-F\u00e8re (dans le d\u00e9partement de l'Aisne). Les activit\u00e9s se font dans ces lieux et dans le village, ainsi que sur le site de la Hott\u00e9e du Diable. Des exemples d'activit\u00e9s p\u00e9dagogiques sont propos\u00e9s  : parcours p\u00e9dagogiques, s\u00e9quences (l'arbre claud\u00e9lien...), ressources documentaires et travaux d'\u00e9l\u00e8ves.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"fre\">maison d'\u00e9crivain</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">France</string>\r\n          </coverage>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">20e si\u00e8cle</string>\r\n          </coverage>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">21e si\u00e8cle</string>\r\n          </coverage>\r\n          <aggregationLevel>\r\n            <source>aggregationLevelValues</source>\r\n            <value>2</value>\r\n          </aggregationLevel>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:CRDP de l'acad\u00e9mie d'Amiens\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01T00:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Petit, Delphine\r\nN:Petit, Delphine\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Instance acad\u00e9mique\r\nN:Instance acad\u00e9mique\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cndp.fr:numeribase-87427</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CNDP-numeribase</catalog>\r\n            <entry>numeribase-87427</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:CRDP de l'acad\u00e9mie d'Amiens\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-18T09:33</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Validateur Num\u00e9ribase\r\nN:Validateur Num\u00e9ribase\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-20T11:58</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:SCEREN-CNDP\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <language>fre</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:CNDP\r\nN:CNDP\r\nORG:CNDP\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-27T01:42:41.55Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">Formation de l\u2019enseignant</string>\r\n          </description>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">Les ressources mises en ligne par le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens sont en acc\u00e8s libre et gratuit mais les co\u00fbts de connexion et d'acc\u00e8s restent \u00e0 la charge du consultant. Il est interdit de monnayer, sous quelque forme que ce soit, la consultation des dossiers. La libre consultation de donn\u00e9es du site est subordonn\u00e9e \u00e0 l'acceptation par la personne consultante des pr\u00e9sentes conditions d'usage et de la licence ci-apr\u00e8s.  Droits d'auteur et de propri\u00e9t\u00e9. Les dossiers ainsi que leurs contenus dont le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens d\u00e9tient, en propre ou sous licence, l\u2019ensemble des droits, sont prot\u00e9g\u00e9s par le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle et les trait\u00e9s internationaux en mati\u00e8re de protection des oeuvres. Les \u00e9l\u00e9ments constitutifs, les textes, les illustrations graphiques, photographiques, sonores, vid\u00e9ographiques, logiciels, et leur pr\u00e9sentation restent ainsi la propri\u00e9t\u00e9 exclusive du CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens du dossier et/ou de ses auteurs.  Par cons\u00e9quent, l'utilisateur des ressources se doit de respecter les dispositions de la licence expos\u00e9e ci-apr\u00e8s.  Licence d'utilisation. Le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens conc\u00e8de \u00e0 l'utilisateur le droit, non exclusif, d'utiliser le contenu du site pour son usage priv\u00e9, c'est-\u00e0-dire le droit de le repr\u00e9senter sur un seul ordinateur \u00e0 la fois, de le m\u00e9moriser et/ou de l'imprimer \u00e0 seule fin d'information ou d'exploitation personnelles. Dans le cadre d'activit\u00e9s d'enseignement, le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens conc\u00e8de aux \u00e9tablissements d'enseignement et \u00e0 leurs enseignants un droit d'usage collectif ou individuel, qui autorise une repr\u00e9sentation sur plusieurs ordinateurs reli\u00e9s en r\u00e9seau ou non, la m\u00e9morisation et l'impression, en respectant les mentions d'origine et de copyright pr\u00e9vues et affich\u00e9es par le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens. Toute utilisation commerciale est interdite. Toute autre utilisation que celle li\u00e9e \u00e0 l'enseignement et dans les conditions d\u00e9crites ci-dessus, notamment l'extraction en vue d'une exploitation \u00e9ditoriale ainsi qu'une diffusion par duplication ou mise en r\u00e9seau, partielle ou totale, hors de l\u2019\u00e9tablissement sans l'autorisation \u00e9crite et pr\u00e9alable du CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens, est interdite et rel\u00e8verait du d\u00e9lit de contrefa\u00e7on. Les contrevenants s'exposent aux sanctions civiles et p\u00e9nales pr\u00e9vues par la loi.  Exon\u00e9ration de responsabilit\u00e9 du CRDP. Malgr\u00e9 toute l'attention port\u00e9e aux informations cit\u00e9es, le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens ne saurait \u00eatre tenu responsable en cas d'erreur et/ou d'omission. Le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens n'est tenu \u00e0 aucune obligation de mise \u00e0 jour du contenu des dossiers (qui portent la date de leur derni\u00e8re mise \u00e0 jour). Le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens ou ses fournisseurs ne pourront \u00eatre tenus pour responsables des dommages directs, indirects ou fortuits r\u00e9sultant de l'acc\u00e8s au site ou de l'utilisation du contenu des donn\u00e9es notamment en cas de survenue de virus.  Liens hypertextes. Les ressources mises en lignes par le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens renvoient \u00e0 d'autres sites Internet au moyen de liens. Malgr\u00e9 tout le soin apport\u00e9 \u00e0 la s\u00e9lection et au contr\u00f4le des informations li\u00e9es, le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens ne saurait \u00eatre tenu responsable des contenus de ces sites notamment en ce qu'ils pourraient \u00e9voluer ou appara\u00eetre comme non actualis\u00e9s ou comme contraires \u00e0 la r\u00e9glementation. L'\u00e9tablissement de liens vers une ressource du CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens sans autorisation de celui-ci est admis, \u00e0 condition que ce lien ouvre une nouvelle fen\u00eatre de navigateur. Toutefois, le CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens se r\u00e9serve le droit de demander le retrait d'un lien s'il l'estime non conforme \u00e0 sa politique \u00e9ditoriale et d\u2019engager des poursuites en cas de refus.  Si l'acc\u00e8s aux pages contenant un lien sur un dossier du CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens n'est pas gratuit, la cr\u00e9ation de ce lien doit \u00eatre pr\u00e9alablement soumise \u00e0 l\u2019obtention d\u2019une autorisation expresse et par \u00e9crit (y compris par \u00e9change de courriels) du CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amien</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">Nomenclature Sc\u00e9r\u00e9n v2007 : Domaines disciplinaires et transversaux</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECFRA</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">fran\u00e7ais</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational level</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">Nomenclature Sc\u00e9r\u00e9n v2007 : Niveaux d'enseignement et de formation</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>GTCO</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">voies g\u00e9n\u00e9rale et technologique : coll\u00e8ge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>GTLY</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">voies g\u00e9n\u00e9rale et technologique : lyc\u00e9e</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>idea</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">th\u00e9saurus Motbis 2008</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>36582</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">Aisne : d\u00e9partement</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>48946</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">\u00e9crivain</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>50501</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">Claudel, Paul : 1868-1955</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">classification d\u00e9cimale Dewey</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>840</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>Fichier HTML</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://crdp.ac-amiens.fr/picar/data/accueil_claudel.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://crdp.ac-amiens.fr/picar/data/accueil_claudel.htm"
}