{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/225510</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>225510</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>CNDP-numeribase</catalog>\r\n    <entry>numeribase-87719</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cndp.fr:http://www.educationprioritaire.education.fr/dossiers/soutien/presentation.asp</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>URI</catalog>\r\n            <entry>http://www.educationprioritaire.education.fr/dossiers/soutien/presentation.asp</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"fre\">Accompagnement et soutien scolaires</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fre</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">On parle de \u00ab soutien scolaire \u00bb lorsque l'aide est dispens\u00e9e sur le temps scolaire et \u00ab d'accompagnement scolaire \u00bb si elle est d\u00e9livr\u00e9e sur le temps p\u00e9riscolaire. Les textes officiels relatifs \u00e0 l'accompagnement et au soutien scolaires sont r\u00e9pertori\u00e9s ainsi que les dispositifs d'accompagnement. De plus, une bibliographie permet de faire le point sur la question. Glossaire de sigles.</string>\r\n          </description>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">France</string>\r\n          </coverage>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">21e si\u00e8cle</string>\r\n          </coverage>\r\n          <aggregationLevel>\r\n            <source>aggregationLevelValues</source>\r\n            <value>2</value>\r\n          </aggregationLevel>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:Minist\u00e8re de l'\u00c9ducation nationale\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-09-01T00:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2001-04-01T00:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'Enseignement scolaire\r\nN:Direction g\u00e9n\u00e9rale de l'Enseignement scolaire\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2001-04-01T00:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Instance nationale\r\nN:Instance nationale\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cndp.fr:numeribase-87719</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CNDP-numeribase</catalog>\r\n            <entry>numeribase-87719</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:CRDP d'Auvergne\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-02-02T14:18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Validateur Num\u00e9ribase\r\nN:Validateur Num\u00e9ribase\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-03-16T11:41</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:SCEREN-CNDP\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <language>fre</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:CNDP\r\nN:CNDP\r\nORG:CNDP\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-27T01:42:41.60Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">Formation de l\u2019enseignant</string>\r\n          </description>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">\u00a9 Minist\u00e8re de l'\u00e9ducation nationale, de l'enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche\u00a0  Droits de reproduction des documents publics ou officiels Depuis la publication de l\u2019ordonnance n\u00b0 2005-650 du 6 juin 2005 relative \u00e0 la libert\u00e9 d\u2019acc\u00e8s aux documents administratifs et \u00e0 la r\u00e9utilisation des informations publiques, ces informations peuvent \u00eatre r\u00e9utilis\u00e9es \u00e0 d\u2019autres fins que celles pour lesquelles elles ont \u00e9t\u00e9 produites, et particuli\u00e8rement les informations faisant l\u2019objet d\u2019une diffusion publique. Les documents publics ou officiels ne sont couverts par aucun droit d'auteur et peuvent donc \u00eatre reproduits librement. Le graphisme, l\u2019iconographie ainsi que le contenu \u00e9ditorial demeurent la propri\u00e9t\u00e9 de l\u2019\u00c9tat, et, \u00e0 ce titre, font l\u2019objet des protections pr\u00e9vues par le Code de la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. L'article L.122-5 du Code de la Propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle pose le principe selon lequel, 'lorsque l'\u0153uvre a \u00e9t\u00e9 divulgu\u00e9e, l'auteur ne peut interdire la diffusion, m\u00eame int\u00e9grale, par la voie de presse ou de t\u00e9l\u00e9diffusion, \u00e0 titre d'information d'actualit\u00e9, des discours destin\u00e9s au public prononc\u00e9s dans les assembl\u00e9es politiques, (...), ainsi que dans les r\u00e9unions publiques d'ordre politique et les c\u00e9r\u00e9monies officielles'. C'est donc le cas notamment pour les discours et interventions du ministre de l\u2019\u00e9ducation nationale, de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche qui s'apparentent \u00e0 une exception au droit d'auteur. De m\u00eame, les documents publics ou officiels tels que les communiqu\u00e9s officiels du minist\u00e8re de l\u2019\u00e9ducation nationale, de l\u2019enseignement sup\u00e9rieur et de la recherche ne sont couverts par aucun droit d'auteur, et peuvent en cons\u00e9quence \u00eatre reproduits librement. Si la reprise de ces contenus de fa\u00e7on partielle ou int\u00e9grale est autoris\u00e9e, elle doit \u00eatre obligatoirement assortie de la mention du nom de l'auteur, de la source, et \u00e9ventuellement d'un lien renvoyant vers le document original en ligne sur le site. La mention '\u00a9 www.education.gouv.fr \u2013 M.E.N.E.S.R.' devra donc \u00eatre indiqu\u00e9e. Tous les autres contenus pr\u00e9sents sur le site sont couverts par le droit d'auteur. Toute reprise est d\u00e8s lors conditionn\u00e9e \u00e0 l'accord de l'auteur en vertu de l'article L.122-4 du Code de la propri\u00e9t\u00e9 Intellectuelle. Les informations utilis\u00e9es ne doivent l'\u00eatre qu'\u00e0 des fins personnelles, associatives ou professionnelles ; toute diffusion ou utilisation \u00e0 des fins commerciales ou publicitaires \u00e9tant interdites.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>ispartof</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>URI</catalog>\r\n              <entry>http://www.educationprioritaire.education.fr</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">Nomenclature Sc\u00e9r\u00e9n v2007 : Domaines disciplinaires et transversaux</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>DISTPR</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">aide au travail personnel et \u00e0 la r\u00e9ussite</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational level</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">Nomenclature Sc\u00e9r\u00e9n v2007 : Niveaux d'enseignement et de formation</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>EP</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">\u00e9cole primaire</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>GT</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">enseignement secondaire - voies g\u00e9n\u00e9rale et technologique</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>idea</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">th\u00e9saurus Motbis 2008</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>40426</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">partenariat \u00e9ducatif</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>40585</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">p\u00e9dagogie de soutien</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">classification d\u00e9cimale Dewey</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>371.28</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>Fichier HTML</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.educationprioritaire.education.fr/dossiers/soutien/presentation.asp</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.educationprioritaire.education.fr/dossiers/soutien/presentation.asp"
}