{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Lengua Castellana y Literatura", 
        "Castilian and Literature", 
        "Funciones del lenguaje", 
        "Language functions", 
        "Expresiva y emotiva", 
        "Expressive and emotive", 
        "Castilian und Literatur", 
        "Sprachfunktionen", 
        "Ausdrucksvoll und emotional", 
        "Castillan et litt\u00e9rature", 
        "Fonctions-langues", 
        "Expressif et \u00e9motif", 
        "Castilian e literatura", 
        "Fun\u00e7\u00f5es de l\u00edngua", 
        "Expressive e emotive", 
        "Castilian e letteratura", 
        "Funzioni di linguaggio", 
        "Espressivo ed emotivo", 
        "\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u0393\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b5\u03c2", 
        "\u0395\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/64256</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>64256</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:leno_es_20070518_2_0050604</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>leno_es_20070518_2_0050604</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"es\">Funci\u00f3n expresiva o emotiva</string>\r\n            <string language=\"en\">The expressive or emotive language function</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die ausdrucksvolle oder emotionale \r\nSprachfunktion</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La fonction-langues expressive ou \u00e9motive</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A fun\u00e7\u00e3o de l\u00edngua expressive ou emotive</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La funzione di linguaggio espressiva o emotiva</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ae \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </title>\r\n          <language>es</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Diferenciar enunciados que desempe\u00f1an la funci\u00f3n informativa y la expresiva.</string>\r\n            <string language=\"en\">Differentiation between sentences that are responsible for the informative language function and those responsible for the expressive function.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Lengua Castellana y Literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">Castilian and Literature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Funciones del lenguaje</string>\r\n            <string language=\"en\">Language functions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Expresiva y emotiva</string>\r\n            <string language=\"en\">Expressive and emotive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <value>collection</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unterscheidung zwischen Programms\u00e4tzen, die \r\nverantwortlich f\u00fcr die informative Sprachfunktion und die, die f\u00fcr \r\ndie ausdrucksvolle Funktion verantwortlich sind sind.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Diff\u00e9rentiation entre les phrases qui sont \r\nresponsables de la fonction-langues instructive et ceux responsables \r\nde la fonction expressive.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Differentiation entre as senten\u00e7as que s\u00e3o \r\nrespons\u00e1veis para a fun\u00e7\u00e3o de l\u00edngua informative e aquelas \r\nrespons\u00e1veis para a fun\u00e7\u00e3o expressive.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Differenziazione fra le frasi che sono \r\nresponsabili della funzione di linguaggio informativa e quelle \r\nresponsabili della funzione espressiva.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03b4\u03b9\u03b5\u03c2\r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Castilian und Literatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sprachfunktionen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausdrucksvoll und emotional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Castillan et litt\u00e9rature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fonctions-langues</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Expressif et \u00e9motif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Castilian e literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Fun\u00e7\u00f5es de l\u00edngua</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Expressive e emotive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Castilian e letteratura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Funzioni di linguaggio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Espressivo ed emotivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Felipe D\u00edaz Pardo\\,Pedro Fajardo Berruga\\,Francisco Rold\u00e1n L\u00f3pez\\,Antoni\r\n o Suescun Garc\u00eda\\,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nN:Felipe D\u00edaz Pardo,Pedro Fajardo Berruga,Francisco Rold\u00e1n L\u00f3pez,Antonio Su\r\n escun Garc\u00eda,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>editor</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:ISFRRP\r\nN:ISFRRP\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:leno_es_20070518_2_0050604</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>leno_es_20070518_2_0050604</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>es</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nORG:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-03T16:18:22.91Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"es\">12-14</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Reconocimiento-No comercial-Compartir bajo la misma licencia</string>\r\n            <string language=\"en\">creative commons: attribution - non commercial - share alike</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1306</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>an\u00e1lisis de texto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>756</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>texto literario</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>710</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>ense\u00f1anza de lenguas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>64256</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://recursos.cnice.mec.es/lengua/alumnos/eso2/t1/b1/a8.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://recursos.cnice.mec.es/lengua/alumnos/eso2/t1/b1/a8.htm"
}