{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "18. sz\u00e1zad", 
        "18th century", 
        "Magyarorsz\u00e1g", 
        "Hungary", 
        "identit\u00e1s", 
        "identity", 
        "nacionalizmus", 
        "nationalism", 
        "18. Jahrhundert", 
        "Ungarn", 
        "Identit\u00e4t", 
        "Nationalismus", 
        "18\u00e8me si\u00e8cle", 
        "La Hongrie", 
        "identit\u00e9", 
        "nationalisme", 
        "18o s\u00e9culo", 
        "Hungria", 
        "identidade", 
        "nationalism", 
        "diciottesimo secolo", 
        "L'Ungheria", 
        "identit\u00e0", 
        "nazionalismo", 
        "18$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "d\u00e9cimo octavo siglo", 
        "Hungr\u00eda", 
        "identidad", 
        "nacionalismo"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/89628</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>89628</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">A nemzettudat kialakul\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The Forming Of Nationalism</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Formung Von Nationalismus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Formation du Nationalisme</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dar forma Do Nationalism</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Formare Del Nazionalismo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La Formaci\u00f3n Del Nacionalismo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">A nemzettudat kialakul\u00e1sa Eur\u00f3p\u00e1ban - keleti \u00e9s nyugati elt\u00e9r\u00e9sek</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The national conscience taking shape in Europe - eastern and western differences</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">18. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">18th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Magyarorsz\u00e1g</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Hungary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">identit\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">identity</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">nacionalizmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">nationalism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die nationale Gewissenhaftigkeit, die Form Europa\r\n- in den \u00f6stlichen und westlichen Unterschieden nimmt</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La conscience nationale se dessinant dans des \r\ndiff\u00e9rences orientales et occidentales de l'Europe -</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O conscience nacional que faz exame da forma em \r\ndiferen\u00e7as orientais e ocidentais de Europa -</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Coscienza nazionale che si definisce nelle \r\ndifferenze orientali ed occidentali dell'Europa -</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03af\u03b4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 -\r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La conciencia nacional que toma dimensi\u00f3n de una\r\nvariable en las diferencias del este y occidentales de Europa -</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">18. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ungarn</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nationalismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">18\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Hongrie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">nationalisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">18o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Hungria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">nationalism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diciottesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Ungheria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">nazionalismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">18$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimo octavo siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Hungr\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">identidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">nacionalismo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:55:51.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:55:51.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T21:47:20.42Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>35401857-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>35401851-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>35401853-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>c93bea5c-2de6-4d2d-bf43-d0fc5b959b6a</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>3bef6ba0-c221-44ea-b4ed-b1592ae834cc</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/35/40/3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=3540185d-1fee-11d8-9145-f5fafcae9128"
}