{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "15. sz\u00e1zad", 
        "15th century", 
        "fest\u00e9szet", 
        "painting", 
        "ikonogr\u00e1fia", 
        "iconography", 
        "Eyck", 
        "Eyck", 
        "Jan van Eyck", 
        "Jan van Eyck", 
        "15. sz\u00e1zad", 
        "15th century", 
        "Gent", 
        "Ghent", 
        "olt\u00e1r", 
        "altar", 
        "15. Jahrhundert", 
        "Anstrich", 
        "Ikonographie", 
        "Eyck", 
        "Jan. van Eyck", 
        "15. Jahrhundert", 
        "Gent", 
        "Altar", 
        "15\u00e8me si\u00e8cle", 
        "peinture", 
        "iconographie", 
        "Eyck", 
        "Janv. van Eyck", 
        "15\u00e8me si\u00e8cle", 
        "Gand", 
        "autel", 
        "1\u00f6 s\u00e9culo", 
        "pintura", 
        "iconography", 
        "Eyck", 
        "Janeiro camionete Eyck", 
        "1\u00f6 s\u00e9culo", 
        "Ghent", 
        "altar", 
        "quindicesimo secolo", 
        "pittura", 
        "iconography", 
        "Eyck", 
        "Gennaio van Eyck", 
        "quindicesimo secolo", 
        "Gand", 
        "altar", 
        "15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "Eyck", 
        "\u0392\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03b1\u03bd. Eyck", 
        "15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u0393\u03ac\u03bd\u03b4\u03b7", 
        "\u03b2\u03c9\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "d\u00e9cimo quinto siglo", 
        "pintura", 
        "iconograf\u00eda", 
        "Eyck", 
        "Enero van Eyck", 
        "d\u00e9cimo quinto siglo", 
        "Gante", 
        "altar"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/90812</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>90812</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Jan van Eyck: A genti olt\u00e1r csukott sz\u00e1rnyakkal, 1432, Szent Bavo-sz\u00e9kesegyh\u00e1z, Gent, olaj, fa.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Jan van Eyck: The Altar of Ghent with Closed Wings, 1432, Szent Bavo-Cathedral, Ghent, Oil, fa.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jan. van Eyck: Der Altar von Gent mit \r\ngeschlossenen Fl\u00fcgeln, 1432, Szent Bavo-Kathedrale, Gent, \u00d6l, Fa.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Janv. van Eyck : L'autel de Gand avec les \r\nailes ferm\u00e9es, 1432, Bavo-Cath\u00e9drale de Szent, Gand, huile, fa.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Janeiro camionete Eyck: O altar de Ghent \r\ncom asas closed, 1432, Bavo-Catedral de Szent, Ghent, \u00f3leo, fa.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gennaio van Eyck: Il altar di Gand con le \r\nale Chiuse, 1432, Bavo-Cattedrale di Szent, Gand, olio, fa.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03b1\u03bd. Eyck: \u039f \u03b2\u03c9\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03ac\u03bd\u03b4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \r\n\u03ba\u03bb\u03b5\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac \u03c6\u03c4\u03b5\u03c1\u03ac, 1432, Szent \u03c8\u03b1\u03b2\u03bf-\u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b1\u03cc\u03c2, \u0393\u03ac\u03bd\u03b4\u03b7, \r\n\u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf, FA.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Enero van Eyck: El altar de Gante con las \r\nalas cerradas, 1432, Bavo-Catedral de Szent, Gante, aceite, fa.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Jan van Eyck: A genti olt\u00e1r csukott sz\u00e1rnyakkal, 1432, Szent Bavo-sz\u00e9kesegyh\u00e1z, Gent, Angyali \u00fcdv\u00f6zlet, don\u00e1torok, Szent J\u00e1nos apostol \u00e9s Karesztel\u0151 Szent J\u00e1nos grisaille alakjai.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">15. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">15th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fest\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">ikonogr\u00e1fia</string>\r\n            <string language=\"en-US\">iconography</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Eyck</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Jan van Eyck</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Jan van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">15. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">15th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Gent</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Ghent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">olt\u00e1r</string>\r\n            <string language=\"en-US\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">15. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ikonographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jan. van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">15. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">15\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">iconographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Janv. van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">15\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Gand</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f6 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">iconography</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Janeiro camionete Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f6 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ghent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quindicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">iconography</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gennaio van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quindicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gand</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03b1\u03bd. Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03ac\u03bd\u03b4\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03c9\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimo quinto siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">iconograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Enero van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimo quinto siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T23:09:40.49Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88/1/6/ResourceNormal/09-14-02.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88-Thumbnail</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>thumbnail</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88-Thumbnail-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88/1/6/ResourcePreview/generated.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40dac97b-a218-44a5-2f82-e5993e2fad88"
}