{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "debating", 
        "debating", 
        "Debattieren", 
        "debater", 
        "dibattere", 
        "\u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "el discutir"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/82570</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>82570</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>eun</catalog>\r\n            <entry>15548</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Charter of the Basic rights in the European Union</string>\r\n            <string language=\"fr\">Charte des Droits Fondamentaux dans l'Union Europ\u00e9enne</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Charter der Grundrechte im europ\u00e4ischen \r\nAnschlu\u00df</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Carta patente das direitas b\u00e1sicas na uni\u00e3o \r\neurop\u00e9ia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lettera dei diritti di base in Unione Europea</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Carta de los derechos fundamentales en la uni\u00f3n \r\neuropea</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fr</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Introduction in the political debate and assistance upon a reflection on the European basic rights.</string>\r\n            <string language=\"fr\">Entra\u00eenement au d\u00e9bat politique et aide \u00e0 une r\u00e9flection sur les droits fondamentaux europ\u00e9ens.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">debating</string>\r\n            <string language=\"fr\">debating</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Einleitung in der politischen Debatte und \r\nUnterst\u00fctzung nach einer Reflexion auf den europ\u00e4ischen \r\nGrundrechten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Introdu\u00e7\u00e3o no debate pol\u00edtico e aux\u00edlio em \r\ncima de uma reflex\u00e3o nas direitas b\u00e1sicas europ\u00e9ias.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Introduzione nel dibattito politico ed assistenza\r\nsu una riflessione sui diritti di base europei.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03c3\u03b5 \r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ac \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Introducci\u00f3n en el discusi\u00f3n pol\u00edtico y ayuda \r\nsobre una reflexi\u00f3n en los derechos fundamentales europeos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Debattieren</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">debater</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">dibattere</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el discutir</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Buijten;Corinne;;;\r\nFN:Corinne Buijten\r\nORG:null\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>eun</catalog>\r\n            <entry>15548</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Buijten Salles;Corinne;;;\r\nFN:Corinne Buijten Salles\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-06-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;European Schoolnet\r\nFN:European Schoolnet\r\nORG:European Schoolnet\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>enricher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:suciu;raluca;;;\r\nFN:raluca suciu\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-02-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>enricher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:suciu;raluca;;;\r\nFN:raluca suciu\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-02-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>fr</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">13-U</string>\r\n            <string language=\"fr\">&gt; 13</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">&lt;rdf:RDF xmlns=\"http://web.resource.org/cc/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"&gt;&lt;Work rdf:about=\"\"&gt;&lt;license rdf:resource=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\" /&gt;&lt;/Work&gt;&lt;License rdf:about=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\"&gt;&lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Attribution\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Reproduction\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Distribution\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/DerivativeWorks\" /&gt;&lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Notice\" /&gt;&lt;/License&gt;&lt;/rdf:RDF&gt;</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>126</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n                <string language=\"fr\">autonomie</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>238</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">communication</string>\r\n                <string language=\"fr\">communication</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"fr\">politique</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>292</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n                <string language=\"fr\">\u00e9ducation transversale</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>82570</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://myeurope.eun.org/shared/data/myeurope/2005/los/05/corinne/carte/abc.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://myeurope.eun.org/shared/data/myeurope/2005/los/05/corinne/carte/abc.html"
}