{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Widening of the European Union", 
        "Elargissement Union Europ\u00e9enne", 
        "Verbreitern des europ\u00e4ischen Anschlu\u00dfes", 
        "Alargar-se da uni\u00e3o europ\u00e9ia", 
        "Allargamento di Unione Europea", 
        "\u0394\u03b9\u03b5\u03cd\u03c1\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "El ensanchar de la uni\u00f3n europea"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/82923</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>82923</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>eun</catalog>\r\n            <entry>16100</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Switzerland and the European Union</string>\r\n            <string language=\"fr\">La Suisse et l'Union Europ\u00e9enne</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Schweiz und der europ\u00e4ische Anschlu\u00df</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Switzerland e a uni\u00e3o europ\u00e9ia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Svizzera e Unione Europea</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03bb\u03b2\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Suiza y la uni\u00f3n europea</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fr</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">A quiz to learn and understand the original bonds which bind this landlocked country to the heart of the European Union.</string>\r\n            <string language=\"fr\">Un quiz pour apprendre et comprendre les liens originaux qui lient ce pays enclav\u00e9 au coeur de l'Union Europ\u00e9enne.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Widening of the European Union</string>\r\n            <string language=\"fr\">Elargissement Union Europ\u00e9enne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ein Quiz, zum der Vorlage zu erlernen und zu \r\nverstehen bindet ab, die dieses landumschlossene Land an das Innere \r\ndes europ\u00e4ischen Anschlu\u00dfes binden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Um quiz para aprender e compreender o original \r\nliga-se que ligam este pa\u00eds landlocked ao cora\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o \r\neurop\u00e9ia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Un quiz per imparare e capire l'originale lega \r\nche legano questo paese senza littorale al cuore di Unione Europea.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ac\u03b2\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03c3\u03bc\u03b5\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03be\u03b7\u03c1\u03ac \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c1\u03b4\u03b9\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Un concurso para aprender y para entender la \r\noriginal pega que atan este pa\u00eds sin mar al coraz\u00f3n de la uni\u00f3n \r\neuropea.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verbreitern des europ\u00e4ischen Anschlu\u00dfes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alargar-se da uni\u00e3o europ\u00e9ia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Allargamento di Unione Europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b5\u03cd\u03c1\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El ensanchar de la uni\u00f3n europea</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Franck;Le cars;;;\r\nFN:Le cars Franck\r\nORG:Lyc\u00e9e Camus Nimes France\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>eun</catalog>\r\n            <entry>16100</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Le-Cars;Franck;;;\r\nFN:Franck Le-Cars\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-07-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;European Schoolnet\r\nFN:European Schoolnet\r\nORG:European Schoolnet\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>enricher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:suciu;raluca;;;\r\nFN:raluca suciu\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-02-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>enricher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:suciu;raluca;;;\r\nFN:raluca suciu\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-02-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>fr</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">15-19</string>\r\n            <string language=\"fr\">15-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">A small quiz to be done during the lesson about Europe. The example of Switzerland is very interesting, because so close and landlocked in Europe, it remains a model of democracy which remains reticent to adhering to Europe</string>\r\n            <string language=\"fr\">Un petit quiz \u00e0 faire pendant la le\u00e7on sur l'Europe. L'exemple de la Suisse est int\u00e9ressant, car tr\u00e8s proche et enclav\u00e9e en Europe, elle reste un mod\u00e8le de d\u00e9mocratie qui reste r\u00e9ticent \u00e0 adh\u00e9rer \u00e0 l'Europe...</string>\r\n          </description>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">&lt;rdf:RDF xmlns=\"http://web.resource.org/cc/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"&gt;&lt;Work rdf:about=\"\"&gt;&lt;license rdf:resource=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\" /&gt;&lt;/Work&gt;&lt;License rdf:about=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\"&gt;&lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Attribution\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Reproduction\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Distribution\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/DerivativeWorks\" /&gt;&lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Notice\" /&gt;&lt;/License&gt;&lt;/rdf:RDF&gt;</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>697</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">knowledge</string>\r\n                <string language=\"fr\">connaissance</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"fr\">culture</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>449</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Europe</string>\r\n                <string language=\"fr\">Europe</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>547</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">geopolitical areas</string>\r\n                <string language=\"fr\">r\u00e9gions g\u00e9opolitiques</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>82923</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://myeurope.eun.org/shared/data/myeurope/2005/los/02/flc/suisse/index.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://myeurope.eun.org/shared/data/myeurope/2005/los/02/flc/suisse/index.html"
}