{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Earth's atmosphere", 
        "electrically charged layer", 
        "Radio waves", 
        "reflection", 
        "wavelengths", 
        "Atmosph\u00e4re der Masse", 
        "elektrisch belastete Schicht", 
        "Funkwellen", 
        "Reflexion", 
        "Wellenl\u00e4ngen", 
        "L'atmosph\u00e8re de la terre", 
        "couche \u00e9lectriquement charg\u00e9e", 
        "Ondes radio", 
        "r\u00e9flexion", 
        "longueurs d'onde", 
        "Atmosfera da terra", 
        "camada eletricamente carregada", 
        "Ondas de r\u00e1dio", 
        "reflex\u00e3o", 
        "wavelengths", 
        "Atmosfera della terra", 
        "strato elettricamente caricato", 
        "Onde radio", 
        "riflessione", 
        "lunghezze d'onda", 
        "\u0393\u03ae\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b1", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03b5\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1", 
        "\u03a1\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03ae\u03ba\u03b7 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "Atm\u00f3sfera de la tierra", 
        "capa el\u00e9ctricamente cargada", 
        "Ondas de radio", 
        "reflexi\u00f3n", 
        "longitudes de onda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/165891</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>165891</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.cup.cam.ac.uk:cahi1:data_83299</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>cahi1:data_83299</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Radio wave reflection through the layer of the Earth's atmosphere</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Funkwelle Reflexion durch die Schicht der \r\nAtmosph\u00e4re der Masse</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">R\u00e9flexion d'onde radio par la couche de \r\nl'atmosph\u00e8re de la terre</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Reflex\u00e3o da onda de r\u00e1dio com a camada da \r\natmosfera da terra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Riflessione dell'onda radio con lo strato \r\ndell'atmosfera della terra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf \u03ba\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b3\u03ae\u03b9\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Reflexi\u00f3n de la onda de radio con la capa de la \r\natm\u00f3sfera de la tierra</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This illustration shows the electrically charged layer of the Earth's atmosphere which reflects radio waves with long wavelengths.</string>\r\n          </description>\r\n          <language>x-none</language>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Earth's atmosphere</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">electrically charged layer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Radio waves</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">reflection</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">wavelengths</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Abbildung zeigt die elektrisch belastete \r\nSchicht der Atmosph\u00e4re der Masse, welches Funkwellen mit langen \r\nWellenl\u00e4ngen reflektiert.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette illustration montre la couche \r\n\u00e9lectriquement charg\u00e9e de l'atmosph\u00e8re de la terre ce qui refl\u00e8te \r\nles ondes radio avec de longues longueurs d'onde.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta ilustra\u00e7\u00e3o mostra a camada eletricamente \r\ncarregada da atmosfera da terra qual reflete as ondas de r\u00e1dio com \r\nwavelengths longos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa illustrazione mostra lo strato \r\nelettricamente caricato dell'atmosfera della terra quale riflette le \r\nonde radio con le lunghezze d'onda lunghe.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03b5\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \r\n\u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03ae\u03b9\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \r\n\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bc\u03ae\u03ba\u03b7 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta ilustraci\u00f3n muestra la capa el\u00e9ctricamente\r\ncargada de la atm\u00f3sfera de la tierra cu\u00e1l refleja las ondas de radio\r\ncon longitudes de onda largas.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Atmosph\u00e4re der Masse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">elektrisch belastete Schicht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Funkwellen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Reflexion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wellenl\u00e4ngen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'atmosph\u00e8re de la terre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">couche \u00e9lectriquement charg\u00e9e</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ondes radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9flexion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">longueurs d'onde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Atmosfera da terra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">camada eletricamente carregada</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ondas de r\u00e1dio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">reflex\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">wavelengths</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Atmosfera della terra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">strato elettricamente caricato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Onde radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">riflessione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lunghezze d'onda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03ae\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c4\u03bc\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03b5\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a1\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03ae\u03ba\u03b7 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Atm\u00f3sfera de la tierra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">capa el\u00e9ctricamente cargada</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ondas de radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">reflexi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">longitudes de onda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi\r\nADR:University Printing House;Shaftesbury Road;Cambridge;CB2 8BS\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.cup.cam.ac.uk:metadata_83299</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CupSalMetadata</catalog>\r\n            <entry>metadata_83299</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nORG:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-09T19:16:12.01Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">14-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">&lt;rdf:RDF xmlns=\"http://web.resource.org/cc/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\"  xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"&gt;\r\n\t\t\t    &lt;Work rdf:about=\"\"&gt;\r\n\t\t\t    &lt;license rdf:resource=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;attributionName&gt;Attribution to be given to the licensor if present, otherwise to the author.&lt;/attributionName&gt;\r\n\t\t\t    &lt;/Work&gt;\r\n\t\t\t    &lt;License rdf:about=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"&gt;\r\n\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Attribution\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Notice\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Reproduction\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Distribution\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/DerivativeWorks\" /&gt;\r\n\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/CommercialUse\" /&gt;\r\n\t\t\t    &lt;/License&gt;\r\n\t\t\t    &lt;/rdf:RDF&gt;</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>978</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">physics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>165891</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.cup.cam.ac.uk/DataServlet/83299.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.cup.cam.ac.uk/DataServlet/83299.jpg"
}