{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "m\u0171v\u00e9szet", 
        "art", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "16. sz\u00e1zad", 
        "16th century", 
        "fest\u00e9szet", 
        "painting", 
        "cinquecento", 
        "cinquecento", 
        "Velence", 
        "Venice", 
        "\u00e9rett renesz\u00e1nsz fest\u00e9szet", 
        "mature renaissance painting", 
        "m\u0171v\u00e9szetelm\u00e9let", 
        "art theory", 
        "disegno", 
        "disegno", 
        "Vasari, Giorgio", 
        "Vasari, Giorgio", 
        "Aretino, Pietro", 
        "Pietro Aretino", 
        "kunst", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "16. Jahrhundert", 
        "Anstrich", 
        "cinquecento", 
        "Venedig", 
        "f\u00e4lliger Renaissanceanstrich", 
        "kunsttheorie", 
        "disegno", 
        "Vasari, Giorgio", 
        "Pietro Aretino", 
        "art", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "16\u00e8me si\u00e8cle", 
        "peinture", 
        "cinquecento", 
        "Venise", 
        "peinture m\u00fbre de la Renaissance", 
        "th\u00e9orie d'art", 
        "disegno", 
        "Vasari, Giorgio", 
        "Pietro Aretino", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "1\u00f5 s\u00e9culo", 
        "pintura", 
        "cinquecento", 
        "Veneza", 
        "pintura madura do renascimento", 
        "teoria da arte", 
        "disegno", 
        "Vasari, Giorgio", 
        "Pietro Aretino", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "sedicesimo secolo", 
        "pittura", 
        "cinquecento", 
        "Venezia", 
        "pittura matura di rinascita", 
        "teoria di arte", 
        "disegno", 
        "Vasari, Giorgio", 
        "Pietro Aretino", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net", 
        "16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "cinquecento", 
        "\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1", 
        "\u03ce\u03c1\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "disegno", 
        "Vasari, Giorgio", 
        "\u0398*\u03a0\u03b7\u03b5\u03c4\u03c1\u03bf Aretino", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "d\u00e9cimosexto siglo", 
        "pintura", 
        "cinquecento", 
        "Venecia", 
        "pintura madura del renacimiento", 
        "teor\u00eda del arte", 
        "disegno", 
        "Vasari, Giorgio", 
        "Pietro Aretino"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/97058</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>97058</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Giorgio Vasari \u00e9s Pietro Aretino: Velence \u00e9s Firenze konfliktusa a m\u0171v\u00e9szetelm\u00e9letben (forr\u00e1ssz\u00f6vegek)</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Giorgio Vasari And Pietro Aretino: The Conflict Of Venice And Florence In the Theory Of Arts (Resource Texts)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Giorgio Vasari Und Pietro Aretino: Die \r\n$\u00fcberschneidung von Venedig und von Florenz in der Theorie der \r\nk\u00fcnste (Hilfsmittel-Texte)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Giorgio Vasari et Pietro Aretino : Le \r\nconflit de Venise et de Florence dans la th\u00e9orie d'arts (textes de \r\nressource)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Giorgio Vasari E Pietro Aretino: O conflito\r\nde Veneza e de Floren\u00e7a na teoria das artes (textos do recurso)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Giorgio Vasari E Pietro Aretino: Il \r\nconflitto di Venezia e di Firenze nella teoria delle arti (testi delle\r\nrisorse)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0393\u03b7\u03bf\u03c1\u03b3\u03b7\u03bf Vasari \u03ba\u03b1\u03b9 Pietro Aretino: \u0397 \r\n\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a6\u03bb\u03c9\u03c1\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd \r\n(\u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Giorgio Vasari Y Pietro Aretino: El \r\nconflicto de Venecia y de Florencia en la teor\u00eda de los artes (textos\r\ndel recurso)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Giorgio Vasari \u00e9s Pietro Aretino: Velence \u00e9s Firenze konfliktusa a m\u0171v\u00e9szetelm\u00e9letben (forr\u00e1ssz\u00f6vegek)</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Giorgio Vasari And Pietro Aretino: The Conflict Of Venice And Florence In the Theory Of Arts (Resource Texts)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n            <string language=\"en-US\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">16. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">16th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fest\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">cinquecento</string>\r\n            <string language=\"en-US\">cinquecento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Velence</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Venice</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00e9rett renesz\u00e1nsz fest\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">mature renaissance painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szetelm\u00e9let</string>\r\n            <string language=\"en-US\">art theory</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">disegno</string>\r\n            <string language=\"en-US\">disegno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Vasari, Giorgio</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Vasari, Giorgio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Aretino, Pietro</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Pietro Aretino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Giorgio Vasari Und Pietro Aretino: Die \r\n$\u00fcberschneidung von Venedig und von Florenz in der Theorie der \r\nk\u00fcnste (Hilfsmittel-Texte)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Giorgio Vasari et Pietro Aretino : Le \r\nconflit de Venise et de Florence dans la th\u00e9orie d'arts (textes de \r\nressource)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Giorgio Vasari E Pietro Aretino: O conflito\r\nde Veneza e de Floren\u00e7a na teoria das artes (textos do recurso)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Giorgio Vasari E Pietro Aretino: Il \r\nconflitto di Venezia e di Firenze nella teoria delle arti (testi delle\r\nrisorse)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0393\u03b7\u03bf\u03c1\u03b3\u03b7\u03bf Vasari \u03ba\u03b1\u03b9 Pietro Aretino: \u0397 \r\n\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a6\u03bb\u03c9\u03c1\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd \r\n(\u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Giorgio Vasari Y Pietro Aretino: El \r\nconflicto de Venecia y de Florencia en la teor\u00eda de los artes (textos\r\ndel recurso)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">16. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">cinquecento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Venedig</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">f\u00e4lliger Renaissanceanstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunsttheorie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">disegno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vasari, Giorgio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Pietro Aretino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">16\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cinquecento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Venise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture m\u00fbre de la Renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">th\u00e9orie d'art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">disegno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Vasari, Giorgio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pietro Aretino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f5 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cinquecento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Veneza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura madura do renascimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">teoria da arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">disegno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Vasari, Giorgio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pietro Aretino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sedicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">cinquecento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Venezia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura matura di rinascita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">teoria di arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">disegno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Vasari, Giorgio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pietro Aretino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">cinquecento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b5\u03bd\u03b5\u03c4\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ce\u03c1\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">disegno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Vasari, Giorgio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u03a0\u03b7\u03b5\u03c4\u03c1\u03bf Aretino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimosexto siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">cinquecento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Venecia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura madura del renacimiento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">teor\u00eda del arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">disegno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Vasari, Giorgio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pietro Aretino</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T23:24:58.59Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40d032c9-a000-43c5-27f0-709db36927bf</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40d032c9-7eb0-4427-2792-5de73f1d5859</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40d032c9-1260-4489-29bd-123a175fba87</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>3ba24697-03c2-4cef-8fba-ef10006b6842</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/40/d8/40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d81c9a-82a4-40dd-2d4e-1b98d39e4763"
}