{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105554</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105554</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086701</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Organize among Yourselves\": Mary Gale on Unemployed Organizing in the Great Depression</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"organisieren Sie unter\": Mary Sturm auf den\r\nArbeitslosen, die im gro\u00dfen Tiefstand organisieren</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"organisez parmi vous-m\u00eames\" : Rafale de \r\nMary sur des ch\u00f4meurs organisant dans la grande d\u00e9pression</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"organize entre yourselves\": Vendaval de \r\nMary nos desempregados que organizam no depression grande</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"organizzi fra voi\": Vento fortissimo della \r\nMary sui disoccupati che organizzano nella depressione grande</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039f\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c3\u03b1\u03c3\": \u0398*\u039c\u03b1\u03c1\u03c5 Gale \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"ordene entre ustedes mismos\": Vendaval de \r\nMaria en los parados que ordenan en la gran depresi\u00f3n</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The Communist-led Unemployed Councils were the first and the most active of the radical movements that sought to mobilize the jobless during the Great Depression. In this interview, which is taken from the radio series \"Grandma Was an Activist,\" relief worker Mary Gale, who was sympathetic to radicals and the jobless, described how she worked behind the scenes to encourage her clients to organize and demand better treatment. The jobless and the poor had few advocates for them, and radicals like Gale not only became their champions but also pushed them to organize themselves.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Kommunistisch-f\u00fchrenden arbeitslosen R\u00e4te \r\nwaren die ersten und der radikalen Bewegungen das aktivste, die \r\nsuchten, das arbeitslose w\u00e4hrend des gro\u00dfen Tiefstands zu \r\nmobilisieren. In diesem Interview das von der Radioserie \r\n\"genommen wird, Gro\u00dfmutter war ein Aktivist,\" Entlastung Arbeiter \r\nMary Sturm, der zu den Radikalen und zum arbeitslosen sympatisch war, \r\nbeschrieben, wie sie hinter den Szenen arbeitete, um ihre Klienten \r\nanzuregen, bessere Behandlung zu organisieren und zu verlangen. \r\nDas arbeitslose und die Armen hatten wenige F\u00fcrsprecher f\u00fcr \r\nsie und Radikale, wie Sturm nicht nur ihren Meistern stand, aber \r\ndr\u00fcckten sie auch, um sich zu organisieren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Conseils sans emploi Communiste-men\u00e9s \r\n\u00e9taient les premiers et les plus en activit\u00e9 des mouvements radicaux\r\nqui ont recherch\u00e9 \u00e0 mobiliser le sans emploi pendant la grande \r\nd\u00e9pression. Dans cette entrevue, qui est prise de la s\u00e9rie par\r\nradio la \"grand-maman \u00e9tait une activiste,\" la rafale de Mary \r\nd'ouvrier de soulagement, qui \u00e9tait sympathique aux radicaux et au \r\nsans emploi, d\u00e9crit comment elle a travaill\u00e9 dans les coulisses pour\r\nencourager ses clients \u00e0 organiser et exiger un meilleur traitement. \r\nLe sans emploi et les pauvres ont eu peu d'avocats pour eux, et \r\nradicaux comme la rafale allait bien non seulement \u00e0 leurs champions \r\nmais les ont \u00e9galement pouss\u00e9s pour s'organiser.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os conselhos unemployed Comunista-conduzidos eram \r\nos primeiros e os mais ativos dos movimentos radicais que procuraram \r\nmobilize o jobless durante o depression grande. Nesta \r\nentrevista, que \u00e9 feita exame da s\u00e9rie de r\u00e1dio o \"grandma era uma \r\nactivista,\" o vendaval de Mary do trabalhador do relevo, que era \r\nsympathetic aos radicais e ao jobless, descrito como trabalhou atr\u00e1s \r\ndas cenas para incentivar seus clientes organizar e exijir o \r\ntratamento melhor. O jobless e os pobres tiveram poucos \r\nadvogados para eles, e radicais como o vendaval assentou bem n\u00e3o \r\nsomente em seus campe\u00f5es mas empurraram-nos tamb\u00e9m para \r\norganizar-se.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I Consigli disoccupati Comunista-condotti erano i \r\nprimi ed i pi\u00f9 attivi dei movimenti radicali che hanno cercato di \r\nmobilitare il senza lavoro durante la depressione grande. In \r\nquesta intervista, che \u00e8 presa dalla serie radiofonica \"il grandma \r\nera un Attivista,\" vento fortissimo della Mary dell'operaio di \r\nrilievo, che era simpatico ai radicali ed al senza lavoro, descritto \r\ncome ha lavorato dietro le scene per consigliare ai suoi clienti \r\norganizzare e richiedere il trattamento migliore. Il senza \r\nlavoro ed il povero hanno avuti pochi fautori per loro e radicali\r\ncome il vento fortissimo ha stato bene non soltanto ai loro campioni \r\nma egualmente li hanno spinti per organizzarsi.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1 \u03a3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03b1 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bf\u03b9 \r\n\u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03b9\u03cc \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c1\u03b9\u03b6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03af\u03c9\u03be\u03b1\u03bd\r\n\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7\u03c2 \r\n\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7\u03c2. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \"Grandma \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03cc \u03c3\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c7\u03bf\u03c2,\" \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 Mary Gale \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c6\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bf\u03bd\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c1\u03b9\u03b6\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2, \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b5 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \r\n\u03c0\u03af\u03c3\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b8\u03b1\u03c1\u03c1\u03cd\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1. \u039f\u03b9 \r\n\u03ac\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c6\u03c4\u03c9\u03c7\u03bf\u03af \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03bb\u03af\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \r\n\u03c1\u03b9\u03b6\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03cd\u03b5\u03bb\u03bb\u03b1 \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los consejos parados Comunista-conducidos eran los\r\nprimeros y los m\u00e1s activos de los movimientos radicales que \r\nintentaron movilizar el desempleado durante la gran depresi\u00f3n. \r\nEn esta entrevista, que se toma de la serie de radio el \"grandma\r\nera un activista,\" el vendaval de Maria del trabajador de la \r\nrelevaci\u00f3n, que era comprensivo a los radicales y al desempleado, \r\ndescrito c\u00f3mo ella trabaj\u00f3 detr\u00e1s de las escenas para animar a sus \r\nclientes que ordenen y exijan un tratamiento mejor. El \r\ndesempleado y los pobres ten\u00edan pocos abogados para ellos, y \r\nradicales como sinti\u00f3 bien el vendaval no solamente a sus campeones \r\npero tambi\u00e9n los empujaron para ordenarse.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086701</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105554</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/organize-among-yourselves-mary-gale-on-unemployed-organizing-in-the-great-depression</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/organize-among-yourselves-mary-gale-on-unemployed-organizing-in-the-great-depression"
}