{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104751</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104751</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204320</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Walk Two Moons: An Integrated Unit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Monde Des Weg-Zwei: Eine Integrierte \r\nMa\u00dfeinheit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Lunes de la Promenade Deux : Une Unit\u00e9 \r\nInt\u00e9gr\u00e9e</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Luas Da Caminhada Dois: Uma Unidade \r\nIntegrada</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lune Della Camminata Due: Un'Unit\u00e0 \r\nIntegrata</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03cd\u03bf \u03c6\u03b5\u03b3\u03b3\u03ac\u03c1\u03b9\u03b1: \u039c\u03b9\u03b1 \u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Lunas De la Caminata Dos: Una Unidad \r\nIntegrada</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">\"Walk Two Moons\" by Sharon Creech is a bittersweet story of a teenager who desperately wants to be reunited with her mother. This unit is an integrated study combining setting, theme, point of view, character, and plot with geography and geometry.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Monde des Weg-zwei\" durch Sharon Creech ist eine \r\nbitters\u00fc\u00dfe Geschichte eines Jugendlichen, der hoffnungslos mit ihrer\r\nMutter gewiedervereinigt werden m\u00f6chte. Diese Ma\u00dfeinheit ist \r\neine integrierte Studie, welche die Einstellung, Thema, Gesichtspunkt,\r\nZeichen und Plot mit Geographie und Geometrie kombiniert.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les \"lunes de la promenade deux\" par Sharon \r\nCreech est une histoire aigre-douce d'un adolescent qui veut \r\nd\u00e9sesp\u00e9r\u00e9ment \u00eatre r\u00e9uni \u00e0 sa m\u00e8re. Cette unit\u00e9 est une \r\n\u00e9tude int\u00e9gr\u00e9e combinant le r\u00e9glage, le th\u00e8me, le point de vue, \r\nle caract\u00e8re, et le tra\u00e7age avec la g\u00e9ographie et la g\u00e9om\u00e9trie.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">da \"as luas caminhada dois\" por Sharon Creech s\u00e3o\r\numa hist\u00f3ria bittersweet de um teenager que queira desesperadamente \r\nser reun com sua matriz. Esta unidade \u00e9 um estudo integrado que\r\ncombina o ajuste, o tema, o ponto da vista, o car\u00e1ter, e o lote com a\r\ngeografia e a geometria.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"le lune della camminata due\" da Sharon Creech\r\n\u00e8 una storia agrodolce di un adolescente che desidera disperatamente \r\nreunited con la sua madre. Questa unit\u00e0 \u00e8 uno studio integrato\r\nche unisce la regolazione, il tema, il punto di vista, il carattere ed\r\nil diagramma con la geografia e la geometria.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039f \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03cd\u03bf \u03c6\u03b5\u03b3\u03b3\u03ac\u03c1\u03b9\u03b1\" \u03b1\u03c0\u03cc Sharon Creech \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b3\u03bb\u03c5\u03ba\u03cc\u03c0\u03b9\u03ba\u03c1\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c6\u03ae\u03b2\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c0\u03b5\u03bb\u03c0\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \r\n\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03b8\u03b5\u03af \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03c5\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b9\u03bc\u03ae \u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03c9\u03bd, \u03c4\u03bf \r\n\u03b8\u03ad\u03bc\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03c0\u03bf\u03c8\u03b7, \u03c4\u03bf \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bb\u03bf\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b7 \u03b3\u03b5\u03c9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c1\u03af\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">las \"lunas de la caminata dos\" por Sharon Creech \r\nson una historia agridulce a amargo de un adolescente que desee \r\ndesesperadamente ser juntado con su madre. Esta unidad es un \r\nestudio integrado que combina fijar, tema, punto de vista, el \r\ncar\u00e1cter, y el diagrama con la geograf\u00eda y la geometr\u00eda.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:JANET FORE\r\nFN:JANET FORE\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204320</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104751</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/walk-two-moons-an-integrated-unit</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/walk-two-moons-an-integrated-unit"
}