{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104929</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104929</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086291</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"I Never Met a Black Person Who Was in the Communist Party Because of the Soviet Union:\" Jack O'Dell on Fighting Racism in the 1940s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"ich traf nie eine schwarze Person, die war in der\r\nkommunistischen Partei wegen des Sowjet-Anschlu\u00dfes:\" \r\nJack O'Dell auf k\u00e4mpfendem Rassismus in den vierziger Jahren</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"je n'ai jamais rencontr\u00e9 une personne noire qui \r\n\u00e9tait en parti communiste en raison d'Union Sovi\u00e9tique :\" Jack \r\no'Dell sur le racisme de combat dans les ann\u00e9es 40</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"eu nunca encontrei-me com uma pessoa preta que \r\nestivesse no partido comunista por causa da Soviete-uni\u00e3o:\" \r\nJack O'Dell no racism de combate nos 1940s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"non ho venuto a contatto mai di una persona nera \r\nche fosse nel partito comunista a causa dell'Soviet-unione:\" \r\nJack O'Dell su razzismo di Combattimento nei 1940s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0394\u03b5\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u039a\u03bf\u03bc\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u039a\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a3\u03bf\u03b2\u03b9\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2:\" \u0398*\u0399\u03b1\u03b8\u03ba \r\nO'Dell \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03ac\u03bb\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '40</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"nunca satisfice a persona negra que estaba en el \r\npartido comunista debido a la Soviet-unio'n:\" Gato O'Dell en \r\nracismo que lucha en los a\u00f1os 40</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Jack O'Dell was a union organizer, a civil rights leader, and a member of the Communist Party. His political consciousness formed in the 1940's, when the African-American community became more assertive in their efforts to improve conditions and expand civil rights. Like many blacks, including one of his role models, Paul Robeson, O'Dell was drawn to the Communist Party because of their staunch stand against racism and segregation. During the 1940's, O'Dell found a welcoming environment in the National Maritime Union. Later, he worked for the director of the Southern Christian Leadership Counsel (SCLC) office in New York, before becoming SCLC's voter registration director in seven southern states.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jack O'Dell war ein Anschlu\u00dforganisator, ein \r\nZivilrechtf\u00fchrer und ein Bauteil der kommunistischen Partei. \r\nSein politisches Bewu\u00dftsein bildete sich in den vierziger \r\nJahren, als die Afrikanisch-Amerikanische Gemeinschaft in ihren \r\nBem\u00fchungen, Bedingungen zu verbessern und Zivilrechte zu erweitern \r\nassertive wurde. Wie viele Schwarze einschlie\u00dflich eins seiner \r\nRolle Modelle, wurde Paul Robeson, O'Dell zur kommunistischen \r\nPartei wegen ihres staunch Standplatzes gegen Rassismus und \r\nAbtrennung gezeichnet. W\u00e4hrend der vierziger Jahre fand O'Dell \r\neine begr\u00fc\u00dfende Umgebung im nationalen Seeanschlu\u00df. Sp\u00e4ter \r\narbeitete er f\u00fcr den Direktor des s\u00fcdlichen christlichen B\u00fcros der \r\nF\u00fchrung-Ratschl\u00e4ge (SCLC) in New York, vor werdenem SCLC's \r\nW\u00e4hler-Registrierungdirektor in sieben s\u00fcdlichen Zust\u00e4nden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Jack o'Dell \u00e9tait un organisateur des syndicats, \r\nune amorce de droits civiques, et un membre du parti communiste. \r\nSa conscience politique a form\u00e9 dans les ann\u00e9es 40, quand la \r\ncommunaut\u00e9 afro-am\u00e9ricaine est devenue plus autoritaire dans leurs \r\nefforts d'am\u00e9liorer des conditions et d'augmenter des droits \r\nciviques. Comme beaucoup de noirs, y compris un de ses mod\u00e8les \r\nde r\u00f4le, Paul Robeson, o'Dell a \u00e9t\u00e9 dessin\u00e9 au parti communiste en\r\nraison de leur stand d\u00e9vou\u00e9 contre le racisme et la s\u00e9gr\u00e9gation.\r\nPendant les ann\u00e9es 40, o'Dell a trouv\u00e9 un environnement \r\nd'accueil dans l'union maritime nationale. Plus tard, il a \r\ntravaill\u00e9 pour le directeur du bureau chr\u00e9tien m\u00e9ridional des \r\navocats-conseils de conduite (SCLC) \u00e0 New York, avant directeur \r\ndevenant d'enregistrement d'\u00e9lecteur de SCLC's dans sept \u00e9tats \r\nm\u00e9ridionaux.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Jack O'Dell era um organizer da uni\u00e3o, chefes dos\r\ndireitos civis, e um membro do partido comunista. Seu \r\nconsciousness pol\u00edtico deu forma nos 1940's, quando a comunidade \r\nAfricano-Americana se tornou mais assertive em seus esfor\u00e7os melhorar\r\ncircunst\u00e2ncias e expandir direitas civis. Como muitos pretos, \r\nincluding um de seus modelos do papel, Paul Robeson, O'Dell foi \r\ndesenhado ao partido comunista por causa de seu carrinho staunch de \r\nencontro ao racism e ao segregation. Durante os 1940's, O'Dell \r\nencontrou um ambiente dando boas-vindas na uni\u00e3o mar\u00edtima nacional. \r\nMais tarde, trabalhou para o diretor do escrit\u00f3rio christian do\r\nsul dos conselhos da lideran\u00e7a (SCLC) em New York, antes do diretor \r\ntornando-se do registo do eleitor de SCLC's em sete estados do sul.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Jack O'Dell era un organizzatore del sindacato, un\r\ncapo di diritti civili e un membro del partito comunista. \r\nLa sua coscienza politica ha formato nei 1940's, quando la \r\nComunit\u00e0 Africano-Americana \u00e8 diventato pi\u00f9 assertive nei loro \r\nsforzi migliorare le circostanze ed espandere i diritti civili. \r\nCome molti neri, compreso uno dei suoi modelli di ruolo, Paul \r\nRobeson, O'Dell \u00e8 stato dissipato al partito comunista a causa del \r\nloro basamento staunch contro il razzismo e la segregazione. \r\nDurante i 1940's, O'Dell ha trovato un ambiente dante il \r\nbenvenuto nell'unione marittima nazionale. Successivamente, ha \r\nlavorato per il direttore dell'ufficio cristiano del sud dei \r\nconsulenti legali di direzione (SCLC) a New York, prima che il \r\ndirettore diventante di registro dell'elettore di SCLC's in sette del \r\nsud dichiarasse.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f Jack O'Dell \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2, \u03b7\u03b3\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03bf\u03bc\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u039a\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. \r\n\u0397 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03af\u03b4\u03b7\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '40, \r\n\u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b7 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03c0\u03b9\u03cc \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b5\u03bb\u03c4\u03b9\u03ce\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9\r\n\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1. \u038c\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c1\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5, \r\nPaul Robeson, O'Dell \u03c3\u03cd\u03c1\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u039a\u03bf\u03bc\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u039a\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9\r\n\u03c4\u03b7\u03c2 staunch \u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd.\r\n\u039a\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '40, O'Dell \u03b2\u03c1\u03ae\u03ba\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b8\u03b1\u03bb\u03ac\u03c3\u03c3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7. \u0391\u03c1\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1, \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03ae\u03c2 \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 (SCLC) \u03c3\u03c4\u03b7 \u039d\u03ad\u03b1 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7, \u03c0\u03c1\u03af\u03bd \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae\u03c2 \u03c8\u03b7\u03c6\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03c9\u03bd SCLC \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03c4\u03ac \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gato O'Dell era un organizador de la uni\u00f3n, un \r\narranque de cinta de las derechas civiles, y un miembro del partido \r\ncomunista. Su sentido pol\u00edtico form\u00f3 en los a\u00f1os 40, cuando \r\nla comunidad Africano-Americana hizo m\u00e1s asertiva en sus esfuerzos de\r\nmejorar condiciones y de ampliar las derechas civiles. Como \r\nmuchos negros, incluyendo uno de sus modelos del papel, trazaron a \r\nPaul Robeson, O'Dell al partido comunista debido a su soporte \r\nfirme contra racismo y la segregaci\u00f3n. Durante los a\u00f1os \r\n40, O'Dell encontr\u00f3 un ambiente que daba la bienvenida en la uni\u00f3n \r\nmar\u00edtimo nacional. M\u00e1s adelante, \u00e9l trabaj\u00f3 para el director\r\nde la oficina cristiana meridional de los consejos de la direcci\u00f3n \r\n(SCLC) en Nueva York, antes de director del registro del votante de \r\nSCLC's que se convert\u00eda en siete estados meridionales.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086291</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104929</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/i-never-met-a-black-person-who-was-in-the-communist-party-because-of-the-soviet-union-jack-odell-on-fighting-racism-in-the-1940s</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/i-never-met-a-black-person-who-was-in-the-communist-party-because-of-the-soviet-union-jack-odell-on-fighting-racism-in-the-1940s"
}