{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108140</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108140</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086861</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Such Cases of Outrageous Unspeakable Abuse...\": A Puerto Rican Migrant Protests Labor Conditions During World War I</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"solche F\u00e4lle unversch\u00e4mten Unspeakable \r\nMi\u00dfbrauches...\": Ein Puerto Rican Wanderer Protestiert \r\nArbeitsbedingungen W\u00e4hrend Des Ersten Weltkrieges</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">de \"tels cas d'abus Indescriptible indigne...\" : \r\nUn Migrant de Puerto Rican Proteste des Conditions de travail \r\nPendant La Premi\u00e8re Guerre Mondiale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"tais casos do abuso outrageous de Unspeakable...\":\r\nUm Emigrante De Puerto Rican Protesta Condi\u00e7\u00f5es Labor Durante \r\nO World.war.i</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"tali casi di abuso outrageous di Unspeakable...\": \r\nTermini Di lavoro Di Proteste Migratori Di Puerto Un Rican \r\nDurante Il World.war.i</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03b3\u03c1\u03b1\u03c0\u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2...\": \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2 Puerto Rican \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03cd\u03c1\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u0399</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"tales casos del abuso indignante de \r\nUnspeakable...\": Un N\u00f3mada De Puerto Rican Protesta Condiciones\r\nDe trabajo Durante Primera Guerra Mundial</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In 1917 the United States declared the inhabitants of Puerto Rico, a U.S. posession since 1898, to be citizens of the United States--a \"gift\" that many Puerto Ricans resented. Seeing an untapped source of inexpensive labor, the U.S. Labor Department worked with industry to facilitate the migration of Puerto Rican workers to America. During the First World War the War Department agreed to transport Puerto Rican workers to labor camps in the United States where they would be housed and fed while working on government construction contracts at defense plants and military bases, many of which subjected the new migrants to harsh conditions and even forced labor. Rafael Marchn was one of a group of Puerto Rican workers at Fort Bragg in North Carolina who protested to the commissioner of Puerto Rico over the intolerable conditions in the work camp. He gave this deposition in Washington, D.C., in October 1918.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In 1917 die Vereinigten Staaten erkl\u00e4rt den \r\nEinwohnern von Puerto Rico, ein VEREINIGTE STAATEN posession seit \r\n1898, B\u00fcrger der Vereinigten Staaten sein -- ein \"Geschenk\", das viel\r\nPuerto Ricans \u00fcbelnahm. Eine unangezapfte Quelle der billigen \r\nArbeit sehend, arbeitete die VEREINIGTE STAATEN Arbeitsabteilung mit \r\nIndustrie, um das Umsiedeln Puerto Rican Arbeiter nach Amerika zu \r\nerleichtern. W\u00e4hrend des ersten WeltkriegesWAR die \r\nKrieg-Abteilung damit einverstanden, Puerto Rican Arbeiter zu den \r\nArbeitslagern in den Vereinigten Staaten zu transportieren, in denen \r\nsie beim Arbeiten auf Regierung Aufbauvertr\u00e4gen an den \r\nVerteidigungbetrieben und an den milit\u00e4rischen Unterseiten \r\nuntergebracht und eingezogen w\u00fcrden, von denen viele die neuen \r\nWanderer rauhen Bedingungen unterwarfen und sogar Arbeit erzwangen. \r\nRafael Marchn war einer einer Gruppe Puerto Rican Arbeiter am \r\nFort Bragg in Nord-Carolina, das zum Beauftragten von Puerto Rico \r\n\u00fcber den untragbaren Bedingungen im Arbeit Lager protestierte. \r\nEr gab diese Absetzung in Washington, Gleichstrom, im Oktober \r\n1918.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans 1917 les Etats-Unis avou\u00e9s les habitants un \r\nposession de Porto Rico, ETATS-UNIS depuis 1898, pour \u00eatre citoyens \r\ndes Etats-Unis -- un \"cadeau\" que beaucoup de Puerto Ricans \u00e9tait \r\noffens\u00e9 par. Voyant une source inexploit\u00e9e de travail peu \r\nco\u00fbteux, le service de travail des ETATS-UNIS a travaill\u00e9 avec \r\nl'industrie pour faciliter le transfert des ouvriers de Puerto Rican \r\nen Am\u00e9rique. Pendant la premi\u00e8re guerre mondiale le service de\r\nguerre a accept\u00e9 de transporter des ouvriers de Puerto Rican aux \r\ncamps de travail aux Etats-Unis o\u00f9 ils seraient log\u00e9s et aliment\u00e9s \r\ntout en travaillant aux contrats de construction de gouvernement aux \r\nusines de la d\u00e9fense et aux bases militaires, dont beaucoup ont \r\nsoumis les nouveaux migrants aux conditions dures et ont m\u00eame forc\u00e9 \r\nle travail. Rafa\u00ebl Marchn \u00e9tait un d'un groupe d'ouvriers de \r\nPuerto Rican au fort Bragg en Caroline du nord qui a protest\u00e9 au \r\ncommissaire du Porto Rico au-dessus des conditions intol\u00e9rables dans \r\nle camp de travail. Il a donn\u00e9 ce d\u00e9p\u00f4t \u00e0 Washington, C.C, \r\nen octobre 1918.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Em 1917 os estados unidos declararam os habitantes \r\nde Puerto Rico, um posession de ESTADOS UNIDOS desde 1898, ser \r\ncidad\u00e3os dos estados unidos -- um \"presente\" por que muito Puerto \r\nRicans se ressentisse. Vendo uma fonte untapped do trabalho \r\nbarato, o departamento labor de ESTADOS UNIDOS trabalhou com \r\nind\u00fastria para facilitar a migra\u00e7\u00e3o de trabalhadores de Puerto \r\nRican a Am\u00e9rica. Durante a primeira guerra de mundo o \r\ndepartamento de guerra concordou transportar trabalhadores de Puerto \r\nRican aos acampamentos labor nos estados unidos onde seriam abrigados \r\ne alimentados ao trabalhar em contratos da constru\u00e7\u00e3o do governo nas\r\nplantas da defesa e nas bases militares, muitas de que sujeitaram os \r\nemigrantes novos \u00e0s circunst\u00e2ncias \u00e1speras e for\u00e7aram mesmo o \r\ntrabalho. Rafael Marchn era um de um grupo de trabalhadores de \r\nPuerto Rican no fort Bragg em North.carolina que protestou ao \r\ncomiss\u00e1rio de Puerto Rico sobre as condi\u00e7\u00f5es intolerable no \r\nacampamento do trabalho. Deu este deposition em Washington, \r\nC.C., em outubro 1918.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In 1917 uniti Dichiara ha dichiarato gli \r\nabitanti un posession del Porto Rico, STATI UNITI dal 1898, di essere \r\ncittadini del unito Dichiara -- il a \"regalo\" di che molto \r\nPuerto Ricans si \u00e8 risentito. Vedendo una sorgente inbattuta \r\ndel lavoro economico, il reparto Di lavoro degli STATI UNITI ha \r\nfunzionato con industria per facilitare l'espansione degli operai di \r\nPuerto Rican in America. Durante la prima guerra mondiale il \r\nreparto di guerra accosentito per trasportare gli operai di \r\nPuerto Rican agli accampamenti di lavoro in unito Dichiara \r\ndove sarebbero alloggiati ed alimentato stati mentre lavoravano ai \r\ncontratti della costruzione di governo alle piante della difesa ed \r\nalle basi militari, molti di cui hanno sottoposto i nuovi migranti \r\nalle circostanze dure e perfino hanno forzato il lavoro. \r\nRafael Marchn era uno di un gruppo degli operai di Puerto Rican \r\na Bragg Forte in North.carolina che ha protestato al commissario \r\ndel Porto Rico sopra i termini intollerabili nell'accampamento del \r\nlavoro. Ha dato questo deposito in Washington, DC, nel mese di \r\nottobre del 1918.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf 1917 \u03bf\u03b9 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03af\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03bf\u03c5\u03ad\u03c1\u03c4\u03bf \u03a1\u03af\u03ba\u03bf, \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u039f posession \u03b1\u03c0\u03cc 1898, \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd -- \u03ad\u03bd\u03b1 \"\u03b4\u03ce\u03c1\u03bf\" \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd Puerto Ricans \u03b1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5. \u0392\u03bb\u03ad\u03c0\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c4\u03b7 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ae \u03b1\u03bd\u03ad\u03be\u03bf\u03b4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2, \u03c4\u03bf \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u0397\u03a3 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03bb\u03cd\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd Puerto Rican \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae. \r\n\u039a\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\r\n\u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03ce\u03bd\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 Puerto Rican \r\n\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7 \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b5\u03b3\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03c4\u03b1\u0390\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bc\u03c5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b5\u03c2 \u03c5\u03c0\u03ad\u03b2\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03ad\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03cd\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1. Rafael Marchn \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd Puerto \r\nRican \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c7\u03c5\u03c1\u03cc Bragg \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03c5\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5\r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u0395\u03c0\u03af\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a0\u03bf\u03c5\u03ad\u03c1\u03c4\u03bf \u03a1\u03af\u03ba\u03bf \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c5\u03c0\u03cc\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2. \u0388\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u039f\u03c5\u03ac\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd, \u03a3\u03a5\u039d\u0395\u03a7\u0388\u03a3 \u03a1\u0395\u038e\u039c\u0391, \u03c4\u03bf\u03bd \u039f\u03ba\u03c4\u03ce\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1918.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En 1917 los Estados Unidos declarados los \r\nhabitantes ESTADOS UNIDOS un posession de Puerto Rico, desde 1898, ser\r\nciudadanos de los Estados Unidos -- un \"regalo\" que mucho Puerto \r\nRicans se resent\u00eda. Considerando una fuente sin aprovechar del \r\ntrabajo barato, el departamento de trabajo de ESTADOS UNIDOS trabaj\u00f3 \r\ncon industria para facilitar la migraci\u00f3n de los trabajadores de \r\nPuerto Rican a Am\u00e9rica. Durante la primera guerra mundial el \r\ndepartamento de guerra acord\u00f3 transportar a trabajadores de Puerto \r\nRican a los campos de trabajo en los Estados Unidos en donde los \r\ncontendr\u00edan y fueron alimentados mientras que trabajaban en contratos\r\nde la construcci\u00f3n del gobierno en las plantas de la defensa y las \r\nbases militares, muchas de las cuales sujetaron a nuevos n\u00f3madas a \r\nlas condiciones \u00e1speras e incluso forzaron el trabajo. Rafael \r\nMarchn era uno de un grupo de los trabajadores de Puerto Rican en la \r\nfortaleza Bragg en Carolina del Norte que protest\u00f3 a la comisi\u00f3n de \r\nPuerto Rico sobre las condiciones intolerables en el campo del \r\ntrabajo. \u00c9l dio esta deposici\u00f3n en Washington, C.C., en \r\noctubre de 1918.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086861</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108140</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/such-cases-of-outrageous-unspeakable-abuse-a-puerto-rican-migrant-protests-labor-conditions-during-world-war-i</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/such-cases-of-outrageous-unspeakable-abuse-a-puerto-rican-migrant-protests-labor-conditions-during-world-war-i"
}