{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105443</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105443</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204376</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Dance of the times: African-American expression of jazz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Tanz der Zeiten: Afrikanisch-Amerikanischer \r\nAusdruck von Jazz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Danse des temps : Expression afro-am\u00e9ricaine du \r\njazz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dan\u00e7a dos tempos: Express\u00e3o \r\nAfricano-Americana do jazz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ballo dei tempi: Espressione \r\nAfricano-Americana di jazz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a7\u03bf\u03c1\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd: \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \r\n\u03ad\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b6\u03b1\u03b6</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Danza de los tiempos: Expresi\u00f3n \r\nAfricano-Americana del jazz</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Explores jazz dance as a social dance form and a uniquely expressive art of African-American culture from the 1920's and 1930's. Students will learn about the complexity of African-American experiences that generated the dance and musical style. The activities develop students' understanding of jazz dance while integrating visual, audio, and kinesthetic learning styles.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erforscht Jazztanz, da ein Sozialtanzformular und \r\neine eindeutig ausdrucksvolle kunst der Afrikanisch-Amerikanischen \r\nKultur von den zwanziger Jahre und drei\u00dfiger Jahre Kursteilnehmern \r\n\u00fcber die Kompliziertheit der Afrikanisch-Amerikanischen Erfahrungen \r\nerlernen, die den Tanz und die musikalische Art festlegten. Die \r\nAktivit\u00e4ten entwickeln Verst\u00e4ndnis der Kursteilnehmer des Jazztanzes\r\nw\u00e4hrend Integrierung Sicht-, Audio- und kin\u00e4sthetische \r\nerlernenarten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Explore la danse de jazz car une forme sociale de \r\ndanse et un art seulement expressif de culture afro-am\u00e9ricaine des \r\n\u00e9tudiants des ann\u00e9es 20 et des ann\u00e9es 30 se renseigneront sur la \r\ncomplexit\u00e9 des exp\u00e9riences afro-am\u00e9ricaines qui ont produit de la danse\r\net du mod\u00e8le musical. Les activit\u00e9s d\u00e9veloppent l'arrangement\r\ndes \u00e9tudiants de la danse de jazz tandis que des mod\u00e8les d'\u00e9tude \r\nvisuels, sonores, et cinesth\u00e9siques d'int\u00e9gration.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Explora a dan\u00e7a do jazz porque um formul\u00e1rio \r\nsocial da dan\u00e7a e uma arte excepcionalmente expressive da cultura \r\nAfricano-Americana dos estudantes dos 1920's e dos 1930's. aprender\u00e3o\r\nsobre a complexidade das experi\u00eancias Africano-Americanas que geraram\r\na dan\u00e7a e o estilo musical. As atividades desenvolverem a \r\ncompreens\u00e3o dos estudantes da dan\u00e7a do jazz quando estilos de \r\naprendizagem visuais, audio, e cinest\u00e9sicos integrar.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Esplora il ballo di jazz poich\u00e8 una forma sociale\r\ndi ballo e un'arte unicamente espressiva di coltura Africano-Americana\r\ndagli allievi di 1930's. e degli anni 20 impareranno circa la \r\ncomplessit\u00e0 delle esperienze Africano-Americane che hanno generato il\r\nballo e lo stile musicale. Le attivit\u00e0 sviluppano la \r\ncomprensione degli allievi del ballo di jazz mentre stili imparanti \r\nvisivi, audio e cinestetici di integrata.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ac \u03c4\u03bf \u03c7\u03bf\u03c1\u03cc \u03c4\u03b6\u03b1\u03b6 \u03c9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03c7\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03bc\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '20 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '30 \u03b8\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bb\u03bf\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ae\u03b3\u03b1\u03b3\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c7\u03bf\u03c1\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \r\n\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2. \u039f\u03b9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03c3\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd \u03c4\u03b6\u03b1\u03b6 \u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2, \r\n\u03b7\u03c7\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Explora danza del jazz pues una forma social de la\r\ndanza y un arte \u00fanicamente expresivo de la cultura Africano-Americana\r\nde los estudiantes de los a\u00f1os 20 y de los a\u00f1os 30 aprender\u00e1n sobre\r\nla complejidad de las experiencias Africano-Americanas que generaron \r\nla danza y el estilo musical. Las actividades desarrollan la \r\ncomprensi\u00f3n de los estudiantes de la danza del jazz mientras que los \r\nestilos que aprenden visuales, audio, y cinest\u00e9sicos el integrar.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:SHELESE DOUGLAS\r\nFN:SHELESE DOUGLAS\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204376</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105443</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/dance-of-the-times-african-american-expression-of-jazz</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/dance-of-the-times-african-american-expression-of-jazz"
}