{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Arts", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "K\u00fcnste", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Arts", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Artes", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "Arti", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105702</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105702</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205281</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Minding the Media</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcmmern um die Media</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">S'occuper des medias</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ocupando-se dos media</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Occuparsi dei media</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039d\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf MEDIA</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Importar de los media</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In this lesson students will explore the relationship between media and activism. They will critically examine the ways in which the media covers news events and the differences between mainstream and non-mainstream coverage. Students will create a news report based on the events of the Boston Tea Party.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In dieser Lektion erforschen Kursteilnehmer das \r\nVerh\u00e4ltnis zwischen Media und Aktivismus. Sie \u00fcberpr\u00fcfen \r\nkritisch die Methoden, in denen die Media Nachrichten F\u00e4lle und die \r\nUnterschiede zwischen Hauptstr\u00f6mungs- und Nichtmainstream Dichte \r\numfa\u00dft. Kursteilnehmer erstellen einen Nachrichtenreport, der \r\nauf den F\u00e4llen der Boston Tee-Partei basiert.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans cette le\u00e7on les \u00e9tudiants exploreront le \r\nrapport entre les medias et l'activisme. Ils examineront en \r\ncritique les voies dont les medias couvre des \u00e9v\u00e9nements de \r\nnouvelles et les diff\u00e9rences entre l'assurance traditionnelle et de \r\nnon-courant principal. Les \u00e9tudiants cr\u00e9eront un \u00e9tat de \r\nnouvelles bas\u00e9 sur les \u00e9v\u00e9nements de la partie de th\u00e9 de Boston.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nesta li\u00e7\u00e3o os estudantes explorar\u00e3o o \r\nrelacionamento entre media e activism. Examinar\u00e3o cr\u00ecticamente\r\nas maneiras em que os media cobrem eventos da not\u00edcia e as \r\ndiferen\u00e7as entre a cobertura mainstream e do non-non-mainstream. \r\nOs estudantes criar\u00e3o um relat\u00f3rio de not\u00edcia baseado nos \r\neventos do partido do ch\u00e1 de Boston.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questa lezione allievi esploreranno il \r\nrapporto fra i media ed il activism. Esamineranno criticamente i\r\nmodi in cui i media riguarda gli eventi di notizie e le differenze fra\r\nriempimento della non-corrente principale e tradizionale. Gli \r\nallievi creeranno un rapporto di notizie basato sugli eventi del \r\npartito del t\u00e8 de Boston.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \r\n\u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03b2\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd. \u0398\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03b1\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \r\n\u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b9\u03b4\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03c5\u03c3\u03ce\u03bd \r\n\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b7-\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03c5\u03c3\u03ce\u03bd \u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \r\n\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b5\u03b9\u03b4\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5 \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03c3\u03b1\u03b3\u03b9\u03bf\u03cd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0392\u03bf\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En esta lecci\u00f3n los estudiantes explorar\u00e1n el \r\nlazo entre los media y el activismo. Examinar\u00e1n cr\u00edticamente \r\nlas maneras de las cuales los media cubren acontecimientos de las \r\nnoticias y las diferencias entre la cobertura de corriente y de la \r\nno-corriente principal. Los estudiantes crear\u00e1n un informe de \r\nnoticias basado en los acontecimientos del partido del t\u00e9 de Boston.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205281</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105702</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/minding-the-media</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/minding-the-media"
}