{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103651</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103651</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206631</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Our Shared History: African American Heritage</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unsere Geteilte Geschichte: Afrikanisches \r\nAmerikanisches Erbe</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notre Histoire Partag\u00e9e : H\u00e9ritage \r\nAm\u00e9ricain Africain</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nosso History Compartilhado: Heritage \r\nAmericano Africano</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Nostra Storia Comune: Eredit\u00e0 Americana \r\nAfricana</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2: \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Nuestra Historia Compartida: Herencia \r\nAmericana Africana</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">tells about the Underground Railroad, African Americans in the Civil War, historic places of the civil rights movement, the Delta blues of the Lower Mississippi Valley, and landmarks dedicated to Booker T. Washington, Martin Luther King, and Frederick Douglass.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erkl\u00e4rt \u00fcber die unterirdische Eisenbahn, die \r\nafrikanischen Amerikaner im B\u00fcrgerkrieg, die historischen Orte der \r\nZivilrechtbewegung, das Dreiecksblau der untereren Mississippi Senke \r\nund die Grenzsteine, die Booker T. Washington, Martin Luther K\u00f6nig \r\nund Frederick Douglass eingesetzt werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">dit au sujet du chemin de fer souterrain, des \r\nAm\u00e9ricains africains dans la guerre civile, des endroits historiques \r\ndu mouvement de droits civiques, des bleus de delta de la vall\u00e9e \r\ninf\u00e9rieure du Mississippi, et des bornes limites consacr\u00e9es \u00e0 \r\nBooker T. Washington, \u00e0 roi de Martin Luther, et \u00e0 Frederick \r\nDouglass.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">diz sobre a estrada de ferro subterr\u00e2nea, os \r\namericanos africanos na guerra civil, os lugares historic do movimento\r\ndas direitas civis, os azuis do delta do vale mais baixo de \r\nMississippi, e os marcos dedicados a Booker T. Washington, a rei de \r\nMartin Luther, e a Frederick Douglass.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">dice a circa la ferrovia sotterranea, gli \r\nAmericani africani nella guerra civile, i posti storici del movimento \r\ndi diritti civili, gli azzurri di delta della valle pi\u00f9 bassa del \r\nMississippi ed i limiti dedicati a Booker il T. Washington, al re del \r\nMartin Luther ed a Frederick Douglass.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03ad\u03b5\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c5\u03c0\u03cc\u03b3\u03b5\u03b9\u03bf \u03c3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03cc\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03bf, \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \r\n\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ad\u03bb\u03c4\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039c\u03b9\u03c3\u03b9\u03c3\u03b9\u03c0\u03ae, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c1\u03cc\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03c6\u03b9\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 Booker \u03a4. \u039f\u03c5\u03ac\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd, Martin Luther King, \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 Frederick Douglass.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">habla del ferrocarril subterr\u00e1neo, de los \r\namericanos africanos en la guerra civil, de los lugares hist\u00f3ricos \r\ndel movimiento de las derechas civiles, de los azul del delta del \r\nvalle m\u00e1s bajo de Mississippi, y de las se\u00f1ales dedicadas a Booker \r\nT. Washington, al rey de Martin Luther, y a Frederick Douglass.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206631</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103651</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/our-shared-history-african-american-heritage</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/our-shared-history-african-american-heritage"
}