{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107375</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107375</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202771</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Story Tellers and Poets</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte-Erz\u00e4hler und Dichter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Conteurs et po\u00e8ts</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Caixeiros de hist\u00f3ria e poetas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Cassieri di storia e poets</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c6\u03b7\u03b3\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cajeros de historia y poetas</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Students will examine the style, purpose, and organization of folktales and poetry in order to gain a deeper understanding and appreciation of both genres. With this knowledge, students will use the word choice and repetition of traditional folktales to transform them into modern poetry.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kursteilnehmer \u00fcberpr\u00fcfen die Art, den Zweck und\r\ndie Organisation von folktales und von Poesie, um ein tieferes \r\nVerst\u00e4ndnis und eine Anerkennung beider Genren zu gewinnen. Mit\r\ndiesem Wissen verwenden Kursteilnehmer die Wortwahl und die \r\nWiederholung der traditionellen folktales, um sie in moderne Poesie \r\numzuwandeln.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les \u00e9tudiants examineront le mod\u00e8le, le but, et \r\nl'organisation des folktales et de la po\u00e9sie afin de gagner un \r\narrangement et une appr\u00e9ciation plus profonds des deux genres. \r\nAvec cette connaissance, les \u00e9tudiants emploieront le choix de \r\nmot et la r\u00e9p\u00e9tition des folktales traditionnels pour les \r\ntransformer en po\u00e9sie moderne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os estudantes examinar\u00e3o o estilo, a finalidade, \r\ne a organiza\u00e7\u00e3o dos folktales e da poesia a fim ganhar uma \r\ncompreens\u00e3o e uma aprecia\u00e7\u00e3o mais profundas de ambos os genres. \r\nCom este conhecimento, os estudantes usar\u00e3o a escolha da \r\npalavra e a repeti\u00e7\u00e3o de folktales tradicionais transform\u00e1-los na \r\npoesia moderna.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gli allievi esamineranno lo stile, lo scopo e \r\nl'organizzazione dei folktales e della poesia per guadagnare una \r\ncomprensione e un apprezzamento pi\u00f9 profondi di entrambi i \r\ngeneri. Con questa conoscenza, gli allievi useranno la \r\nscelta di parola e la ripetizione dei folktales tradizionali per \r\ntrasformarli nella poesia moderna.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2, \u03c4\u03bf \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd folktales \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd\r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03b8\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c4\u03af\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03cd\u03bf \u03c5\u03c6\u03ce\u03bd. \r\n\u039c\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03b7, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03bb\u03ad\u03be\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd folktales \u03b3\u03b9\u03b1 \r\n\u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c3\u03c7\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los estudiantes examinar\u00e1n el estilo, el \r\nprop\u00f3sito, y la organizaci\u00f3n de folktales y de la poes\u00eda para ganar\r\nuna comprensi\u00f3n y un aprecio m\u00e1s profundos de ambos g\u00e9neros. \r\nCon este conocimiento, los estudiantes utilizar\u00e1n la opci\u00f3n de\r\nla palabra y la repetici\u00f3n de folktales tradicionales para \r\ntransformarlos en poes\u00eda moderna.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:HEATHER BOWER\r\nFN:HEATHER BOWER\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:MICHELE HICKS\r\nFN:MICHELE HICKS\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202771</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107375</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/story-tellers-and-poets</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/story-tellers-and-poets"
}