{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104900</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104900</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206808</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Capital and the Bay</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Kapital und die Bucht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le capital et le compartiment</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O capital e a ba\u00eda</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il capitale e la baia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03ba\u03cc\u03bb\u03c0\u03bf\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El capital y la bah\u00eda</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">consists of 139 books -- first-person narratives, early histories, historical biographies, promotional brochures, and photograph collections that capture this distinctive region as it developed between the onset of European settlement and the first quarter of the 20th Century.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">besteht aus 139 B\u00fcchern -- Erstperson \r\nDarstellungen, Fr\u00fchgeschichte, historische Biographien, f\u00f6rdernde \r\nBrosch\u00fcren und Fotographie Ansammlungen, die diese unterscheidende \r\nRegion als sie erfassen, entwickelten sich zwischen dem Angriff der \r\neurop\u00e4ischen Regelung und dem ersten Viertel des 20. Jahrhunderts.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">se compose de 139 livres -- les r\u00e9cits de \r\npremier-personne, les histoires des d\u00e9buts, les biographies \r\nhistoriques, les brochures promotionnelles, et les collections de \r\nphotographie qui capturent cette r\u00e9gion distinctive en tant qu'elle \r\nse sont d\u00e9velopp\u00e9s entre le d\u00e9but du r\u00e8glement europ\u00e9en et le \r\npremier trimestre du 20\u00e8me si\u00e8cle.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">consiste em 139 livros -- as narrativas da \r\nprimeiro-pessoa, os histories adiantados, as biografias hist\u00f3ricas, \r\nos folhetos promotional, e as cole\u00e7\u00f5es da fotografia que capturam \r\nesta regi\u00e3o distintiva como ela tornaram-se entre o in\u00edcio do \r\nestabelecimento europeu e o primeiro quarto do 20o s\u00e9culo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consiste di 139 libri -- le descrizioni della \r\nprimo-persona, le storie remote, le biografie storiche, gli opuscoli \r\npromozionali e le collezioni della fotografia che bloccano questa \r\nregione distintiva come esso si sono sviluppati fra l'inizio dello \r\nstabilimento europeo ed il primo trimestre del ventesimo secolo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc 139 \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03b1 -- \u03b1\u03c6\u03b7\u03b3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c2-\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd, \u03c0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2, \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2, \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c9\u03b8\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c6\u03c5\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b9\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03c7\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ae\u03c2 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03c1\u03b9\u03bc\u03ae\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">consiste en 139 libros -- las narrativas de la \r\nprimero-persona, las historias tempranas, las biograf\u00edas hist\u00f3ricas,\r\nlos folletos promocionales, y las colecciones de la fotograf\u00eda que \r\ncapturan esta regi\u00f3n distintiva como ella se convirtieron entre el \r\ninicio del establecimiento europeo y el primer trimestre del vig\u00e9simo\r\nsiglo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206808</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104900</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-capital-and-the-bay</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-capital-and-the-bay"
}