{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, A karl\u00f3cai szerb nemzetgy\u0171l\u00e9s, Karl\u00f3ca, nemzetgy\u0171l\u00e9s, szerb, festm\u00e9ny", 
        "history, The Serbian national assembly in Karl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, national assembly, Serbian, painting", 
        "Geschichte, die serbische Nationalversammlung in \nKarl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, Nationalversammlung, Serbe, malend", 
        "histoire, l'assemblage national Serbe dans \nKarl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, assemblage national, Serbe, peignant", 
        "history, o conjunto nacional de Serbian em Karl\u00f3ca, \nKarl\u00f3ca, conjunto nacional, Serbian, pintando", 
        "storia, il complessivo nazionale di Serbian in \nKarl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, complessivo nazionale, Serbian, verniciante", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03b7 \u03c3\u03b5\u03c1\u03b2\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c3\u03b5 Karl\u03c3ca, \nKarl\u03c3ca, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1, \u03a3\u03ad\u03c1\u03b2\u03bf\u03c2, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "historia, el ensamblaje nacional servio en \nKarl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, ensamblaje nacional, servio, pintando"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73891</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73891</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>473923e2-28f7-4c01-8e28-d05bbebd29c2#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">A karl\u00f3cai szerb nemzetgy\u0171l\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en\">The Serbian national assembly in Karl\u00f3ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die serbische Nationalversammlung in Karl\u00f3ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'assemblage national Serbe dans Karl\u00f3ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O conjunto nacional de Serbian em Karl\u00f3ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il complessivo nazionale di Serbian in Karl\u00f3ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c3\u03b5\u03c1\u03b2\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c3\u03b5 Karl\u03c3ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El ensamblaje nacional servio en Karl\u00f3ca</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A karl\u00f3cai szerb nemzetgy\u0171l\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en\">The Serbian national assembly in Karl\u00f3ca</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, A karl\u00f3cai szerb nemzetgy\u0171l\u00e9s, Karl\u00f3ca, nemzetgy\u0171l\u00e9s, szerb, festm\u00e9ny</string>\r\n            <string language=\"en\">history, The Serbian national assembly in Karl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, national assembly, Serbian, painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die serbische Nationalversammlung in Karl\u00f3ca</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'assemblage national Serbe dans Karl\u00f3ca</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O conjunto nacional de Serbian em Karl\u00f3ca</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il complessivo nazionale di Serbian in Karl\u00f3ca</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c3\u03b5\u03c1\u03b2\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c3\u03b5 Karl\u03c3ca</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El ensamblaje nacional servio en Karl\u00f3ca</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, die serbische Nationalversammlung in \r\nKarl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, Nationalversammlung, Serbe, malend</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire, l'assemblage national Serbe dans \r\nKarl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, assemblage national, Serbe, peignant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history, o conjunto nacional de Serbian em Karl\u00f3ca, \r\nKarl\u00f3ca, conjunto nacional, Serbian, pintando</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia, il complessivo nazionale di Serbian in \r\nKarl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, complessivo nazionale, Serbian, verniciante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03b7 \u03c3\u03b5\u03c1\u03b2\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c3\u03b5 Karl\u03c3ca, \r\nKarl\u03c3ca, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1, \u03a3\u03ad\u03c1\u03b2\u03bf\u03c2, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">historia, el ensamblaje nacional servio en \r\nKarl\u00f3ca, Karl\u00f3ca, ensamblaje nacional, servio, pintando</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73891</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=473923e2-28f7-4c01-8e28-d05bbebd29c2&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=473923e2-28f7-4c01-8e28-d05bbebd29c2&v=1&b=2"
}