{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Muusika\u00f5petus", 
        "Muusikaajalugu II-IV kooliastmele", 
        "Music history for second to fourth school grade", 
        "Musikgeschichte f\u00fcr zweiten bis vierten Schulegrad", 
        "Histoire de musique pour la deuxi\u00e8me \u00e0 quatri\u00e8me \ncat\u00e9gorie d'\u00e9cole", 
        "History da m\u00fasica para a segunda a quarta classe da \nescola", 
        "Storia di musica per la seconda al grado della scuola \ndi quarto", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ad\u03c4\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \n\u03c4\u03ac\u03be\u03b7", 
        "Historia de la m\u00fasica para el segundo a cuarto grado de\nla escuela"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/86592</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>86592</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:ait.opetaja.ee:bf17c4acc3b9bd19108b7aacee4af533d2ff7b1d</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>1</catalog>\r\n            <entry>bf17c4acc3b9bd19108b7aacee4af533d2ff7b1d</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"et\">Aegluse ja vaikuse k\u00f5lamaailmad. Arvo P\u00e4rt - esitlus</string>\r\n            <string language=\"en\">Voices of silence and slowness. Arvo P\u00e4rt - presentation</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Stimmen der Ruhe und der Langsamkeit. Arvo \r\nP\u00e4rt - Darstellung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Voix de silence et de lenteur. Arvo P\u00e4rt -\r\npr\u00e9sentation</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Vozes do sil\u00eancio e do slowness. Arvo \r\nP\u00e4rt - apresenta\u00e7\u00e3o</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Voci di silenzio e di lentezza. Arvo P\u00e4rt \r\n- presentazione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03c9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b9\u03c9\u03c0\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03c1\u03b1\u03b4\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2. Arvo \r\nP\u03b4rt - \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Voces del silencio y de la lentitud. Arvo \r\nP\u00e4rt - presentaci\u00f3n</string>\r\n          </title>\r\n          <language>et</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"et\">esitlus Arvo P\u00e4rdi loomingust</string>\r\n            <string language=\"en\">Presentation of Arvo P\u00e4rt's creation</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"et\">Muusika\u00f5petus</string>\r\n            <string language=\"et\">Muusikaajalugu II-IV kooliastmele</string>\r\n            <string language=\"en\">Music history for second to fourth school grade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Darstellung Arvo P\u00e4rts der Kreation</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pr\u00e9sentation de cr\u00e9ation d'Arvo P\u00e4rt</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Apresenta\u00e7\u00e3o da cria\u00e7\u00e3o de Arvo P\u00e4rt</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Presentazione della creazione di Arvo P\u00e4rt</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 Arvo P\u03b4rt</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Presentaci\u00f3n de la creaci\u00f3n de Arvo P\u00e4rt</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musikgeschichte f\u00fcr zweiten bis vierten Schulegrad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire de musique pour la deuxi\u00e8me \u00e0 quatri\u00e8me \r\ncat\u00e9gorie d'\u00e9cole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History da m\u00fasica para a segunda a quarta classe da \r\nescola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia di musica per la seconda al grado della scuola \r\ndi quarto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ad\u03c4\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03c4\u03ac\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia de la m\u00fasica para el segundo a cuarto grado de\r\nla escuela</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:en Voices of silence and slowness. Arvo P\u00e4rt - presentation\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:ait.opetaja.ee:bf17c4acc3b9bd19108b7aacee4af533d2ff7b1d</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>et</language>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>1</catalog>\r\n            <entry>bf17c4acc3b9bd19108b7aacee4af533d2ff7b1d</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Tallinn University\r\nN:Tallinn University\r\nORG:Tallinn University\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-03T20:57:23.62Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-LRE\">11-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>presentation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>858</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>86592</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://ait.opetaja.ee/WaramuWeb/metadata?catalog=1&amp;id=bf17c4acc3b9bd19108b7aacee4af533d2ff7b1d</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://ait.opetaja.ee/WaramuWeb/metadata?catalog=1&id=bf17c4acc3b9bd19108b7aacee4af533d2ff7b1d"
}