{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104142</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104142</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206392</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Images of the American Revolution</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bilder der amerikanischen Umdrehung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Images de la r\u00e9volution am\u00e9ricaine</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Imagens da volta americana</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Immagini della rivoluzione americana</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Im\u00e1genes de la revoluci\u00f3n americana</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">focuses on the American Revolution, which encouraged the founding fathers' desire to create a government that would, as stated in the Preamble, insure domestic tranquility and provide for the common defense. This lesson correlates to the National History Standards and the National Standards for Civics and Social Sciences.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Foki auf der amerikanischen Umdrehung, die den \r\ngr\u00fcndenWunsch der v\u00e4ter anregte, eine Regierung zu erstellen, die \r\nwurde, wie in der Pr\u00e4ambel angegeben, inl\u00e4ndischen Tranquility \r\nversichern und f\u00fcr die gel\u00e4ufige Verteidigung zur Verf\u00fcgung \r\nstellen. Diese Lektion bezieht mit den nationalen Geschichte \r\nStandards und den nationalen Standards f\u00fcr Gemeinschaftskunde und \r\nSozialwissenschaften aufeinander.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">foyers sur la r\u00e9volution am\u00e9ricaine, qui a \r\nencourag\u00e9 le d\u00e9sir des p\u00e8res de fondation de cr\u00e9er un gouvernement\r\nqui , comme indiqu\u00e9 dans le pr\u00e9ambule, assurer la tranquilit\u00e9 \r\ndomestique et pr\u00e9voir la d\u00e9fense commune. Cette le\u00e7on se \r\ncorr\u00e8le avec les normes nationales d'histoire et les normes \r\nnationales pour l'\u00e9ducation civique et les sciences sociales.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">focos na volta americana, que incentivou o desejo \r\ndos pais fundando criar um governo que , como indicado no preamble, \r\npara segurar o tranquility dom\u00e9stico e para fornec\u00ea-lo para a defesa\r\ncomum. Esta li\u00e7\u00e3o correlaciona aos padr\u00f5es nacionais do \r\nhistory e aos padr\u00f5es nacionais para o civics e ci\u00eancias sociais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fuochi sulla rivoluzione americana, che ha \r\nconsigliato al desiderio dei padri fondanti creare un governo che, \r\ncome dichiarato nella premessa, assicurare tranquility domestico\r\ne provvedere alla difesa comune. Questa lezione correla agli \r\nstandard nazionali di storia ed agli standard nazionali per civics e \r\nle scienze sociali.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7 \u03b5\u03c3\u03c4\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03b8\u03ac\u03c1\u03c1\u03c5\u03bd\u03b5 \r\n\u03bf\u03b9 \u03b9\u03b4\u03c1\u03cd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2 \"\u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03c5\u03bc\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5,\r\n\u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf, \u03b8\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b9\u03b6\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b7\u03c1\u03b5\u03bc\u03af\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b5\u03c0\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1\r\nCivics \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">focos en la revoluci\u00f3n americana, que anim\u00f3 el \r\ndeseo de los padres de fundaci\u00f3n de crear un gobierno que, seg\u00fan lo \r\nindicado en el pre\u00e1mbulo, asegurar tranquilidad dom\u00e9stica y prever \r\nla defensa com\u00fan. Esta lecci\u00f3n correlaciona a los est\u00e1ndares \r\nnacionales de la historia y a los est\u00e1ndares nacionales para el \r\ncivics y las ciencias sociales.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206392</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104142</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/images-of-the-american-revolution</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/images-of-the-american-revolution"
}