{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108402</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108402</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086305</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"I Will Kill Frick\": Emma Goldman Recounts the Attempt to Assassinate the Chairman of the Carnegie Steel Company During the: Homestead Strike in 1892</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Ich Beende Frick\": Emma Goldman z\u00e4hlt den \r\nVersuch nach, den Vorsitzenden Carnegie Steel Company zu ermorden \r\nw\u00e4hrend: Geh\u00f6ft-Schlag 1892</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Je D\u00e9truirai Frick\" : Emma Goldman raconte\r\nla tentative d'assassiner le Pr\u00e9sident de Carnegie Steel Company \r\npendant : Gr\u00e8ve de ferme en 1892</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Eu Matarei Frick\": Emma Goldman recounts a \r\ntentativa de assassinate o presidente do Carnegie A\u00e7o Companhia \r\ndurante: Batida do homestead em 1892</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Uccider\u00f2 Frick\": Emma Goldman racconta il \r\ntentativo di assassinare il presidente del Carnegie Steel Company \r\ndurante: Colpo della fattoria in 1892</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03b8\u03b1 \u03c3\u03ba\u03bf\u03c4\u03ce\u03c3\u03c9 Frick\": \u0398*\u0395\u03bc\u03bc\u03b1 Goldman \r\nRecounts \u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03bd\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2\r\n\u03c7\u03ac\u03bb\u03c5\u03b2\u03b1 Carnegie \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1: \u0391\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c3\u03c0\u03b9\u03c4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf 1892</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Matar\u00e9 A Frick\": Emma Goldman cont\u00f3 de \r\nnuevo la tentativa de asesinar al presidente del Carnegie Steel \r\nCompany durante: Huelga de la granja en 1892</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Henry Clay Frick, chairman of the Carnegie Steel Company, was demonized by labor for his role in the violent Homestead strike in 1892 in which a pitched battle was fought between strikers and company-hired Pinkerton detectives. Known for his uncompromising and cruel tactics, Frick became an obvious target for labor activists looking to make a statement during the protracted strike. In this excerpt from her autobiography,  Living my Life , radical Emma Goldman described how fellow radical Alexander Berkman decided to murder Frick during the Homestead strike.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Henry-Lehm Frick, Vorsitzender Carnegie Steel \r\nCompany, war demonized durch Arbeit f\u00fcr seine Rolle im heftigen \r\nGeh\u00f6ftschlag 1892, in dem eine geworfene Schlacht zwischen \r\nSchlagger\u00e4ten gek\u00e4mpft wurde und Firma-anstellte Pinkerton \r\nDetektive. Gewu\u00dft f\u00fcr seine kompromisslosen und grausamen \r\nTaktiken, wurde Frick ein offensichtliches Ziel f\u00fcr die \r\nArbeitsaktivisten, die schauen, um eine Anweisung w\u00e4hrend des \r\nlangwierigen Schlages abzugeben. In diesem Excerpt von ihrer \r\nAutobiographie, beschrieb leben meine Lebensdauer, radikales Emma \r\nGoldman, wie Gef\u00e4hrte radikaler Alexander Berkman entschied, Frick \r\nw\u00e4hrend des Geh\u00f6ftschlages zu ermorden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'argile Frick, Pr\u00e9sident d'Henry de Carnegie \r\nSteel Company, \u00e9tait demonized par le travail pour son r\u00f4le dans la \r\ngr\u00e8ve violente de ferme en 1892 l'o\u00f9 une bataille lanc\u00e9e a \u00e9t\u00e9 \r\ncombattue entre les but\u00e9es et compagnie-a lou\u00e9 des d\u00e9tectives de \r\nPinkerton. Connu pour son tactique intransigeante et cruelle, \r\nFrick est devenu une cible \u00e9vidente pour les activistes de travail \r\nregardant pour faire un rapport pendant la gr\u00e8ve prolong\u00e9e. \r\nDans cet extrait de son autobiographie, la vie ma vie, Emma \r\nradical Goldman a d\u00e9crit comment le camarade Alexandre radical \r\nBerkman a d\u00e9cid\u00e9 d'assassiner Frick pendant la gr\u00e8ve de ferme.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A argila Frick do Henry, presidente do Carnegie \r\nA\u00e7o Companhia, era demonized pelo trabalho para seu papel na batida \r\nviolenta do homestead em 1892 em que uma batalha lan\u00e7ada foi lutada \r\nentre grevistas e companhia-empregou detetives de Pinkerton. \r\nSabido para suas t\u00e1ticas uncompromising e cru\u00e9is, Frick \r\ntransformou-se um alvo \u00f3bvio para as activistas labor que olham para \r\nfazer uma indica\u00e7\u00e3o durante a batida protracted. Neste excerpt\r\nde seu autobiography, viver minha vida, Emma radical Goldman descreveu\r\ncomo o companheiro Alexander radical Berkman se decidiu assassinar \r\nFrick durante a batida do homestead.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'argilla Frick, presidente di henry del Carnegie \r\nSteel Company, era demonized dal lavoro per il suo ruolo nel \r\ncolpo violento della fattoria in 1892 in o\u00f9 una battaglia lanciata \u00e8\r\nstata combattuta fra i percussori ed azienda-ha assunto i detectivi di\r\nPinkerton. Saputo per le sue tattiche intransigenti e crudeli, \r\nFrick si \u00e8 transformato in in un obiettivo evidente per gli \r\nattivisti di lavoro che osservano per rilasciare un'istruzione \r\ndurante il colpo prolungato. In questo brano dal suo \r\nautobiography, vivere la mia vita, Emma radicale Goldman ha descritto \r\ncome il collega Alexander radicale Berkman ha deciso assassinare Frick\r\ndurante il colpo della fattoria.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u03a7\u03b5\u03bd\u03c1\u03c5 Clay Frick, \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03c7\u03ac\u03bb\u03c5\u03b2\u03b1 Carnegie, \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c1\u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03b2\u03af\u03b1\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c0\u03b9\u03c4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf 1892 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c1\u03b9\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7 \u03c0\u03ac\u03bb\u03b5\u03c8\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7-\u03bc\u03b9\u03c3\u03b8\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c3\u03c4\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd Pinkerton. \r\n\u0393\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03af\u03b2\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03ae \u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5, Frick \r\n\u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03b1\u03bd\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac \u03c3\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c7\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b6\u03b5\u03b9 \u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5, \u03b7 \u03c1\u03b9\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae Emma Goldman \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b5 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c1\u03b9\u03b6\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u0391\u03bb\u03ad\u03be\u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 Berkman \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b9\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 Frick \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \r\n\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c0\u03b9\u03c4\u03b9\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La arcilla Frick, presidente del Henrio del \r\nCarnegie Steel Company, era demonized por el trabajo para su papel en \r\nla huelga violenta de la granja en 1892 en el cual una batalla echada \r\nfue luchada entre los huelguistas y compa\u00f1i'a-empleo' a detectives de\r\nPinkerton. Sabido para sus t\u00e1ctica inflexibles y crueles, Frick\r\nse convirti\u00f3 en una blanco obvia para los activistas de trabajo que \r\nmiraban para hacer una declaraci\u00f3n durante la huelga prolongada. \r\nEn este extracto de su autobiograf\u00eda, el vivir mi vida, Emma \r\nradical Goldman describi\u00f3 c\u00f3mo el compa\u00f1ero Alexander radical \r\nBerkman decid\u00eda asesinar Frick durante la huelga de la granja.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086305</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108402</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/i-will-kill-frick-emma-goldman-recounts-the-attempt-to-assassinate-the-chairman-of-the-carnegie-steel-company-during-the-homestead-strike-in-1892</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/i-will-kill-frick-emma-goldman-recounts-the-attempt-to-assassinate-the-chairman-of-the-carnegie-steel-company-during-the-homestead-strike-in-1892"
}