{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103525</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103525</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201857</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">German verbs: regular and irregular</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutsche Verben: regelm\u00e4\u00dfig und \r\nunregelm\u00e4\u00dfig</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Verbes allemands : r\u00e9gulier et irr\u00e9gulier</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Verbos alem\u00e3es: regular e irregular</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Verbi tedeschi: normale ed irregolare</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1: \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03bf\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Verbos alemanes: regular e irregular</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Angelehnt an den Deutschunterricht in der Humboldtschule in Costa Rica. \ufffdbe regelm\ufffd\ufffdige und unregelm\ufffd\ufffdige Verben gem\ufffd\ufffd den wichtigsten Ablautreihen konjugieren. The module contains the following levels:  * Regular and Irregular German Verbs: do you know them all?  * German tenses (1) regular Verbs  * German tenses (2) irregular verbs  * German tenses (3) irregular Verbs (ei-i-i)  * German tenses (3) irregular Verbs (i-a-u)  * German tenses (5) irregular Verbs (ei-ie-ie)  * German tenses (6) irregular Verbs (e-a-o, i-a-o)  * German tenses (7) irregular Verbs (a-i-a, a-u-a, e-a-a)  * German tenses (8) irregular Verbs (e-o-o, ie-o-o, etc)  * German tenses (9) iregular Verbs (e-a-e, etc)  * German tenses (10) irregular Verbs (Hilfsverben, Modalverben, ua)  * Selected verbs: getting ready for the EXAMEN</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>de</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Angelehnt eine H\u00f6hle Deutschunterricht im der \r\nHumboldtschule in Costa-Rica. ?be regelm??ige und unregelm??ige \r\nVerben Edelstein?? H\u00f6hle wichtigsten Ablautreihen konjugieren. \r\nDas Modul enth\u00e4lt die folgenden Stufen: * \r\nRegelm\u00e4\u00dfige und unregelm\u00e4\u00dfige deutsche Verben: kennen \r\nSie sie alle? * Deutscher strafft (1) regelm\u00e4\u00dfige Verben\r\n* unregelm\u00e4\u00dfige Verben der Deutschtempora (2) * Deutschtempora (3) \r\nunregelm\u00e4\u00dfige Verben (ei-i-i) * Deutschtempora (3) unregelm\u00e4\u00dfige \r\nVerben (i-a-u) * Deutschtempora (5) unregelm\u00e4\u00dfige Verben (Ei-IECIe) \r\n* Deutschtempora (6) unregelm\u00e4\u00dfige Verben (e-a-o, i-a-o) * \r\nDeutschtempora (7) unregelm\u00e4\u00dfige Verben (a-i-a, a-u-a, e-a-a) * \r\nDeutschtempora (8) unregelm\u00e4\u00dfige Verben (e-o-o, IE-O-O, usw.) * \r\nDeutschtempora (9) iregular Verben (e-a-e, usw.) * Deutschtempora (10)\r\nunregelm\u00e4\u00dfige Verben (Hilfsverben, Modalverben, MA) * ausgew\u00e4hlte \r\nVerben: Werden fertig zum EXAMEN</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Angelehnt un repaire Deutschunterricht dans le der\r\nHumboldtschule au Costa Rica. gemme de Verben d'unregelm??ige \r\nd'und de regelm??ige de ?be ? ? le repaire wichtigsten \r\nAblautreihen konjugieren. Le module contient les niveaux \r\nsuivants : * Verbes allemands r\u00e9guliers et irr\u00e9guliers :\r\nles savez-vous tous ? * l'Allemand tend (1) des \r\nverbes r\u00e9guliers * verbes irr\u00e9guliers des temps d'Allemand (2) * des\r\nverbes irr\u00e9guliers des temps d'Allemand (3) (ei-i-i) * verbes \r\nirr\u00e9guliers des temps d'Allemand (3) (i-a-u) * les verbes \r\nirr\u00e9guliers des temps d'Allemand (5) (ei-IE-IE) * verbes irr\u00e9guliers\r\ndes temps d'Allemand (6) (e-a-o, i-a-o) * des verbes irr\u00e9guliers des \r\ntemps d'Allemand (7) (a-i-a, a-u-a, e-a-a) * les verbes irr\u00e9guliers \r\ndes temps d'Allemand (8) (e-o-o, IE-O-O, etc..) * les verbes iregular \r\ndes temps d'Allemand (9) (e-a-e, etc..) * verbes irr\u00e9guliers des \r\ntemps d'Allemand (10) (Hilfsverben, Modalverben, uA) * des verbes \r\nchoisis : \u00eatre pr\u00eat pour l'EXAMEN</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Angelehnt um den Deutschunterricht no der \r\nHumboldtschule em Costa-Rica. gem de Verben do unregelm??ige do \r\nund do regelm??ige do?be?? o den wichtigsten Ablautreihen \r\nkonjugieren. O m\u00f3dulo contem os seguintes n\u00edveis: * \r\nVerbos alem\u00e3es regulares e irregulares: voc\u00ea sabe-os \r\ntodos? * O alem\u00e3o enrijece (1) verbos regulares * verbos \r\nirregulares dos tempos do alem\u00e3o (2) * verbos irregulares dos tempos \r\ndo alem\u00e3o (3) (ei-i-i) * verbos irregulares dos tempos do alem\u00e3o (3)\r\n(i-a-u) * os verbos irregulares dos tempos do alem\u00e3o (5) (ei-IE-IE) *\r\nverbos irregulares dos tempos do alem\u00e3o (6) (e-a-o, i-a-o) * verbos \r\nirregulares dos tempos do alem\u00e3o (7) (a-i-a, a-u-a, e-a-a) * verbos \r\nirregulares dos tempos do alem\u00e3o (8) (e-o-o, IE-O-O, etc.) * os \r\nverbos iregular dos tempos do alem\u00e3o (9) (e-a-e, etc.) * verbos \r\nirregulares dos tempos do alem\u00e3o (10) (Hilfsverben, Modalverben, A) *\r\nverbos selecionados: come\u00e7ar pronto para o EXAMEN</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Angelehnt un den Deutschunterricht nel der \r\nHumboldtschule in Costa Rica. gemma di Verben del unregelm??ige \r\ndel und del regelm??ige del?be?? il den wichtigsten Ablautreihen\r\nkonjugieren. Il modulo contiene i seguenti livelli: * \r\nVerbi tedeschi normali ed irregolari: li conoscete tutti? \r\n* Il tedesco tende (1) i verbi normali * verbi irregolari \r\ndi tempi del tedesco (2) * verbi irregolari di tempi del tedesco (3) \r\n(ei-i-i) * verbi irregolari di tempi del tedesco (3) (i-a-u) * verbi \r\nirregolari di tempi del tedesco (5) (ei-IE-IE) * verbi irregolari di \r\ntempi del tedesco (6) (e-a-o, i-a-o) * verbi irregolari di tempi del \r\ntedesco (7) (a-i-a, a-u-a, e-a-a) * verbi irregolari di tempi del \r\ntedesco (8) (e-o-o, IE-O-O, ecc) * verbi iregular di tempi del tedesco\r\n(9) (e-a-e, ecc) * verbi irregolari di tempi del tedesco (10) \r\n(Hilfsverben, Modalverben, uA) * verbi selezionati: ottenere \r\naspetta per il EXAMEN</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Angelehnt \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03b7\u03c3\u03c6\u03cd\u03b3\u03b5\u03c4\u03bf Deutschunterricht \u03c3\u03c4\u03bf \r\nder Humboldtschule \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03cc\u03c3\u03c4\u03b1 \u03a1\u03af\u03ba\u03b1. ?be \r\nregelm??ige und unregelm??ige Verben \u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03b7\u03c3\u03c6\u03cd\u03b3\u03b5\u03c4\u03bf \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c4\u03b9\u03bc\u03c9\u03bd \u03bb\u03af\u03b8\u03c9\u03bd ?? Ablautreihen. \u0397 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1\r\n\u03b1\u03ba\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1: * \u039a\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1:\r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03be\u03ad\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9; * \u03a4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd (1) \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \r\n\u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd * \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd (2) \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b1 \u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd * \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd (3) \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b1 \u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd (EI-J) * \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd (3) \r\n\u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b1 \u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd (i-a-u) * \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd (5) \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b1 \r\n\u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd (EI-DIL.) * \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd (6) \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b1 \u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \r\n(\u03b5-\u03b1-\u03bf, \u03b9-\u03b1-\u03bf) * \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd (7) \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b1 \u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd (a-i-a, \r\na-u-a, EAA) * \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd (8) \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b1 \u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd (\u03b5-\u03bf, \r\n\u03b4\u03b7\u03bb.-\u03bf, \u03ba.\u03bb\u03c0...) * \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd (9) iregular \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b1 \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1\r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd \u03c1\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd (\u03b5-\u03b1-\u03b5, \u03ba.\u03bb\u03c0...) * \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac (10) (Hilfsverben, \r\nModalverben, ua) * \u03b5\u03c0\u03ad\u03bb\u03b5\u03be\u03b1\u03bd \u03c4\u03b1 \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1: \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03b9 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf EXAMEN</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Angelehnt una guarida Deutschunterricht en el der \r\nHumboldtschule en Costa Rica. \u00bfgema de Verben del unregelm??ige \r\ndel und del regelm??ige del?be?? la guarida wichtigsten \r\nAblautreihen konjugieren. El m\u00f3dulo contiene los niveles \r\nsiguientes: * Verbos alemanes regulares e irregulares: \r\n\u00bfusted los sabe todos? * El alem\u00e1n tensa (1) los \r\nverbos regulares * verbos irregulares de los tiempos del alem\u00e1n (2) *\r\nlos verbos irregulares de los tiempos del alem\u00e1n (3) (ei-i-i) * \r\nverbos irregulares de los tiempos del alem\u00e1n (3) (i-a-u) * los verbos\r\nirregulares de los tiempos del alem\u00e1n (5) (ei-IE-IE) * verbos \r\nirregulares de los tiempos del alem\u00e1n (6) (e-a-o, i-a-o) * los verbos\r\nirregulares de los tiempos del alem\u00e1n (7) (a-i-a, a-u-a, e-a-a) * \r\nverbos irregulares de los tiempos del alem\u00e1n (8) (e-o-o, IE-O-O, etc)\r\n* los verbos iregular de los tiempos del alem\u00e1n (9) (e-a-e, etc) * \r\nverbos irregulares de los tiempos del alem\u00e1n (10) (Hilfsverben, \r\nModalverben, UA) * los verbos seleccionados: el conseguir listo \r\npara el EXAMEN</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:ALEXANDRA HEIN\r\nFN:ALEXANDRA HEIN\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201857</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>de</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>de</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103525</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/german-verbs-regular-and-irregular</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/german-verbs-regular-and-irregular"
}