{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108727</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108727</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086953</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Harlem Renaissance: George Schuyler Argues against \"Black Art\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Harlem Renaissance: George Schuyler \r\nargumentiert gegen \"schwarze kunst\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Renaissance de Harlem : George \r\nSchuyler discute contre \"l'art noir\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Renascimento De Harlem: George Schuyler \r\ndiscute de encontro \"\u00e0 arte preta\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Rinascita Di Harlem: George Schuyler parla\r\ncontro \"l'arte nera\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 Harlem: \u0398*\u0393\u03b5\u03bf\u03c1\u03b3\u03b5 Schuyler \r\nArgues \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \"\u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El Renacimiento De Harlem: George Schuyler \r\ndiscute contra \"arte negro\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Hundreds of writers and artists lived in Harlem in the 1920s and 1930s and were part of a vibrant, creative community that found its voice in what came to be called the \"Harlem Renaissance.\" Vigorous debate also characterized the Harlem Renaissance. Rejecting stereotypical depictions of African-American life that had dominated all the arts, Alain Locke urged black artists to incorporate the themes and styles of African art into sophisticated, genteel, modern works. But journalist George Schuyler denied that there was such a thing as \"black art\" or a black sensibility. In this 1926 article ,  \"The Negro Art Hokum,\" Schuyler argued that black artists in America were equally as diverse as white artists, and that to expect a uniform style or subject matter was as insulting as the stereotypes that were being rejected. In a scathing response, Langston Hughes argued that for black artists to paint anything but images of African Americans was tantamount to wanting to be white.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Hunderte Verfasser und K\u00fcnstler wohnten in Harlem\r\nin den zwanziger Jahren und in den drei\u00dfiger Jahren und waren ein \r\nTeil einer vibrant, kreativen Gemeinschaft, die seine Stimme fand in, \r\nwas kam, genannt zu werden die \"Harlem Renaissance.\" Kr\u00e4ftige \r\nDebatte kennzeichnete auch die Harlem Renaissance. \r\nStereotypische Beschreibungen der Afrikanisch-Amerikanischen \r\nLebensdauer zur\u00fcckweisend, die alle k\u00fcnste beherrscht hatten, \r\ndr\u00e4ngte Alain Locke schwarze K\u00fcnstler, die Themen und die Arten der \r\nafrikanischen kunst in die hoch entwickelten, genteel, modernen \r\nArbeiten zu enthalten. Aber Journalist George Schuyler \r\nverweigerte, da\u00df es eine solche Sache wie \"schwarze kunst\" oder eine \r\nschwarze Empfindlichkeit gab. In diesem Artikel 1926 \"die \r\nSchwarze-kunst Hokum,\" Schuyler argumentierte, da\u00df schwarze K\u00fcnstler\r\nin Amerika gleichm\u00e4\u00dfig so verschieden wie wei\u00dfe K\u00fcnstler waren, \r\nund der, zum einer konstanten Art oder des Themas zu erwarten war als \r\nBeleidigen als die Stereotypen, die zur\u00fcckgewiesen wurden. In \r\neiner scathing Antwort argumentierte Langston Hughes, da\u00df, damit \r\nschwarze K\u00fcnstler alles au\u00dfer Bilder der afrikanischen Amerikaner \r\nwaren gleichwertig mit dem Wunsch, wei\u00df zu sein malen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les centaines d'auteurs et artistes ont habit\u00e9 \r\ndans Harlem dans les ann\u00e9es 20 et les ann\u00e9es 30 et faisaient \r\npartie d'une communaut\u00e9 vibrante et cr\u00e9atrice qui a trouv\u00e9 sa \r\nvoix dans ce qui est venu pour s'appeler la \"Renaissance de \r\nHarlem.\" La discussion vigoureuse a \u00e9galement caract\u00e9ris\u00e9\r\nla Renaissance de Harlem. Rejetant les descriptions \r\nst\u00e9r\u00e9otyp\u00e9es de la vie afro-am\u00e9ricaine qui avaient domin\u00e9 tous les \r\narts, Alain Locke a invit\u00e9 les artistes noirs \u00e0 incorporer les \r\nth\u00e8mes et les mod\u00e8les de l'art africain aux travaux sophistiqu\u00e9s, \r\ndistingu\u00e9s, modernes. Mais le journaliste George Schuyler a\r\nni\u00e9 qu'il y avait une chose telle que \"l'art noir\" ou une \r\nsensibilit\u00e9 noire. En cet article 1926, \"l'art Hokum de \r\nn\u00e8gre,\" Schuyler a argu\u00e9 du fait que les artistes noirs en Am\u00e9rique\r\n\u00e9taient \u00e9galement aussi divers que les artistes blancs, et ce pour \r\ns'attendre un mod\u00e8le uniforme ou \u00e0 des th\u00e8mes \u00e9tait en tant \r\nqu'insulter comme st\u00e9r\u00e9otypes qui \u00e9taient rejet\u00e9s. Dans une \r\nr\u00e9ponse virulente, Langston Hughes a argu\u00e9 du fait que pour que \r\nles artistes noirs peignent n'importe quoi mais des images des \r\nAm\u00e9ricains africains \u00e9taient \u00e9quivalents \u00e0 vouloir \u00eatre blancs.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As centenas dos escritores e dos artistas viveram \r\nem Harlem nos 1920s e nos 1930s e foram parte de uma comunidade \r\nvibrant, creativa que encontrasse sua voz em o que veio ser chamado de\r\n\"o renascimento Harlem.\" O debate vigoroso caracterizou tamb\u00e9m \r\no renascimento de Harlem. Rejeitando os depictions stereotypical\r\nda vida Africano-Americana que tinham dominado todas as artes, Alain \r\nLocke incitou artistas pretos incorporar os temas e os estilos da arte\r\nafricana em trabalhos sofisticados, genteel, modernos. Mas o \r\njournalist George Schuyler negou que havia uma coisa como \"a arte \r\npreta\" ou um sensibility preto. Neste artigo 1926, \"a arte Hokum\r\ndo negro,\" Schuyler discutiu que os artistas pretos em Am\u00e9rica eram \r\ningualmente t\u00e3o diversos quanto os artistas brancos, e aquele para \r\nesperar um estilo uniforme ou uma mat\u00e9ria sujeita era como insultar \r\ncomo os stereotypes que eram rejeitados. Em uma resposta \r\nscathing, Langston Hughes discutiu que para que os artistas pretos \r\npintem qualquer coisa mas imagens de americanos africanos eram \r\ntantamount a querer ser brancos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I centinaia dei produttori e degli artisti hanno \r\nvissuto in Harlem negli anni 20 e nei 1930s e facevano parte di una \r\nComunit\u00e0 vibrant e creativa che ha trovato la relativa voce in che \r\ncosa \u00e8 venuto essere chiamato \"la rinascita di Harlem.\" Il \r\ndibattito vigoroso egualmente ha caratterizzato la rinascita di \r\nHarlem. Rifiutando i depictions stereotypical di vita \r\nAfricano-Americana che avevano dominato tutte le arti, Alain Locke ha \r\ninvitato gli artisti neri a comprendere i temi e gli stili dell'arte \r\nafricana negli impianti specializzati, genteel, moderni. Ma il \r\ngiornalista George Schuyler ha negato che ci era una cosa come \"l'arte\r\nnera\" o sensibilit\u00e0 nera. In questo articolo 1926, \"l'arte \r\nHokum del negro,\" Schuyler ha sostenuto che gli artisti neri in \r\nAmerica erano ugualmente vari quanto gli artisti bianchi e quello per \r\nprevedere uno stile o un tema dell'uniforme era come insultare come\r\ngli stereotipi che stavano rifiutandi. In una risposta scathing,\r\nLangston Hughes ha sostenuto che affinch\u00e8 gli artisti neri \r\nverniciasse qualche cosa ma le immagini degli Americani africani era \r\nequivalente a desiderare essere bianca.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd \r\n\u03ad\u03b6\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03b5 Harlem \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '20 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '30 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b4\u03bf\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7\u03c2, \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b2\u03c1\u03ae\u03ba\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c6\u03c9\u03bd\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03bb\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \"\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \r\nHarlem.\" \u0397 \u03c3\u03c6\u03c1\u03b9\u03b3\u03b7\u03bb\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 Harlem. \u0391\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b1 stereotypical \r\ndepictions \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \r\n\u03b5\u03be\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2, \u03bf Alain Locke \u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ad\u03c2 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bb\u03bf\u03ba\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03b1\u03bd\u03b1\u03b8\u03c1\u03b5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2, \r\n\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2 George \r\nSchuyler \u03b1\u03c1\u03bd\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c5\u03c0\u03ae\u03c1\u03be\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03bf \u03c0\u03c1\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c9\u03c2 \"\u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \r\n\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\" \u03ae \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03af\u03b1. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1926, \r\n\"\u03b7 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 Hokum \u03bd\u03ad\u03b3\u03c1\u03c9\u03bd,\" Schuyler \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03b9 \r\n\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03be\u03af\u03c3\u03bf\u03c5 \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03cc\u03c3\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bf\u03bc\u03bf\u03b9\u03cc\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03bf \r\n\u03cd\u03c6\u03bf\u03c2 \u03ae \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03c9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03c1\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd. \u03a3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c1\u03b1\u03c5\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7, Langston \r\nHughes \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1 \r\n\u03c4\u03af\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03bf\u03b9 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b9\u03c3\u03bf\u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ac\u03c3\u03c0\u03c1\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los centenares de programas de escritura y de \r\nartistas vivieron en Harlem en los a\u00f1os 20 y los a\u00f1os 30 y eran \r\nparte de una comunidad vibrante, creativa que encontr\u00f3 su voz en \r\nqu\u00e9 vino ser llamada el \"renacimiento de Harlem.\" El discusi\u00f3n\r\nvigoroso tambi\u00e9n caracteriz\u00f3 el renacimiento de Harlem. \r\nRechazando las pinturas stereotypical de la vida \r\nAfricano-Americana que hab\u00edan dominado todos los artes, Alain Locke \r\nimpuls\u00f3 a artistas negros incorporar los temas y los estilos del arte\r\nafricano en trabajos sofisticados, genteel, modernos. Pero el \r\nperiodista George Schuyler neg\u00f3 que hab\u00eda una cosa tal como \"arte \r\nnegro\" o una sensibilidad negra. En este art\u00edculo 1926, \"el \r\narte Hokum del negro,\" Schuyler discuti\u00f3 que los artistas negros en \r\nAm\u00e9rica fueran igualmente tan diversos como los artistas blancos, y \r\neso para contar con un estilo uniforme o un tema estaba como \r\ninsultar como los estereotipos que eran rechazados. En una \r\nrespuesta scathing, Langston Hughes discuti\u00f3 que para que los \r\nartistas negros pinten todo menos im\u00e1genes de americanos africanos \r\neran equivalentes al deseo ser blancos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086953</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108727</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-harlem-renaissance-george-schuyler-argues-against-black-art</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-harlem-renaissance-george-schuyler-argues-against-black-art"
}