{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "kamerav\u00e4ska", 
        "camera bag", 
        "foto", 
        "photo", 
        "fotograf", 
        "photographer", 
        "kamera", 
        "camera", 
        "Kamerabeutel", 
        "Foto", 
        "Photograph", 
        "Kamera", 
        "sac d'appareil-photo", 
        "photo", 
        "photographe", 
        "appareil-photo", 
        "saco da c\u00e2mera", 
        "foto", 
        "fot\u00f3grafo", 
        "c\u00e2mera", 
        "sacchetto della macchina fotografica", 
        "foto", 
        "photographer", 
        "macchina fotografica", 
        "\u03c4\u03c3\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd", 
        "\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2", 
        "\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ae", 
        "bolso de la c\u00e1mara fotogr\u00e1fica", 
        "foto", 
        "fot\u00f3grafo", 
        "c\u00e1mara fotogr\u00e1fica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/24978</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>24978</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>IML-MMB</catalog>\r\n    <entry>522784</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:spindeln.iml.umu.se:522784</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>IML-MMB</catalog>\r\n            <entry>522784</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Kamerav\u00e4ska</string>\r\n            <string language=\"en\">Camera bag</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kamerabeutel</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sac d'appareil-photo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Saco da c\u00e2mera</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sacchetto della macchina fotografica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03c3\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Bolso de la c\u00e1mara fotogr\u00e1fica</string>\r\n          </title>\r\n          <language>x-none</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Kamera och blixt nerpackad i svart kamerav\u00e4ska.</string>\r\n            <string language=\"en\">A camera and a flash in a black camera bag.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">kamerav\u00e4ska</string>\r\n            <string language=\"en\">camera bag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">foto</string>\r\n            <string language=\"en\">photo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">fotograf</string>\r\n            <string language=\"en\">photographer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">kamera</string>\r\n            <string language=\"en\">camera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eine Kamera und ein Blitz in einer schwarzen \r\nKamera bauschen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Un appareil-photo et un flash dans un \r\nappareil-photo noir mettent en sac.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Uma c\u00e2mera e um flash em uma c\u00e2mera preta bag.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una macchina fotografica e un flash in una \r\nmacchina fotografica nera insaccano.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b9\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bb\u03ac\u03bc\u03c8\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ae \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03b5 \u03c3\u03ac\u03ba\u03ba\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Una c\u00e1mara fotogr\u00e1fica y un flash en una c\u00e1mara\r\nfotogr\u00e1fica negra empaquetan.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kamerabeutel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Photograph</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kamera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">sac d'appareil-photo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">photo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">photographe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">appareil-photo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">saco da c\u00e2mera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fot\u00f3grafo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">c\u00e2mera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sacchetto della macchina fotografica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">photographer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">macchina fotografica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c3\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">bolso de la c\u00e1mara fotogr\u00e1fica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">fot\u00f3grafo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">c\u00e1mara fotogr\u00e1fica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:MSU\r\nFN:MSU\r\nORG:MSU\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">7-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 3.0</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">image</string>\r\n                <string language=\"sv\">bild</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:spindeln.iml.umu.se:522784-1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>IML-MMB</catalog>\r\n            <entry>522784-1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Iselow;Mikael\r\nFN:Mikael Iselow\r\nORG:MMB\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-07-03T01:39:47.0Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Myndigheten f\u00f6r skolutveckling\r\nN:Myndigheten f\u00f6r skolutveckling\r\nORG:Myndigheten f\u00f6r skolutveckling\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T05:50:27.28Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>IML-MMB</catalog>\r\n      <entry>522784</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://vix.iml.umu.se/mmb/522784.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://vix.iml.umu.se/mmb/522784.jpg"
}