{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 3", 
        "historia", 
        "Espa\u00f1a", 
        "la guerra civil", 
        "la dictadura", 
        "poeta", 
        "poes\u00eda", 
        "Franco", 
        "canci\u00f3n", 
        "Spanish ascended 3", 
        "history", 
        "Espa\u00f1a", 
        "la guerra civilian", 
        "la dictadura", 
        "poeta", 
        "poes\u00eda", 
        "Franco", 
        "canci\u00f3n", 
        "Spanisch stieg 3", 
        "Geschichte", 
        "Espa\u00f1a", 
        "La guerra Zivilist", 
        "La dictadura", 
        "poeta", 
        "poes\u00eda", 
        "Franco", 
        "canci\u00f3n", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 3", 
        "histoire", 
        "Espa\u00f1a", 
        "civil de guerra de La", 
        "dictadura de La", 
        "poeta", 
        "poes\u00eda", 
        "Franco", 
        "canci\u00f3n", 
        "O espanhol ascended 3", 
        "history", 
        "Espa\u00f1a", 
        "civil do guerra do la", 
        "dictadura do la", 
        "poeta", 
        "poes\u00eda", 
        "Franco", 
        "canci\u00f3n", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 3", 
        "storia", 
        "Espa\u00f1a", 
        "civile di guerra della La", 
        "dictadura della La", 
        "poeta", 
        "poes\u00eda", 
        "Franco", 
        "canci\u00f3n", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "Espa\u03c1a", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b7\u03c2 guerra \u039b\u03b1", 
        "dictadura \u039b\u03b1", 
        "poeta", 
        "poes\u03bda", 
        "\u0398*\u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03b8\u03bf", 
        "canci\u03c3n", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 3", 
        "historia", 
        "Espa\u00f1a", 
        "civil del guerra del la", 
        "dictadura del la", 
        "poeta", 
        "poes\u00eda", 
        "Franco", 
        "canci\u00f3n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/31024</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>31024</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:1475</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>1475</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Espa\u00f1a - un poco de historia moderna (Unidad 6 - Espa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"en\">Espa\u00f1a - un poco they history modern (Unidad 6 - Espa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Espa\u00f1a - un poco sie Geschichte modern (Unidad 6\r\n- Espa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Espa\u00f1a - poco d'un ils histoire moderne (Unidad \r\n6 - Espa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Espa\u00f1a - poco do un eles history moderno (Unidad\r\n6 - Espa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Espa\u00f1a - poco di ONU storia moderna (Unidad 6 - \r\nEspa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Espa\u03c1a - poco \u03c4\u03c9\u03bd \u0397.\u0395 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \r\n(Unidad 6 - Espa\u03c1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Espa\u00f1a - poco del un ellos historia moderna \r\n(Unidad 6 - Espa\u00f1ol 3)</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Vad h\u00e4nde i Spanien 1936-1939? Vem var el general\u00edsimo Francisco Franco? Vilka var Antonio Machado, Federico Garc\u00eda Lorca och Miguel Hern\u00e1ndez? Vad menas med la Transici\u00f3n Espa\u00f1ola? Vad betyder 23-F och 11-M? Detta och mycket mer f\u00e5r du svar p\u00e5 i modulen Espa\u00f1a \u2013 un poco de historia moderna.</string>\r\n            <string language=\"en\">What happened in Spain 1936-1939? Who was electricity general\u00edsimo Francisco Franco? What was Antonio Machado, Federico Garc\u00eda Lorca and Miguel Hern\u00e1ndez? What is meant with la Transici\u00f3n Espa\u00f1ola? What means 23-F and 11-M? This and very more may you repl</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">historia</string>\r\n            <string language=\"sv\">Espa\u00f1a</string>\r\n            <string language=\"sv\">la guerra civil</string>\r\n            <string language=\"sv\">la dictadura</string>\r\n            <string language=\"sv\">poeta</string>\r\n            <string language=\"sv\">poes\u00eda</string>\r\n            <string language=\"sv\">Franco</string>\r\n            <string language=\"sv\">canci\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 3</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"en\">Espa\u00f1a</string>\r\n            <string language=\"en\">la guerra civilian</string>\r\n            <string language=\"en\">la dictadura</string>\r\n            <string language=\"en\">poeta</string>\r\n            <string language=\"en\">poes\u00eda</string>\r\n            <string language=\"en\">Franco</string>\r\n            <string language=\"en\">canci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Was geschah in Spanien 1936-1939? Wer war \r\nElektrizit\u00e4t general\u00edsimo Francisco Franco? Was war Antonio \r\nMachado, Federico Garc\u00eda Lorca und Miguel Hern\u00e1ndez? Was wird \r\nmit La Transici\u00f3n Espa\u00f1ola bedeutet? Was bedeutet 23-F und \r\n11-M? Dieses und sehr mehr kann Sie repl</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Que s'est produit en Espagne 1936-1939 ? \r\nQui \u00e9tait general\u00edsimo Francisco Franco de l'\u00e9lectricit\u00e9 ? \r\nQuel \u00e9tait Antonio Machado, Federico Garc\u00eda Lorca et \r\nMiguel Hern\u00e1ndez ? Qu'est signifi\u00e9 avec de la La \r\nTransici\u00f3n Espa\u00f1ola ? Que signifie 23-F et 11-M ? Ceci \r\net tr\u00e8s plus peut vous repl</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Que aconteceu em Spain 1936-1939? Quem era \r\ngeneral\u00edsimo Francisco Franco da eletricidade? Que era Antonio \r\nMachado, Federico Garc\u00eda Lorca e Miguel Hern\u00e1ndez? Que \u00e9 \r\nsignificado com la Transici\u00f3n Espa\u00f1ola? Que significa 23-F e \r\n11-M? Isto e muito mais pode voc\u00ea repl</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Che cosa \u00e8 accaduto in Spagna 1936-1939? \r\nChi era general\u00edsimo Francisco Franco di elettricit\u00e0? \r\nChe cosa era Antonio Machado, Federico Garc\u00eda Lorca e Miguel \r\nHern\u00e1ndez? Che cosa \u00e8 significato con La Transici\u00f3n \r\nEspa\u00f1ola? Che cosa significa 23-F e 11-M? Ci\u00f2 e molto \r\npi\u00f9 pu\u00f2 voi repl</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b2\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf 1936-1939; \r\n\u03a0\u03bf\u03b9\u03bf \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd general\u03bdsimo Francisco Franco \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2; \u03a4\u03b9 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd Antonio Machado, \u03bf Federico \r\nGarc\u03bda lorca \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf Miguel Hern\u03b1ndez; \u03a4\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd\r\n\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u039b\u03b1 Transici\u03c3n Espa\u03c1ola; \u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 23-\u03c6 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n11m; \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b9 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03b5\u03c3\u03b5\u03af\u03c2 repl</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00bfQu\u00e9 sucedi\u00f3 en Espa\u00f1a 1936-1939? \r\n\u00bfQui\u00e9n era general\u00edsimo Francisco Franco de la electricidad? \r\n\u00bfCu\u00e1l era Antonio Machado, Federico Garc\u00eda Lorca y Miguel \r\nHern\u00e1ndez? \u00bfQu\u00e9 se significa con el la Transici\u00f3n Espa\u00f1ola? \r\n\u00bfQu\u00e9 significa 23-F y el 11-M? Esto y muy m\u00e1s puede \r\nusted repl</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Espa\u00f1a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">La guerra Zivilist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">La dictadura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">poeta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">poes\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">canci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Espa\u00f1a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">civil de guerra de La</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">dictadura de La</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">poeta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">poes\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Franco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">canci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Espa\u00f1a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">civil do guerra do la</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">dictadura do la</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">poeta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">poes\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Franco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">canci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Espa\u00f1a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">civile di guerra della La</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">dictadura della La</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">poeta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">poes\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Franco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">canci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Espa\u03c1a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b7\u03c2 guerra \u039b\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">dictadura \u039b\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">poeta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">poes\u03bda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03b8\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">canci\u03c3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Espa\u00f1a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">civil del guerra del la</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">dictadura del la</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">poeta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">poes\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Franco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">canci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:1475</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:1475</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:23:02.02Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>31024</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1475</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1475"
}