{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Health and Lifestyle", 
        "care_home", 
        "Dementia", 
        "elderly", 
        "Social_work", 
        "Gesundheit und Lebensstil", 
        "care_home", 
        "Dementia", 
        "\u00e4lter", 
        "Social_work", 
        "Sant\u00e9 et style de vie", 
        "care_home", 
        "D\u00e9mence", 
        "vieux", 
        "Social_work", 
        "Sa\u00fade e lifestyle", 
        "care_home", 
        "Dementia", 
        "idoso", 
        "Social_work", 
        "Salute e lifestyle", 
        "care_home", 
        "Demenza", 
        "anziano", 
        "Social_work", 
        "\u03a5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2", 
        "care_home", 
        "\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03b1", 
        "\u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9", 
        "Social_work", 
        "Salud y forma de vida", 
        "care_home", 
        "Demencia", 
        "mayor", 
        "Social_work"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/29769</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>29769</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>OpenLearn</catalog>\r\n    <entry>K216_1</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM       http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:openlearn.open.ac.uk:K216_1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>LearningSpace</catalog>\r\n            <entry>K216_1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en-gb\">Ageing and disability: transitions into residential care</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Altern und Unf\u00e4higkeit: \u00dcberg\u00e4nge in \r\nWohnobacht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Vieillissement et incapacit\u00e9 : transitions\r\ndans le soin r\u00e9sidentiel</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Envelhecimento e inabilidade: transi\u00e7\u00f5es \r\nno cuidado residential</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Invecchiare ed inabilit\u00e0: transizioni in \r\ncura residenziale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03ae\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1: \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03b9\u03ba\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El envejecer e inhabilidad: transiciones en\r\ncuidado residencial</string>\r\n          </title>\r\n          <language>en-gb</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en-gb\">Moving into a care home can have a profound emotional impact on an individual \u2013 just the anticipation of residential care is one of the biggest sources of fear for the elderly. This unit discusses the role of social workers and care staff in supporting individuals through the transition, and how residential environments affect quality of life.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en-gb\">Health and Lifestyle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en-gb\">care_home</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en-gb\">Dementia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en-gb\">elderly</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en-gb\">Social_work</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>linear</value>\r\n          </structure>\r\n          <aggregationLevel>\r\n            <source>aggregationLevelValues</source>\r\n            <value>2</value>\r\n          </aggregationLevel>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Bewegen in ein Obachthaus kann eine profunde \r\nemotionale Auswirkung auf eine Einzelperson haben? gerade ist \r\ndie Erwartung von Wohnobacht eine der gr\u00f6\u00dften Quellen von Furcht \r\nf\u00fcr die \u00e4lteren Personen. Diese Ma\u00dfeinheit behandelt die \r\nRolle der Sozialarbeiter und des Obachtpersonals in unterst\u00fctzenden \r\nEinzelpersonen durch den \u00dcbergang und wie Wohnumgebungen \r\nLebensqualit\u00e4t beeinflussen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'entr\u00e9e dans une maison de soin peut avoir un \r\nimpact \u00e9motif profond sur un individu ? juste l'anticipation du\r\nsoin r\u00e9sidentiel est l'une des plus grandes sources de crainte pour \r\nles personnes \u00e2g\u00e9es. Cette unit\u00e9 discute le r\u00f4le des \r\nouvriers et du personnel sociaux de soin dans les individus \r\nsupportants par la transition, et comment les environnements \r\nr\u00e9sidentiels affectent la qualit\u00e9 de la vie.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mover-se em uma HOME do cuidado pode ter um \r\nimpacto emocional profundo em um indiv\u00edduo? apenas a \r\nantecipa\u00e7\u00e3o do cuidado residential \u00e9 uma das fontes as mais grandes\r\ndo medo para as pessoas idosas. Esta unidade discute o papel de \r\ntrabalhadores e da equipe de funcion\u00e1rios sociais do cuidado em \r\nindiv\u00edduos suportando com a transi\u00e7\u00e3o, e como os ambientes \r\nresidential afetam a qualidade de vida.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Entrando in una sede di cura pu\u00f2 avere un \r\neffetto impressionabile profondo su un individuo? appena \r\nl'anticipazione di cura residenziale \u00e8 una delle sorgenti pi\u00f9 grandi\r\ndi timore per gli anziani. Questa unit\u00e0 discute il ruolo degli \r\noperai e del personale sociali di cura in individui di sostegno con la\r\ntransizione e come gli ambienti residenziali interessano la qualit\u00e0 \r\ndi vita.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \r\n\u03b2\u03b1\u03b8\u03b9\u03ac \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf; \u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03ce\u03c2 \u03b7 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03b9\u03ba\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \r\n\u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c6\u03cc\u03b2\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\r\n\u03c1\u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03b9\u03ba\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1\r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00bfLa mudanza en un hogar del cuidado puede tener \r\nun impacto emocional profundo en un individuo? apenas la \r\nanticipaci\u00f3n del cuidado residencial es una de las fuentes m\u00e1s \r\ngrandes del miedo para los ancianos. Esta unidad discute el \r\npapel de trabajadores y del personal sociales del cuidado en \r\nindividuos que utilizan con la transici\u00f3n, y c\u00f3mo los ambientes \r\nresidenciales afectan la calidad de la vida.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesundheit und Lebensstil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">care_home</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dementia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00e4lter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Social_work</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sant\u00e9 et style de vie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">care_home</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">D\u00e9mence</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vieux</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Social_work</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Sa\u00fade e lifestyle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">care_home</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dementia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">idoso</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Social_work</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Salute e lifestyle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">care_home</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Demenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">anziano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Social_work</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">care_home</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Social_work</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Salud y forma de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">care_home</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Demencia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">mayor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Social_work</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string>1.0</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Open University\r\nN:Open University\r\nORG:Open University\r\nADR:Walton Hall, Milton Keynes, Buckinghamshire, MK7 6AA, United Kingdom\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Open University\r\nN:Open University\r\nORG:Open University\r\nADR:Walton Hall, Milton Keynes, Buckinghamshire, MK7 6AA, United Kingdom\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:openlearn.open.ac.uk:K216_1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>LearningSpace</catalog>\r\n            <entry>K216_1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Open University\r\nN:Open University\r\nORG:Open University\r\nADR:Walton Hall, Milton Keynes, Buckinghamshire, MK7 6AA, United Kingdom\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <language>en-gb</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:OpenLearn\r\nN:OpenLearn\r\nORG:OpenLearn\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T17:14:19.03Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <technical>\r\n          <format>text/html</format>\r\n          <location>http://openlearn.open.ac.uk/K216_1</location>\r\n        </technical>\r\n        <educational>\r\n          <interactivityType>\r\n            <source>interactivityTypeValues</source>\r\n            <value>mixed</value>\r\n          </interactivityType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>text</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <interactivityLevel>\r\n            <source>interactivityLevelValues</source>\r\n            <value>low</value>\r\n          </interactivityLevel>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-gb\">18+</string>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">18-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT11H</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en-gb\">Independent self-study</string>\r\n          </description>\r\n          <language>en-gb</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en-gb\">Licensed under a Creative Commons Attribution - NonCommercial-ShareAlike 2.0 Licence - see http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.0/uk/ - Original copyright The Open University</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.0/uk/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <description>\r\n              <string language=\"en-gb\">An OU course on this topic</string>\r\n            </description>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>URL</catalog>\r\n              <entry>http://www3.open.ac.uk/courses/bin/p12.dll?C01K216</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <description>\r\n              <string language=\"en-gb\">Study this topic at the OU</string>\r\n            </description>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>URL</catalog>\r\n              <entry>http://www3.open.ac.uk/courses/classifications/health_and_social_care_health_studies.shtm</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <description>\r\n              <string language=\"en-gb\">open2.net: Health &amp; Education</string>\r\n            </description>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>URL</catalog>\r\n              <entry>http://www.open2.net/healthliving/index.html</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>isbasedon</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <description>\r\n              <string language=\"en-gb\">This is the title and course code of the source course material</string>\r\n            </description>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>Open University course</catalog>\r\n              <entry>Applied social work practice - K216</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>OpenLearn</catalog>\r\n      <entry>K216_1 - web site</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>OpenLearn</catalog>\r\n        <entry>K216_1 - web site</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://openlearn.open.ac.uk/K216_1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>OpenLearn</catalog>\r\n      <entry>K216_1 - Common Cartridge 1.0</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>OpenLearn</catalog>\r\n        <entry>K216_1 - Common Cartridge 1.0</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://openlearn.open.ac.uk/blocks/formats/logrequest.php?url=/file.php/3544/downloads/K216_1_ims_cc.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>OpenLearn</catalog>\r\n      <entry>K216_1 - Content Package</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscp_v1p1p4</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>OpenLearn</catalog>\r\n        <entry>K216_1 - Content Package</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://openlearn.open.ac.uk/blocks/formats/logrequest.php?url=/file.php/3544/downloads/K216_1_ims_cp.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://openlearn.open.ac.uk/K216_1"
}