{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, Eur\u00f3pai sz\u00f6vets\u00e9gek a R\u00e1k\u00f3czi-szabads\u00e1gharc idej\u00e9n, t\u00e9rk\u00e9p, anim\u00e1ci\u00f3, sz\u00f6vets\u00e9gek, R\u00e1k\u00f3czi-szabads\u00e1gharc", 
        "History, European alliances in the time of R\u00e1k\u00f3czi's insurrection, map, animation, alliances, R\u00e1k\u00f3czi's insurrection", 
        "Geschichte, europ\u00e4ische B\u00fcndnisse in der Zeit von \nAufstand R\u00e1k\u00f3czis, Karte, Animation, B\u00fcndnisse, Aufstand \nR\u00e1k\u00f3czis", 
        "Histoire, alliances europ\u00e9ennes dans la p\u00e9riode de \nl'insurrection de R\u00e1k\u00f3czi, carte, animation, alliances, \nl'insurrection de R\u00e1k\u00f3czi", 
        "History, alliances europeus na \u00e9poca do insurrection de\nR\u00e1k\u00f3czi, mapa, animation, alliances, insurrection de R\u00e1k\u00f3czi", 
        "Storia, alleanze europee nel periodo del insurrection \ndel R\u00e1k\u00f3czi, programma, animazione, alleanze, insurrection del \nR\u00e1k\u00f3czi", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7\u03c2 \nR\u03b1k\u03c3czi, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b5\u03c2, \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7 R\u03b1k\u03c3czi", 
        "Historia, alianzas europeas en la \u00e9poca de la \ninsurrecci\u00f3n de R\u00e1k\u00f3czi, correspondencia, animaci\u00f3n, alianzas, \ninsurrecci\u00f3n de R\u00e1k\u00f3czi"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/77654</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>77654</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>ba5149bb-5b61-4be0-ac75-2880dc9cbb9a#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Eur\u00f3pai sz\u00f6vets\u00e9gek a R\u00e1k\u00f3czi-szabads\u00e1gharc idej\u00e9n</string>\r\n            <string language=\"en\">European alliances in the time of R\u00e1k\u00f3czi's insurrection</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europ\u00e4ische B\u00fcndnisse in der Zeit von Aufstand \r\nR\u00e1k\u00f3czis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Alliances europ\u00e9ennes dans la p\u00e9riode de \r\nl'insurrection de R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alliances europeus na \u00e9poca do insurrection de \r\nR\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Alleanze europee nel periodo del insurrection del \r\nR\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7\u03c2 \r\nR\u03b1k\u03c3czi</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Alianzas europeas en la \u00e9poca de la insurrecci\u00f3n de\r\nR\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Eur\u00f3pai sz\u00f6vets\u00e9gek a R\u00e1k\u00f3czi-szabads\u00e1gharc idej\u00e9n</string>\r\n            <string language=\"en\">European alliances in the time of R\u00e1k\u00f3czi's insurrection</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, Eur\u00f3pai sz\u00f6vets\u00e9gek a R\u00e1k\u00f3czi-szabads\u00e1gharc idej\u00e9n, t\u00e9rk\u00e9p, anim\u00e1ci\u00f3, sz\u00f6vets\u00e9gek, R\u00e1k\u00f3czi-szabads\u00e1gharc</string>\r\n            <string language=\"en\">History, European alliances in the time of R\u00e1k\u00f3czi's insurrection, map, animation, alliances, R\u00e1k\u00f3czi's insurrection</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europ\u00e4ische B\u00fcndnisse in der Zeit von Aufstand \r\nR\u00e1k\u00f3czis</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Alliances europ\u00e9ennes dans la p\u00e9riode de \r\nl'insurrection de R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alliances europeus na \u00e9poca do insurrection de \r\nR\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Alleanze europee nel periodo del insurrection del \r\nR\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7\u03c2 \r\nR\u03b1k\u03c3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Alianzas europeas en la \u00e9poca de la insurrecci\u00f3n de\r\nR\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, europ\u00e4ische B\u00fcndnisse in der Zeit von \r\nAufstand R\u00e1k\u00f3czis, Karte, Animation, B\u00fcndnisse, Aufstand \r\nR\u00e1k\u00f3czis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, alliances europ\u00e9ennes dans la p\u00e9riode de \r\nl'insurrection de R\u00e1k\u00f3czi, carte, animation, alliances, \r\nl'insurrection de R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, alliances europeus na \u00e9poca do insurrection de\r\nR\u00e1k\u00f3czi, mapa, animation, alliances, insurrection de R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, alleanze europee nel periodo del insurrection \r\ndel R\u00e1k\u00f3czi, programma, animazione, alleanze, insurrection del \r\nR\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7\u03c2 \r\nR\u03b1k\u03c3czi, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b5\u03c2, \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7 R\u03b1k\u03c3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, alianzas europeas en la \u00e9poca de la \r\ninsurrecci\u00f3n de R\u00e1k\u00f3czi, correspondencia, animaci\u00f3n, alianzas, \r\ninsurrecci\u00f3n de R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>77654</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=ba5149bb-5b61-4be0-ac75-2880dc9cbb9a&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=ba5149bb-5b61-4be0-ac75-2880dc9cbb9a&v=1&b=1"
}