{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Franska 1", 
        "Franska steg 1", 
        "franska", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "modul 3", 
        "f\u00e9minin et masculin des adjectifs", 
        "adjektiv", 
        "grammatik", 
        "French 1", 
        "French ascended 1", 
        "French", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "module 3", 
        "f\u00e9minin et masculin des adjectifs", 
        "adjectives", 
        "grammar", 
        "Franzosen 1", 
        "Franzosen stiegen 1", 
        "Franz\u00f6sisch", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "Modul 3", 
        "f\u00e9minin und masculin DES adjectifs", 
        "Adjektive", 
        "Grammatik", 
        "Fran\u00e7ais 1", 
        "Le Fran\u00e7ais est mont\u00e9 1", 
        "Fran\u00e7ais", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "module 3", 
        "adjectifs de DES de f\u00e9minin et de masculin", 
        "adjectifs", 
        "grammaire", 
        "Franc\u00eas 1", 
        "O franc\u00eas ascended 1", 
        "Franc\u00eas", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "m\u00f3dulo 3", 
        "adjectifs do DES do f\u00e9minin et do masculin", 
        "adjetivos", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Francese 1", 
        "Il francese ha asceso 1", 
        "Francese", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "modulo 3", 
        "adjectifs del DES di masculin et del f\u00e9minin", 
        "aggettivi", 
        "grammatica", 
        "\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 1", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 1", 
        "\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "Notre Plan\u03b8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u03b8te", 
        "\u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 3", 
        "f\u03b9minin et \u03bc\u03b1\u03c3\u03b8u\u03bb\u03b7\u03bd \u03b4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03c4\u03b7\u03c6\u03c2", 
        "\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "Franc\u00e9s 1", 
        "El franc\u00e9s ascendi\u00f3 1", 
        "Franc\u00e9s", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "m\u00f3dulo 3", 
        "adjectifs del DES del f\u00e9minin et del masculin", 
        "adjetivos", 
        "gram\u00e1tica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/32830</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>32830</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:2014</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>2014</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Adjektiv</string>\r\n            <string language=\"en\">Adjectives</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Adjektive</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Adjectifs</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Adjetivos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Aggettivi</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Adjetivos</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Dra-och-sl\u00e4pp \u00f6vning p\u00e5 adjektiv med f\u00e4rger.\r\nModul 3 - \u00c5h, urs\u00e4kta!\r\nIng\u00e5r i Franska 1.</string>\r\n            <string language=\"en\">Dra-och - release exercise on adjectives with colors.\r\nModule 3 - oh, apologize!\r\nIs included in French 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">Franska 1</string>\r\n            <string language=\"sv\">Franska steg 1</string>\r\n            <string language=\"sv\">franska</string>\r\n            <string language=\"sv\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"sv\">Notre</string>\r\n            <string language=\"sv\">Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"sv\">modul 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">f\u00e9minin et masculin des adjectifs</string>\r\n            <string language=\"sv\">adjektiv</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"en\">French 1</string>\r\n            <string language=\"en\">French ascended 1</string>\r\n            <string language=\"en\">French</string>\r\n            <string language=\"en\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"en\">Notre</string>\r\n            <string language=\"en\">Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"en\">module 3</string>\r\n            <string language=\"en\">f\u00e9minin et masculin des adjectifs</string>\r\n            <string language=\"en\">adjectives</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dra-och - geben Sie \u00dcbung auf Adjektiven mit \r\ncolors.Module 3 frei - OH-, apologize!Is eingeschlossen in \r\nfranz\u00f6sischem 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dra-och - lib\u00e9rez l'exercice sur des adjectifs \r\navec colors.Module 3 - l'OH, apologize!Is inclus dans 1 fran\u00e7ais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dra-och - libere o exerc\u00edcio em adjetivos com \r\ncolors.Module 3 - oh, apologize!Is inclu\u00eddos em 1 franc\u00eas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Dra-och - liberi l'esercitazione sugli aggettivi \r\ncon colors.Module 3 - l'OH, apologize!Is inclusi in 1 francese.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03c1\u03b1\u03c7\u03bc\u03ad\u03c2 -\u03b4\u03c1\u03b1\u03c7\u03bc\u03ae-\u03bf\u03b8\u03c7 - \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 3 \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd - OH, apologize!Is \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03c3\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Dra-och - release/versi\u00f3n el ejercicio en \r\nadjetivos con colors.Module 3 - oh, apologize!Is incluidos en 1 \r\nfranc\u00e9s.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franzosen 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franzosen stiegen 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franz\u00f6sisch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Modul 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">f\u00e9minin und masculin DES adjectifs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Adjektive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fran\u00e7ais 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Fran\u00e7ais est mont\u00e9 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fran\u00e7ais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">module 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adjectifs de DES de f\u00e9minin et de masculin</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adjectifs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Franc\u00eas 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O franc\u00eas ascended 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Franc\u00eas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00f3dulo 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adjectifs do DES do f\u00e9minin et do masculin</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Francese 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il francese ha asceso 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Francese</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">modulo 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">adjectifs del DES di masculin et del f\u00e9minin</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">aggettivi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Notre Plan\u03b8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Plan\u03b8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">f\u03b9minin et \u03bc\u03b1\u03c3\u03b8u\u03bb\u03b7\u03bd \u03b4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03c4\u03b7\u03c6\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Franc\u00e9s 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El franc\u00e9s ascendi\u00f3 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Franc\u00e9s</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m\u00f3dulo 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">adjectifs del DES del f\u00e9minin et del masculin</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:2014</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:2014</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:28:16.88Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>520</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">French language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Franska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">French</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>32830</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash, gif, jpg, wav</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=2014</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=2014"
}