{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 2", 
        "\u00f6vning", 
        "el aspecto f\u00edsico", 
        "utseende", 
        "edad   \u00e5lder", 
        "sj\u00e4lvr\u00e4ttande", 
        "adjetivo", 
        "adjektiv", 
        "komparation", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatik", 
        "ordkunskap", 
        "Spanish ascended 2", 
        "exercise", 
        "electrical aspecto f\u00edsico", 
        "appearance", 
        "edad age", 
        "alone court spirit", 
        "adjetivo", 
        "adjectives", 
        "komparation", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammar", 
        "lexicology", 
        "Spanisch stieg 2", 
        "\u00dcbung", 
        "elektrisches aspecto f\u00edsico", 
        "Aussehen", 
        "edad Alter", 
        "alleingerichtgeist", 
        "adjetivo", 
        "Adjektive", 
        "komparation", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Grammatik", 
        "lexicology", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 2", 
        "exercice", 
        "f\u00edsico \u00e9lectrique d'aspecto", 
        "aspect", 
        "\u00e2ge d'edad", 
        "seul esprit de cour", 
        "adjetivo", 
        "adjectifs", 
        "komparation", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammaire", 
        "lexicology", 
        "O espanhol ascended 2", 
        "exerc\u00edcio", 
        "f\u00edsico el\u00e9trico do aspecto", 
        "apar\u00eancia", 
        "idade do edad", 
        "esp\u00edrito sozinho da corte", 
        "adjetivo", 
        "adjetivos", 
        "komparation", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "lexicology", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 2", 
        "esercitazione", 
        "f\u00edsico elettrico di aspecto", 
        "apparenza", 
        "et\u00e0 del edad", 
        "spirito solo della corte", 
        "adjetivo", 
        "aggettivi", 
        "komparation", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatica", 
        "lexicology", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2", 
        "\u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc f\u03bdsico aspecto", 
        "\u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "edad \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd", 
        "adjetivo", 
        "\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1", 
        "komparation", 
        "gram\u03b1tica", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "lexicology", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2", 
        "ejercicio", 
        "f\u00edsico el\u00e9ctrico del aspecto", 
        "aspecto", 
        "edad del edad", 
        "alcohol solo de la corte", 
        "adjetivo", 
        "adjetivos", 
        "komparation", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "lexicology"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33159</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33159</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:16</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>16</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">\u00bfQui\u00e9nes son? (3)</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00bf Qui\u00e9nes son? (3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00bfQui\u00e9nes Sohn? (3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">fils de Qui\u00e9nes de \u00bf? (3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">filho de Qui\u00e9nes do \u00bf? (3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">figlio di Qui\u00e9nes del \u00bf? (3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b9\u03bf\u03c2 \u038f$l*Qui\u03b9nes; (3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00bfhijo de Qui\u00e9nes del \u00bf? (3)</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Tillh\u00f6r spanska steg 2, unidad 1.Hitta och \u00f6vers\u00e4tta alla adjektiv i en text. Samtliga adjektiv beskriver en m\u00e4nniskas utseende och karakt\u00e4r. L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else och grammatik\u00f6vning.</string>\r\n            <string language=\"en\">Belongs to Spanish ascended 2, unidad 1.\r\n\r\nFind and to translate all adjectives in a text. All adjectives describe a people's appearance and nature. L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else and grammar exercise.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 2</string>\r\n            <string language=\"sv\">\u00f6vning</string>\r\n            <string language=\"sv\">el aspecto f\u00edsico</string>\r\n            <string language=\"sv\">utseende</string>\r\n            <string language=\"sv\">edad   \u00e5lder</string>\r\n            <string language=\"sv\">sj\u00e4lvr\u00e4ttande</string>\r\n            <string language=\"sv\">adjetivo</string>\r\n            <string language=\"sv\">adjektiv</string>\r\n            <string language=\"sv\">komparation</string>\r\n            <string language=\"sv\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"sv\">ordkunskap</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 2</string>\r\n            <string language=\"en\">exercise</string>\r\n            <string language=\"en\">electrical aspecto f\u00edsico</string>\r\n            <string language=\"en\">appearance</string>\r\n            <string language=\"en\">edad age</string>\r\n            <string language=\"en\">alone court spirit</string>\r\n            <string language=\"en\">adjetivo</string>\r\n            <string language=\"en\">adjectives</string>\r\n            <string language=\"en\">komparation</string>\r\n            <string language=\"en\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n            <string language=\"en\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geh\u00f6rt Spanischen stieg 2, unidad 1.Fi. und alle\r\nAdjektive in einem Text zu \u00fcbersetzen. Alle Adjektive \r\nbeschreiben das Aussehen und die Natur Leute. L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else \r\nund Grammatik\u00fcbung.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Appartient \u00e0 l'Espagnol est mont\u00e9 2, unidad \r\n1.Find et pour traduire tous les adjectifs dans un texte. Tous \r\nles adjectifs d\u00e9crivent l'aspect et la nature d'un peuple. \r\nL\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else et exercice de grammaire.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pertence ao espanhol ascended 2, unidad 1.Find e \r\npara traduzir todos os adjetivos em um texto. Todos os adjetivos\r\ndescrevem a apar\u00eancia e a natureza de um pessoa. \r\nL\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else e exerc\u00edcio da gram\u00e1tica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Appartiene allo Spagnolo ha asceso 2, unidad \r\n1.Find e tradurre tutti gli aggettivi in un testo. Tutti gli \r\naggettivi descrivono l'apparenza e la natura della gente. \r\nL\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else ed esercitazione di grammatica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03ae\u03ba\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 2, unidad \u03c4\u03bf\u03bd 1.Find \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03cc\u03bb\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf. \u038c\u03bb\u03b1 \r\n\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c6\u03cd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd. \r\nL\u03b4sf\u03c6rst\u03b5else \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pertenece al espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2, unidad 1.Fios \r\ny traducir todos los adjetivos en un texto. Todos los adjetivos \r\ndescriben el aspecto y la naturaleza de una gente. \r\nL\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else y ejercicio de la gram\u00e1tica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcbung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">elektrisches aspecto f\u00edsico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aussehen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">edad Alter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">alleingerichtgeist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">adjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Adjektive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">komparation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">exercice</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">f\u00edsico \u00e9lectrique d'aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">aspect</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e2ge d'edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">seul esprit de cour</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adjectifs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">komparation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">exerc\u00edcio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">f\u00edsico el\u00e9trico do aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">apar\u00eancia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">idade do edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">esp\u00edrito sozinho da corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">komparation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">esercitazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">f\u00edsico elettrico di aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">apparenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">et\u00e0 del edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">spirito solo della corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">adjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">aggettivi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">komparation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc f\u03bdsico aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">edad \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">adjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">komparation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">gram\u03b1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ejercicio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">f\u00edsico el\u00e9ctrico del aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">edad del edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">alcohol solo de la corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">adjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">komparation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:16</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:16</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:13:46.91Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>33159</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=16</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=16"
}