{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 2", 
        "ordkunskap", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "ni\u00f1os de la calle", 
        "amnist\u00eda internacional", 
        "derechos humanos", 
        "\u00f6vning", 
        "sj\u00e4lvr\u00e4ttande", 
        "dra-och-sl\u00e4pp", 
        "uttal", 
        "Spanish ascended 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "ni\u00f1os they la calle", 
        "Amnist\u00eda Internacional", 
        "derechos humanos", 
        "exercise", 
        "alone court spirit", 
        "dra-och - release", 
        "pronunciations", 
        "Spanisch stieg 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "ni\u00f1os sie La calle", 
        "Amnist\u00eda Internacional", 
        "derechos humanos", 
        "\u00dcbung", 
        "alleingerichtgeist", 
        "dra-och - Freigabe", 
        "Aussprachen", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "ni\u00f1os ils calle de La", 
        "Amnist\u00eda Internacional", 
        "humanos de derechos", 
        "exercice", 
        "seul esprit de cour", 
        "dra-och - version", 
        "prononciations", 
        "O espanhol ascended 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "ni\u00f1os eles calle do la", 
        "Amnist\u00eda Internacional", 
        "humanos dos derechos", 
        "exerc\u00edcio", 
        "esp\u00edrito sozinho da corte", 
        "dra-och - libera\u00e7\u00e3o", 
        "pronuncia\u00e7\u00f5es", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "ni\u00f1os calle della La", 
        "Amnist\u00eda Internacional", 
        "humanos di derechos", 
        "esercitazione", 
        "spirito solo della corte", 
        "dra-och - versione", 
        "pronuncie", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u03b4r", 
        "ni\u03c1os \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u039b\u03b1 calle", 
        "Amnist\u03bda Internacional", 
        "humanos derechos", 
        "\u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd", 
        "\u03b4\u03c1\u03b1\u03c7\u03bc\u03ad\u03c2 -\u03b4\u03c1\u03b1\u03c7\u03bc\u03ae-\u03bf\u03b8\u03c7 - \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "ni\u00f1os ellos calle del la", 
        "Amnist\u00eda Internacional", 
        "humanos de los derechos", 
        "ejercicio", 
        "alcohol solo de la corte", 
        "dra-och - desbloquear", 
        "pronunciaciones"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/31319</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>31319</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:1131</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>1131</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Vocabulario - ni\u00f1os de la calle</string>\r\n            <string language=\"en\">Vocabulario - ni\u00f1os they la calle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vocabulario - ni\u00f1os sie La calle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Vocabulario - ni\u00f1os ils calle de La</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Vocabulario - ni\u00f1os eles calle do la</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Vocabulario - ni\u00f1os calle della La</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Vocabulario - ni\u03c1os \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u039b\u03b1 calle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Vocabulario - ni\u00f1os ellos calle del la</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Tillh\u00f6r spanska steg 2, unidad 5.Ordkunskaps\u00f6vning som tr\u00e4nar b\u00e5de ordf\u00f6rst\u00e5else och uttal. Se, lyssna, h\u00e4rma. \u00d6vningen f\u00f6rbereder \u00f6vningen Un caso para Amnist\u00eda Internacional.</string>\r\n            <string language=\"en\">Belongs to Spanish ascended 2, unidad 5.\r\n\r\nOrdkunskaps\u00f6vning that accustoms both word understanding and pronunciations. See, listen, imitate. The exercise prepares the exercise Un caso to pair Amnist\u00eda Internacional.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 2</string>\r\n            <string language=\"sv\">ordkunskap</string>\r\n            <string language=\"sv\">vocabulario</string>\r\n            <string language=\"sv\">vokabul\u00e4r</string>\r\n            <string language=\"sv\">ni\u00f1os de la calle</string>\r\n            <string language=\"sv\">amnist\u00eda internacional</string>\r\n            <string language=\"sv\">derechos humanos</string>\r\n            <string language=\"sv\">\u00f6vning</string>\r\n            <string language=\"sv\">sj\u00e4lvr\u00e4ttande</string>\r\n            <string language=\"sv\">dra-och-sl\u00e4pp</string>\r\n            <string language=\"sv\">uttal</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 2</string>\r\n            <string language=\"en\">lexicology</string>\r\n            <string language=\"en\">vocabulario</string>\r\n            <string language=\"en\">vokabul\u00e4r</string>\r\n            <string language=\"en\">ni\u00f1os they la calle</string>\r\n            <string language=\"en\">Amnist\u00eda Internacional</string>\r\n            <string language=\"en\">derechos humanos</string>\r\n            <string language=\"en\">exercise</string>\r\n            <string language=\"en\">alone court spirit</string>\r\n            <string language=\"en\">dra-och - release</string>\r\n            <string language=\"en\">pronunciations</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geh\u00f6rt Spanischen stieg 2, unidad \r\n5.Ordkunskaps\u00f6vning, das Wortverst\u00e4ndnis und -aussprachen sich \r\ngew\u00f6hnt. Sehen Sie, h\u00f6ren Sie, ahmen Sie nach. Die \r\n\u00dcbung bereitet das \u00dcbung Un caso vor, um Amnist\u00eda Internacional \r\nzusammenzupassen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Appartient \u00e0 l'Espagnol est mont\u00e9 2, l'unidad \r\n5.Ordkunskaps\u00f6vning qui accoutume l'arrangement et les prononciations\r\nde mot. Voyez, \u00e9coutez, imitez. L'exercice pr\u00e9pare le \r\ncaso de l'exercice un pour appareiller Amnist\u00eda Internacional.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pertence ao espanhol ascended 2, o unidad \r\n5.Ordkunskaps\u00f6vning que acostuma  a compreens\u00e3o e as pronuncia\u00e7\u00f5es\r\nda palavra. Veja, escute, imitate. O exerc\u00edcio prepara o \r\ncaso do Un do exerc\u00edcio para emparelhar Amnist\u00eda Internacional.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Appartiene allo Spagnolo ha asceso 2, il unidad \r\n5.Ordkunskaps\u00f6vning che accustoms sia la comprensione che le \r\npronuncie di parola. Veda, ascolti, imiti. L'esercitazione\r\nprepara il caso di esercitazione ONU per accoppiare Amnist\u00eda \r\nInternacional.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03ae\u03ba\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 2, unidad \r\n5.Ordkunskaps\u03c6vning \u03c0\u03bf\u03c5 accustoms \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03c5\u03c0\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2. \u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5, \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5, \r\n\u03bc\u03b9\u03bc\u03b7\u03b8\u03b5\u03af\u03c4\u03b5. \u0397 \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf caso \u03c4\u03c9\u03bd \u0397.\u0395 \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf \u03b6\u03b5\u03c5\u03b3\u03ac\u03c1\u03b9 Amnist\u03bda Internacional.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pertenece al espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2, el unidad \r\n5.Ordkunskaps\u00f6vning que acostumbra la comprensi\u00f3n y pronunciaciones \r\nde la palabra. Vea, escuche, imite. El ejercicio prepara \r\nel caso del Un del ejercicio para emparejar Amnist\u00eda Internacional.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ni\u00f1os sie La calle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Amnist\u00eda Internacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">derechos humanos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcbung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">alleingerichtgeist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">dra-och - Freigabe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aussprachen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ni\u00f1os ils calle de La</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Amnist\u00eda Internacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">humanos de derechos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">exercice</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">seul esprit de cour</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">dra-och - version</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">prononciations</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ni\u00f1os eles calle do la</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Amnist\u00eda Internacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">humanos dos derechos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">exerc\u00edcio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">esp\u00edrito sozinho da corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">dra-och - libera\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pronuncia\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ni\u00f1os calle della La</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Amnist\u00eda Internacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">humanos di derechos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">esercitazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">spirito solo della corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">dra-och - versione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pronuncie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">vokabul\u03b4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">ni\u03c1os \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u039b\u03b1 calle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Amnist\u03bda Internacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">humanos derechos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03c1\u03b1\u03c7\u03bc\u03ad\u03c2 -\u03b4\u03c1\u03b1\u03c7\u03bc\u03ae-\u03bf\u03b8\u03c7 - \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ni\u00f1os ellos calle del la</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Amnist\u00eda Internacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">humanos de los derechos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ejercicio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">alcohol solo de la corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">dra-och - desbloquear</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pronunciaciones</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:1131</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:1131</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:20:13.61Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>31319</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1131</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1131"
}