{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "18. sz\u00e1zad", 
        "18th century", 
        "Asmus Jakob Carstens", 
        "Asmus Jakob Carstens", 
        "festm\u00e9ny", 
        "painting", 
        "N\u00e9metorsz\u00e1g, n\u00e9met", 
        "Germany, German", 
        "18. Jahrhundert", 
        "Asmus Jakob Carstens", 
        "Anstrich", 
        "Deutschland, Deutsch", 
        "18\u00e8me si\u00e8cle", 
        "Asmus Jakob Carstens", 
        "peinture", 
        "l'Allemagne, Allemande", 
        "18o s\u00e9culo", 
        "Asmus Jakob Carstens", 
        "pintura", 
        "Germany, Alem\u00e3o", 
        "diciottesimo secolo", 
        "Asmus Jakob Carstens", 
        "pittura", 
        "La Germania, Tedesca", 
        "18$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "Asmus Jakob Carstens", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1, \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "d\u00e9cimo octavo siglo", 
        "Asmus Jakob Carstens", 
        "pintura", 
        "Alemania, Alemana"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/95350</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>95350</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Carstens, Asmus Jakob: Eteokl\u00e9sz harcba indul. 1797. Staatliche Kunstsammlungen, Weimar. akvarell, kr\u00e9ta, 85 x 116 cm</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Asmus Jakob Carstens: Eteocles Goes to Fight. 1797. Staatliche Kunstsammlungen, Weimar. Aquarell, Chalk, 85 x 116 cm</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Asmus Jakob Carstens: Eteocles geht zu \r\nk\u00e4mpfen. 1797. Staatliche Kunstsammlungen, Weimar. \r\nAquarell, Kreide, 85 x 116 Zentimeter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Asmus Jakob Carstens : Eteocles va \r\ncombattre. 1797. Staatliche Kunstsammlungen, Weimar. \r\nAquarell, craie, 85 x 116 centim\u00e8tres</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Asmus Jakob Carstens: Eteocles vai lutar. \r\n1797. Staatliche Kunstsammlungen, Weimar. Aquarell, \r\ngiz, 85 x 116 cm</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Asmus Jakob Carstens: Eteocles va \r\ncombattere. 1797. Staatliche Kunstsammlungen, Weimar. \r\nAquarell, gesso, 85 x 116 centimetri</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Asmus Jakob Carstens: \u03a4\u03bf Eteocles \r\n\u03c0\u03b7\u03b3\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b5\u03c8\u03b5\u03b9. 1797. Staatliche \r\nKunstsammlungen, Weimar. Aquarell, \u03ba\u03b9\u03bc\u03c9\u03bb\u03af\u03b1, 85 \r\nX 116 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Asmus Jakob Carstens: Eteocles va a luchar. \r\n1797. Staatliche Kunstsammlungen, Weimar. Aquarell, \r\ntiza, 85 x 116 cent\u00edmetros</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Eteokl\u00e9sz d\u00f3r oszlopok el\u0151tt balr\u00f3l jobbra lend\u00fcletesen harcba indul, csal\u00e1dja b\u00facs\u00faztatja.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">18. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">18th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Asmus Jakob Carstens</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Asmus Jakob Carstens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">festm\u00e9ny</string>\r\n            <string language=\"en-US\">painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">N\u00e9metorsz\u00e1g, n\u00e9met</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Germany, German</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">18. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Asmus Jakob Carstens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutschland, Deutsch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">18\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Asmus Jakob Carstens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Allemagne, Allemande</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">18o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Asmus Jakob Carstens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Germany, Alem\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diciottesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Asmus Jakob Carstens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Germania, Tedesca</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">18$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Asmus Jakob Carstens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1, \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimo octavo siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Asmus Jakob Carstens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Alemania, Alemana</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T21:11:29.78Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5/1/5/ResourceNormal/11_03_2_3.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b780ab-78c8-414a-2088-b210832183b5"
}