{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/225535</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>225535</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>CNDP-numeribase</catalog>\r\n    <entry>numeribase-89978</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cndp.fr:http://www.noe-tv.net/</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>URI</catalog>\r\n            <entry>http://www.noe-tv.net/</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"fre\">No\u00e9-tv</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fre</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">Nouvelle Offre Educative T\u00e9l\u00e9visuelle par Internet, No\u00e9-tv est une plate-forme de diffusion de vid\u00e9os \u00e0 vocation p\u00e9dagogique et culturelle, con\u00e7ue et r\u00e9alis\u00e9e par le Centre D\u00e9partemental de Documentation P\u00e9dagogique du Doubs. No\u00e9-tv pr\u00e9sente deux collections : Images de Franche-Comt\u00e9 (vid\u00e9os documentaires issues de la production audiovisuelle r\u00e9gionale) et Num\u00e9ric'art (oeuvres d'art-vid\u00e9o r\u00e9alis\u00e9es de 1989 \u00e0 nos jours). No\u00e9-tv permet \u00e0 chacun de visualiser, t\u00e9l\u00e9charger et extraire les s\u00e9quences utiles d'une vid\u00e9o pour les int\u00e9grer \u00e0 un cours, \u00e0 un expos\u00e9. Les vid\u00e9os sont accessibles gratuitement et sont lib\u00e9r\u00e9es de droit pour un usage \u00e9ducatif non commercial.</string>\r\n          </description>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">France</string>\r\n          </coverage>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">Franche-Comt\u00e9 : r\u00e9gion</string>\r\n          </coverage>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">21e si\u00e8cle</string>\r\n          </coverage>\r\n          <aggregationLevel>\r\n            <source>aggregationLevelValues</source>\r\n            <value>3</value>\r\n          </aggregationLevel>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:CRDP de Franche-Comt\u00e9\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:Communaut\u00e9 d'agglom\u00e9ration du Pays de Montb\u00e9liard\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-04-12T00:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Instance acad\u00e9mique\r\nN:Instance acad\u00e9mique\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cndp.fr:numeribase-89978</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CNDP-numeribase</catalog>\r\n            <entry>numeribase-89978</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:CRDP de Franche-Comt\u00e9\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-05-24T10:53</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Validateur Num\u00e9ribase\r\nN:Validateur Num\u00e9ribase\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-06-01T08:51</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:SCEREN-CNDP\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <language>fre</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:CNDP\r\nN:CNDP\r\nORG:CNDP\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-27T01:47:54.91Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">En classe</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">El\u00e8ve en autonomie</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">Pr\u00e9paration de cours</string>\r\n          </description>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">\u00a9 CRDP de Franche-Comt\u00e9 - 2007\r\nL\u2019ensemble de ce site rel\u00e8ve de la l\u00e9gislation fran\u00e7aise et internationale sur le droit d\u2019auteur et la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Tous les droits de reproduction sont r\u00e9serv\u00e9s, y compris \u00e0 l\u2019\u00e9gard des documents t\u00e9l\u00e9chargeables et autres repr\u00e9sentations. Toute reproduction du site No\u00e9-tv du CRDP de Franche-Comt\u00e9/CDDP du Doubs \u2013 m\u00eame partielle et quel qu\u2019en soit le format ou le support - est strictement interdite sans autorisation \u00e9crite pr\u00e9alable, sauf pour un usage priv\u00e9 sans aucune vis\u00e9e commerciale. Dans ce cas, l\u2019int\u00e9grit\u00e9 des documents reproduits devra \u00eatre respect\u00e9e c\u2019est-\u00e0-dire qu\u2019aucune modification ne sera apport\u00e9e. L\u2019\u00e9tablissement de tout lien hypertexte pointant vers le site Internet No\u00e9-tv est soumis au m\u00eame r\u00e9gime. La technique du lien profond est interdite, les pages du site No\u00e9-tv ne doivent pas \u00eatre imbriqu\u00e9es \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur des pages d\u2019un autre site.\r\nResponsabilit\u00e9 : En tout \u00e9tat de cause, la responsabilit\u00e9 du CRDP de Franche-Comt\u00e9/CDDP du Doubs ne saurait \u00eatre retenue en cas de pr\u00e9judice direct ou indirect r\u00e9sultant de l\u2019usage de son site et de l\u2019utilisation des donn\u00e9es et informations qui y sont mises en ligne. En particulier, le CRDP de Franche-Comt\u00e9/CDDP du Doubs d\u00e9cline toute responsabilit\u00e9 \u00e0 l\u2019\u00e9gard de tout dommage li\u00e9 \u00e0 l\u2019utilisation des liens hypertextes mis en ligne sur son site et \u00e0 la consultation des sites auxquels ils renvoient. Il est express\u00e9ment rappel\u00e9 que le CRDP de Franche-Comt\u00e9/CDDP du Doubs n\u2019a aucun contr\u00f4le ni aucune responsabilit\u00e9 sur le contenu de ces sites. Il incombe donc \u00e0 chaque internaute de prendre les pr\u00e9cautions n\u00e9cessaires afin de s\u2019assurer que le site s\u00e9lectionn\u00e9 pour son usage n\u2019est pas infest\u00e9 de virus ou autre parasite de nature destructive.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">Nomenclature Sc\u00e9r\u00e9n v2007 : Domaines disciplinaires et transversaux</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>PRIARTVIS</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">le regard et le geste - arts visuels</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>PRIEHU</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">d\u00e9couvrir le monde - \u00e9ducation humaine</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECAPL</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">arts plastiques</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECCAV</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">cin\u00e9ma et audiovisuel</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECGEO</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">g\u00e9ographie (enseignement secondaire)</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECHIS</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">histoire (enseignement secondaire)</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECSES</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">SES sciences \u00e9conomiques et sociales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECSVT</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">SVT sciences de la vie et de la Terre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECTEC</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">technologie</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>PRISCI</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">d\u00e9couvrir le monde - \u00e9ducation scientifique</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational level</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">Nomenclature Sc\u00e9r\u00e9n v2007 : Niveaux d'enseignement et de formation</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>GT</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">enseignement secondaire - voies g\u00e9n\u00e9rale et technologique</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>VP</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">enseignement secondaire - voie professionnelle</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>ES</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">enseignement sup\u00e9rieur</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>EPEEC2</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire : cycle 2</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>EPEEC3</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire : cycle 3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>idea</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">th\u00e9saurus Motbis 2008</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>38490</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">t\u00e9l\u00e9vision \u00e9ducative</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>43778</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">oeuvre artistique</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>46561</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">Franche-Comt\u00e9 : r\u00e9gion</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">classification d\u00e9cimale Dewey</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>371.335</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>Fichier HTML</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.noe-tv.net/</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.noe-tv.net/"
}