{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "developpement durable", 
        "\u00e9ducation \u00e0 l'environnement"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/225490</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>225490</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>CNDP-numeribase</catalog>\r\n    <entry>numeribase-86436</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cndp.fr:http://crdp.ac-amiens.fr/enviro/approche/app_majTEST.htm</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>URI</catalog>\r\n            <entry>http://crdp.ac-amiens.fr/enviro/approche/app_majTEST.htm</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"fre\">\u00c9duquer \u00e0 l'environnement pour un d\u00e9veloppement durable</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fre</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">D\u00e8s 1950, il appara\u00eet n\u00e9cessaire d\u2019aider les populations  \u00e0 g\u00e9rer leurs ressources naturelles \u00e9quitablement et durablement. L\u2019\u00e9ducation appara\u00eet tr\u00e8s vite prioritaire pour r\u00e9pondre \u00e0 ces exigences mais il a fallu attendre le d\u00e9but du XXIe si\u00e8cle pour voir s\u2019affirmer la volont\u00e9 de g\u00e9n\u00e9raliser l\u2019\u00e9ducation au d\u00e9veloppement durable \u00e0 tous les niveaux de la scolarit\u00e9. Objectifs du dossier : conna\u00eetre l\u2019\u00e9volution progressive de la prise en compte de l\u2019environnement au niveau international et son incidence sur l\u2019\u00e9ducation \u00e0 l\u2019environnement dans le syst\u00e8me \u00e9ducatif fran\u00e7ais. Conna\u00eetre les principes et concepts, les structures et les r\u00e9seaux et savoir mettre en \u0153uvre une m\u00e9thodologie adapt\u00e9e.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"fre\">developpement durable</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"fre\">\u00e9ducation \u00e0 l'environnement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">France</string>\r\n          </coverage>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"fre\">21e si\u00e8cle</string>\r\n          </coverage>\r\n          <aggregationLevel>\r\n            <source>aggregationLevelValues</source>\r\n            <value>2</value>\r\n          </aggregationLevel>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:CRDP de l'acad\u00e9mie d'Amiens\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Bazin, Dani\u00e8le\r\nN:Bazin, Dani\u00e8le\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Lefevre, Dominique\r\nN:Lefevre, Dominique\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:De Fillipis, Franck\r\nN:De Fillipis, Franck\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Instance nationale\r\nN:Instance nationale\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Instance acad\u00e9mique\r\nN:Instance acad\u00e9mique\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cndp.fr:numeribase-86436</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CNDP-numeribase</catalog>\r\n            <entry>numeribase-86436</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:CRDP de l'acad\u00e9mie d'Amiens\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-11-16T15:11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Validateur Num\u00e9ribase\r\nN:Validateur Num\u00e9ribase\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-04-05T15:59</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\r\nN:\r\nORG:SCEREN-CNDP\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <language>fre</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:CNDP\r\nN:CNDP\r\nORG:CNDP\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-27T01:41:28.16Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">En classe</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">El\u00e8ve en autonomie</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">Pr\u00e9paration de cours</string>\r\n          </description>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fre\">L\u2019ensemble de ce site rel\u00e8ve de la l\u00e9gislation fran\u00e7aise et internationale sur le droit d\u2019auteur et la propri\u00e9t\u00e9 intellectuelle. Tous les droits de reproduction sont r\u00e9serv\u00e9s, y compris pour les documents t\u00e9l\u00e9chargeables et les repr\u00e9sentations iconographiques et photographiques.\r\nLa reproduction de tout ou partie de ce site sur un support \u00e9lectronique quel qu\u2019il soit est formellement interdite sauf autorisation expresse du directeur de la publication.\r\nLa reproduction des textes de ce site sur un support papier est autoris\u00e9e, tout particuli\u00e8rement dans le cadre p\u00e9dagogique, sous r\u00e9serve du respect des trois conditions suivantes :\r\n\u2013 gratuit\u00e9 de la diffusion ;\r\n\u2013 respect de l\u2019int\u00e9grit\u00e9 des documents reproduits : pas de modification ni alt\u00e9ration d\u2019aucune sorte ;\r\n\u2013 citation claire et lisible de la source sous la forme suivante \u2013 par exemple \u2013 : \u00ab Ce document provient du site internet du CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens. Les droits de reproduction sont r\u00e9serv\u00e9s et strictement limit\u00e9s \u00bb. L\u2019adresse internet du site du CRDP de l\u2019acad\u00e9mie d\u2019Amiens doit imp\u00e9rativement figurer dans la r\u00e9f\u00e9rence.\r\nPour d\u2019autres utilisations, veuillez nous consulter.\r\nLes marques cit\u00e9es sur ce site sont d\u00e9pos\u00e9es par les soci\u00e9t\u00e9s qui en sont propri\u00e9taires.\r\nLes documents diffus\u00e9s en version \u00e9lectronique sur ce site ont fait l\u2019objet de nombreuses relectures de notre part mais peuvent encore contenir des erreurs. Si vous en constatez, n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 nous le faire savoir en contactant le webmaster. Nous proc\u00e9derons imm\u00e9diatement aux rectifications correspondantes. Les textes diffus\u00e9s peuvent, par ailleurs, avoir fait l\u2019objet de mise \u00e0 jour entre le moment o\u00f9 vous les avez t\u00e9l\u00e9charg\u00e9s et celui o\u00f9 vous en prenez connaissance. En cons\u00e9quence, nous vous recommandons d\u2019en v\u00e9rifier la validit\u00e9.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>ispartof</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>URI</catalog>\r\n              <entry>http://crdp.ac-amiens.fr/enviro</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <description>\r\n              <string language=\"fre\">Site du p\u00f4le national de comp\u00e9tence Education au d\u00e9veloppement durable du CRDP de l'acad\u00e9mie d'Amiens</string>\r\n            </description>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">Nomenclature Sc\u00e9r\u00e9n v2007 : Domaines disciplinaires et transversaux</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>PRIVIV</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">vivre ensemble - \u00e9ducation civique</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>PRIEHU</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">d\u00e9couvrir le monde - \u00e9ducation humaine</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>PRIEHUGEO</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">g\u00e9ographie (\u00e9cole primaire)</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECECV</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">\u00e9ducation civique</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECGEO</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">g\u00e9ographie (enseignement secondaire)</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECHIS</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">histoire (enseignement secondaire)</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>SECSVT</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">SVT sciences de la vie et de la Terre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>DISTRAEED</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">EEDD \u00e9ducation \u00e0 l'environnement pour un d\u00e9veloppement durable</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>PRISCI</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">d\u00e9couvrir le monde - \u00e9ducation scientifique</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational level</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">Nomenclature Sc\u00e9r\u00e9n v2007 : Niveaux d'enseignement et de formation</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>GTCO</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">voies g\u00e9n\u00e9rale et technologique : coll\u00e8ge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>GTLY</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">voies g\u00e9n\u00e9rale et technologique : lyc\u00e9e</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>EPEEC3</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">\u00e9cole \u00e9l\u00e9mentaire : cycle 3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>idea</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">th\u00e9saurus Motbis 2008</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>38821</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">ressource naturelle</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>48246</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">d\u00e9veloppement durable</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>48988</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">\u00e9ducation civique</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>49394</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fre\">environnement</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"fre\">classification d\u00e9cimale Dewey</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>304.2</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>551</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>Fichier HTML</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://crdp.ac-amiens.fr/enviro/approche/app_majTEST.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://crdp.ac-amiens.fr/enviro/approche/app_majTEST.htm"
}