{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "b\u00fckkerd\u0151, \u00a0erd\u0151, \u00a0b\u00fckki \u0151serd\u0151, \u00a0k\u00f6z\u00e9phegys\u00e9g, \u00a0B\u00fckk, \u00a0", 
        "beech-wood, forest, native forest in B\u00fckk, mountain of medium height, B\u00fckk", 
        "Buche-Holz, Wald, geb\u00fcrtiger Wald in B\u00fckk, Berg der \nmittleren H\u00f6he, B\u00fckk", 
        "h\u00eatre-bois, for\u00eat, for\u00eat indig\u00e8ne dans B\u00fckk, \nmontagne de taille moyenne, B\u00fckk", 
        "beech-madeira, floresta, floresta nativa em B\u00fckk, \nmontanha da altura m\u00e9dia, B\u00fckk", 
        "faggio-legno, foresta, foresta natale in B\u00fckk, \nmontagna di altezza media, B\u00fckk", 
        "\u03bf\u03be\u03b9\u03ac-\u03be\u03cd\u03bb\u03b9\u03bd\u03bf, \u03b4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b5\u03b3\u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 B\u03cckk, \u03b2\u03bf\u03c5\u03bd\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \n\u03bc\u03ad\u03c3\u03bf\u03c5 \u03cd\u03c8\u03bf\u03c5\u03c2, B\u03cckk", 
        "haya-madera, bosque, bosque nativo en B\u00fckk, monta\u00f1a \nde la altura media, B\u00fckk"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76185</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76185</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>525e062a-8e8d-4b91-bb67-49bc9a8e0944#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">B\u00fckk\u00f6s kora tavasszal</string>\r\n            <string language=\"en\">Beech-wood in early spring</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Buche-Holz im fr\u00fchen Fr\u00fchling</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">H\u00eatre-bois en premier ressort</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Beech-madeira na mola adiantada</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Faggio-legno in molla in anticipo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03be\u03b9\u03ac-\u03be\u03cd\u03bb\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03b9\u03bc\u03b7 \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Haya-madera en resorte temprano</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">B\u00fckkerd\u0151r\u0151l k\u00e9sz\u00fclt felv\u00e9tel (B\u00fckk, fokozottan v\u00e9dett ter\u00fclet)</string>\r\n            <string language=\"en\">Photo about a beech-wood (B\u00fckk, nature reserve)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">b\u00fckkerd\u0151, \u00a0erd\u0151, \u00a0b\u00fckki \u0151serd\u0151, \u00a0k\u00f6z\u00e9phegys\u00e9g, \u00a0B\u00fckk, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">beech-wood, forest, native forest in B\u00fckk, mountain of medium height, B\u00fckk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Foto \u00fcber ein Buche-Holz (B\u00fckk, Naturreserve)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Photo au sujet d'un h\u00eatre-bois (B\u00fckk, r\u00e9serve \r\nde nature)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Foto sobre uma beech-madeira (B\u00fckk, reserva de \r\nnatureza)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Foto circa un faggio-legno (B\u00fckk, riserva \r\nnaturale)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bf\u03be\u03b9\u03ac-\u03be\u03cd\u03bb\u03bf (B\u03cckk, \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03cd\u03bb\u03b1\u03be\u03b7 \r\n\u03c6\u03cd\u03c3\u03b7\u03c2)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Foto sobre una haya-madera (B\u00fckk, reserva de \r\nnaturaleza)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Buche-Holz, Wald, geb\u00fcrtiger Wald in B\u00fckk, Berg der \r\nmittleren H\u00f6he, B\u00fckk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">h\u00eatre-bois, for\u00eat, for\u00eat indig\u00e8ne dans B\u00fckk, \r\nmontagne de taille moyenne, B\u00fckk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">beech-madeira, floresta, floresta nativa em B\u00fckk, \r\nmontanha da altura m\u00e9dia, B\u00fckk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">faggio-legno, foresta, foresta natale in B\u00fckk, \r\nmontagna di altezza media, B\u00fckk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03be\u03b9\u03ac-\u03be\u03cd\u03bb\u03b9\u03bd\u03bf, \u03b4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b5\u03b3\u03b3\u03b5\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 B\u03cckk, \u03b2\u03bf\u03c5\u03bd\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03bc\u03ad\u03c3\u03bf\u03c5 \u03cd\u03c8\u03bf\u03c5\u03c2, B\u03cckk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">haya-madera, bosque, bosque nativo en B\u00fckk, monta\u00f1a \r\nde la altura media, B\u00fckk</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>144</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76185</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=525e062a-8e8d-4b91-bb67-49bc9a8e0944&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=525e062a-8e8d-4b91-bb67-49bc9a8e0944&v=1&b=2"
}