{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 3", 
        "el presente", 
        "presens", 
        "el pret\u00e9rito imperfecto", 
        "imperfekt", 
        "verbos", 
        "verb", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatik", 
        "Spanish ascended 3", 
        "electrical presente", 
        "present", 
        "electrical pret\u00e9rito imperfecto", 
        "imperfekt", 
        "verbos", 
        "verb", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammar", 
        "Spanisch stieg 3", 
        "elektrisches presente", 
        "Geschenk", 
        "elektrisches pret\u00e9rito imperfecto", 
        "imperfekt", 
        "verbos", 
        "Verb", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Grammatik", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 3", 
        "presente \u00e9lectrique", 
        "pr\u00e9sent", 
        "imperfecto \u00e9lectrique de pret\u00e9rito", 
        "imperfekt", 
        "verbos", 
        "verbe", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammaire", 
        "O espanhol ascended 3", 
        "presente el\u00e9trico", 
        "presente", 
        "imperfecto el\u00e9trico do pret\u00e9rito", 
        "imperfekt", 
        "verbos", 
        "verbo", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 3", 
        "presente elettrico", 
        "presente", 
        "imperfecto elettrico di pret\u00e9rito", 
        "imperfekt", 
        "verbos", 
        "verbo", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatica", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc presente", 
        "\u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc imperfecto pret\u03b9rito", 
        "imperfekt", 
        "verbos", 
        "\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1", 
        "gram\u03b1tica", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 3", 
        "presente el\u00e9ctrico", 
        "presente", 
        "imperfecto el\u00e9ctrico del pret\u00e9rito", 
        "imperfekt", 
        "verbos", 
        "verbo", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/32528</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>32528</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:1569</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>1569</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Antes y ahora (El presente y el pret\u00e9rito imperfecto)</string>\r\n            <string language=\"en\">Antes y ahora (electrical presente y electrical pret\u00e9rito imperfecto)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Antes y ahora (elektrisches presente y \r\nelektrisches pret\u00e9rito imperfecto)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ahora d'Antes y (imperfecto \u00e9lectrique \r\n\u00e9lectrique de pret\u00e9rito de presente y)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ahora de Antes y (imperfecto el\u00e9trico el\u00e9trico \r\ndo pret\u00e9rito do presente y)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ahora di Antes y (imperfecto elettrico elettrico \r\ndi pret\u00e9rito del presente y)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Ahora \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03a5 (\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc imperfecto \r\npret\u03b9rito presente \u03a5 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ahora de Antes y (imperfecto el\u00e9ctrico \r\nel\u00e9ctrico del pret\u00e9rito del presente y)</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Tillh\u00f6r Spanska steg 3, Unidad 7.En \u00f6vning, som tr\u00e4nar tempus f\u00f6r d\u00e5tid (el pret\u00e9rito imperfecto) och nutid (el presente).</string>\r\n            <string language=\"en\">Belongs to Spanish ascended 3, Unidad 7.\r\n\r\nAn exercise, that accustoms tempus for d\u00e5tid (electrical pret\u00e9rito imperfecto) and nutid (electrical presente).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">el presente</string>\r\n            <string language=\"sv\">presens</string>\r\n            <string language=\"sv\">el pret\u00e9rito imperfecto</string>\r\n            <string language=\"sv\">imperfekt</string>\r\n            <string language=\"sv\">verbos</string>\r\n            <string language=\"sv\">verb</string>\r\n            <string language=\"sv\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 3</string>\r\n            <string language=\"en\">electrical presente</string>\r\n            <string language=\"en\">present</string>\r\n            <string language=\"en\">electrical pret\u00e9rito imperfecto</string>\r\n            <string language=\"en\">imperfekt</string>\r\n            <string language=\"en\">verbos</string>\r\n            <string language=\"en\">verb</string>\r\n            <string language=\"en\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geh\u00f6rt Spanischen stieg 3, Unidad 7.An \u00dcbung, \r\ndie tempus f\u00fcr d\u00e5tid (elektrisches pret\u00e9rito imperfecto) und nutid \r\nsich gew\u00f6hnt (elektrisches presente).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Appartient \u00e0 l'Espagnol est mont\u00e9 3, l'exercice\r\nd'Unidad 7.An, qui accoutume le tempus pour d\u00e5tid (imperfecto \r\n\u00e9lectrique de pret\u00e9rito) et nutid (presente \u00e9lectrique).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pertence ao espanhol ascended 3, o exerc\u00edcio de \r\nUnidad 7.An, que acostuma o tempus para d\u00e5tid (imperfecto el\u00e9trico \r\ndo pret\u00e9rito) e nutid (presente el\u00e9trico).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Appartiene allo Spagnolo ha asceso 3, \r\nesercitazione di Unidad 7.An, che accustoms il tempus per d\u00e5tid \r\n(imperfecto elettrico di pret\u00e9rito) e nutid (presente elettrico).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03ae\u03ba\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 3, \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 Unidad \r\n7.An, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 accustoms Tempus \u03b3\u03b9\u03b1 d\u03b5tid (\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \r\nimperfecto pret\u03b9rito) \u03ba\u03b1\u03b9 nutid (\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc presente).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pertenece al espa\u00f1ol ascendi\u00f3 3, el ejercicio \r\nde Unidad 7.An, que acostumbra el tempus para d\u00e5tid (imperfecto \r\nel\u00e9ctrico del pret\u00e9rito) y el nutid (presente el\u00e9ctrico).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">elektrisches presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschenk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">elektrisches pret\u00e9rito imperfecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verb</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">presente \u00e9lectrique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9sent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">imperfecto \u00e9lectrique de pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">presente el\u00e9trico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imperfecto el\u00e9trico do pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">presente elettrico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">imperfecto elettrico di pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc imperfecto pret\u03b9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">gram\u03b1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">presente el\u00e9ctrico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">imperfecto el\u00e9ctrico del pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:1569</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:1569</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:25:41.21Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>32528</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1569</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1569"
}