{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 3", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "lee", 
        "escucha", 
        "escribe", 
        "adjectivos", 
        "Spanish ascended 3", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "lee", 
        "escucha", 
        "escribe", 
        "adjectivos", 
        "Spanisch stieg 3", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "Schutze", 
        "escucha", 
        "escribe", 
        "adjectivos", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 3", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "lie", 
        "escucha", 
        "escribe", 
        "adjectivos", 
        "O espanhol ascended 3", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "lee", 
        "escucha", 
        "escribe", 
        "adjectivos", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 3", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "rifugi", 
        "escucha", 
        "escribe", 
        "adjectivos", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3", 
        "gram\u03b1tica", 
        "verbos", 
        "\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c6\u03cd\u03b3\u03b9\u03b1", 
        "escucha", 
        "escribe", 
        "adjectivos", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 3", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "heces", 
        "escucha", 
        "escribe", 
        "adjectivos"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/30643</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>30643</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:1522</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>1522</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Repasando la gram\u00e1tica (Unidad 7 - Espa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"en\">Repasando la gram\u00e1tica (Unidad 7 - Espa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Repasando La gram\u00e1tica (Unidad 7 - Espa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Gram\u00e1tica de La de Repasando (Unidad 7 - \r\nEspa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Gram\u00e1tica do la de Repasando (Unidad 7 - \r\nEspa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gram\u00e1tica della La di Repasando (Unidad 7 - \r\nEspa\u00f1ol 3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Gram\u03b1tica \u039b\u03b1 Repasando (Unidad 7 - Espa\u03c1ol \r\n3)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gram\u00e1tica del la de Repasando (Unidad 7 - \r\nEspa\u00f1ol 3)</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">I modulen Repasando la gram\u00e1tica introduceras och tr\u00e4nas den grammatik, som \u00e4r ny f\u00f6r steg 3: imperfekt, v\u00e4xlingen imperfekt/preteritum, futurum med \u00e4ndelser, uppmaningar och konstruktioner med querer. Du f\u00e5r ocks\u00e5 m\u00f6jlighet att tr\u00e4na \u201dgammal\u201d grammatik: komparation av adjektiv, preteritum, verben ser och estar.</string>\r\n            <string language=\"en\">In the module Repasando la gram\u00e1tica is introduced and be accustomed that grammar, that is new for ascended 3: imperfekt, the crossing imperfekt/preteritum, futurum with suffixes, urgent requests and konstruktioner with querer. You sheep also possibility</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"sv\">verbos</string>\r\n            <string language=\"sv\">lee</string>\r\n            <string language=\"sv\">escucha</string>\r\n            <string language=\"sv\">escribe</string>\r\n            <string language=\"sv\">adjectivos</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 3</string>\r\n            <string language=\"en\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"en\">verbos</string>\r\n            <string language=\"en\">lee</string>\r\n            <string language=\"en\">escucha</string>\r\n            <string language=\"en\">escribe</string>\r\n            <string language=\"en\">adjectivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Im Modul Repasando La wird das gram\u00e1tica \r\neingef\u00fchrt und ist gewohnt, da\u00df Grammatik, die f\u00fcr gestiegene 3 neu\r\nist: imperfekt, die \u00dcberfahrt imperfekt/preteritum, futurum mit\r\nSuffixen, Dringlichkeitsantr\u00e4ge und konstruktioner mit querer. \r\nSie der Schafe M\u00f6glichkeit auch</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En La de Repasando de module le gram\u00e1tica est \r\npr\u00e9sent\u00e9 et soit accoutum\u00e9 que la grammaire, celle soit nouvelle \r\npour 3 mont\u00e9s : imperfekt, le croisement imperfekt/preteritum, \r\nfuturum avec des suffixes, demandes pressantes et konstruktioner avec \r\nle querer. Vous de moutons possibilit\u00e9 \u00e9galement</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">No la de Repasando do m\u00f3dulo o gram\u00e1tica \u00e9 \r\nintroduzido e seja accustomed que a gram\u00e1tica, aquela \u00e9 nova para 3 \r\nascended: imperfekt, o cruzamento imperfekt/preteritum, futurum \r\ncom sufixos, pedidos urgentes e konstruktioner com querer. Voc\u00ea\r\ndos carneiros possibilidade tamb\u00e9m</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In La di Repasando del modulo il gram\u00e1tica \u00e8 \r\nintrodotto ed \u00e8 abituato che la grammatica, quella \u00e8 nuova per 3 \r\nascesi: imperfekt, l'incrocio imperfekt/preteritum, futurum con \r\ni suffissi, richieste urgenti e konstruktioner con il querer. \r\nVoi delle pecore possibilit\u00e0 anche</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c4\u03bf \u039b\u03b1 Repasando \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf gram\u03b1tica \u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \r\n\u03b1\u03bd\u03b5\u03c1\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 3: imperfekt, imperfekt \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2/preteritum, futurum \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u03b5\u03c0\u03b5\u03af\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1 \r\n\u03b1\u03b9\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 konstruktioner \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf querer. \u0395\u03c3\u03b5\u03af\u03c2 \r\n\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En el la de Repasando del m\u00f3dulo el gram\u00e1tica \r\nse introduce y est\u00e9 acostumbrado que la gram\u00e1tica, de que es nueva \r\npara 3 ascendidos: imperfekt, la traves\u00eda imperfekt/preteritum,\r\nfuturum con sufijos, peticiones urgentes y konstruktioner con querer. \r\nUsted de las ovejas posibilidad tambi\u00e9n</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schutze</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">adjectivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">lie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adjectivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">lee</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adjectivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rifugi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">adjectivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">gram\u03b1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c6\u03cd\u03b3\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">adjectivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">heces</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">adjectivos</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:1522</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:1522</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:16:21.82Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>30643</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1522</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1522"
}