{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XX", 
        "20th century", 
        "siglo XX", 
        "drets civils", 
        "civil rights", 
        "derechos civiles", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "20. Jahrhundert", 
        "Zivilrechte", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "politische Bewegung", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "droits civiques", 
        "histoire contemporaine", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "mouvement politique", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "direitas civis", 
        "history contemporary", 
        "identidade cultural", 
        "movimento pol\u00edtico", 
        "ventesimo secolo", 
        "diritti civili", 
        "storia contemporanea", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "movimento politico", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/37527</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>37527</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/6089</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6089</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6089</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tornarem a v\u00e8ncer. La mancomunitat</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La Mancomunitat de Catalunya va ser una instituci\u00f3 que agrup\u00e0 les quatre diputacions catalanes \u00bf Barcelona, Girona, Tarragona i Lleida. Es va formar el 6 d'abril de 1914, si b\u00e9 el proc\u00e9s per a la seva creaci\u00f3 va comen\u00e7ar al 1911. El congr\u00e9s la va aprovar per\u00f2 amb compet\u00e8ncies molt retallades. En canvi el senat no ho va fer. El 18 de desembre de 1913 el rei sign\u00e0 el dret de mancomunitats provincials. Responia a una llarga demanda hist\u00f2rica dels catalans, la federaci\u00f3 de les quatre diputacions catalanes, per la devoluci\u00f3 de les antigues Corts Catalanes. Tot i que havia de tenir funcions purament administratives, i les seves compet\u00e8ncies no anaven m\u00e9s enll\u00e0 de les de les diputacions provincials, va adquirir una gran import\u00e0ncia pol\u00edtica: representava el primer reconeixement per part de l'estat espanyol de la personalitat i de la unitat territorial de Catalunya des del 1714. Va ser presidida per Enric Prat de la Riba (1914 - 1917) i despr\u00e9s per Josep Puig i Cadafalch (1917 - 1925), tots dos de la Lliga Regionalista, i va dur a terme una important tasca de creaci\u00f3 d'infraestructures de camins i ports, obres hidr\u00e0uliques, ferrocarrils, tel\u00e8fons, benefic\u00e8ncia o sanitat. Tamb\u00e9 va emprendre iniciatives per augmentar els rendiments agr\u00edcoles i forestals introduint millores tecnol\u00f2giques, de serveis i educatives i va potenciar els ensenyaments tecnol\u00f2gics necessaris per a la ind\u00fastria catalana. L'any 1918 impuls\u00e0 una campanya pro Estatut d'Autonomia. Una altre fita important de la Mancomunitat va ser la promoci\u00f3 de l'obra de Pompeu Fabra, qui va normalitzar la llengua catalana. L'activitat de la Mancomunitat de Catalunya va ser estroncada per la dictadura de Primo de Rivera, l'any 1923, el qual la va dissoldre poc despr\u00e9s (el 20 de mar\u00e7 de 1925) i intent\u00e0 desfer-ne l'obra. \r\n\r\n\"Tornarem a v\u00e8ncer\" \u00e9s un recull per cap\u00edtols de les diferents etapes hist\u00f2riques que, a Catalunya, han significat un grau m\u00e9s alt d'autogovern. El punt de partida \u00e9s el 1714. A partir d'aqu\u00ed, es va repassant la lluita de Catalunya per l'autogovern fins a l'actualitat: l'estatut de Miravet. \r\n\r\nEl programa consta d'un reportatge introductori que reflecteix diferents veus que han estat testimonis directes o especialistes de cada un dels per\u00edodes hist\u00f2rics, com les Bases de Manresa, la Mancomunitat, l'Assemblea de Catalunya, l'Estatut de Sau, el de N\u00faria, la Guerra Civil, com tamb\u00e9 fen\u00f2mens m\u00e9s contemporanis, com ara la immigraci\u00f3. \r\n\r\nHan participat en els reportatges i les tert\u00falies personalitats com Jordi Pujol, Miquel Roca, Anna Balletb\u00f3, Eva Serra, Guti, Joan Puigcerc\u00f3s, Josep Termes, Andreu Galera, Artur Blasco, Josep M. Ainaud de Lasarte, Josep M. Cadenas, Josep Pich, Margarida Aritzeta, Isidre Molas, i fins a m\u00e9s de 100 noms. \r\n\r\nEl programa realitza una tert\u00falia amb la participaci\u00f3 i moderaci\u00f3 de Josep M. Sol\u00e9 i Sabat\u00e9 i reconeguts historiadors, professors i intel\u00b7lectuals d'arreu de Catalunya.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n            <string language=\"en\">20th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">drets civils</string>\r\n            <string language=\"en\">civil rights</string>\r\n            <string language=\"es\">derechos civiles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zivilrechte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Bewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">droits civiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">direitas civis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diritti civili</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6089</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6089</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:15:12.46Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">16-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H55M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6748</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Evoluci\u00f3 general del segle XIX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n                <string language=\"en\">20th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>215</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">drets civils</string>\r\n                <string language=\"en\">civil rights</string>\r\n                <string language=\"es\">derechos civiles</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/6089</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25170</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25170"
}