{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "anarquisme", 
        "anarchism", 
        "anarquismo", 
        "arquitectura", 
        "architecture", 
        "arquitectura", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "construcci\u00f3", 
        "building", 
        "edificio", 
        "comunisme", 
        "communism", 
        "comunismo", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "feixisme", 
        "fascism", 
        "fascismo", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "monument", 
        "monument", 
        "monumento", 
        "pol\u00edtica", 
        "politics", 
        "pol\u00edtica", 
        "Anarchie", 
        "Architektur", 
        "kunst", 
        "Geb\u00e4ude", 
        "Kommunismus", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "Faschismus", 
        "historische Person", 
        "Denkmal", 
        "Politik", 
        "anarchisme", 
        "architecture", 
        "art", 
        "b\u00e2timent", 
        "communisme", 
        "histoire contemporaine", 
        "fascisme", 
        "personne historique", 
        "monument", 
        "la politique", 
        "anarchism", 
        "arquitetura", 
        "arte", 
        "edif\u00edcio", 
        "communism", 
        "history contemporary", 
        "fascism", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "monumento", 
        "pol\u00edtica", 
        "anarchismo", 
        "architettura", 
        "arte", 
        "costruzione", 
        "comunismo", 
        "storia contemporanea", 
        "fascismo", 
        "persona storica", 
        "monumento", 
        "politica", 
        "\u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf", 
        "\u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03bc\u03bd\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03bf", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/38382</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>38382</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2303</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2303</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2303</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Mem\u00f2ria de Catalunya / De l'Exposici\u00f3 del 1929 a la postguerra</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'Exposici\u00f3 Internacional del 1929 va obrir un nou per\u00edode d'esperan\u00e7a, seguit de l'etapa republicana, quan es va recuperar l'autogovern amb la Generalitat de Catalunya. La Guerra Civil, per\u00f2, va estroncar aquesta traject\u00f2ria. S\u00f3n els fets analitzats en aquest cap\u00edtol de \"Mem\u00f2ria de Catalunya\".\r\n\r\nL'any 1929, l'Exposici\u00f3 Internacional de Barcelona va comportar importants canvis per a la ciutat. Es va desenvolupar l'Eixample, es va millorar la xarxa de transports i es va urbanitzar la muntanya de Montju\u00efc, amb elements com la Font M\u00e0gica, de l'enginyer Carles Bu\u00efgas, palaus de caire cl\u00e0ssic, zones enjardinades amb escales, el recinte del Poble Espanyol, el Palauet Alb\u00e9niz o el Pavell\u00f3 Mies Van der Rohe.\r\n\r\nEl 14 d'abril de 1931 es va proclamar la Rep\u00fablica Espanyola. El mateix dia, Francesc Maci\u00e0 va proclamar la Rep\u00fablica Catalana com a estat integrant de la Federaci\u00f3 Ib\u00e8rica. Tres dies despr\u00e9s, per\u00f2, Maci\u00e0 hi va renunciar a canvi d'un poder regional que va adoptar el nom hist\u00f2ric de Generalitat de Catalunya.\r\n\r\nTot seguit es va aprovar l'Estatut de N\u00faria, que va suposar un nou pas per a l'autogovern, i va iniciar les seves tasques el Parlament de Catalunya, presidit per Llu\u00eds Companys. \r\n\r\nL'any 1933 es va constituir la Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona, amb Pere Bosch i Gimpera com a rector. Tamb\u00e9 es van fer aven\u00e7os en urbanisme, amb l'arquitecte Josep Llu\u00eds Sert com a figura destacada. Aix\u00ed mateix, es va dur a terme una nova planificaci\u00f3 territorial.\r\n\r\nEl 6 d'octubre de 1934, Llu\u00eds Companys va proclamar l'Estat Catal\u00e0 dins la Rep\u00fablica Federal Espanyola. L'actuaci\u00f3 de l'ex\u00e8rcit, per\u00f2, va comportar la rendici\u00f3, detenci\u00f3, condemna i empresonament del govern catal\u00e0 i la suspensi\u00f3 de l'Estatut d'Autonomia i de la Universitat Aut\u00f2noma de Barcelona.\r\n\r\nLa sublevaci\u00f3 del 18 de juliol de 1936 va fracassar a Barcelona, neutralitzada per la Gu\u00e0rdia Civil, altres forces d'ordre p\u00fablic i les organitzacions obreres que van rebre armes. \r\n\r\nLa CNT-FAI va apostar per l'autogesti\u00f3 obrera i la col\u00b7lectivitzaci\u00f3 de la ind\u00fastria i de la propietat. La primera etapa de la guerra va estar marcada pel poder efectiu de les mil\u00edcies populars, fins que, el maig del 1937, la Generalitat, els partits republicans i el PSUC van aconseguir el poder.\r\n\r\nCatalunya va tenir un paper destacat en la resist\u00e8ncia i en l'economia de guerra. Ciutats com Barcelona, Tarragona, Reus, Granollers i Figueres van patir forts bombardejos des de l'aire, amb grans danys personals i materials.\r\n\r\nEl desembre de 1938, a la batalla de l'Ebre, les tropes franquistes van trencar el front de combat a Mequinensa, un fet que va decantar el resultat de la guerra. L'ex\u00e8rcit del general Franco va entrar a Barcelona el 26 de gener de 1939.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">anarquisme</string>\r\n            <string language=\"en\">anarchism</string>\r\n            <string language=\"es\">anarquismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">arquitectura</string>\r\n            <string language=\"en\">architecture</string>\r\n            <string language=\"es\">arquitectura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">construcci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">building</string>\r\n            <string language=\"es\">edificio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comunisme</string>\r\n            <string language=\"en\">communism</string>\r\n            <string language=\"es\">comunismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n            <string language=\"en\">fascism</string>\r\n            <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">monument</string>\r\n            <string language=\"en\">monument</string>\r\n            <string language=\"es\">monumento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">politics</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anarchie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Architektur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geb\u00e4ude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kommunismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Faschismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Denkmal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">anarchisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">architecture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">b\u00e2timent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">communisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">fascisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">monument</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">anarchism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arquitetura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">edif\u00edcio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">communism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fascism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">monumento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">anarchismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">architettura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">costruzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comunismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fascismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">monumento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bd\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2303</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2303</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:03:30.04Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H26M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6750</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Poder i conflicte al primer ter\u00e7 del segle XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>61</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">anarquisme</string>\r\n                <string language=\"en\">anarchism</string>\r\n                <string language=\"es\">anarquismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>85</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">arquitectura</string>\r\n                <string language=\"en\">architecture</string>\r\n                <string language=\"es\">arquitectura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>160</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">construcci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">building</string>\r\n                <string language=\"es\">edificio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>240</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comunisme</string>\r\n                <string language=\"en\">communism</string>\r\n                <string language=\"es\">comunismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>483</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n                <string language=\"en\">fascism</string>\r\n                <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>840</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">monument</string>\r\n                <string language=\"en\">monument</string>\r\n                <string language=\"es\">monumento</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1208</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">socialisme</string>\r\n                <string language=\"en\">socialism</string>\r\n                <string language=\"es\">socialismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70070</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n                <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2303</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19439</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19439"
}