{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Visegr\u00e1di N\u00e9gyek, Alpok Adria Munkak\u00f6z\u00f6ss\u00e9g, \u00a0", 
        "The Visegr\u00e1d Four, Alps-Adriatic Working Community", 
        "Das Visegr\u00e1d Vier, Alpe-Adria Arbeitsgemeinschaft", 
        "Le Visegr\u00e1d Quatre, La Communaut\u00e9 Travaillante de \nl'Alpe-Adriatique", 
        "O Visegr\u00e1d Quatro, Comunidade Trabalhando Do \nAlpe-Adri\u00e1tico", 
        "Il Visegr\u00e1d Quattro, Comunit\u00e0 Lavorante \nDell'Alpe-Adriatico", 
        "\u03a4\u03bf Visegr\u03b1d \u03c4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b1, \u03cc\u03c1\u03bf\u03c2-\u03b1\u03b4\u03c1\u03b9\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \n\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "El Visegr\u00e1d Cuatro, Comunidad De Trabajo De \nMontan@a-Adria'tico"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75743</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75743</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40bb351f-f844-4211-2231-a3ab56346166#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">A visegr\u00e1di n\u00e9gyek</string>\r\n            <string language=\"en\">The Visegr\u00e1d Four</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Visegr\u00e1d Vier</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Visegr\u00e1d Quatre</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Visegr\u00e1d Quatro</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Visegr\u00e1d Quattro</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf Visegr\u03b1d \u03c4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El Visegr\u00e1d Cuatro</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Visegr\u00e1di N\u00e9gyek, Alpok Adria Munkak\u00f6z\u00f6ss\u00e9g</string>\r\n            <string language=\"en\">The Visegr\u00e1d Four, Alps-Adriatic Working Community</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Visegr\u00e1di N\u00e9gyek, Alpok Adria Munkak\u00f6z\u00f6ss\u00e9g, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">The Visegr\u00e1d Four, Alps-Adriatic Working Community</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Visegr\u00e1d Vier, Alpe-Adria \r\nArbeitsgemeinschaft</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Visegr\u00e1d Quatre, La Communaut\u00e9 Travaillante \r\nDe l'Alpe-Adriatique</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Visegr\u00e1d Quatro, Comunidade Trabalhando Do \r\nAlpe-Adri\u00e1tico</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Visegr\u00e1d Quattro, Comunit\u00e0 Lavorante \r\nDell'Alpe-Adriatico</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf Visegr\u03b1d \u03c4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b1, \u03cc\u03c1\u03bf\u03c2-\u03b1\u03b4\u03c1\u03b9\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \r\n\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El Visegr\u00e1d Cuatro, Comunidad De Trabajo De \r\nMontan@a-Adria'tico</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Visegr\u00e1d Vier, Alpe-Adria Arbeitsgemeinschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Visegr\u00e1d Quatre, La Communaut\u00e9 Travaillante de \r\nl'Alpe-Adriatique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Visegr\u00e1d Quatro, Comunidade Trabalhando Do \r\nAlpe-Adri\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Visegr\u00e1d Quattro, Comunit\u00e0 Lavorante \r\nDell'Alpe-Adriatico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf Visegr\u03b1d \u03c4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b1, \u03cc\u03c1\u03bf\u03c2-\u03b1\u03b4\u03c1\u03b9\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \r\n\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El Visegr\u00e1d Cuatro, Comunidad De Trabajo De \r\nMontan@a-Adria'tico</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:Veszpr\u00e9mi Egyetem\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>449</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75743</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40bb351f-f844-4211-2231-a3ab56346166&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40bb351f-f844-4211-2231-a3ab56346166&v=1&b=2"
}