{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "pol\u00edtica de defensa", 
        "defence policy", 
        "pol\u00edtica de defensa", 
        "pol\u00edtica interior", 
        "domestic policy", 
        "pol\u00edtica interior", 
        "pol\u00edtica europea", 
        "European policy", 
        "pol\u00edtica europea", 
        "pol\u00edtica exterior", 
        "foreign policy", 
        "pol\u00edtica exterior", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "hist\u00f2ria", 
        "history", 
        "historia", 
        "guerra", 
        "war", 
        "guerra", 
        "Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum", 
        "Cross-curricular/extra-curricular activities", 
        "Activitates fuera de programa y transversales", 
        "kunst", 
        "Verteidigungpolitik", 
        "inl\u00e4ndische Politik", 
        "Europ\u00e4ische Politik", 
        "fremde Politik", 
        "historische Person", 
        "Geschichte", 
        "Krieg", 
        "Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten", 
        "art", 
        "politique de la d\u00e9fense", 
        "politique domestique", 
        "Politique europ\u00e9enne", 
        "politique \u00e9trang\u00e8re", 
        "personne historique", 
        "histoire", 
        "guerre", 
        "Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "arte", 
        "pol\u00edtica da defesa", 
        "pol\u00edtica dom\u00e9stica", 
        "Pol\u00edtica europ\u00e9ia", 
        "pol\u00edtica extrangeira", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "history", 
        "guerra", 
        "Atividades de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "arte", 
        "politica della difesa", 
        "politica domestica", 
        "Politica europea", 
        "politica straniera", 
        "persona storica", 
        "storia", 
        "guerra", 
        "Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03b1\u03bc\u03c5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/40111</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>40111</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/921</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/921</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/921</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Mem\u00f2ria de Catalunya / De Casp a N\u00e0pols</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'any 1412, Ferran I, de la dinastia dels Trast\u00e0mara, surt elegit rei gr\u00e0cies als pactes del comprom\u00eds de Casp. \"Mem\u00f2ria de Catalunya\" analitza el seu regnat i el del seu fill Alfons el Magn\u00e0nim, que va conquerir N\u00e0pols i hi va instal\u00b7lar la cort.\r\n\r\nL'any 1410, el rei Mart\u00ed l'Hum\u00e0 mor sense descend\u00e8ncia reconeguda. L'oligarquia burgesa de Barcelona proposa que es reuneixi un parlament representatiu dels estaments de la Corona d'Arag\u00f3 per triar-ne el successor. L'any 1412, es troben a Casp els representants d'Arag\u00f3, Val\u00e8ncia i Catalunya per analitzar el drets dels candidats. Nom\u00e9s dos, per\u00f2, tenen possibilitats: el comte Jaume d'Urgell i Ferran de Tr\u00e0stamara, n\u00e9t de Pere el Cerimoni\u00f3s. \r\n\r\nLa sent\u00e8ncia va ser favorable a Ferran, que havia tingut el suport de Castella, del papa Benet XIII i del dominic Vicent Ferrer. El comte d'Urgell no la va acceptar i s'hi va revoltar. La presa de Balaguer va comportar la fi del comtat d'Urgell i del vescomtat d'\u00c0ger i l'empresonament del comte Jaume II d'Urgell al castell de X\u00e0tiva, on va morir l'any 1433.\r\n\r\nFerran I va aconseguir mantenir l'her\u00e8ncia de Mart\u00ed l'Hum\u00e0 a Sic\u00edlia i Sardenya i va pactar una treva amb G\u00e8nova. L'any 1415 va retirar l'obedi\u00e8ncia al papa Benet XIII, el papa d'Aviny\u00f3, que es va recloure a Pen\u00edscola, on va morir l'any 1422.\r\n\r\nL'any 1416, mor Ferran I i el tron passa al seu fill Alfons el Magn\u00e0nim. El nou rei va protagonitzar diverses vict\u00f2ries al sud d'It\u00e0lia fins que, el 1442, va entrar a N\u00e0pols, on va establir la cort. Sota la seva influ\u00e8ncia va ser elegit papa Calixt III, el primer de la fam\u00edlia valenciana dels Borja.\r\n\r\nA la cort de N\u00e0pols es van potenciar totes les expressions art\u00edstiques. En pintura destaquen artistes com ara Borrass\u00e0, Martorell, Llu\u00eds Dalmau, Jacomart o Jaume Huguet i la influ\u00e8ncia de la pintura flamenca de Jan Van Eyck.\r\n\r\nAlfons el Magn\u00e0nim va esdevenir per a molts europeus l'esperan\u00e7a per a la recuperaci\u00f3 de l'imperi Bizant\u00ed, sobretot despr\u00e9s que el 1453 els turcs convertissin Constantinoble, hereva de l'imperi Rom\u00e0, en la isl\u00e0mica Istambul.\r\n\r\nMentrestant, Barcelona es fragmenta en l'olig\u00e0rquica biga i la popular busca. La busca va assolir el poder l'any 1453.\r\n\r\nL'any 1458 mor el rei Alfons a N\u00e0pols. El seu germ\u00e0 Joan va heretar els regnes de la Corona d'Arag\u00f3 i el seu fill il\u00b7leg\u00edtim Ferran, N\u00e0pols.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica de defensa</string>\r\n            <string language=\"en\">defence policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica de defensa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica interior</string>\r\n            <string language=\"en\">domestic policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica interior</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica europea</string>\r\n            <string language=\"en\">European policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica exterior</string>\r\n            <string language=\"en\">foreign policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica exterior</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n            <string language=\"en\">war</string>\r\n            <string language=\"es\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n            <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verteidigungpolitik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">inl\u00e4ndische Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europ\u00e4ische Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">fremde Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">politique de la d\u00e9fense</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">politique domestique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Politique europ\u00e9enne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">politique \u00e9trang\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">guerre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica da defesa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica dom\u00e9stica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pol\u00edtica europ\u00e9ia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica extrangeira</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Atividades de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica della difesa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica domestica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Politica europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica straniera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bc\u03c5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/921</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/921</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:06:59.87Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H24M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2628</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6746</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fets rellevants i caracteritzaci\u00f3 del llegat hist\u00f2ric hisp\u00e0nic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6932</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'art occidental en el m\u00f3n medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>315</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica de defensa</string>\r\n                <string language=\"en\">defence policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica de defensa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>353</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica interior</string>\r\n                <string language=\"en\">domestic policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica interior</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>453</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica europea</string>\r\n                <string language=\"en\">European policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica europea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>510</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica exterior</string>\r\n                <string language=\"en\">foreign policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica exterior</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n                <string language=\"en\">history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70070</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n                <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/921</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17584</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17584"
}