{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "capacitats b\u00e0siques", 
        "basic skills", 
        "capacidades b\u00e1sicas", 
        "compet\u00e8ncia", 
        "competence", 
        "competencia", 
        "avaluaci\u00f3 de compet\u00e8ncies", 
        "competence assessment", 
        "evaluaci\u00f3n de competencias", 
        "centre d'ensenyament", 
        "education", 
        "educaci\u00f3n", 
        "avaluaci\u00f3", 
        "evaluation", 
        "evaluaci\u00f3n", 
        "aprenentatge", 
        "learning", 
        "aprendizaje", 
        "entorn d'aprenentatge", 
        "learning environment", 
        "entorno de aprendizaje", 
        "objectius d'aprenentatge", 
        "learning objectives", 
        "objetivos de aprendizaje", 
        "dificultats d'aprenentatge", 
        "learning problems", 
        "dificuldades de aprendizaje", 
        "professor", 
        "teacher", 
        "profesor", 
        "grundlegende F\u00e4higkeiten", 
        "Kompetenz", 
        "Kompetenzeinsch\u00e4tzung", 
        "Ausbildung", 
        "Auswertung", 
        "Lernen", 
        "erlernenumgebung", 
        "erlernenlernziele", 
        "erlernenprobleme", 
        "Lehrer", 
        "qualifications de base", 
        "comp\u00e9tence", 
        "\u00e9valuation de comp\u00e9tence", 
        "\u00e9ducation", 
        "\u00e9valuation", 
        "\u00e9tude", 
        "environnement d'\u00e9tude", 
        "objectifs d'\u00e9tude", 
        "probl\u00e8mes d'\u00e9tude", 
        "professeur", 
        "habilidades b\u00e1sicas", 
        "competence", 
        "avalia\u00e7\u00e3o do competence", 
        "instru\u00e7\u00e3o", 
        "avalia\u00e7\u00e3o", 
        "aprendizagem", 
        "ambiente de aprendizagem", 
        "objetivos de aprendizagem", 
        "problemas de aprendizagem", 
        "professor", 
        "abilit\u00e0 di base", 
        "competenza", 
        "valutazione di competenza", 
        "formazione", 
        "valutazione", 
        "imparare", 
        "ambiente imparante", 
        "obiettivi imparanti", 
        "problemi imparanti", 
        "insegnante", 
        "\u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd", 
        "\u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03b9 \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/39149</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>39149</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/3265</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3265</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3265</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Aules obertes. M. Teresa Ferrer F\u00e0bregas</string>\r\n            <string language=\"en\">\"Open Classrooms\". M. Teresa Ferrer F\u00e0bregas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Ge\u00f6ffnete Klassenzimmer\". M. Teresa \r\nFerrer F\u00e0bregas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Salles de classe Ouvertes\". M. Teresa \r\nFerrer F\u00e0bregas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Salas de aula Abertas\". M. Teresa Ferrer \r\nF\u00e0bregas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Aule Aperte\". M. Teresa Ferrer F\u00e0bregas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c3\". \u039c. \u03a4\u03b5\u03c1\u03ad\u03b6\u03b1 Ferrer \r\nF\u03b0bregas</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest v\u00eddeo, M. Teresa Ferrer F\u00e0bregas, assessora t\u00e8cnica d'FP i professora d'Aula Oberta a l'IES Argentona, fa una pon\u00e8ncia sobre els \"Elements de reflexi\u00f3 en les bones pr\u00e0ctiques de les Aules Obertes\" dins del marc de la JORNADA D'INFORMACI\u00d3 PER A LA BONA ORGANITZACI\u00d3 I GESTI\u00d3 DE LES AULES OBERTES.</string>\r\n            <string language=\"en\">In this video, M. Teresa Ferrer F\u00e0bregas, vocational education technical advisor and 'Open Classrooms' teacher in Argentona Secondary School, talks on \"Reflexions on good practices in the open classroom\" as part of the \"Symposium on Good Organization and Management of Open Classrooms\".</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">capacitats b\u00e0siques</string>\r\n            <string language=\"en\">basic skills</string>\r\n            <string language=\"es\">capacidades b\u00e1sicas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">compet\u00e8ncia</string>\r\n            <string language=\"en\">competence</string>\r\n            <string language=\"es\">competencia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">avaluaci\u00f3 de compet\u00e8ncies</string>\r\n            <string language=\"en\">competence assessment</string>\r\n            <string language=\"es\">evaluaci\u00f3n de competencias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">centre d'ensenyament</string>\r\n            <string language=\"en\">education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">avaluaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">evaluation</string>\r\n            <string language=\"es\">evaluaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning</string>\r\n            <string language=\"es\">aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">entorn d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning environment</string>\r\n            <string language=\"es\">entorno de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">objectius d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning objectives</string>\r\n            <string language=\"es\">objetivos de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n            <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">professor</string>\r\n            <string language=\"en\">teacher</string>\r\n            <string language=\"es\">profesor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In in in diesem Bildschirm, in M. Teresa Ferrer \r\nF\u00e0bregas, berufliche Ausbildung technischen Berater und ' Lehrer der \r\nge\u00f6ffneten Klassenzimmer Argentona in der Sekund\u00e4rschule, in \r\nGespr\u00e4chen auf \"Reflexionen auf guter Praxis im ge\u00f6ffneten \r\nKlassenzimmer\" als Teil der \"Zusammenstellung auf guter Organisation \r\nund in Management der ge\u00f6ffneten Klassenzimmer\".</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans ces vid\u00e9o, M. Teresa Ferrer F\u00e0bregas, \r\nconseiller technique d'\u00e9ducation professionnelle et 'professeur des \r\nsalles de classe ouvertes dans l'\u00e9cole secondaire d'Argentona, \r\nentretiens sur des \"r\u00e9flexions sur de bonnes pratiques dans la salle \r\nde classe ouverte\" en tant qu'\u00e9l\u00e9ment du \"colloque sur la bonne \r\norganisation et gestion des salles de classe ouvertes\".</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nestes v\u00eddeo, M. Teresa Ferrer F\u00e0bregas, \r\nconselheiro t\u00e9cnico da instru\u00e7\u00e3o vocacional e ' professor das salas\r\nde aula abertas na escola secund\u00e1ria de Argentona, conversas em \r\n\"reflex\u00f5es em pr\u00e1ticas boas na sala de aula aberta\" como a parte do \r\n\"symposium na organiza\u00e7\u00e3o boa e ger\u00eancia de salas de aula abertas\".</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questi video, M. Teresa Ferrer F\u00e0bregas, \r\nconsigliere tecnico di formazione professionale e 'insegnante delle \r\naule aperte nella scuola secondaria di Argentona, colloqui \"sulle \r\nriflessioni sulle buone pratiche nell'aula aperta\" come componente \r\n\"del simposio sulla buona organizzazione e gestione delle aule \r\naperte\".</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf, \u039c. \u03a4\u03b5\u03c1\u03ad\u03b6\u03b1 Ferrer F\u03b0bregas, \r\n\u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf \r\n\"\u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd\" argentona \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \r\n\u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \"\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b8\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \r\n\u03c4\u03ac\u03be\u03b7\" \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \"\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bf\u03c3\u03af\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ad\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd\".</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">grundlegende F\u00e4higkeiten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kompetenz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kompetenzeinsch\u00e4tzung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Auswertung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lernen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenumgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenlernziele</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenprobleme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lehrer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">qualifications de base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">comp\u00e9tence</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9valuation de comp\u00e9tence</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9valuation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">environnement d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">objectifs d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8mes d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">professeur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">habilidades b\u00e1sicas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">competence</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">avalia\u00e7\u00e3o do competence</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">avalia\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ambiente de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">objetivos de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problemas de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">professor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">abilit\u00e0 di base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">competenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">valutazione di competenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">valutazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">imparare</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ambiente imparante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">obiettivi imparanti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problemi imparanti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">insegnante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03b9 \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3265</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3265</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cribes\r\nN:cribes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:03:58.52Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>manager</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H31M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCRTV i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4018</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autoconeixement</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>131</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">capacitats b\u00e0siques</string>\r\n                <string language=\"en\">basic skills</string>\r\n                <string language=\"es\">capacidades b\u00e1sicas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>244</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">compet\u00e8ncia</string>\r\n                <string language=\"en\">competence</string>\r\n                <string language=\"es\">competencia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>245</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">avaluaci\u00f3 de compet\u00e8ncies</string>\r\n                <string language=\"en\">competence assessment</string>\r\n                <string language=\"es\">evaluaci\u00f3n de competencias</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>386</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">centre d'ensenyament</string>\r\n                <string language=\"en\">education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>456</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">avaluaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">evaluation</string>\r\n                <string language=\"es\">evaluaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>718</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning</string>\r\n                <string language=\"es\">aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>721</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">entorn d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning environment</string>\r\n                <string language=\"es\">entorno de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>725</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">objectius d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning objectives</string>\r\n                <string language=\"es\">objetivos de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>726</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n                <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1272</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">professor</string>\r\n                <string language=\"en\">teacher</string>\r\n                <string language=\"es\">profesor</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1273</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">formaci\u00f3 de professors</string>\r\n                <string language=\"en\">teacher education</string>\r\n                <string language=\"es\">formaci\u00f3n de profesores</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1282</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00e8tode d'ensenyament</string>\r\n                <string language=\"en\">teaching method</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00e9todo de ense\u00f1anza</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>20000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprenentatge/investigaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">Learning/research</string>\r\n                <string language=\"es\">Aprendizaje/investigaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>50000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Ensenyament/formaci\u00f3/avaluaci\u00f3/orientaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">Teaching/training/evaluation/guidance</string>\r\n                <string language=\"es\">Ense\u00f1anza/formaci\u00f3n/evaluaci\u00f3n/orientaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/3265</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19203</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19203"
}