{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "adolescent", 
        "adolescent", 
        "adolescente", 
        "adult", 
        "adult", 
        "adulto", 
        "grup d'edat", 
        "age group", 
        "clase de edad", 
        "material audiovisual", 
        "audiovisual material", 
        "material audiovisual", 
        "autonomia", 
        "autonomy", 
        "autonom\u00eda", 
        "comprensi\u00f3", 
        "comprehension", 
        "comprensi\u00f3n", 
        "consell orientador", 
        "counselling", 
        "consejo orientador", 
        "pensament cr\u00edtic", 
        "critical thinking", 
        "pensamiento cr\u00edtico", 
        "infant", 
        "infant", 
        "ni\u00f1o de primera infancia", 
        "tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3", 
        "information and communications technology", 
        "tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n", 
        "Jugendlicher", 
        "Erwachsener", 
        "Altersklasse", 
        "audio-visuelles Material", 
        "Autonomie", 
        "Erfassen", 
        "Raten", 
        "kritisches Denken", 
        "Kind", 
        "Informations- und Kommunikationstechnik", 
        "adolescent", 
        "adulte", 
        "cat\u00e9gorie d'\u00e2ge", 
        "mat\u00e9riel audiovisuel", 
        "autonomie", 
        "compr\u00e9hension", 
        "consultation", 
        "pens\u00e9e critique", 
        "enfant en bas \u00e2ge", 
        "technologie de l'information et de transmissions", 
        "adolescent", 
        "adulto", 
        "grupo de idade", 
        "material audiovisual", 
        "autonomia", 
        "compreens\u00e3o", 
        "aconselhar", 
        "pensar cr\u00edtico", 
        "infante", 
        "tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es", 
        "adolescente", 
        "adulto", 
        "gruppo d'et\u00e0", 
        "materiale audiovisivo", 
        "autonomia", 
        "comprensione", 
        "consiglio", 
        "pensare critico", 
        "infante", 
        "tecnologia di comunicazioni e delle informazioni", 
        "\u03ad\u03c6\u03b7\u03b2\u03bf\u03c2", 
        "\u03b5\u03bd\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03c2", 
        "\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2", 
        "\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03ce\u03bd", 
        "\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7", 
        "\u03bd\u03ae\u03c0\u03b9\u03bf", 
        "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33944</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33944</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4226</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4226</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4226</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Mira'm b\u00e9 . Els codis \u00e8tics</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Els programes de televisi\u00f3 apareixen acompanyats a la pantalla d'un s\u00edmbol que indica l'edat a partir de la qual \u00e9s recomanable que els espectadors els puguin veure. L'espai \"Mira'm b\u00e9\" explica els criteris que s'apliquen per posar-hi aquesta senyalitzaci\u00f3.\r\n\r\nA la televisi\u00f3 es fan programes a totes hores i per a tots els tipus de p\u00fablic. Des de fa uns quants anys algunes televisions s'han posat d'acord per marcar en un rac\u00f3 de la pantalla a quina mena de p\u00fablic va adre\u00e7at cada programa. Si \u00e9s recomanat per a tothom o nom\u00e9s a partir d'una edat determinada.\r\n\r\nEls criteris de senyalitzaci\u00f3 dels programes de televisi\u00f3 es basen en cinc par\u00e0metres diferents: el llenguatge que s'utilitza, la tem\u00e0tica del programa, quina mena de conflictes s'hi presenten i com es resolen, si hi ha viol\u00e8ncia i com es comporten els que hi apareixen. \r\n\r\nPel que fa als programes especialment recomanats per a la inf\u00e0ncia, fan servir un llenguatge comprensible per als petits, sense cap expressi\u00f3 grollera. Sempre mostren comportaments positius i, quan no \u00e9s aix\u00ed, mostren les conseq\u00fc\u00e8ncies negatives que comporten. Els problemes sempre es resolen sense viol\u00e8ncia i  transmeten valors positius com la solidaritat, la no-discriminaci\u00f3 i el respecte pel medi ambient.  \r\n\r\nVal m\u00e9s que els menors de set anys no vegin un programa quan hi surten paraules o gestos grollers. Tampoc es recomanen quan els personatges es menyspreen els uns als altres, quan es porten malament i no en reben les conseq\u00fc\u00e8ncies negatives, o b\u00e9 quan hi ha viol\u00e8ncia, armes o escenes que puguin fer molta por als petits.\r\n \r\nHi ha altres programes que nom\u00e9s es recomanen als m\u00e9s grans de deu anys. Es tracta d'espais on sovint es fan servir expressions grolleres, hi ha sovint baralles i discussions, comportaments violents o escenes de por i angoixa. \r\n\r\nSi el programa \u00e9s molt realista, o hi ha situacions \u00e8rotiques agressives o humiliants, les coses s'arreglen amb viol\u00e8ncia f\u00edsica o verbal, es defensa l'\u00fas de les armes o del delicte, o si el racisme, el sexisme o la discriminaci\u00f3 no es presenten com a coses negatives, no \u00e9s recomanable que el vegin els que tinguin menys de setze anys. \r\n\r\nAltres codis de senyalitzaci\u00f3 s\u00f3n els dels programes recomanats per a tots els p\u00fablics, els recomanats per a majors de divuit anys i els X.\r\n\r\nPer con\u00e8ixer millor com funcionen tots aquests sistemes de senyalitzaci\u00f3, el presentador del programa, Vador Llad\u00f3, conversa amb Vict\u00f2ria Camps, consellera del Consell de l'Audiovisual de Catalunya (CAC). \r\n\r\nEl CAC controla que els programes de televisi\u00f3 siguin correctes, protegeixin la inf\u00e0ncia, no siguin excessivament violents i continguin un llenguatge adient. \r\n\r\nAquest organisme tamb\u00e9 vigila que les televisions actuin d'acord amb la llei que en regula els continguts i que respectin l'horari protegit, que va de les sis del mat\u00ed a les deu de la nit.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">adolescent</string>\r\n            <string language=\"en\">adolescent</string>\r\n            <string language=\"es\">adolescente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">adult</string>\r\n            <string language=\"en\">adult</string>\r\n            <string language=\"es\">adulto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">grup d'edat</string>\r\n            <string language=\"en\">age group</string>\r\n            <string language=\"es\">clase de edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n            <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n            <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n            <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n            <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comprensi\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">comprehension</string>\r\n            <string language=\"es\">comprensi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">consell orientador</string>\r\n            <string language=\"en\">counselling</string>\r\n            <string language=\"es\">consejo orientador</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n            <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">infant</string>\r\n            <string language=\"en\">infant</string>\r\n            <string language=\"es\">ni\u00f1o de primera infancia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n            <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jugendlicher</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erwachsener</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Altersklasse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">audio-visuelles Material</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erfassen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Raten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kritisches Denken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kind</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informations- und Kommunikationstechnik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adolescent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adulte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cat\u00e9gorie d'\u00e2ge</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mat\u00e9riel audiovisuel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">compr\u00e9hension</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">consultation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pens\u00e9e critique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">enfant en bas \u00e2ge</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie de l'information et de transmissions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adolescent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adulto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grupo de idade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">compreens\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aconselhar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pensar cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">infante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">adolescente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">adulto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gruppo d'et\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">materiale audiovisivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comprensione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consiglio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pensare critico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">infante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia di comunicazioni e delle informazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ad\u03c6\u03b7\u03b2\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bd\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c7\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03ae\u03c0\u03b9\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4226</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4226</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-11-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cribes\r\nN:cribes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-11-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:33:14.36Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H21M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4099</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a participar i a habitar el m\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5724</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Resoluci\u00f3 de conflictes i mediaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5728</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Argumentaci\u00f3, debat i pensament cr\u00edtic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6300</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia personal i relacions interpersonals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6311</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Drets i deures</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Cultura de la pau i resoluci\u00f3 de conflictes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6346</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Teories \u00e8tiques i dilemes \u00e8tico-c\u00edvics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6413</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Consum racional i sostenibilitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8485</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>24</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">adolescent</string>\r\n                <string language=\"en\">adolescent</string>\r\n                <string language=\"es\">adolescente</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>27</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">adult</string>\r\n                <string language=\"en\">adult</string>\r\n                <string language=\"es\">adulto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>40</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup d'edat</string>\r\n                <string language=\"en\">age group</string>\r\n                <string language=\"es\">clase de edad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>119</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n                <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n                <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>126</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n                <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n                <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>248</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comprensi\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">comprehension</string>\r\n                <string language=\"es\">comprensi\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>276</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">consell orientador</string>\r\n                <string language=\"en\">counselling</string>\r\n                <string language=\"es\">consejo orientador</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>287</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n                <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>647</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">infant</string>\r\n                <string language=\"en\">infant</string>\r\n                <string language=\"es\">ni\u00f1o de primera infancia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>652</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n                <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>654</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tractament de la informaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information processing</string>\r\n                <string language=\"es\">tratamiento de la informaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>734</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats d'oci</string>\r\n                <string language=\"en\">leisure</string>\r\n                <string language=\"es\">ocio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>786</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mitjans de comunicaci\u00f3 de masses</string>\r\n                <string language=\"en\">mass media</string>\r\n                <string language=\"es\">medios de comunicaci\u00f3n de masas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>798</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ensenyament dels mitjans de comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">media education</string>\r\n                <string language=\"es\">ense\u00f1anza de los medios de comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>959</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">percepci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">perception</string>\r\n                <string language=\"es\">percepci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1058</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">an\u00e0lisi qualitatiu</string>\r\n                <string language=\"en\">qualitative analysis</string>\r\n                <string language=\"es\">an\u00e1lisis cualitativo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1060</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">control de la qualitat</string>\r\n                <string language=\"en\">quality control</string>\r\n                <string language=\"es\">control de la calidad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1296</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">televisi\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">television</string>\r\n                <string language=\"es\">televisi\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1357</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema de valors</string>\r\n                <string language=\"en\">value system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema de valores</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1363</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">viol\u00e8ncia</string>\r\n                <string language=\"en\">violence</string>\r\n                <string language=\"es\">violencia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1366</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mitjans visuals</string>\r\n                <string language=\"en\">visual media</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1413</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">jove</string>\r\n                <string language=\"en\">young person</string>\r\n                <string language=\"es\">j\u00f3ven</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>50000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Ensenyament/formaci\u00f3/avaluaci\u00f3/orientaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">Teaching/training/evaluation/guidance</string>\r\n                <string language=\"es\">Ense\u00f1anza/formaci\u00f3n/evaluaci\u00f3n/orientaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4226</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23974</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23974"
}