{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "hist\u00f2ria medieval", 
        "medieval history", 
        "historia medieval", 
        "Edat Mitjana", 
        "Middle Ages", 
        "pol\u00edtica", 
        "politics", 
        "pol\u00edtica", 
        "conflicte social", 
        "social conflict", 
        "conflicto social", 
        "problema social", 
        "social problem", 
        "problema social", 
        "sistema social", 
        "social system", 
        "sistema social", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "ciutat", 
        "town", 
        "ciudad", 
        "guerra", 
        "war", 
        "guerra", 
        "kunst", 
        "mittelalterliche Geschichte", 
        "Mittleres Alter", 
        "Politik", 
        "Sozial$\u00fcberschneidung", 
        "Sozialproblem", 
        "Sozialsystem", 
        "Gesellschaft", 
        "Stadt", 
        "Krieg", 
        "art", 
        "histoire m\u00e9di\u00e9vale", 
        "\u00c2ges Moyens", 
        "la politique", 
        "conflit social", 
        "probl\u00e8me social", 
        "syst\u00e8me social", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "ville", 
        "guerre", 
        "arte", 
        "history medieval", 
        "Idades M\u00e9dias", 
        "pol\u00edtica", 
        "conflito social", 
        "problema social", 
        "sistema social", 
        "sociedade", 
        "cidade", 
        "guerra", 
        "arte", 
        "storia medioevale", 
        "Medio Evo", 
        "politica", 
        "conflitto sociale", 
        "problema sociale", 
        "sistema sociale", 
        "societ\u00e0", 
        "citt\u00e0", 
        "guerra", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u039c\u03ad\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b5\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b7", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36690</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36690</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2305</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2305</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2305</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Mem\u00f2ria de Catalunya / El segle XIII: burgesos, nobles i pagesos</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Mem\u00f2ria de Catalunya\" dedica el cap\u00edtol al segle XIII, una etapa caracteritzada per la cohesi\u00f3 interna, el desenvolupament institucional, la projecci\u00f3 a la Mediterr\u00e0nia i l'expansi\u00f3 territorial a Mallorca, Val\u00e8ncia i Sic\u00edlia.\r\n\r\nL'any 1213, la derrota de Pere el Cat\u00f2lic a la batalla de Muret va posar fi al projecte de consolidaci\u00f3 del poder sobre Occit\u00e0nia.\r\n\r\nEn aquesta \u00e8poca, les viles i ciutats van cr\u00e9ixer en problaci\u00f3, per\u00edmetre i activitat. Els centres urbans es confirmen com a capitals de les regions, conegudes com vegueries. S'organitzen governs municipals, com els de Lleida i Perpiny\u00e0. El govern local de Barcelona, per\u00f2, s'erigeix com a referent m\u00e9s destacat gr\u00e0cies als privilegis atorgats pel rei Jaume I.\r\n\r\nBona part de la noblesa s'enriqueix amb els tributs aplicats a la poblaci\u00f3 del camp, i alguns nobles gosen enfrontar-se al rei Jaume I, que rep el suport dels juristes, amb les seves teories basades en el dret com\u00fa o rom\u00e0 dif\u00f3s per personatges com ara Ramon de Penyafort.\r\n\r\nL'any 1228, els principals estaments del pa\u00eds, reunits en Corts Generals, donen suport a la conquesta del regne musulm\u00e0 de Mallorca. L'any seg\u00fcent, Jaume I en conquesta la capital. L'any 1231, al Tractat de Capdepera s'acorda deixar Menorca en mans dels musulmans, per\u00f2 amb tributs a la corona catalanoaragonesa. Eivissa \u00e9s conquerida l'any 1235.\r\n\r\nL'any 1238, Jaume I conquereix la ciutat de Val\u00e8ncia i atorga al territori la qualitat de regne, amb furs i corts particulars.\r\n\r\nL'any 1276, amb la mor de Jaume I, es divideixen els seus dominis. El fill segon, Jaume, rep el regne de Mallorca, amb Montpeller i els comtats de Rossell\u00f3 i Cerdanya, presidits per Perpiny\u00e0, la capital del conjunt.\r\n\r\nEl primog\u00e8nit, el rei Pere el Gran, rep la resta de territori, i ha de fer front a la revolta dels nobles. L'any 1238 hi incorpora el regne de Sic\u00edlia.\r\n\r\nL'oposici\u00f3 liderada pel papa i per Fran\u00e7a, excomunica el rei Pere i promou la invasi\u00f3 francesa del 1285. La marina catalana, liderada per Marquet, Mallol i Roger de Ll\u00faria, guanya la batalla a la flota francesa davant les illes Formigues. A la seva mort, els dominis de Pere el Gran es divideixen entre els seus fills. Jaume passa a ser rei de Sic\u00edlia. Catalunya, Arag\u00f3 i Val\u00e8ncia s\u00f3n per al primog\u00e8nit, Alfons el Liberal.\r\n\r\nL'afermament nobiliari i la puixan\u00e7a municipal empenyen la vida civil, que mant\u00e9 els castells i basteix cases municipals, llotges i palaus fent servir el g\u00f2tic civil, amb edificis espaiosos i arcades ogivals.\r\n\r\nL'arc g\u00f2tic s'aplica tamb\u00e9 a les construccions religioses, com les catedrals de Tarragona i Lleida, i als edificis cistercencs, on descansen les despulles dels protagonistes del segle XIII. Pere el Gran \u00e9s enterrat al presbiteri de Santes Creus, on tamb\u00e9 hi ha Roger de Ll\u00faria i el rei Jaume II. A Poblet hi ha la tomba de Jaume I, i la seva muller, Violant d'Hongria, descansa a Vallbona de les Monges.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n            <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Edat Mitjana</string>\r\n            <string language=\"en\">Middle Ages</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">politics</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n            <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">problema social</string>\r\n            <string language=\"en\">social problem</string>\r\n            <string language=\"es\">problema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sistema social</string>\r\n            <string language=\"en\">social system</string>\r\n            <string language=\"es\">sistema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ciutat</string>\r\n            <string language=\"en\">town</string>\r\n            <string language=\"es\">ciudad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n            <string language=\"en\">war</string>\r\n            <string language=\"es\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">mittelalterliche Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mittleres Alter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozial$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialproblem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialsystem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Stadt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire m\u00e9di\u00e9vale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c2ges Moyens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8me social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">syst\u00e8me social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ville</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">guerre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Idades M\u00e9dias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sistema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cidade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia medioevale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Medio Evo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problema sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sistema sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">citt\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03ad\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2305</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2305</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:03:30.19Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H27M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2628</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2630</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitat econ\u00f2mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6746</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fets rellevants i caracteritzaci\u00f3 del llegat hist\u00f2ric hisp\u00e0nic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6932</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'art occidental en el m\u00f3n medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>802</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n                <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>816</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Edat Mitjana</string>\r\n                <string language=\"en\">Middle Ages</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1196</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n                <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1203</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">problema social</string>\r\n                <string language=\"en\">social problem</string>\r\n                <string language=\"es\">problema social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1206</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema social</string>\r\n                <string language=\"en\">social system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1318</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ciutat</string>\r\n                <string language=\"en\">town</string>\r\n                <string language=\"es\">ciudad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70070</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n                <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>110000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n                <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2305</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19442</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19442"
}