{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "esgl\u00e9sia", 
        "church", 
        "educaci\u00f3 transversal", 
        "cross-curricular education", 
        "educaci\u00f3n transversal", 
        "patrimoni cultural", 
        "cultural heritage", 
        "patrimonio cultural", 
        "activitats extraescolars", 
        "extracurricular activities", 
        "actividades extraescolares", 
        "hist\u00f2ria de l'art", 
        "history of arts", 
        "historia del arte", 
        "activitats d'oci i temps lliure", 
        "leisure activities", 
        "actividades de ocio y tiempo libre", 
        "llengua minorit\u00e0ria", 
        "lesser used language", 
        "lengua minoritaria", 
        "activitats a l'aire lliure", 
        "outdoor activities", 
        "actividades al aire libre", 
        "activitats socioculturals", 
        "socio-cultural activities", 
        "actividades socio-culturales", 
        "Kirche", 
        "Kreuzlehrplanausbildung", 
        "kulturelles Erbe", 
        "extrakurrikulare Aktivit\u00e4ten", 
        "Geschichte von k\u00fcnsten", 
        "Freizeitaktivit\u00e4ten", 
        "wenig verwendete Sprache", 
        "im Freienaktivit\u00e4ten", 
        "soziologisch-kulturelle Aktivit\u00e4ten", 
        "\u00e9glise", 
        "\u00e9ducation croix-curriculaire", 
        "acquis culturel", 
        "activit\u00e9s hors-programme", 
        "histoire des arts", 
        "activit\u00e9s de loisirs", 
        "peu langage utilis\u00e9", 
        "activit\u00e9s en plein air", 
        "activit\u00e9s socio-culturelles", 
        "igreja", 
        "instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular", 
        "heritage cultural", 
        "atividades extracurricular", 
        "history das artes", 
        "atividades de lazer", 
        "pouca l\u00edngua usada", 
        "atividades ao ar livre", 
        "atividades socio-socio-cultural", 
        "chiesa", 
        "formazione traversa-d'insegnamento", 
        "eredit\u00e0 culturale", 
        "attivit\u00e0 extracurricular", 
        "storia delle arti", 
        "attivit\u00e0 di svago", 
        "poco linguaggio usato", 
        "attivit\u00e0 esterne", 
        "attivit\u00e0 socio-culturali", 
        "\u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac", 
        "\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd", 
        "\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5", 
        "\u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u03c5\u03c0\u03b1\u03af\u03b8\u03c1\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36677</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36677</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2957</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2957</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2957</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Comarques.doc. La Vall d'Aran</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Comarques.doc\" dedica el cap\u00edtol a la Vall d'Aran. La comarca, amb un paisatge atl\u00e0ntic, conserva un ric patrimoni art\u00edstic, amb un gran nombre d'esgl\u00e9sies rom\u00e0niques.\r\n\r\nLa Vall d'Aran t\u00e9 un paisatge atl\u00e0ntic que es manifesta en  l'abund\u00e0ncia de cims elevats i relleus escarpats, estanys d'origen glaciar, frondosos boscos i verdes pastures. L'economia tradicional de la vall \u00e9s basa en l'explotaci\u00f3 dels recursos naturals i l'activitat ramadera \u00e9s molt important. La pr\u00e0ctica dels esports de neu ha contribu\u00eft al creixement  del turisme i ha dinamitzat l'economia aranesa cap al sector terciari, que \u00e9s el m\u00e9s important de la comarca. \r\n\r\nVielha e Mijaran \u00e9s la capital de la comarca. Al nucli antic de la poblaci\u00f3 les cases mantenen les caracter\u00edstiques t\u00edpiques de la zona. Cal destacar-ne l'esgl\u00e9sia de Sant Miqu\u00e8u, amb una pica baptismal del segle XII, un retaule g\u00f2tic i la talla rom\u00e0nica del Crist de Mijaran. Altres indrets d'inter\u00e8s s\u00f3n el Parador Nacional, les cases senyorials, la Tor deth Generau Martinhon, seu del Museu d'era Val d'Aran, i l'antic hospital del segle XII, ara refugi d'excursionistes.\r\n\r\nLa visita a la comarca continua pels pobles de Betren i Escunhau, amb l'esgl\u00e9sia rom\u00e0nica de Sant P\u00e8ir i la casa P\u00e8re Joan, amb una inscripci\u00f3 del 1393, la m\u00e9s antiga de la vall. A Arr\u00f2s hi ha l'esgl\u00e9sia de Santa Eul\u00e0ria i la casa del senhor d'Arr\u00f2s, seu de l'Arxiu Hist\u00f2ric d'Aran.\r\n\r\nM\u00e9s endavant trobem es B\u00f2rdes, amb una llosa funer\u00e0ria reuperada de les ru\u00efnes del castell; Vilam\u00f2s, amb la Casa Museu Joan Xiquet i l'esgl\u00e9sia rom\u00e0nica de Santa Maria, i Boss\u00f2st, on cal destacar el passeig vora la Garona i l'esgl\u00e9sia, el millor exemple rom\u00e0nic de la vall.\r\n\r\nLes era una antiga estaci\u00f3 balnearia d'origen rom\u00e0. Per Sant Joan s'hi celebra la festa de la crema deht Haro. El recorregut continua per Bausen, Canejan i pels pobles del municipi de Naut Aran. \r\n\r\nA la vila d'Arties, dominada pel Montardo, hi ha l'esgl\u00e9sia rom\u00e0nica de Santa Maria, declarada Monument Art\u00edstic Nacional, i l'esgl\u00e9sia de Sant Joan, convertida en museu. Tamb\u00e9 cal visitar el circ de Colomers, amb m\u00e9s de quaranta estanys d'alta muntanya.\r\n\r\nA Gessa hi ha diverses cases senyorials i l'esgl\u00e9sia rom\u00e0nica de Sant Pere. Salard\u00fa \u00e9s la poblaci\u00f3 m\u00e9s important de Naut Aran, gr\u00e0cies a l'impuls econ\u00f2mic de les pistes d'esqu\u00ed de Vaqu\u00e8ira-Beret. A l'esgl\u00e9sia rom\u00e0nica de Sant Andreu hi trobem la talla del Crist de Salard\u00fa.\r\n\r\nL'itinerari per la comarca finalitza a Unha, amb la casa senyorial de \u00c7o de Brastet, l'esgl\u00e9sia rom\u00e0nica i la vista del mass\u00eds de la Maladeta; Tred\u00f2s, amb l'esgl\u00e9sia rom\u00e0nica d'era Mare de Diu d'Aran; el port de la Bonaigua i el santuari de Montgarri.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">esgl\u00e9sia</string>\r\n            <string language=\"en\">church</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n            <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n            <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats extraescolars</string>\r\n            <string language=\"en\">extracurricular activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades extraescolares</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de l'art</string>\r\n            <string language=\"en\">history of arts</string>\r\n            <string language=\"es\">historia del arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats d'oci i temps lliure</string>\r\n            <string language=\"en\">leisure activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades de ocio y tiempo libre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua minorit\u00e0ria</string>\r\n            <string language=\"en\">lesser used language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua minoritaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats a l'aire lliure</string>\r\n            <string language=\"en\">outdoor activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades al aire libre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats socioculturals</string>\r\n            <string language=\"en\">socio-cultural activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades socio-culturales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kirche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kreuzlehrplanausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelles Erbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">extrakurrikulare Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte von k\u00fcnsten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Freizeitaktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">wenig verwendete Sprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">im Freienaktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">soziologisch-kulturelle Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9glise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation croix-curriculaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">acquis culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9s hors-programme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire des arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9s de loisirs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peu langage utilis\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9s en plein air</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9s socio-culturelles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">igreja</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">heritage cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividades extracurricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history das artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividades de lazer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pouca l\u00edngua usada</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividades ao ar livre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividades socio-socio-cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">chiesa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione traversa-d'insegnamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">eredit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 extracurricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia delle arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 di svago</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">poco linguaggio usato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 esterne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 socio-culturali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c5\u03c0\u03b1\u03af\u03b8\u03c1\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2003-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2957</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2957</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2003-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2003-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:33:26.26Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H26M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2469</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi f\u00edsic i paisatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2471</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2477</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi hist\u00f2ric</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2626</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi f\u00edsic i paisatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2634</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria de les civilitzacions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6916</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai natural i les activitats humanes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6922</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6940</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Patrimoni i museus</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>206</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">esgl\u00e9sia</string>\r\n                <string language=\"en\">church</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>292</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n                <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>298</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n                <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>472</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats extraescolars</string>\r\n                <string language=\"en\">extracurricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades extraescolares</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de l'art</string>\r\n                <string language=\"en\">history of arts</string>\r\n                <string language=\"es\">historia del arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>735</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats d'oci i temps lliure</string>\r\n                <string language=\"en\">leisure activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades de ocio y tiempo libre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>737</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua minorit\u00e0ria</string>\r\n                <string language=\"en\">lesser used language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua minoritaria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>935</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats a l'aire lliure</string>\r\n                <string language=\"en\">outdoor activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades al aire libre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1210</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats socioculturals</string>\r\n                <string language=\"en\">socio-cultural activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades socio-culturales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2957</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=20524</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=20524"
}