{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "History", 
        "Historia", 
        "Stair", 
        "Later Modern Ireland", 
        "Irlanda moderna posterior. Notas", 
        "\u00c9ire na Nua-aois d\u00e9anach", 
        "Notes", 
        "N\u00f3ta\u00ed", 
        "Geschichte", 
        "Neueres Modernes Irland", 
        "Anmerkungen", 
        "Histoire", 
        "La Plus d\u00e9funte Irlande Moderne", 
        "Notes", 
        "History", 
        "Ireland Moderno Mais atrasado", 
        "Notas", 
        "Storia", 
        "L'Irlanda Moderna Successiva", 
        "Note", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03a0\u03b9\u03cc \u03c0\u03c1\u03ce\u03b7\u03bd \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u0399\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03af\u03b1", 
        "\u03a3\u03b7\u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/81883</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>81883</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>NCTE_Scoilnet</catalog>\r\n            <entry>4047</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Irish Economy 1945-66</string>\r\n            <string language=\"es\">La econom\u00eda irlandesa 1945-1966</string>\r\n            <string language=\"ga\">Eacnama\u00edocht na h\u00c9ireann 1945-66</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Irische Wirtschaft 1945-66</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00c9conomie Irlandaise 1945-66</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A Economia Irish 1945-66</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Economia Irlandese 1945-66</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b9\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 1945-66</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Article tracing the impact of Keynesian economic ideas on Ireland and how they and a variety of practical considerations forced governments to adopt a new economic policy at the end of the 1950s.</string>\r\n            <string language=\"es\">Art\u00edculo que hace el seguimiento del impacto de las teor\u00edas econ\u00f3micas keynesianas sobre Irlanda y c\u00f3mo estas y varias consideraciones pr\u00e1cticas forzaron a los Gobiernos a adoptar una nueva pol\u00edtica econ\u00f3mica a finales de los a\u00f1os 50.</string>\r\n            <string language=\"ga\">Alt a leanann tionchar smaointe eacnama\u00edocha C\u00e9inseacha ar \u00c9irinn agus an chaoi ar chur siad agus \u00e9ags\u00falacht breithnithe praitici\u00fala br\u00fa ar rialtais beartas nua eacnama\u00edocha a ghlacadh ag deireadh na 1950id\u00ed.</string>\r\n          </description>\r\n          <language>en</language>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">History</string>\r\n            <string language=\"es\">Historia</string>\r\n            <string language=\"ga\">Stair</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Later Modern Ireland</string>\r\n            <string language=\"es\">Irlanda moderna posterior. Notas</string>\r\n            <string language=\"ga\">\u00c9ire na Nua-aois d\u00e9anach</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Notes</string>\r\n            <string language=\"ga\">N\u00f3ta\u00ed</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Artikel, der die Auswirkung Keynesian der \r\n\u00f6konomischen Ideen auf Irland verfolgt und wie sie und eine Vielzahl \r\nder praktischen Erw\u00e4gungen Regierungen erzwangen, eine neue \r\nWirtschaftspolitik am Ende der f\u00fcnfziger Jahre anzunehmen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Article tra\u00e7ant l'impact des id\u00e9es \u00e9conomiques \r\nkeyn\u00e9siennes sur l'Irlande et comment elles et une vari\u00e9t\u00e9 de \r\nconsid\u00e9rations pratiques ont forc\u00e9 des gouvernements \u00e0 adopter une \r\nnouvelle politique \u00e9conomique \u00e0 la fin des ann\u00e9es 50.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artigo que segue o impacto de id\u00e9ias econ\u00f4micas \r\nde Keynesian em Ireland e como e uma variedade de considera\u00e7\u00f5es \r\npr\u00e1ticas for\u00e7aram governos a adotar uma pol\u00edtica econ\u00f4mica nova no\r\nfim dos 1950s.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Articolo che segue l'effetto delle idee economiche\r\ndi Keynesian sull'Irlanda e come e una variet\u00e0 di considerazioni \r\npratiche hanno forzato i governi adottare una nuova politica economica\r\nalla conclusione degli anni 50.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03ad\u03bd\u03c5\u03b1\r\n\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b9\u03b4\u03b5\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03af\u03bb\u03b5\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c5\u03b9\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd\r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '50.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Neueres Modernes Irland</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anmerkungen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Plus d\u00e9funte Irlande Moderne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ireland Moderno Mais atrasado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Irlanda Moderna Successiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Note</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b9\u03cc \u03c0\u03c1\u03ce\u03b7\u03bd \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u0399\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b7\u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>NCTE_Scoilnet</catalog>\r\n            <entry>4047</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <language>en</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">16-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The content on this site is protected by copyright under Irish and European law. All materials may be downloaded and copied for non-commercial purposes only, provided that the source is acknowledged. The reproduction of material for commercial purposes is strictly prohibited.\r\n\r\nMaterial within the linked sites outside of Scoilnet may also have copyright restrictions and this should be checked on these websites should you plan to use their content in any way.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:O'Dubhain;Mary;\r\nFN:Mary O'Dubhain\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>81883</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://test.scoilnet.ie/Res/maryodubhain100899230912_2.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://test.scoilnet.ie/Res/maryodubhain100899230912_2.html"
}