{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "German", 
        "Alem\u00e1n. Gram\u00e1tica/Grammatik. Notas", 
        "Gearm\u00e1inis", 
        "Grammar/Grammatik", 
        "Gramadach", 
        "Notes", 
        "N\u00f3ta\u00ed", 
        "Deutsch", 
        "Grammar/Grammatik", 
        "Anmerkungen", 
        "Allemand", 
        "Grammar/Grammatik", 
        "Notes", 
        "Alem\u00e3o", 
        "Grammar/Grammatik", 
        "Notas", 
        "Tedesco", 
        "Grammar/Grammatik", 
        "Note", 
        "\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "\u0393\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae/Grammatik", 
        "\u03a3\u03b7\u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/81550</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>81550</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>NCTE_Scoilnet</catalog>\r\n            <entry>3279</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Das Futur</string>\r\n            <string language=\"es\">Das Futur</string>\r\n            <string language=\"ga\">Das Futur</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Futur</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Das Futur</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Das Futur</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Das Futur</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">DAS Futur</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Worksheet featuring a detailed outline (with examples) of the formation of the future tense in German.</string>\r\n            <string language=\"es\">Hoja de trabajo que hace una descripci\u00f3n detallada (con ejemplos) de la formaci\u00f3n del tiempo futuro en alem\u00e1n.</string>\r\n            <string language=\"ga\">Bileog oibre le himl\u00edne sonrach (le sampla\u00ed) d\u2019fhoirmi\u00fa na haimsire fh\u00e1istinigh sa Ghearm\u00e1inis.</string>\r\n          </description>\r\n          <language>en</language>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">German</string>\r\n            <string language=\"es\">Alem\u00e1n. Gram\u00e1tica/Grammatik. Notas</string>\r\n            <string language=\"ga\">Gearm\u00e1inis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Grammar/Grammatik</string>\r\n            <string language=\"ga\">Gramadach</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Notes</string>\r\n            <string language=\"ga\">N\u00f3ta\u00ed</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bogen, der eine ausf\u00fchrliche umrei\u00df kennzeichnet\r\n(mit Beispielen) der Anordnung des Zukunfttempus auf Deutsch.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Tableau comportant un contour d\u00e9taill\u00e9 (avec des\r\nexemples) de la formation du temps de futur en allemand.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Folha que caracteriza um esbo\u00e7o detalhado (com \r\nexemplos) da forma\u00e7\u00e3o do tempo do futuro no alem\u00e3o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Foglio di lavoro che caratterizza un profilo \r\ndettagliato (con gli esempi) della formazione del tempo di futuro in \r\ntedesco.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03cd\u03bb\u03bb\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03c1\u03ad\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 (\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1) \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutsch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammar/Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anmerkungen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Allemand</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Grammar/Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alem\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Grammar/Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Tedesco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Grammar/Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Note</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae/Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b7\u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>NCTE_Scoilnet</catalog>\r\n            <entry>3279</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <language>en</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">16-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The content on this site is protected by copyright under Irish and European law. All materials may be downloaded and copied for non-commercial purposes only, provided that the source is acknowledged. The reproduction of material for commercial purposes is strictly prohibited.\r\n\r\nMaterial within the linked sites outside of Scoilnet may also have copyright restrictions and this should be checked on these websites should you plan to use their content in any way.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:D'Arcy;Geraldine;\r\nFN:Geraldine D'Arcy\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>548</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>81550</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://test.scoilnet.ie/Res/gdarcy0104002050360_2.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://test.scoilnet.ie/Res/gdarcy0104002050360_2.htm"
}