{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "General", 
        "General. Hoja de trabajo", 
        "Ginear\u00e1lta", 
        "Worksheet", 
        "Bileog Oibre", 
        "Allgemein", 
        "Bogen", 
        "G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s", 
        "Tableau", 
        "Geral", 
        "Folha", 
        "Generalit\u00e0", 
        "Foglio di lavoro", 
        "\u0393\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc", 
        "\u03a6\u03cd\u03bb\u03bb\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/81197</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>81197</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>NCTE_Scoilnet</catalog>\r\n            <entry>4207</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Christmas and the Gospels</string>\r\n            <string language=\"es\">Navidades y los Evangelios</string>\r\n            <string language=\"ga\">An Nollaig agus na Soisc\u00e9alta</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Weihnachten und die Evangelien</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">No\u00ebl et les evangiles</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Christmas e os gospels</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Natale ed i gospels</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u0395\u03c5\u03b1\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03b9\u03b1</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This religious education resource covers Christmas and the gospels. It is suitable for pupils who are in the following categories - educationally/socially disadvantaged, learning difficulties, dyslexia, refugees, specific learning disabilities, hearing impairment, severe and profound learning disability.</string>\r\n            <string language=\"es\">Este recurso de educaci\u00f3n religiosa trata sobre las Navidades y los Evangelios. Es adecuado para alumnos que est\u00e9n en las siguientes categor\u00edas: educacional/socialmente en desventaja, con dificultades de aprendizaje, dislexia, refugiados, discapacidades p</string>\r\n            <string language=\"ga\">Cl\u00fada\u00edonn an acmhainn oideachais reiligi\u00fanach seo an Nollaig agus na soisc\u00e9alta. T\u00e1 s\u00e9 feili\u00fanach do dhalta\u00ed at\u00e1 sna catag\u00f3ir seo a leanas \u2013 faoi mh\u00edbhunt\u00e1iste oideachais/s\u00f3isialta, deacrachta\u00ed foghlama, disl\u00e9icse, teifigh, deacrachta\u00ed foghlama sonracha,</string>\r\n          </description>\r\n          <language>en</language>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">General</string>\r\n            <string language=\"es\">General. Hoja de trabajo</string>\r\n            <string language=\"ga\">Ginear\u00e1lta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Worksheet</string>\r\n            <string language=\"ga\">Bileog Oibre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses Religionserziehunghilfsmittel umfa\u00dft \r\nWeihnachten und die Evangelien. Es ist f\u00fcr Sch\u00fcler verwendbar,\r\ndie in den folgenden Kategorien - educationally/socially \r\nbenachteiligte, erlernenschwierigkeiten, dyslexia, Fl\u00fcchtlinge, \r\nspezifische erlernenH\u00f6rschadens, strenger und profunder \r\nerlernenunf\u00e4higkeit der unf\u00e4higkeit, des sind.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette ressource d'\u00e9ducation religieuse couvre \r\nNo\u00ebl et les evangiles. Il convient aux \u00e9l\u00e8ves qui sont dans \r\nles cat\u00e9gories suivantes - difficult\u00e9s d\u00e9savantag\u00e9es et d'\u00e9tudes \r\nd'educationally/socially, dyslexie, r\u00e9fugi\u00e9s, incapacit\u00e9 d'\u00e9tude\r\nd'\u00e9tude sp\u00e9cifique d'incapacit\u00e9s, d'affaiblissement d'audition, \r\ngrave et profonde.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este recurso da instru\u00e7\u00e3o religiosa cobre o \r\nchristmas e os gospels. \u00c9 apropriado para os alunos que est\u00e3o \r\nnas seguintes categorias - dificuldades prejudicadas, de aprendizagens\r\nde educationally/socially, dyslexia, refugees, inabilidade de \r\naprendizagem de aprendizagem espec\u00edfica das inabilidades, do \r\nimpairment de hearing, a severa e a profunda.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa risorsa di formazione religiosa riguarda \r\nNatale ed i gospels. \u00c8 adatto ad allievi che sono nelle \r\nseguenti categorie - difficolt\u00e0 danneggiate e imparanti di \r\neducationally/socially, dyslexia, rifugiati, inabilit\u00e0 imparante \r\nsevera e profonda imparante specifica di inabilit\u00e0, di indebolimento\r\ndell'udito.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b8\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2\r\n\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u0395\u03c5\u03b1\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03b9\u03b1. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03bf \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 - \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac/\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5\u03b9\u03bf\u03bd\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd, \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c5\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b5\u03c2, \r\n\u03b4\u03c5\u03c3\u03bb\u03b5\u03be\u03af\u03b1, \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03c5\u03b3\u03b5\u03c2, \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7, \u03b1\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b1\u03b8\u03b9\u03ac\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\r\n\u03b4\u03c5\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03c5\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03b9\u03ce\u03bd, \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03b8\u03ad\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Allgemein</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bogen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">G\u00e9n\u00e9ralit\u00e9s</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Tableau</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Geral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Folha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Generalit\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Foglio di lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03cd\u03bb\u03bb\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>NCTE_Scoilnet</catalog>\r\n            <entry>4207</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <language>en</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">13-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The content on this site is protected by copyright under Irish and European law. All materials may be downloaded and copied for non-commercial purposes only, provided that the source is acknowledged. The reproduction of material for commercial purposes is strictly prohibited.\r\n\r\nMaterial within the linked sites outside of Scoilnet may also have copyright restrictions and this should be checked on these websites should you plan to use their content in any way.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE)\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Lohan;Gerard;\r\nFN:Gerard Lohan\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1087</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>81197</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://test.scoilnet.ie/Res/gerardlohan120899142517_2.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://test.scoilnet.ie/Res/gerardlohan120899142517_2.htm"
}