{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, Szt\u00f3jay D\u00f6me, minisztereln\u00f6k (1944), 1944, minisztereln\u00f6k, II. vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa", 
        "History, D\u00f6me Szt\u00f3jay, Prime Minister (1944), 1944, Prime Minister, the Second World War", 
        "Geschichte, D\u00f6me Szt\u00f3jay, Premierminister (1944), \n1944, Premierminister, der zweite Weltkrieg", 
        "Histoire, D\u00f6me Szt\u00f3jay, premier ministre (1944), 1944,\npremier ministre, la deuxi\u00e8me guerre mondiale", 
        "History, D\u00f6me Szt\u00f3jay, ministro principal (1944), \n1944, ministro principal, a segunda guerra de mundo", 
        "Storia, D\u00f6me Szt\u00f3jay, Primo Ministro (1944), 1944, \nPrimo Ministro, seconda guerra mondiale", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, D\u03c6me Szt\u03c3jay, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 (1944) \n..1944, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2, \u03bf \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "Historia, D\u00f6me Szt\u00f3jay, primer ministro (1944), 1944,\nprimer ministro, la segunda guerra mundial"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73718</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73718</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>c6685150-8def-4c03-b7e1-c647e25ffb01#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Szt\u00f3jay D\u00f6me, minisztereln\u00f6k (1944)</string>\r\n            <string language=\"en\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Prime Minister (1944)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Premierminister (1944)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Premier Ministre (1944)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Ministro Principal (1944)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Primo Ministro (1944)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">D\u03c6me Szt\u03c3jay, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 (1944)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Primer Ministro (1944)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Szt\u00f3jay D\u00f6me, minisztereln\u00f6k (1944)</string>\r\n            <string language=\"en\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Prime Minister (1944)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, Szt\u00f3jay D\u00f6me, minisztereln\u00f6k (1944), 1944, minisztereln\u00f6k, II. vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa</string>\r\n            <string language=\"en\">History, D\u00f6me Szt\u00f3jay, Prime Minister (1944), 1944, Prime Minister, the Second World War</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Premierminister (1944)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Premier Ministre (1944)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Ministro Principal (1944)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Primo Ministro (1944)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">D\u03c6me Szt\u03c3jay, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 (1944)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">D\u00f6me Szt\u00f3jay, Primer Ministro (1944)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, D\u00f6me Szt\u00f3jay, Premierminister (1944), \r\n1944, Premierminister, der zweite Weltkrieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, D\u00f6me Szt\u00f3jay, premier ministre (1944), 1944,\r\npremier ministre, la deuxi\u00e8me guerre mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, D\u00f6me Szt\u00f3jay, ministro principal (1944), \r\n1944, ministro principal, a segunda guerra de mundo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, D\u00f6me Szt\u00f3jay, Primo Ministro (1944), 1944, \r\nPrimo Ministro, seconda guerra mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, D\u03c6me Szt\u03c3jay, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2 (1944) \r\n..1944, \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc\u03c2, \u03bf \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, D\u00f6me Szt\u00f3jay, primer ministro (1944), 1944,\r\nprimer ministro, la segunda guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73718</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=c6685150-8def-4c03-b7e1-c647e25ffb01&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=c6685150-8def-4c03-b7e1-c647e25ffb01&v=1&b=2"
}