{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, A budai v\u00e1r nyugati rondell\u00e1ja \u2013 feltehet\u0151en a t\u00f6r\u00f6k h\u00f3dolts\u00e1g idej\u00e9n emelt\u00e9k, Budapest, rondella, v\u00e1r, f\u00e9nyk\u00e9p", 
        "History, The western round bastion of the castle of Buda - it was built probably in the time of the Turkish rule, Budapest, round bastion, castle, photograph", 
        "Geschichte, die westliche runde Bastion des Schlosses \nvon Buda - es wurde vermutlich in der Zeit der t\u00fcrkischen Richtlinie,\nBudapest, runde Bastion, Schlo\u00df, Fotographie aufgebaut", 
        "Histoire, la bastion ronde occidentale du ch\u00e2teau de \nBuda - il a \u00e9t\u00e9 construit probablement dans la p\u00e9riode de la r\u00e8gle\nturque, Budapest, bastion ronde, ch\u00e2teau, photographie", 
        "History, o bastion redondo ocidental do castelo de Buda\n- foi constru\u00eddo provavelmente na \u00e9poca da r\u00e9gua turkish, Budapest,\nbastion redondo, castelo, fotografia", 
        "Storia, il bastion rotondo occidentale del castello di \nBuda - \u00e8 stato costruito probabilmente nel periodo della regola \nturca, Budapest, il bastion rotondo, il castello, fotografia", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03bf \u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03b3\u03b3\u03c5\u03bb\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03c7\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 \nBuda - \u03c7\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c0\u03b9\u03b8\u03b1\u03bd\u03ce\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b1, \n\u0392\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03b3\u03b3\u03c5\u03bb\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03c7\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf, \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "Historia, el basti\u00f3n redondo occidental del castillo de \nBuda - fue construido probablemente en la \u00e9poca de la regla turca, \nBudapest, basti\u00f3n redondo, castillo, fotograf\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75645</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75645</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>fd1e6279-25da-431f-8313-def0b5960fb9#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">A budai v\u00e1r nyugati rondell\u00e1ja \u2013 feltehet\u0151en a t\u00f6r\u00f6k h\u00f3dolts\u00e1g idej\u00e9n emelt\u00e9k</string>\r\n            <string language=\"en\">The western round bastion of the castle of Buda - it was built probably in the time of the Turkish rule</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die westliche runde Bastion des Schlosses von \r\nBuda - es wurde vermutlich in der Zeit der t\u00fcrkischen Richtlinie \r\naufgebaut</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La bastion ronde occidentale du ch\u00e2teau de Buda -\r\nil a \u00e9t\u00e9 construit probablement dans la p\u00e9riode de la r\u00e8gle \r\nturque</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O bastion redondo ocidental do castelo de Buda - \r\nfoi constru\u00eddo provavelmente na \u00e9poca da r\u00e9gua turkish</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il bastion rotondo occidentale del castello di \r\nBuda - \u00e8 stato costruito probabilmente nel periodo della regola \r\nturca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03b3\u03b3\u03c5\u03bb\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03c7\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 Buda - \r\n\u03c7\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c0\u03b9\u03b8\u03b1\u03bd\u03ce\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El basti\u00f3n redondo occidental del castillo de Buda\r\n- fue construido probablemente en la \u00e9poca de la regla turca</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A budai v\u00e1r nyugati rondell\u00e1ja \u2013 feltehet\u0151en a t\u00f6r\u00f6k h\u00f3dolts\u00e1g idej\u00e9n emelt\u00e9k</string>\r\n            <string language=\"en\">The western round bastion of the castle of Buda - it was built probably in the time of the Turkish rule</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, A budai v\u00e1r nyugati rondell\u00e1ja \u2013 feltehet\u0151en a t\u00f6r\u00f6k h\u00f3dolts\u00e1g idej\u00e9n emelt\u00e9k, Budapest, rondella, v\u00e1r, f\u00e9nyk\u00e9p</string>\r\n            <string language=\"en\">History, The western round bastion of the castle of Buda - it was built probably in the time of the Turkish rule, Budapest, round bastion, castle, photograph</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die westliche runde Bastion des Schlosses von \r\nBuda - es wurde vermutlich in der Zeit der t\u00fcrkischen Richtlinie \r\naufgebaut</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La bastion ronde occidentale du ch\u00e2teau de Buda -\r\nil a \u00e9t\u00e9 construit probablement dans la p\u00e9riode de la r\u00e8gle \r\nturque</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O bastion redondo ocidental do castelo de Buda - \r\nfoi constru\u00eddo provavelmente na \u00e9poca da r\u00e9gua turkish</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il bastion rotondo occidentale del castello di \r\nBuda - \u00e8 stato costruito probabilmente nel periodo della regola \r\nturca</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03b3\u03b3\u03c5\u03bb\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03c7\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 Buda - \r\n\u03c7\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c0\u03b9\u03b8\u03b1\u03bd\u03ce\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El basti\u00f3n redondo occidental del castillo de Buda\r\n- fue construido probablemente en la \u00e9poca de la regla turca</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, die westliche runde Bastion des Schlosses \r\nvon Buda - es wurde vermutlich in der Zeit der t\u00fcrkischen Richtlinie,\r\nBudapest, runde Bastion, Schlo\u00df, Fotographie aufgebaut</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, la bastion ronde occidentale du ch\u00e2teau de \r\nBuda - il a \u00e9t\u00e9 construit probablement dans la p\u00e9riode de la r\u00e8gle\r\nturque, Budapest, bastion ronde, ch\u00e2teau, photographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, o bastion redondo ocidental do castelo de Buda\r\n- foi constru\u00eddo provavelmente na \u00e9poca da r\u00e9gua turkish, Budapest,\r\nbastion redondo, castelo, fotografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, il bastion rotondo occidentale del castello di \r\nBuda - \u00e8 stato costruito probabilmente nel periodo della regola \r\nturca, Budapest, il bastion rotondo, il castello, fotografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03bf \u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03b3\u03b3\u03c5\u03bb\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03c7\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 \r\nBuda - \u03c7\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c0\u03b9\u03b8\u03b1\u03bd\u03ce\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03ba\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b1, \r\n\u0392\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7, \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03b3\u03b3\u03c5\u03bb\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03c7\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf, \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, el basti\u00f3n redondo occidental del castillo de \r\nBuda - fue construido probablemente en la \u00e9poca de la regla turca, \r\nBudapest, basti\u00f3n redondo, castillo, fotograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75645</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=fd1e6279-25da-431f-8313-def0b5960fb9&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=fd1e6279-25da-431f-8313-def0b5960fb9&v=1&b=1"
}