{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "fest\u00e9szet", 
        "painting", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "16. sz\u00e1zad", 
        "16th Century", 
        "k\u00e9s\u0151g\u00f3tika", 
        "late gothic", 
        "sz\u00e1rnyasolt\u00e1r", 
        "triptych", 
        "Isenheimi olt\u00e1r", 
        "The Isenheim altarpiece", 
        "Angyali \u00fcdv\u00f6zlet", 
        "The Angel's Greeting", 
        "Krisztus felt\u00e1mad\u00e1sa", 
        "Christ's resurrection", 
        "Krisztus sirat\u00e1sa", 
        "Christ's mourning", 
        "Anstrich", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "16. Jahrhundert", 
        "sp\u00e4tes gotisches", 
        "Triptychon", 
        "Das Isenheim altarpiece", 
        "Der Gru\u00df Des Engels", 
        "Auferstehung Christs", 
        "Beklagenden Christs", 
        "peinture", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "16\u00e8me Si\u00e8cle", 
        "gothique en retard", 
        "triptyque", 
        "L'altarpiece d'Isenheim", 
        "La Salutation de l'Ange", 
        "La r\u00e9surrection du Christ", 
        "Le Christ pleurant", 
        "pintura", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "1\u00f5 S\u00e9culo", 
        "gothic atrasado", 
        "triptych", 
        "O altarpiece de Isenheim", 
        "O Cumprimento Do Angel", 
        "Resurrection de Christ", 
        "Christ que mourning", 
        "pittura", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "sedicesimi Secolo", 
        "gotico ritardato", 
        "triptych", 
        "Il altarpiece di Isenheim", 
        "Il Saluto Dell'Angelo", 
        "Resurrection del Christ", 
        "Christ che si addolora", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald", 
        "16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 
        "\u03c4\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03bf", 
        "\u03a4\u03bf Isenheim altarpiece", 
        "\u039f \u03c7\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5", 
        "\u0391\u03bd\u03b1\u03b6\u03bf\u03c9\u03b3\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd", 
        "\u03a0\u03ad\u03bd\u03b8\u03bf\u03c2 \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd", 
        "pintura", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "d\u00e9cimosexto Siglo", 
        "\u00faltimo g\u00f3tico", 
        "triptych", 
        "El altarpiece de Isenheim", 
        "El Saludo Del \u00c1ngel", 
        "Resurrecci\u00f3n de Cristo", 
        "Cristo que est\u00e1 de luto"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/94625</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>94625</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Matthias Gr\u00fcnewald: Az Isenheimi olt\u00e1r m\u00e1sodik n\u00e9zete, 1510-1515 k\u00f6r\u00fcl, Kolmar, Mus\u00e9e d?Unterlinden, k\u00f6z\u00e9pk\u00e9p 265x304 cm, sz\u00e1rnyak egyenk\u00e9nt 269x141 cm, olaj, fa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Matthias Gr\u00fcnewald: Second Aspect of Isenheim altar, Around 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d?Unterlinden, middle-picture 265x304 cm, wings individually 269x141 cm, oil, wood</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Matthias Gr\u00fcnewald: Zweiter Aspekt von \r\nIsenheim Altar, herum 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d?Unterlinden, \r\nMittlerabbildung 265x304 Zentimeter, Fl\u00fcgel einzeln 269x141 \r\nZentimeter, \u00d6l, Holz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Matthias Gr\u00fcnewald : Le deuxi\u00e8me aspect \r\nde l'autel d'Isenheim, autour 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d?Unterlinden,\r\nla moyen-image 265x304 centim\u00e8tre, les ailes individuellement 269x141\r\ncentim\u00e8tre, huile, bois</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matthias Gr\u00fcnewald: O segundo aspecto do \r\naltar de Isenheim, ao redor 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d?Unterlinden, o\r\nm\u00e9dio-retrato 265x304 cm, asas individualmente 269x141 cm, \u00f3leo, \r\nmadeira</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matthias Gr\u00fcnewald: La seconda funzione \r\ndel altar di Isenheim, intorno 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e \r\nd?Unterlinden, centrale-immagine 265x304 il centimetro, le ale \r\nindividualmente 269x141 il centimetro, l'olio, legno</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald: \u0394\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03ae \r\nIsenheim \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b2\u03c9\u03bc\u03bf\u03cd, \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1510-1515, Kolmar, Mus\u03b9e \r\nd?Unterlinden, \u03bc\u03ad\u03c3\u03bf\u03c2-\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 265x304 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c6\u03c4\u03b5\u03c1\u03ac \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac \r\n269x141 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf, \u03be\u03cd\u03bb\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matthias Gr\u00fcnewald: El segundo aspecto del\r\naltar de Isenheim, alrededor 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d?Unterlinden, \r\nel medio-cuadro 265x304 cent\u00edmetro, alas individualmente 269x141 \r\ncent\u00edmetro, aceite, madera</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">K\u00f6z\u00e9pen baloldalt zen\u00e9l\u0151 angyalok, jobboldalt M\u00e1ria a gyermek\u00e9vel. A sz\u00e1rnyakon az angyali \u00fcdv\u00f6zlet \u00e9s a Felt\u00e1mad\u00e1s</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fest\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">16. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">16th Century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">k\u00e9s\u0151g\u00f3tika</string>\r\n            <string language=\"en-US\">late gothic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">sz\u00e1rnyasolt\u00e1r</string>\r\n            <string language=\"en-US\">triptych</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Isenheimi olt\u00e1r</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The Isenheim altarpiece</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Angyali \u00fcdv\u00f6zlet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The Angel's Greeting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Krisztus felt\u00e1mad\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Christ's resurrection</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Krisztus sirat\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Christ's mourning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">16. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sp\u00e4tes gotisches</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Triptychon</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Isenheim altarpiece</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der Gru\u00df Des Engels</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Auferstehung Christs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Beklagenden Christs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">16\u00e8me Si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gothique en retard</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">triptyque</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'altarpiece d'Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Salutation de l'Ange</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La r\u00e9surrection du Christ</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Christ pleurant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f5 S\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gothic atrasado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">triptych</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O altarpiece de Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Cumprimento Do Angel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Resurrection de Christ</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Christ que mourning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sedicesimi Secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gotico ritardato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">triptych</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il altarpiece di Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Saluto Dell'Angelo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Resurrection del Christ</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Christ che si addolora</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf Isenheim altarpiece</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03c7\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b1\u03b6\u03bf\u03c9\u03b3\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03ad\u03bd\u03b8\u03bf\u03c2 \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimosexto Siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00faltimo g\u00f3tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">triptych</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El altarpiece de Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El Saludo Del \u00c1ngel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Resurrecci\u00f3n de Cristo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cristo que est\u00e1 de luto</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T22:44:05.08Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975/1/6/ResourceNormal/9_evf_28tema_2-grunewald-is.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975-Thumbnail</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>thumbnail</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975-Thumbnail-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975/1/6/ResourcePreview/generated.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f9-ca48-4051-2ad5-6add8c427975"
}