{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "microwaves", 
        "temperature", 
        "black body", 
        "relative intensity", 
        "wavelengths", 
        "Mikrowellen", 
        "Temperatur", 
        "schwarzer K\u00f6rper", 
        "relative Intensit\u00e4t", 
        "Wellenl\u00e4ngen", 
        "micro-ondes", 
        "la temp\u00e9rature", 
        "corps noir", 
        "intensit\u00e9 relative", 
        "longueurs d'onde", 
        "microondas", 
        "temperatura", 
        "corpo preto", 
        "intensidade relativa", 
        "wavelengths", 
        "microonde", 
        "temperatura", 
        "ente nero", 
        "intensit\u00e0 relativa", 
        "lunghezze d'onda", 
        "\u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03bf\u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1", 
        "\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03ae\u03ba\u03b7 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "microondas", 
        "temperatura", 
        "cuerpo negro", 
        "intensidad relativa", 
        "longitudes de onda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/211646</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>211646</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>CUP</catalog>\r\n    <entry>cahi1:data_c77caa0f180dd484c16d96ae3843f642a88bcb1f</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lom.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:aspect.cup.cam.ac.uk:cahi1:data_c77caa0f180dd484c16d96ae3843f642a88bcb1f</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CUP</catalog>\r\n            <entry>cahi1:data_c77caa0f180dd484c16d96ae3843f642a88bcb1f</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Relative intensity-wavelength plots for a microwave background radiation</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Relative Intensit\u00e4t-Wellenl\u00e4nge Plots f\u00fcr eine \r\nMikrowelle Hintergrundstrahlung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Tra\u00e7ages relatifs d'intensit\u00e9-longueur d'onde \r\npour un rayonnement de fond de micro-onde</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Lotes relativos do \r\nintensidade-intensity-wavelength para uma radia\u00e7\u00e3o de fundo da \r\nmicroonda</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Diagrammi relativi di intensit\u00e0-lunghezza d'onda \r\nper una radiazione di priorit\u00e0 bassa di microonda</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7-\u03bc\u03ae\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03bf\u03ba\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Diagramas relativos de la intensidad-longitud de \r\nonda para una radiaci\u00f3n de fondo de la microonda</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This graph plots the variation of relative intensity with wavelength for a microwave background radiation. Some points on the plot fit closely to the line graph for a black body radiation at 2.7 K.</string>\r\n          </description>\r\n          <language>x-none</language>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">microwaves</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">temperature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">black body</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">relative intensity</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">wavelengths</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses Diagramm plottet die Variante der relativen\r\nIntensit\u00e4t mit Wellenl\u00e4nge f\u00fcr eine Mikrowelle \r\nHintergrundstrahlung. Etwas Punkte auf dem Plot nah gepa\u00dft zur \r\nZeile Diagramm f\u00fcr eine schwarze K\u00f6rperstrahlung bei 2.7 K.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ce graphique trace la variation de l'intensit\u00e9 \r\nrelative avec la longueur d'onde pour un rayonnement de fond de \r\nmicro-onde. Quelques points sur le tra\u00e7age mont\u00e9 \u00e9troitement \r\n\u00e0 graphe par ligne pour un rayonnement noir de corps \u00e0 2.7 K.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este gr\u00e1fico tra\u00e7a a varia\u00e7\u00e3o da intensidade \r\nrelativa com wavelength para uma radia\u00e7\u00e3o de fundo da microonda. \r\nAlguns pontos no lote cabido pr\u00f2xima \u00e0 linha gr\u00e1fico para uma\r\nradia\u00e7\u00e3o preta do corpo em 2.7 K.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questo grafico traccia la variazione di intensit\u00e0\r\nrelativa con la lunghezza d'onda per una radiazione di priorit\u00e0 bassa\r\ndi microonda. Alcuni punti sul diagramma misura molto \r\nattentamente a grafico lineare per una radiazione nera del corpo a 2.7\r\nK.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ae\u03ba\u03bf\u03c2 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03b1 \r\n\u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03bf\u03ba\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd. \u039c\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \r\n\u03c0\u03bb\u03bf\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \r\n\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 2,7 \u039a.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Este gr\u00e1fico traza la variaci\u00f3n de intensidad \r\nrelativa con la longitud de onda para una radiaci\u00f3n de fondo de la \r\nmicroonda. Algunas puntas en el diagrama cabido de cerca a la \r\nl\u00ednea gr\u00e1fico para una radiaci\u00f3n negra del cuerpo en 2.7 K.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mikrowellen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Temperatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">schwarzer K\u00f6rper</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">relative Intensit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wellenl\u00e4ngen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">micro-ondes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la temp\u00e9rature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">corps noir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">intensit\u00e9 relative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">longueurs d'onde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">microondas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">temperatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">corpo preto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">intensidade relativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">wavelengths</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">microonde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">temperatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ente nero</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">intensit\u00e0 relativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lunghezze d'onda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03bf\u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03ae\u03ba\u03b7 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">microondas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">temperatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">cuerpo negro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">intensidad relativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">longitudes de onda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi\r\nADR:University Printing House;Shaftesbury Road;Cambridge;CB2 8BS\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:aspect.cup.cam.ac.uk:metadata_c77caa0f180dd484c16d96ae3843f642a88bcb1f</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CupSalMetadata</catalog>\r\n            <entry>metadata_c77caa0f180dd484c16d96ae3843f642a88bcb1f</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nORG:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T19:55:10.69Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">16-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">&lt;rdf:RDF xmlns=\"http://web.resource.org/cc/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\"  xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;Work rdf:about=\"\"&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;license rdf:resource=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;attributionName&gt;Attribution to be given to the licensor if present, otherwise to the author.&lt;/attributionName&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;/Work&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;License rdf:about=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Attribution\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Notice\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Reproduction\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Distribution\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/DerivativeWorks\" /&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/CommercialUse\" /&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;/License&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;/rdf:RDF&gt;</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://aspect.cup.cam.ac.uk/DataServlet/c77caa0f180dd484c16d96ae3843f642a88bcb1f.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://aspect.cup.cam.ac.uk/DataServlet/c77caa0f180dd484c16d96ae3843f642a88bcb1f.jpg"
}