{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, A debreceni egyetem k\u00f6zponti \u00e9p\u00fclete, Debrecen, egyetem, f\u00e9nyk\u00e9p", 
        "History, The Main Building of the University of Debrecen, Debrecen, university, photograph", 
        "Geschichte, das Hauptgeb\u00e4ude der Universit\u00e4t von \nDebrecen, Debrecen, Universit\u00e4t, Fotographie", 
        "Histoire, le b\u00e2timent principal de l'universit\u00e9 de \nDebrecen, Debrecen, universit\u00e9, photographie", 
        "History, o edif\u00edcio principal da universidade de \nDebrecen, Debrecen, universidade, fotografia", 
        "Storia, la costruzione principale dell'universit\u00e0 di \nDebrecen, Debrecen, universit\u00e0, fotografia", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c4\u03bf \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03af\u03bf\u03c5 Debrecen, \nDebrecen, \u03c0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b9\u03bf, \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "Historia, el edificio principal de la universidad de \nDebrecen, Debrecen, universidad, fotograf\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/74983</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>74983</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>efe71461-2c0f-4305-b53c-0d494537841a#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">A debreceni egyetem k\u00f6zponti \u00e9p\u00fclete</string>\r\n            <string language=\"en\">The Main Building of the University of Debrecen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Hauptgeb\u00e4ude der Universit\u00e4t von Debrecen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le b\u00e2timent principal de l'universit\u00e9 de \r\nDebrecen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O edif\u00edcio principal da universidade de Debrecen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La costruzione principale dell'universit\u00e0 di \r\nDebrecen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03af\u03bf\u03c5 Debrecen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El edificio principal de la universidad de \r\nDebrecen</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A debreceni egyetem k\u00f6zponti \u00e9p\u00fclete</string>\r\n            <string language=\"en\">The Main Building of the University of Debrecen</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, A debreceni egyetem k\u00f6zponti \u00e9p\u00fclete, Debrecen, egyetem, f\u00e9nyk\u00e9p</string>\r\n            <string language=\"en\">History, The Main Building of the University of Debrecen, Debrecen, university, photograph</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Hauptgeb\u00e4ude der Universit\u00e4t von Debrecen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le b\u00e2timent principal de l'universit\u00e9 de \r\nDebrecen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O edif\u00edcio principal da universidade de Debrecen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La costruzione principale dell'universit\u00e0 di \r\nDebrecen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03af\u03bf\u03c5 Debrecen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El edificio principal de la universidad de \r\nDebrecen</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, das Hauptgeb\u00e4ude der Universit\u00e4t von \r\nDebrecen, Debrecen, Universit\u00e4t, Fotographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, le b\u00e2timent principal de l'universit\u00e9 de \r\nDebrecen, Debrecen, universit\u00e9, photographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, o edif\u00edcio principal da universidade de \r\nDebrecen, Debrecen, universidade, fotografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, la costruzione principale dell'universit\u00e0 di \r\nDebrecen, Debrecen, universit\u00e0, fotografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c4\u03bf \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03af\u03bf\u03c5 Debrecen, \r\nDebrecen, \u03c0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b9\u03bf, \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, el edificio principal de la universidad de \r\nDebrecen, Debrecen, universidad, fotograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>74983</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=efe71461-2c0f-4305-b53c-0d494537841a&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=efe71461-2c0f-4305-b53c-0d494537841a&v=1&b=2"
}