{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "matem\u00e0tiques aplicades", 
        "applied mathematics", 
        "matem\u00e1ticas aplicadas", 
        "educaci\u00f3 per al treball", 
        "career education", 
        "educaci\u00f3n para el trabajo", 
        "mesura", 
        "measurement", 
        "medida", 
        "aparell de medici\u00f3", 
        "measuring instrument", 
        "aparato de medici\u00f3n", 
        "orientaci\u00f3 professional", 
        "occupational guidance", 
        "transici\u00f3 a la vida professional", 
        "transition from school to work", 
        "transici\u00f3n a la vida profesional", 
        "angewandte Mathematik", 
        "Karriereausbildung", 
        "Messen", 
        "Me\u00dfinstrument", 
        "berufliche Anleitung", 
        "\u00dcbergang von der Schule bis zum Arbeitsplatz", 
        "math\u00e9matiques appliqu\u00e9es", 
        "\u00e9ducation de carri\u00e8re", 
        "mesure", 
        "instrument de mesure", 
        "conseils professionnels", 
        "transition de l'\u00e9cole \u00e0 l'emploi", 
        "matem\u00e1tica aplicada", 
        "instru\u00e7\u00e3o da carreira", 
        "medida", 
        "instrumento de medi\u00e7\u00e3o", 
        "orienta\u00e7\u00e3o ocupacional", 
        "transi\u00e7\u00e3o da escola ao trabalho", 
        "matematica applicata", 
        "formazione di carriera", 
        "misura", 
        "strumento di misura", 
        "consiglio professionale", 
        "transizione dalla scuola al lavoro", 
        "\u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03bf \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/39248</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>39248</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/3971</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3971</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3971</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Experi\u00e8ncies als ST Baix Llob.-Anoia / Experi\u00e8ncies Aules Obertes. Matem\u00e0tiques dels oficis</string>\r\n            <string language=\"en\">Experiences in the educational area of Baix Llobregat-Anoia. Open classroom experiences. Maths at work</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erfahrungen im p\u00e4dagogischen Bereich von Baix \r\nLlobregat-Anoia. \u00d6ffnen Sie Klassenzimmererfahrungen. \r\nMathe an der Arbeit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Exp\u00e9riences de la zone \u00e9ducative de Baix \r\nLlobregat-Anoia. Ouvrez les exp\u00e9riences de salle de classe. \r\nMaths au travail</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Experi\u00eancias na \u00e1rea educacional de Baix \r\nLlobregat-Anoia. Abra experi\u00eancias da sala de aula. Maths\r\nno trabalho</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Esperienze di zona educativa di Baix \r\nLlobregat-Anoia. Apra le esperienze dell'aula. Per la \r\nmatematica sul lavoro</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae Baix \u03bb\u03bb\u03bf\u03c8\u03c1\u03b5\u03b3\u03b1\u03c4- \r\nAnoia. \u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd. \u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">S\u00e8rie formada per 10 clips extrets del v\u00eddeo \"Aules obertes. Experi\u00e8ncies als S.T. Al Baix Llobregat-Anoia\" amb diferents experi\u00e8ncies portades a terme a diferents IES del Baix Llobregat-Anoia.\r\nEn aquest clip veurem com a l'IES Salvador Dal\u00ed d'El Prat de Llobregat els alumnes d'Aula Oberta treballen les matem\u00e0tiques a partir de la seva aplicaci\u00f3 i \u00fas en diferents oficis.</string>\r\n            <string language=\"en\">Series of 10 clips taken from the video \"Open Classrooms: Experiences in the educational area of Baix Llobregat-Anoia\" with the different activities carried out in the secondary schools in the area. In this clip we visit the open classroom at Salvador Dal\u00ed Secondary School in El Prat de Llobregat, where they work with maths as they are used in different jobs.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">matem\u00e0tiques aplicades</string>\r\n            <string language=\"en\">applied mathematics</string>\r\n            <string language=\"es\">matem\u00e1ticas aplicadas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al treball</string>\r\n            <string language=\"en\">career education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el trabajo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mesura</string>\r\n            <string language=\"en\">measurement</string>\r\n            <string language=\"es\">medida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">aparell de medici\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">measuring instrument</string>\r\n            <string language=\"es\">aparato de medici\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">orientaci\u00f3 professional</string>\r\n            <string language=\"en\">occupational guidance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">transici\u00f3 a la vida professional</string>\r\n            <string language=\"en\">transition from school to work</string>\r\n            <string language=\"es\">transici\u00f3n a la vida profesional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Reihe von 10 Clips genommen vom Bildschirm \r\n\"ge\u00f6ffnete Klassenzimmer: Erfahrungen im p\u00e4dagogischen Bereich\r\nvon Baix Llobregat-Anoia \"mit den unterschiedlichen Aktivit\u00e4ten \r\ndurchgef\u00fchrt in den Sekund\u00e4rschulen im Bereich. In diesem Clip\r\nbesichtigen wir das ge\u00f6ffnete Klassenzimmer Salvador Dal\u00ed an der \r\nSekund\u00e4rschule in El Prat de Llobregat, wo sie mit Mathe arbeiten, \r\nwie sie in den unterschiedlichen Jobs benutzt werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">S\u00e9rie de 10 clips pris salles de classe ouvertes\r\nde vid\u00e9o \": Exp\u00e9riences de la zone \u00e9ducative de Baix \r\nLlobregat-Anoia \"avec les diff\u00e9rentes activit\u00e9s effectu\u00e9es dans les\r\n\u00e9coles secondaires dans la zone. Dans ce clip nous visitons la \r\nsalle de classe ouverte \u00e0 l'\u00e9cole secondaire de Dal\u00ed de salvador en\r\nEl Prat de Llobregat, o\u00f9 elles fonctionnent avec des maths comme \r\nelles sont utilis\u00e9es dans diff\u00e9rents travaux.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">S\u00e9rie de 10 grampos feitos exame salas de aula \r\nabertas do v\u00eddeo \": Experi\u00eancias na \u00e1rea educacional de Baix \r\nLlobregat-Anoia \"com as atividades diferentes realizadas nas escolas \r\nsecund\u00e1rias na \u00e1rea. Neste grampo n\u00f3s visitamos a sala de \r\naula aberta na escola secund\u00e1ria de Dal\u00ed do salvador em EL Prat de \r\nLlobregat, onde trabalham com maths como s\u00e3o usados em trabalhos \r\ndiferentes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una serie di 10 clip prese aule aperte dal video \r\n\": Esperienze di zona educativa di Baix Llobregat-Anoia \"con le \r\nattivit\u00e0 differenti effettuate nelle scuole secondarie nella zona. \r\nIn questa clip visitiamo l'aula aperta alla scuola secondaria di\r\nDal\u00ed del Salvador in El Prat de Llobregat, dove funzionano con i per \r\nla matematica come sono usate nei lavori differenti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac 10 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \"\u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2: \u0395\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae Baix \u03bb\u03bb\u03bf\u03c8\u03c1\u03b5\u03b3\u03b1\u03c4- Anoia \"\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03b5\u03c0\u03c4\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03c4\u03ac\u03be\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1 Dal\u03bd \r\n\u03c3\u03b5 El Prat de Llobregat, \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \r\n\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">angewandte Mathematik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Karriereausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Messen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Me\u00dfinstrument</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">berufliche Anleitung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcbergang von der Schule bis zum Arbeitsplatz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">math\u00e9matiques appliqu\u00e9es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation de carri\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mesure</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">instrument de mesure</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conseils professionnels</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transition de l'\u00e9cole \u00e0 l'emploi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">matem\u00e1tica aplicada</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o da carreira</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">medida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instrumento de medi\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">orienta\u00e7\u00e3o ocupacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">transi\u00e7\u00e3o da escola ao trabalho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">matematica applicata</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di carriera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">misura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">strumento di misura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consiglio professionale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">transizione dalla scuola al lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03bf \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3971</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3971</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-12-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:23:58.86Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>manager</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H3M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4026</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Normes b\u00e0siques de conviv\u00e8ncia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4028</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Cohesi\u00f3 de grup</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7272</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Magnituds mensurables, unitats i processos de mesura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7274</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">T\u00e8cniques i instruments per fer mesures i estimacions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7277</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Caracter\u00edstiques i propietats de les figures de dues i tres dimensions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7279</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Relacions espacials</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>77</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">matem\u00e0tiques aplicades</string>\r\n                <string language=\"en\">applied mathematics</string>\r\n                <string language=\"es\">matem\u00e1ticas aplicadas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>174</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al treball</string>\r\n                <string language=\"en\">career education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el trabajo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>793</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mesura</string>\r\n                <string language=\"en\">measurement</string>\r\n                <string language=\"es\">medida</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>794</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">aparell de medici\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">measuring instrument</string>\r\n                <string language=\"es\">aparato de medici\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>914</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">orientaci\u00f3 professional</string>\r\n                <string language=\"en\">occupational guidance</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1327</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">transici\u00f3 a la vida professional</string>\r\n                <string language=\"en\">transition from school to work</string>\r\n                <string language=\"es\">transici\u00f3n a la vida profesional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/3971</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23232</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23232"
}