{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "educaci\u00f3 transversal", 
        "cross-curricular education", 
        "educaci\u00f3n transversal", 
        "educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible", 
        "education for sustainable development", 
        "educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible", 
        "medi ambient", 
        "environment", 
        "medio ambiente", 
        "educaci\u00f3 medi ambiental", 
        "environmental education", 
        "educaci\u00f3n ambiental", 
        "protecci\u00f3 del medi ambient", 
        "environmental protection", 
        "protecci\u00f3n del medio ambiente", 
        "ruta ecol\u00f2gica", 
        "nature trails", 
        "ruta ecol\u00f3gica", 
        "ONG", 
        "NGO", 
        "sostenibilitat", 
        "sustainability", 
        "Kreuzlehrplanausbildung", 
        "Ausbildung f\u00fcr st\u00fctzbare Entwicklung", 
        "Umgebung", 
        "Klimaausbildung", 
        "Umweltschutz", 
        "Naturspuren", 
        "Nichtstaatliche Organisation", 
        "sustainability", 
        "\u00e9ducation croix-curriculaire", 
        "\u00e9ducation pour le d\u00e9veloppement soutenable", 
        "environnement", 
        "\u00e9ducation environnementale", 
        "protection de l'environnement", 
        "itin\u00e9raires am\u00e9nag\u00e9 pour amateurs de la nature", 
        "O.N.G.", 
        "durabilit\u00e9", 
        "instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular", 
        "instru\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento sustainable", 
        "ambiente", 
        "instru\u00e7\u00e3o ambiental", 
        "prote\u00e7\u00e3o ambiental", 
        "fugas de natureza", 
        "Ngo", 
        "sustainability", 
        "formazione traversa-d'insegnamento", 
        "formazione per sviluppo sostenibile", 
        "ambiente", 
        "formazione ambientale", 
        "protezione dell'ambiente", 
        "tracce di natura", 
        "Ngo", 
        "sustainability", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7", 
        "\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd", 
        "\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03af\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c6\u03cd\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u039c\u039a\u039f", 
        "\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201333</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201333</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9197</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9197</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9197</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">El medi ambient / El Congr\u00e9s Mundial de la Natura</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"El medi ambient\" parla de la Confer\u00e8ncia Mundial de la UICN, la Uni\u00f3 Internacional per a la Conservaci\u00f3 de la Natura, que es du a terme cada quatre anys i que reuneix a Barcelona m\u00e9s de vuit mil persones.\r\n\r\nA les grans barreres de coral, com la d'Austr\u00e0lia, encara s'hi descobreixen noves esp\u00e8cies. Per\u00f2, tot i aix\u00f2, aquestes grans estructures naturals estan en regressi\u00f3. Quan els corals moren, es produeix un proc\u00e9s en cadena que acaba afectant els peixos i, per tant, els recursos pesquers, cada vegada m\u00e9s escassos.\r\n\r\nAquest i altres exemples de l'impacte de la degradaci\u00f3 d'un ecosistema en l'economia i el benestar s\u00f3n tractats, juntament amb molts altres assumptes, en el Congr\u00e9s Mundial de la UICN, la Uni\u00f3 Internacional per a la Conservaci\u00f3 de la Natura, que t\u00e9 lloc a Barcelona.\r\n\r\nFundada fa seixanta anys, la UICN t\u00e9 com a objectius promoure la conservaci\u00f3 de la biodiversitat i l'\u00fas sostenible dels recursos naturals. T\u00e9 mil cent membres, de cent seixanta pa\u00efsos, i en formen part, d'una banda, governs i, de l'altra, organitzacions no governamentals. El congr\u00e9s es fa cada quatre anys. El de Barcelona s'ha organitzat amb la participaci\u00f3 del Departament de Medi Ambient i Habitatge, l'Ajuntament, la Diputaci\u00f3 i el Ministeri de Medi Ambient i Medi Rural i Mar\u00ed.\r\n\r\nEl logotip del congr\u00e9s est\u00e0 inspirat en l'obra de Gaud\u00ed. \u00c9s un trencad\u00eds que forma una \"B\", inicial de Barcelona, de biodiversitat i de bellesa. Suggereix el gran poder que t\u00e9 la suma de moltes accions individuals. El t\u00edtol del congr\u00e9s, \"Un m\u00f3n divers i sostenible\", tamb\u00e9 revela un canvi d'enfocament.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n            <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible</string>\r\n            <string language=\"en\">education for sustainable development</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">medi ambient</string>\r\n            <string language=\"en\">environment</string>\r\n            <string language=\"es\">medio ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 medi ambiental</string>\r\n            <string language=\"en\">environmental education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n            <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n            <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ruta ecol\u00f2gica</string>\r\n            <string language=\"en\">nature trails</string>\r\n            <string language=\"es\">ruta ecol\u00f3gica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ONG</string>\r\n            <string language=\"en\">NGO</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sostenibilitat</string>\r\n            <string language=\"en\">sustainability</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kreuzlehrplanausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausbildung f\u00fcr st\u00fctzbare Entwicklung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Klimaausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umweltschutz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Naturspuren</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nichtstaatliche Organisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sustainability</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation croix-curriculaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation pour le d\u00e9veloppement soutenable</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">environnement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation environnementale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">protection de l'environnement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">itin\u00e9raires am\u00e9nag\u00e9 pour amateurs de la nature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">O.N.G.</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">durabilit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento sustainable</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">prote\u00e7\u00e3o ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fugas de natureza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ngo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sustainability</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione traversa-d'insegnamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione per sviluppo sostenibile</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione ambientale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">protezione dell'ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tracce di natura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ngo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sustainability</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03af\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c6\u03cd\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u039a\u039f</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9197</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9197</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-29</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-29</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:20:23.33Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H4M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4353</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'\u00e9sser viu</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4539</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Respecte del patrimoni natural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4541</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'\u00e9sser viu</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4617</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Respecte del patrimoni natural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6794</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La biosfera</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6867</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Impactes al medi ambient</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6869</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi ambient i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>292</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n                <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>388</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible</string>\r\n                <string language=\"en\">education for sustainable development</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>430</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">medi ambient</string>\r\n                <string language=\"en\">environment</string>\r\n                <string language=\"es\">medio ambiente</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>431</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 medi ambiental</string>\r\n                <string language=\"en\">environmental education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n ambiental</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>432</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n                <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n                <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>876</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ruta ecol\u00f2gica</string>\r\n                <string language=\"en\">nature trails</string>\r\n                <string language=\"es\">ruta ecol\u00f3gica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>882</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ONG</string>\r\n                <string language=\"en\">NGO</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sostenibilitat</string>\r\n                <string language=\"en\">sustainability</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9197</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=42603</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=42603"
}