{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "pluralisme cultural", 
        "cultural pluralism", 
        "pluralismo cultural", 
        "estranger", 
        "foreigner", 
        "extranjero", 
        "immigraci\u00f3", 
        "immigration", 
        "inmigraci\u00f3n", 
        "educaci\u00f3 intercultural", 
        "intercultural education", 
        "educaci\u00f3n intercultural", 
        "ONG", 
        "NGO", 
        "prejudici", 
        "prejudice", 
        "prejuicio", 
        "racisme", 
        "racism", 
        "racismo", 
        "lectura", 
        "reading", 
        "lectura", 
        "solidaritat", 
        "solidarity", 
        "solidaridad", 
        "m\u00e8tode d'ensenyament", 
        "teaching method", 
        "m\u00e9todo de ense\u00f1anza", 
        "kultureller Pluralismus", 
        "Ausl\u00e4nder", 
        "Immigration", 
        "interkulturelle Ausbildung", 
        "Nichtstaatliche Organisation", 
        "Vorurteil", 
        "Rassismus", 
        "Messwert", 
        "solidarit\u00e4t", 
        "unterrichtende Methode", 
        "pluralisme culturel", 
        "\u00c9tranger", 
        "immigration", 
        "\u00e9ducation interculturelle", 
        "O.N.G.", 
        "pr\u00e9judice", 
        "racisme", 
        "lecture", 
        "solidarit\u00e9", 
        "m\u00e9thode d'enseignement", 
        "pluralism cultural", 
        "estrangeiro", 
        "immigration", 
        "instru\u00e7\u00e3o intercultural", 
        "Ngo", 
        "preconceito", 
        "racism", 
        "leitura", 
        "solidarity", 
        "m\u00e9todo ensinando", 
        "pluralism culturale", 
        "straniero", 
        "immigrazione", 
        "formazione intercultural", 
        "Ngo", 
        "pregiudizio", 
        "razzismo", 
        "lettura", 
        "solidariet\u00e0", 
        "metodo d'istruzione", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03b4\u03b1\u03c0\u03cc\u03c2", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u039c\u039a\u039f", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7", 
        "\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03b1\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7", 
        "\u03bc\u03ad\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/37673</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>37673</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1458</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1458</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1458</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'Escola a casa. Mira qu\u00e8 fem! / Elmer l'elefant (CEIP Tur\u00f3 de Guiera de Cerdanyola)</string>\r\n            <string language=\"en\">\"School at home\". \"Look what we do!\" 'Elmer the Elephant' (Tur\u00f3 de Guiera Primary School in Cerdanyola)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Schule zu Hause\". \"schauen Sie, was wir \r\ntun!\" ' Elmer der Elefant ' (Tur\u00f3 de Guiera Prim\u00e4rschule in \r\nCerdanyola)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"\u00e9cole \u00e0 la maison\". \"regardez ce que \r\nnous faisons!\" 'Elmer l'\u00e9l\u00e9phant '(\u00e9cole primaire de Tur\u00f3 de\r\nGuiera dans Cerdanyola)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"escola na HOME\". \"olhe o que n\u00f3s \r\nfazemos!\" ' Elmer o elefante ' (escola preliminar de Tur\u00f3 de \r\nGuiera em Cerdanyola)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"scuola nel paese\". \"osservi che cosa \r\nfacciamo!\" 'Elmer l'elefante '(scuola primaria del Tur\u00f3 de \r\nGuiera in Cerdanyola)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\". \"\u03a6\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03cb\" \r\n\"Elmer \u03bf \u03b5\u03bb\u03ad\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\" (Tur\u03c3 de Guiera \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \r\n\u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 Cerdanyola)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Els nens i  nenes de p\u00e0rvuls del CEIP Tur\u00f3 de Guiera de Cerdanyola aprenen a respectar les difer\u00e8ncies a partir d'un projecte pedag\u00f2gic coordinat per SOS Racisme. Tot comen\u00e7a sobre la base de la lectura i la comprensi\u00f3 del conte \"Elmer l'elefant\".</string>\r\n            <string language=\"en\">Nursery children at Tur\u00f3 de Guiera Primary School in Cerdanyola learn to respect differences by means of a programme coordinated by the NGO 'SOS Racisme'. It begins with the reading and understanding of the tale \"Elmer the Elephant\".</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n            <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">estranger</string>\r\n            <string language=\"en\">foreigner</string>\r\n            <string language=\"es\">extranjero</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">immigraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">immigration</string>\r\n            <string language=\"es\">inmigraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n            <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ONG</string>\r\n            <string language=\"en\">NGO</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">prejudici</string>\r\n            <string language=\"en\">prejudice</string>\r\n            <string language=\"es\">prejuicio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n            <string language=\"en\">racism</string>\r\n            <string language=\"es\">racismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">lectura</string>\r\n            <string language=\"en\">reading</string>\r\n            <string language=\"es\">lectura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">solidaritat</string>\r\n            <string language=\"en\">solidarity</string>\r\n            <string language=\"es\">solidaridad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00e8tode d'ensenyament</string>\r\n            <string language=\"en\">teaching method</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00e9todo de ense\u00f1anza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Baumschule Kinder Tur\u00f3 de Guiera an der \r\nPrim\u00e4rschule in Cerdanyola erlernen, Unterschiede mittels eines \r\nProgramms zu respektieren, das durch die nichtstaatliche Organisation \r\n' PAS Racisme ' koordiniert wird. Es f\u00e4ngt mit dem Messwert und\r\ndem Verst\u00e4ndnis der Geschichte \"Elmer der Elefant\" an.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les enfants de p\u00e9pini\u00e8re \u00e0 l'\u00e9cole primaire \r\nde Tur\u00f3 de Guiera dans Cerdanyola apprennent \u00e0 respecter des \r\ndiff\u00e9rences au moyen d'un programme coordonn\u00e9 par l'O.N.G. 'SOS \r\nRacisme '. Il commence par la lecture et l'arrangement du conte \r\n\"Elmer l'\u00e9l\u00e9phant\".</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As crian\u00e7as do ber\u00e7\u00e1rio na escola preliminar \r\nde Tur\u00f3 de Guiera em Cerdanyola aprendem respeitar diferen\u00e7as por \r\nmeio de um programa coordenado pelo NGO ' SOS Racisme '. Come\u00e7a\r\ncom a leitura e a compreens\u00e3o do tale \"Elmer o elefante\".</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I bambini della scuola materna alla scuola \r\nprimaria del Tur\u00f3 de Guiera in Cerdanyola imparano rispettare le \r\ndifferenze per mezzo di un programma coordinato dal NGO 'il SOS \r\nRacisme '. Comincia con la lettura e la comprensione del \r\nracconto \"Elmer l'elefante\".</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac \u03b2\u03c1\u03b5\u03c6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03bc\u03ce\u03bd Tur\u03c3 de Guiera \u03c3\u03c4\u03bf\r\n\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 Cerdanyola \u03bc\u03b1\u03b8\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03bd\u03b1 \r\n\u03c3\u03ad\u03b2\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u039c\u039a\u039f \"SOS Racisme\". \u0391\u03c1\u03c7\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \"Elmer \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03bb\u03ad\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\".</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Pluralismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausl\u00e4nder</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Immigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">interkulturelle Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nichtstaatliche Organisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vorurteil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rassismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Messwert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">solidarit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">unterrichtende Methode</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pluralisme culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c9tranger</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">immigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation interculturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">O.N.G.</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9judice</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">racisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">lecture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">solidarit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m\u00e9thode d'enseignement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pluralism cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">estrangeiro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">immigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ngo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">preconceito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">racism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">leitura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">solidarity</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00e9todo ensinando</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pluralism culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">straniero</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immigrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ngo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pregiudizio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">razzismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lettura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">solidariet\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">metodo d'istruzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03b4\u03b1\u03c0\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u039a\u039f</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03ad\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1999-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1458</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1458</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1999-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1999-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:48:49.02Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H7M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>302</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n                <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>512</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">estranger</string>\r\n                <string language=\"en\">foreigner</string>\r\n                <string language=\"es\">extranjero</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>635</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">immigraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">immigration</string>\r\n                <string language=\"es\">inmigraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>668</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n                <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>882</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ONG</string>\r\n                <string language=\"en\">NGO</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">prejudici</string>\r\n                <string language=\"en\">prejudice</string>\r\n                <string language=\"es\">prejuicio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1068</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n                <string language=\"en\">racism</string>\r\n                <string language=\"es\">racismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1071</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">lectura</string>\r\n                <string language=\"en\">reading</string>\r\n                <string language=\"es\">lectura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1214</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">solidaritat</string>\r\n                <string language=\"en\">solidarity</string>\r\n                <string language=\"es\">solidaridad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1282</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00e8tode d'ensenyament</string>\r\n                <string language=\"en\">teaching method</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00e9todo de ense\u00f1anza</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1314</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">toler\u00e0ncia</string>\r\n                <string language=\"en\">tolerance</string>\r\n                <string language=\"es\">tolerancia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1412</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">xenof\u00f2bia</string>\r\n                <string language=\"en\">xenophobia</string>\r\n                <string language=\"es\">xenofobia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1458</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16940</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16940"
}