{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "conflicte", 
        "conflict", 
        "conflicto", 
        "integraci\u00f3 educativa", 
        "educational integration", 
        "formaci\u00f3 pr\u00e0ctica", 
        "practical training", 
        "treballs pr\u00e0ctics", 
        "practical work", 
        "trabajos pr\u00e1cticos", 
        "pr\u00e0cticum", 
        "practicum", 
        "integraci\u00f3 de l'alumne", 
        "pupil integration", 
        "integraci\u00f3 escolar", 
        "school integration", 
        "integraci\u00f3n escolar", 
        "integraci\u00f3 social", 
        "social integration", 
        "integraci\u00f3n social", 
        "$\u00fcberschneidung", 
        "p\u00e4dagogische Integration", 
        "praktisches Training", 
        "praktische Arbeit", 
        "Praktikum", 
        "Pupilleintegration", 
        "Schuleintegration", 
        "Sozialintegration", 
        "conflit", 
        "int\u00e9gration \u00e9ducative", 
        "formation pratique", 
        "travail pratique", 
        "practicum", 
        "int\u00e9gration de pupille", 
        "int\u00e9gration d'\u00e9cole", 
        "int\u00e9gration sociale", 
        "conflito", 
        "integra\u00e7\u00e3o educacional", 
        "treinamento pr\u00e1tico", 
        "trabalho pr\u00e1tico", 
        "practicum", 
        "integra\u00e7\u00e3o da pupila", 
        "integra\u00e7\u00e3o da escola", 
        "integra\u00e7\u00e3o social", 
        "conflitto", 
        "integrazione educativa", 
        "addestramento pratico", 
        "lavoro pratico", 
        "practicum", 
        "integrazione della pupilla", 
        "integrazione della scuola", 
        "integrazione sociale", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "practicum", 
        "\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd", 
        "\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34735</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34735</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1246</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1246</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1246</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">LIC. La bona pr\u00e0ctica / Apadrinament lector (CEIP Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez)</string>\r\n            <string language=\"en\">\"LIC\". \"Good Practices\". Reading tutors (Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez Primary School)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"LIC\". \"Gute Praxis\". Lesereferenten \r\n(Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez Prim\u00e4rschule)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"LIC\". \"Bonnes Pratiques\". Pr\u00e9cepteurs\r\nde lecture (\u00e9cole primaire de Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"LIC\". \"Pr\u00e1ticas Boas\". Tutores da \r\nleitura (escola preliminar de Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"LIC\". \"Buone Pratiche\". Insegnanti \r\nprivati della lettura (scuola primaria di Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"LIC\". \"\u039f\u03c1\u03b8\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c3\". \u0394\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03b9 \r\n\u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 (\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 Juan Ram\u03c3n \r\nJim\u03b9nez)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Aquest v\u00eddeo presenta diverses pr\u00e0ctiques docents que du a terme la Subdirecci\u00f3 General de Llengua i Cohesi\u00f3 social. En aquest cas, veurem una pr\u00e0ctica desenvolupada al CEIP Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez de Martorell, on els alumnes m\u00e9s grans ajuden a aprendre a llegir als petits.</string>\r\n            <string language=\"en\">This video presents different teaching practices carried out by the Office of Language and Social Cohesion of the Catalan Department of Education. On this occasion, we will see a practice developed by Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez Primary School in Martorell in which older pupils teach younger pupils to read.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n            <string language=\"en\">conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">formaci\u00f3 pr\u00e0ctica</string>\r\n            <string language=\"en\">practical training</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">treballs pr\u00e0ctics</string>\r\n            <string language=\"en\">practical work</string>\r\n            <string language=\"es\">trabajos pr\u00e1cticos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pr\u00e0cticum</string>\r\n            <string language=\"en\">practicum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 de l'alumne</string>\r\n            <string language=\"en\">pupil integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 escolar</string>\r\n            <string language=\"en\">school integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n escolar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieser Bildschirm stellt die unterschiedliche \r\nunterrichtende Praxis dar, die durch das B\u00fcro der Sprache und des \r\nSozialzusammenhangs des katalanischen Ministeriums f\u00fcr Erziehung und \r\nWissenschaft durchgef\u00fchrt wird. Bei dieser Gelegenheit sehen \r\nwir eine Praxis, die durch Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez Prim\u00e4rschule in \r\nMartorell entwickelt wird, in dem \u00e4ltere Sch\u00fcler j\u00fcngere Sch\u00fcler \r\nunterrichten, zu lesen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ce vid\u00e9o pr\u00e9sente diff\u00e9rentes pratiques \r\nd'enseignement effectu\u00e9es par le bureau du langage et de la coh\u00e9sion\r\nsociale du service de l'\u00e9ducation catalan. \u00c0 cette occasion, \r\nnous verrons une pratique d\u00e9velopp\u00e9e par l'\u00e9cole primaire de \r\nJuan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez dans Martorell dans lequel des \u00e9l\u00e8ves \r\nplus \u00e2g\u00e9s enseignent de plus jeunes \u00e9l\u00e8ves \u00e0 lire.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este v\u00eddeo apresenta as pr\u00e1ticas ensinando \r\ndiferentes realizadas pelo escrit\u00f3rio da l\u00edngua e da coes\u00e3o social \r\ndo departamento de instru\u00e7\u00e3o catalan. Nesta ocasi\u00e3o, n\u00f3s \r\nveremos uma pr\u00e1tica desenvolvida pela escola preliminar de Juan \r\nRam\u00f3n Jim\u00e9nez em Martorell em que uns alunos mais velhos ensinam uns\r\nalunos mais novos ler.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questo video presenta le pratiche d'istruzione \r\ndifferenti effettuate dall'ufficio del linguaggio e della coesione \r\nsociale del reparto di formazione catalan. In questa occasione, \r\nvedremo una pratica sviluppata dalla scuola primaria del Juan Ram\u00f3n \r\nJim\u00e9nez in Martorell in cui gli allievi pi\u00f9 anziani insegnano gli \r\nallievi pi\u00f9 giovani leggere.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2\r\n\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2. \r\n\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7, \u03b8\u03b1 \u03b4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03c3\u03c3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 Juan \r\nRam\u03c3n Jim\u03b9nez \u03c3\u03b5 Martorell \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bf\u03b9 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b9 \r\n\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03b5\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">praktisches Training</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">praktische Arbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Praktikum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Pupilleintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schuleintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">formation pratique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail pratique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">practicum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration de pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration d'\u00e9cole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">treinamento pr\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho pr\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">practicum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o da pupila</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o da escola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">addestramento pratico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavoro pratico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">practicum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione della pupilla</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione della scuola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">practicum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1246</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1246</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cribes\r\nN:cribes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:27:14.88Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H8M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3469</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comprensi\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4067</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a ser</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4077</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a conviure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4082</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a participar i a habitar el m\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5703</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Drets i deures</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5709</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Conviv\u00e8ncia i participaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5715</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Funcionament de la societat democr\u00e0tica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5717</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5719</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5724</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Resoluci\u00f3 de conflictes i mediaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5728</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Argumentaci\u00f3, debat i pensament cr\u00edtic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n                <string language=\"en\">conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>395</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational integration</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1011</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">formaci\u00f3 pr\u00e0ctica</string>\r\n                <string language=\"en\">practical training</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1012</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">treballs pr\u00e0ctics</string>\r\n                <string language=\"en\">practical work</string>\r\n                <string language=\"es\">trabajos pr\u00e1cticos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1014</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pr\u00e0cticum</string>\r\n                <string language=\"en\">practicum</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1054</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 de l'alumne</string>\r\n                <string language=\"en\">pupil integration</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1130</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 escolar</string>\r\n                <string language=\"en\">school integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n escolar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1199</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1246</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17223</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17223"
}