{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Lengua Castellana y Literatura", 
        "Castilian and Literature", 
        "T\u00e9cnicas expresivas: exposici\u00f3n", 
        "Stylistic devices: exposition", 
        "Castilian und Literatur", 
        "Stilistische Einheiten: Ausstellung", 
        "Castillan et litt\u00e9rature", 
        "Dispositifs stylistiques : exposition", 
        "Castilian e literatura", 
        "Dispositivos stylistic: exposi\u00e7\u00e3o", 
        "Castilian e letteratura", 
        "Dispositivi stilistici: esposizione", 
        "\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03a5\u03c6\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ad\u03c2: \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/45962</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>45962</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:lens_es_20070518_3_0050700</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>lens_es_20070518_3_0050700</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9cnicas expresivas: la exposici\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"en\">Stylistic devices: expository writing</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Stilistische Einheiten: erkl\u00e4rendes \r\nSchreiben</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dispositifs stylistiques : \u00e9criture \r\nexpositoire</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dispositivos stylistic: escrita expository</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Dispositivi stilistici: scrittura \r\nespositiva</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a5\u03c6\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ad\u03c2: expository \u03b3\u03c1\u03ac\u03c8\u03b9\u03bc\u03bf</string>\r\n          </title>\r\n          <language>es</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Pretende fomentar la capacidad de comunicaci\u00f3n oral y escrita mediante la pr\u00e1ctica de la t\u00e9cnica expresiva de la exposici\u00f3n.</string>\r\n            <string language=\"en\">This unit encourages the ability to express oneself verbally and in writing by practising basic stylistic devices such as narrative, description and dialogue.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Lengua Castellana y Literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">Castilian and Literature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9cnicas expresivas: exposici\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"en\">Stylistic devices: exposition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Ma\u00dfeinheit anregt die F\u00e4higkeit, sich \r\nSchreiben indem sie grundlegende stilistische Einheiten wie \r\nDarstellung, Beschreibung und Dialog m\u00fcndlich und beim auszudr\u00fccken \r\n\u00fcbt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette unit\u00e9 encourage la capacit\u00e9 de s'exprimer\r\nverbalement et par \u00e9crit en pratiquant les dispositifs stylistiques \r\nde base tels que le r\u00e9cit, la description et le dialogue.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta unidade incentiva a abilidade de \r\nexpressar-se verbal e na escrita praticando dispositivos stylistic \r\nb\u00e1sicos tais como a narrativa, a descri\u00e7\u00e3o e o di\u00e1logo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa unit\u00e0 consiglia alla capacit\u00e0 di \r\nesprimersi verbalmente e per iscritto esercitandosi nei dispositivi \r\nstilistici di base quali la descrizione, la descrizione ed il dialogo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b8\u03b1\u03c1\u03c1\u03cd\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03c9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c5\u03c6\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ce\u03bd \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf \u03b1\u03c6\u03ae\u03b3\u03b7\u03bc\u03b1, \u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Castilian und Literatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Stilistische Einheiten: Ausstellung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Castillan et litt\u00e9rature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dispositifs stylistiques : exposition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Castilian e literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dispositivos stylistic: exposi\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Castilian e letteratura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Dispositivi stilistici: esposizione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a5\u03c6\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ad\u03c2: \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Felipe D\u00edaz Pardo\\,Pedro Fajardo Berruga\\,Francisco Rold\u00e1n L\u00f3pez\\,Antoni\r\n o Suescun Garc\u00eda\\,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nN:Felipe D\u00edaz Pardo,Pedro Fajardo Berruga,Francisco Rold\u00e1n L\u00f3pez,Antonio Su\r\n escun Garc\u00eda,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>editor</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:ISFRRP\r\nN:ISFRRP\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:lens_es_20070518_3_0050700</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>lens_es_20070518_3_0050700</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>es</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nORG:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-03T16:19:39.04Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>text</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>assessment</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>case study</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"es\">12-14</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Reconocimiento-No comercial-Compartir bajo la misma licencia</string>\r\n            <string language=\"en\">creative commons: attribution - non commercial - share alike</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1306</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>an\u00e1lisis de texto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>756</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>texto literario</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>710</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>ense\u00f1anza de lenguas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>45962</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://recursos.cnice.mec.es/lengua/alumnos/eso2/t2/</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://recursos.cnice.mec.es/lengua/alumnos/eso2/t2/"
}