{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Palabras", 
        "Words", 
        "Lengua Castellana y Literatura", 
        "Castilian and Literature", 
        "W\u00f6rter", 
        "Castilian und Literatur", 
        "Mots", 
        "Castillan et litt\u00e9rature", 
        "Palavras", 
        "Castilian e literatura", 
        "Parole", 
        "Castilian e letteratura", 
        "\u039b\u03ad\u03be\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/62081</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>62081</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:leno_es_20070518_2_0050307</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>leno_es_20070518_2_0050307</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"es\">Las clases de palabras</string>\r\n            <string language=\"en\">Types of words</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Typen von W\u00f6rtern</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Types de mots</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Tipos de palavras</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Tipi di parole</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03b9 \u03bb\u03ad\u03be\u03b5\u03c9\u03bd</string>\r\n          </title>\r\n          <language>es</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Teor\u00eda en torno a categor\u00edas gramaticales. Desde su definici\u00f3n, a una descripci\u00f3n de todas las categor\u00edas gramaticales: sustantivo, verbo, adjetivo, adverbio, preposici\u00f3n y conjunci\u00f3n. Adem\u00e1s, de cada categor\u00eda se presenta un completo desarrollo: definici\u00f3n, clases, met\u00e1basis, etc.</string>\r\n            <string language=\"en\">The theory of grammatical categories. It includes the definition and description of all the grammatical categories: noun, verb, adjective, adverb, preposition and conjunction. It also presents a complete explanation of each category, including definitions, types, conversion, etc.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Palabras</string>\r\n            <string language=\"en\">Words</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Lengua Castellana y Literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">Castilian and Literature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <value>collection</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Theorie der grammatischen Kategorien. \r\nSie schlie\u00dft die Definition und die Beschreibung aller \r\ngrammatischen Kategorien ein: Gegenstandswort, Verb, Adjektiv, \r\nAdverb, Pr\u00e4position und Zusammenhang. Sie stellt auch eine \r\nkomplette Erkl\u00e4rung jeder Kategorie, einschlie\u00dflich Definitionen, \r\nTypen, Konvertierung, usw. dar.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La th\u00e9orie de cat\u00e9gories grammaticales. \r\nElle inclut la d\u00e9finition et la description de toutes les \r\ncat\u00e9gories grammaticales : nom, verbe, adjectif, adverbe, \r\npr\u00e9position et conjonction. Elle pr\u00e9sente \u00e9galement une \r\nexplication compl\u00e8te de chaque cat\u00e9gorie, y compris des \r\nd\u00e9finitions, des types, la conversion, etc...</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A teoria de categorias gramaticais. Inclui \r\na defini\u00e7\u00e3o e a descri\u00e7\u00e3o de todas as categorias gramaticais: \r\nsubstantivo, verbo, adjetivo, adv\u00e9rbio, preposi\u00e7\u00e3o e \r\njun\u00e7\u00e3o. Apresenta tamb\u00e9m uma explana\u00e7\u00e3o completa de cada \r\ncategoria, including defini\u00e7\u00f5es, tipos, convers\u00e3o, etc..</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La teoria delle categorie grammaticali. \r\nInclude la definizione e la descrizione di tutte le categorie \r\ngrammaticali: nome, verbo, aggettivo, avverbio, preposizione e \r\ncongiunzione. Egualmente presenta una spiegazione completa di \r\nogni categoria, compreso le definizioni, i tipi, la conversione, ecc.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd. \r\n\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03cc\u03bb\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd: \u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc, \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1, \u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03bf, \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03c1\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1, \u03c0\u03c1\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bb\u03af\u03c3\u03b7. \u03a0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03b7 \r\n\u03b5\u03be\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ce\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c4\u03cd\u03c0\u03c9\u03bd, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2, \u03ba.\u03bb\u03c0....</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">W\u00f6rter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Castilian und Literatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mots</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Castillan et litt\u00e9rature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Palavras</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Castilian e literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Parole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Castilian e letteratura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03ad\u03be\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Felipe D\u00edaz\\,Ricardo P\u00e9rez Virtanen\\,Antonio Suescun Garc\u00eda\\,Francisco R\r\n old\u00e1n L\u00f3pez\\,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nN:Felipe D\u00edaz,Ricardo P\u00e9rez Virtanen,Antonio Suescun Garc\u00eda,Francisco Rold\u00e1\r\n n L\u00f3pez,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>editor</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:ISFRRP\r\nN:ISFRRP\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:leno_es_20070518_2_0050307</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>leno_es_20070518_2_0050307</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>es</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nORG:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-03T16:18:16.79Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>course</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"es\">12-14</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Reconocimiento-No comercial-Compartir bajo la misma licencia</string>\r\n            <string language=\"en\">creative commons: attribution - non commercial - share alike</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>749</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>ling\u00fc\u00edstica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>556</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>gram\u00e1tica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>62081</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://recursos.cnice.mec.es/lengua/profesores/eso1/t1/teoria_3.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://recursos.cnice.mec.es/lengua/profesores/eso1/t1/teoria_3.htm"
}