{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "m\u0171v\u00e9szet", 
        "art", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "fest\u00e9szet", 
        "painting", 
        "9.\u00e9vfolyam", 
        "9th Grade", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "16.sz\u00e1zad", 
        "16th Century", 
        "k\u00e9s\u0151g\u00f3tika", 
        "late gothic", 
        "n\u00e9met, Isenheimi olt\u00e1r", 
        "German, The Isenheim altarpiece", 
        "kunst", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "Anstrich", 
        "9. Grad", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "16. Jahrhundert", 
        "sp\u00e4tes gotisches", 
        "Deutscher, das Isenheim altarpiece", 
        "art", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "peinture", 
        "9\u00e8me Cat\u00e9gorie", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "16\u00e8me Si\u00e8cle", 
        "gothique en retard", 
        "Allemand, l'altarpiece d'Isenheim", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "pintura", 
        "\u00f8 Classe", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "1\u00f5 S\u00e9culo", 
        "gothic atrasado", 
        "Alem\u00e3o, o altarpiece de Isenheim", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "pittura", 
        "noni Grado", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "sedicesimi Secolo", 
        "gotico ritardato", 
        "Tedesco, il altarpiece di Isenheim", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "9\u03b7 \u03c4\u03ac\u03be\u03b7", 
        "\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald", 
        "16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 
        "\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac, \u03c4\u03bf Isenheim altarpiece", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "pintura", 
        "9no Grado", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "d\u00e9cimosexto Siglo", 
        "\u00faltimo g\u00f3tico", 
        "Alem\u00e1n, el altarpiece de Isenheim"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/100711</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>100711</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Gr\u00fcnewald fest\u00e9szete, k\u00fcl\u00f6n\u00f6s tekintettel az Isenheimi olt\u00e1rra</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Painting of Matthias Gr\u00fcnewald with especial regard to Isenheim Altarpiece</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n            <string language=\"en-US\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fest\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">9.\u00e9vfolyam</string>\r\n            <string language=\"en-US\">9th Grade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">16.sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">16th Century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">k\u00e9s\u0151g\u00f3tika</string>\r\n            <string language=\"en-US\">late gothic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">n\u00e9met, Isenheimi olt\u00e1r</string>\r\n            <string language=\"en-US\">German, The Isenheim altarpiece</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich von Matthias Gr\u00fcnewald mit besonderem \r\nRespekt zu Isenheim Altarpiece</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peinture de Matthias Gr\u00fcnewald avec le respect \r\nparticulier \u00e0 Isenheim Altarpiece</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pintura de Matthias Gr\u00fcnewald com considera\u00e7\u00e3o \r\nespecial a Isenheim Altarpiece</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pittura di Matthias Gr\u00fcnewald con riguardo \r\nparticolare a Isenheim Altarpiece</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0396\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 Matthias Gr\u03ccnewald \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\r\n\u03c3\u03b5\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc \u03c3\u03b5 Isenheim Altarpiece</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pintura de Matthias Gr\u00fcnewald con respeto \r\nespecial a Isenheim Altarpiece</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">9. Grad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">16. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sp\u00e4tes gotisches</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutscher, das Isenheim altarpiece</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">9\u00e8me Cat\u00e9gorie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">16\u00e8me Si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gothique en retard</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Allemand, l'altarpiece d'Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00f8 Classe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f5 S\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gothic atrasado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alem\u00e3o, o altarpiece de Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">noni Grado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sedicesimi Secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gotico ritardato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Tedesco, il altarpiece di Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">9\u03b7 \u03c4\u03ac\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac, \u03c4\u03bf Isenheim altarpiece</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">9no Grado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimosexto Siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00faltimo g\u00f3tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Alem\u00e1n, el altarpiece de Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T20:42:43.80Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40aef01b-20e4-425d-2d9f-16bcd79c29fe</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40aef01b-c8b0-427a-2ac1-d88a22c37489</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40aef01b-54c0-4298-2c9b-c44030f5e2e9</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40aef01b-28d8-42c0-2e8f-1c20d2a507ff</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40aef01b-c3e8-42e7-2294-377a0e1a7e10</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>7b1e49ee-dad7-453b-a668-bc42c6d1c674</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/41/24/4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=4124ac11-61ec-44bc-25f7-393290c1b205"
}