{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "foglalkoz\u00e1s", 
        "profession", 
        "\u00e9letrajz", 
        "biography", 
        "els\u0151 vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa", 
        "first world war", 
        "Boncza Berta", 
        "Berta Boncza", 
        "Szab\u00f3 L\u0151rinc", 
        "L\u0151rinc Szab\u00f3", 
        "Tanner Ilona", 
        "Ilona Tanner", 
        "Ars poetica", 
        "Ars poetica", 
        "vallom\u00e1s", 
        "confession", 
        "\u00fajklasszicizmus", 
        "neo-classicism", 
        "l\u2019art por l\u2019art", 
        "l\u2019art por l\u2019art", 
        "Szapph\u00f3", 
        "Sappho", 
        "Szoci\u00e1lis \u00e9rz\u00e9kenys\u00e9g", 
        "humanista l\u00e1t\u00e1sm\u00f3d", 
        "humanist point of view", 
        "szerepv\u00e1llal\u00e1s", 
        "partaking", 
        "Beruf", 
        "Biographie", 
        "erster Weltkrieg", 
        "Berta Boncza", 
        "L?rinc Szab\u00f3", 
        "Ilona Tanner", 
        "Ars poetica", 
        "Gest\u00e4ndnis", 
        "Neo-classicism", 
        "l?art por l?art", 
        "Sappho", 
        "Humanistgesichtspunkt", 
        "partaking", 
        "profession", 
        "biographie", 
        "premi\u00e8re guerre mondiale", 
        "Berta Boncza", 
        "L?rinc Szab\u00f3", 
        "Ilona Tanner", 
        "Poetica d'Ars", 
        "confession", 
        "n\u00e9o--classicism", 
        "l?art de por de l?art", 
        "Sappho", 
        "point de vue d'humaniste", 
        "participation", 
        "profiss\u00e3o", 
        "biografia", 
        "primeira guerra de mundo", 
        "Berta Boncza", 
        "L?rinc Szab\u00f3", 
        "Ilona Tanner", 
        "Poetica de Ars", 
        "confession", 
        "neo-classicism-classicism", 
        "l?art do por do l?art", 
        "Sappho", 
        "ponto do humanista da vista", 
        "partaking", 
        "professione", 
        "biografia", 
        "prima guerra mondiale", 
        "Berta Boncza", 
        "L?rinc Szab\u00f3", 
        "Ilona Tanner", 
        "Poetica di Ars", 
        "confession", 
        "neo-classicism", 
        "l?art di por del l?art", 
        "Sappho", 
        "punto di vista del humanist", 
        "partecipazione", 
        "\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1", 
        "\u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "Berta Boncza", 
        "L?rinc Szab\u03c3", 
        "\u0398*\u0397\u03bb\u03bf\u03bd\u03b1 Tanner", 
        "Poetica ARS", 
        "\u03bf\u03bc\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u03bd\u03b5\u03c9- classicism", 
        "l?art por l?art", 
        "Sappho", 
        "\u03ac\u03c0\u03bf\u03c8\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd", 
        "\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae", 
        "profesi\u00f3n", 
        "biograf\u00eda", 
        "primera guerra mundial", 
        "Berta Boncza", 
        "L?rinc Szab\u00f3", 
        "Ilona Tanner", 
        "Poetica de Ars", 
        "confesi\u00f3n", 
        "neo-classicism-classicism", 
        "l?art del por del l?art", 
        "Sappho", 
        "punto de vista del humanista", 
        "participaci\u00f3n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/94579</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>94579</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">H\u00e1bor\u00fa ut\u00e1ni k\u00f6tetek \u00e9s versek - A Sziget \u00e9s tenger \u00e9s Az istenek halnak, az ember \u00e9l</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Poetry Collections And Poems After The War - Sziget \u00c9s Tenger (\"Island And Sea\") And Az Istenek Halnak, Az Ember \u00c9l (\"The Gods Die, The Man Lives\")</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Poesie-Ansammlungen Und Gedichte Nach Dem Krieg - \r\nSziget \u00c9s Tenger (\"Insel Und Meer\") Und Az Istenek Halnak, Az Glut \r\n\u00c9l (\"Der Gott-W\u00fcrfel, Der Mann Lebt\")</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Collections et Po\u00e9sies de Po\u00e9sie Apr\u00e8s La \r\nGuerre - Sziget \u00c9s Tenger (\"\u00cele et Mer\") Et Az Istenek Halnak, \r\nBraise \u00c9l d'Az (\"La Matrice de Dieux, l'Homme Vit\")</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Cole\u00e7\u00f5es E Poemas Da Poesia Ap\u00f3s A Guerra - \r\nSziget \u00c9s Tenger (\"Console E Mar\") E Az Istenek Halnak, Ember \u00c9l De \r\nAz (\"O Dado Dos Deuses, O Homem Vive\")</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Collezioni E Poems Di Poesia Dopo La Guerra - \r\nSziget \u00c9s Tenger (\"Isola E Mare\") Ed Az Istenek Halnak, Ember \u00c9l Di \r\nAz (\"Il Dado Dei Dii, L'Uomo Vive\")</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf - \r\nSziget \u0399s Tenger (\"\u03bd\u03b7\u03c3\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1\") \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03cc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b7 \u0399l \r\nAZ Istenek Halnak, AZ (\"\u03bf \u03ba\u03cd\u03b2\u03bf\u03c2 \u0398\u03b5\u03ce\u03bd, \u03bf\u03b9 \u03b6\u03c9\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd\")</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Colecciones Y Poemas De la Poes\u00eda Despu\u00e9s De la\r\nGuerra - Sziget \u00c9s Tenger (\"Isla Y Mar\") Y Az Istenek Halnak, Ascua \r\n\u00c9l De Az (\"El Dado De los Dioses, El Hombre Vive\")</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">H\u00e1bor\u00fa ut\u00e1ni k\u00f6tetek \u00e9s versek - A Sziget \u00e9s tenger \u00e9s Az istenek halnak, az ember \u00e9l, K\u00f6tetismertet\u00e9s, m\u0171elemz\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Poetry Collections And Poems After The War - Sziget \u00c9s Tenger (\"Island And Sea\") And Az Istenek Halnak, Az Ember \u00c9l (\"The Gods Die, The Man Lives\"), interpretation</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">foglalkoz\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">profession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00e9letrajz</string>\r\n            <string language=\"en-US\">biography</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">els\u0151 vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">first world war</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Boncza Berta</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Berta Boncza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szab\u00f3 L\u0151rinc</string>\r\n            <string language=\"en-US\">L\u0151rinc Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Tanner Ilona</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Ilona Tanner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Ars poetica</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Ars poetica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">vallom\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">confession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00fajklasszicizmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">neo-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">l\u2019art por l\u2019art</string>\r\n            <string language=\"en-US\">l\u2019art por l\u2019art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szapph\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Sappho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szoci\u00e1lis \u00e9rz\u00e9kenys\u00e9g</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">humanista l\u00e1t\u00e1sm\u00f3d</string>\r\n            <string language=\"en-US\">humanist point of view</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">szerepv\u00e1llal\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">partaking</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Poesie-Ansammlungen und Gedichte nach dem Krieg - \r\nSziget \u00c9s Tenger (\"Insel und Meer\") und Az Istenek Halnak, Az Glut \r\n\u00c9l (\"die G\u00f6tter sterben, der Mann lebt\"), Deutung</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Collections et po\u00e9sies de po\u00e9sie apr\u00e8s la \r\nguerre - Sziget \u00c9s Tenger (\"\u00eele et mer\") et Az Istenek Halnak, \r\nbraise \u00c9l d'Az (\"les dieux meurent, l'homme vit\"), traduction</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Cole\u00e7\u00f5es e poemas da poesia ap\u00f3s a guerra - \r\nSziget \u00c9s Tenger (\"console e mar\") e Az Istenek Halnak, ember \u00c9l de \r\nAz (\"os deuses morrem, o homem vivem\"), interpreta\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Collezioni e poems di poesia dopo la guerra - \r\nSziget \u00c9s Tenger (\"isola e mare\") ed Az Istenek Halnak, ember \u00c9l di \r\nAz (\"i dii muoiono, l'uomo vive\"), interpretazione</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf - \r\nSziget \u0399s Tenger (\"\u03bd\u03b7\u03c3\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1\") \u03ba\u03b1\u03b9 AZ Istenek\r\nHalnak, \u03c7\u03cc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b7 \u0399l AZ (\"\u03bf \u03ba\u03cd\u03b2\u03bf\u03c2 \u0398\u03b5\u03ce\u03bd, \u03bf\u03b9 \u03b6\u03c9\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd\"), \r\n\u03b5\u03c1\u03bc\u03b7\u03bd\u03b5\u03af\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Colecciones y poemas de la poes\u00eda despu\u00e9s de la\r\nguerra - Sziget \u00c9s Tenger (\"isla y mar\") y Az Istenek Halnak, ascua \r\n\u00c9l de Az (\"los dioses mueren, el hombre viven\"), interpretaci\u00f3n</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Beruf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Biographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erster Weltkrieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Berta Boncza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">L?rinc Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ilona Tanner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ars poetica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gest\u00e4ndnis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Neo-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">l?art por l?art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sappho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Humanistgesichtspunkt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">partaking</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">profession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">biographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">premi\u00e8re guerre mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Berta Boncza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L?rinc Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ilona Tanner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Poetica d'Ars</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">confession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">n\u00e9o--classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l?art de por de l?art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sappho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">point de vue d'humaniste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">participation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">profiss\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">biografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">primeira guerra de mundo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Berta Boncza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L?rinc Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ilona Tanner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Poetica de Ars</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">confession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">neo-classicism-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">l?art do por do l?art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Sappho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ponto do humanista da vista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">partaking</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">professione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">biografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">prima guerra mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Berta Boncza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L?rinc Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ilona Tanner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Poetica di Ars</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">confession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">neo-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">l?art di por del l?art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sappho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">punto di vista del humanist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">partecipazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Berta Boncza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">L?rinc Szab\u03c3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0397\u03bb\u03bf\u03bd\u03b1 Tanner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Poetica ARS</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bc\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b5\u03c9- classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">l?art por l?art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Sappho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03c0\u03bf\u03c8\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">profesi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">biograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">primera guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Berta Boncza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">L?rinc Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ilona Tanner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Poetica de Ars</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">confesi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">neo-classicism-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">l?art del por del l?art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Sappho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">punto de vista del humanista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">participaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:59:23.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:59:23.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T20:02:53.83Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1120901-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1120902-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1121001-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1121002-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1121101-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1121102-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>4f4a231b-822f-404d-826d-d5147eabff31</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>758</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">literature</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/e1/12/e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=e1120915-666b-7010-0000-6b726f6e696b"
}