{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Albrecht D\u00fcrer, \u00a016. sz\u00e1zad, \u00a0\u00f6narck\u00e9p, \u00a0renesz\u00e1nsz, \u00a0", 
        "Albrech Durer, 16. century, self-portrait, renaissance", 
        "Albrech Durer, 16. Jahrhundert, Selbstportrait, \nRenaissance", 
        "Albrech Durer, 16. si\u00e8cle, art de l'auto-portrait-portrait, la \nRenaissance", 
        "Albrech Durer, 16. s\u00e9culo, self-portrait, \nrenascimento", 
        "Albrech Durer, 16. secolo, self-ritratto, rinascita", 
        "Albrech Durer, 16, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, \n\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "Albrech Durer, 16. siglo, self-portrait, renacimiento"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/77556</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>77556</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40aee8f8-b584-42fa-2e87-8e19a50be997#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Albrech D\u00fcrer: \u00d6narck\u00e9p pr\u00e9mes k\u00f6penyben, 1500, Alte Pinakothek, M\u00fcnchen, 67,1x48,7 cm, olaj, v\u00e1szon.</string>\r\n            <string language=\"en\">Albrech D\u00fcrer:Self-portrait in furred cape, 1500, Alte Pinakothek, Munich, 67,1x48,7 cm, oil, canvas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Albrech D\u00fcrer:Self-portrait furred innen Kap, \r\n1500, Alte Pinakothek, M\u00fcnchen, 67,1x48,7 Zentimeter, \u00d6l, Segeltuch</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Albrech D\u00fcrer:art de l'auto-portrait-portrait dans le cap \r\npoilu, 1500, Alte Pinakothek, Munich, 67,1x48,7 centim\u00e8tre, \r\nhuile, toile</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Albrech D\u00fcrer:Self-portrait furred dentro o \r\ncape, 1500, Alte Pinakothek, Munich, 67,1x48,7 cm, \u00f3leo, lona</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Albrech D\u00fcrer:Self-ritratto dentro furred il \r\ncape, 1500, Alte Pinakothek, Monaco di Baviera, 67,1x48,7 centimetro, \r\nolio, tela di canapa</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03945u\u03c1\u03b5\u03c1:\u03a3\u03b5\u03bb\u03c6-\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf Albrech \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03b1\u03c1\u03cc \u03b1\u03ba\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf,\r\n1500, Alte Pinakothek, \u039c\u03cc\u03bd\u03b1\u03c7\u03bf, 67,1x48,7 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \r\n\u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf, \u03ba\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Albrech D\u00fcrer:Self-portrait adentro furred el \r\ncabo, 1500, Alte Pinakothek, Munich, 67,1x48,7 cent\u00edmetro, aceite, \r\nlona</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Fekete h\u00e1tt\u00e9r el\u0151tt szemben\u00e9z\u0151 mellk\u00e9p, szak\u00e1llas, hossz\u00fa haj\u00fa f\u00e9rfi</string>\r\n            <string language=\"en\">In front of a black background there is a facing half-length portrait, about a bearded, long-haired man</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Albrecht D\u00fcrer, \u00a016. sz\u00e1zad, \u00a0\u00f6narck\u00e9p, \u00a0renesz\u00e1nsz, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Albrech Durer, 16. century, self-portrait, renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vor einem schwarzen Hintergrund gibt es ein \r\nhalf-length Portrait der Einfassungen, \u00fcber einen b\u00e4rtigen, \r\nlang-behaarten Mann</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Devant un fond noir il y a une verticale en buste\r\nde rev\u00eatements, au sujet d'un homme barbu et long-d'une chevelure</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Na frente de um fundo preto h\u00e1 um retrato \r\nhalf-length dos revestimentos, sobre um homem bearded, \r\nlongo-long-haired</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Davanti una priorit\u00e0 bassa nera ci \u00e8 un \r\nritratto half-length dei rivestimenti, circa un uomo barbuto e \r\nlungo-long-haired</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf \u03c5\u03c0\u03cc\u03b2\u03b1\u03b8\u03c1\u03bf \u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc-\u03bc\u03ae\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03b9\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf, \r\n\u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03c5\u03bc\u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Delante de un fondo negro hay un retrato \r\nhalf-length de los revestimientos, sobre un hombre barbudo, \r\nlargo-long-haired</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Albrech Durer, 16. Jahrhundert, Selbstportrait, \r\nRenaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Albrech Durer, 16. si\u00e8cle, art de l'auto-portrait-portrait, la \r\nRenaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Albrech Durer, 16. s\u00e9culo, self-portrait, \r\nrenascimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Albrech Durer, 16. secolo, self-ritratto, rinascita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Albrech Durer, 16, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Albrech Durer, 16. siglo, self-portrait, renacimiento</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>77556</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f8-b584-42fa-2e87-8e19a50be997&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f8-b584-42fa-2e87-8e19a50be997&v=1&b=4"
}