{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "quattrocento, \u00a0Mino da Fiesole, \u00a0Firenze, \u00a0b\u00fcszt, \u00a0Medici, \u00a0Medici, Piero de', \u00a0portr\u00e9, \u00a015. sz\u00e1zad, \u00a0szobr\u00e1szat, \u00a0renesz\u00e1nsz, \u00a0", 
        "quattrocento, \u00a0Mino da Fiesole, \u00a0Florence, \u00a0bust, \u00a0Medici, \u00a0Medici, Piero de', \u00a0portrait, \u00a015. century, \u00a0renaissance, sculptur", 
        "quattrocento, Mino da Fiesole, Florenz, B\u00fcste, Medici, \nMedici, Piero De ', Portrait, 15. Jahrhundert, Renaissance, sculptur", 
        "quattrocento, da Fiesole, Florence, buste, Medici, \nMedici, Piero de de Mino ', verticale, 15. si\u00e8cle, la Renaissance, \nsculptur", 
        "quattrocento, da Fiesole de Mino, Floren\u00e7a, busto, \nMedici, Medici, Piero de ', retrato, 15. s\u00e9culo, renascimento, \nsculptur", 
        "quattrocento, da Fiesole, Firenze, busto, Medici, \nMedici, Piero de di Mino ', ritratto, 15. secolo, rinascita, \nsculptur", 
        "quattrocento, Mino DA Fiesole, \u03a6\u03bb\u03c9\u03c1\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03b1, \n\u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1, Medici, Medici, Piero de \", \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, 15, \n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7, sculptur", 
        "quattrocento, da Fiesole, Florencia, busto, Medici, \nMedici, Piero de de Mino ', retrato, 15. siglo, renacimiento, \nsculptur"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/74117</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>74117</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d0158e-4028-453d-213b-d07f0d01191f#1#5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Mino da Fiesole: Piero de'Medici portr\u00e9ja</string>\r\n            <string language=\"en\">Mino da Fiesole: Portrait of Piero de'Medici</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mino da Fiesole: Portrait von Piero \r\nde'Medici</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Da Fiesole de Mino : Verticale de de'Medici\r\nde Piero</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Da Fiesole de Mino: Retrato do de'Medici de \r\nPiero</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Da Fiesole di Mino: Ritratto del \r\nde'Medici di Piero</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Mino DA Fiesole: \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 Piero \r\nde'Medici</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Da Fiesole de Mino: Retrato del de'Medici de\r\nPiero</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Mino da Fiesole: Piero de'Medici portr\u00e9ja, 1453, Firenze, Museo Nazionale del Bargello, 50 cm, m\u00e1rv\u00e1ny.</string>\r\n            <string language=\"en\">Mino da Fiesole: Portrait of Piero de'Medici, 1453, Florence, National Musum of  Bargello, 50 cm, marble</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">quattrocento, \u00a0Mino da Fiesole, \u00a0Firenze, \u00a0b\u00fcszt, \u00a0Medici, \u00a0Medici, Piero de', \u00a0portr\u00e9, \u00a015. sz\u00e1zad, \u00a0szobr\u00e1szat, \u00a0renesz\u00e1nsz, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">quattrocento, \u00a0Mino da Fiesole, \u00a0Florence, \u00a0bust, \u00a0Medici, \u00a0Medici, Piero de', \u00a0portrait, \u00a015. century, \u00a0renaissance, sculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mino da Fiesole: Portrait von Piero \r\nde'Medici, 1453, Florenz, nationales Musum von Bargello, 50 \r\nZentimeter, Marmor</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Da Fiesole de Mino : Verticale du de'Medici\r\nde Piero, 1453, Florence, Musum national de Bargello, 50 centim\u00e8tres,\r\nmarbre</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Da Fiesole de Mino: Retrato do de'Medici de \r\nPiero, 1453, Floren\u00e7a, Musum nacional de Bargello, 50 cm, m\u00e1rmore</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Da Fiesole di Mino: Ritratto del \r\nde'Medici di Piero, 1453, Firenze, Musum nazionale di Bargello, 50 \r\ncentimetri, marmo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Mino DA Fiesole: \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 Piero \r\nde'Medici, 1453, \u03a6\u03bb\u03c9\u03c1\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03b1, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc Musum Bargello, 50 \r\n\u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03bc\u03ac\u03c1\u03bc\u03b1\u03c1\u03bf</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Da Fiesole de Mino: Retrato del de'Medici de\r\nPiero, 1453, Florencia, Musum nacional de Bargello, 50 cent\u00edmetros, \r\nm\u00e1rmol</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">quattrocento, Mino da Fiesole, Florenz, B\u00fcste, Medici, \r\nMedici, Piero De ', Portrait, 15. Jahrhundert, Renaissance, sculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">quattrocento, da Fiesole, Florence, buste, Medici, \r\nMedici, Piero de de Mino ', verticale, 15. si\u00e8cle, la Renaissance, \r\nsculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">quattrocento, da Fiesole de Mino, Floren\u00e7a, busto, \r\nMedici, Medici, Piero de ', retrato, 15. s\u00e9culo, renascimento, \r\nsculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quattrocento, da Fiesole, Firenze, busto, Medici, \r\nMedici, Piero de di Mino ', ritratto, 15. secolo, rinascita, \r\nsculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">quattrocento, Mino DA Fiesole, \u03a6\u03bb\u03c9\u03c1\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03b1, \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1, Medici, Medici, Piero de \", \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, 15, \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7, sculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">quattrocento, da Fiesole, Florencia, busto, Medici, \r\nMedici, Piero de de Mino ', retrato, 15. siglo, renacimiento, \r\nsculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>74117</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d0158e-4028-453d-213b-d07f0d01191f&amp;v=1&amp;b=5</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d0158e-4028-453d-213b-d07f0d01191f&v=1&b=5"
}