{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Falusi b\u00facs\u00fa cig\u00e1nyzen\u00e9szek m\u0171dal n\u00f3ta, \u00a0", 
        "village kermis, gypsy musicians song in folk style", 
        "Dorf kermis, Zigeunermusikerlied in der Volksart", 
        "kermis de village, chanson gitane de musiciens dans le \nmod\u00e8le folklorique", 
        "kermis da vila, can\u00e7\u00e3o aciganada dos m\u00fasicos no \nestilo popular", 
        "kermis del villaggio, canzone zingaresca dei musicisti \nnello stile piega", 
        "\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd kermis, \u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \n\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2", 
        "kermis de la aldea, canci\u00f3n gitana de los m\u00fasicos en \nestilo popular"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75117</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75117</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>85dcf32e-a48d-4a76-a907-944374430f0e#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Falusi b\u00facs\u00fa cig\u00e1nyzen\u00e9szekkel</string>\r\n            <string language=\"en\">village parting wiht gypsy musicians</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dorf Trennwiht Zigeunermusiker</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musiciens m\u00e9dians de boh\u00e9mien de wiht de \r\nvillage</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasicos divisores do cigano do wiht da vila</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musicisti di separazione del gypsy del wiht del \r\nvillaggio</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd wiht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m\u00fasicos de despedida del gitano del wiht de la \r\naldea</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Falusi b\u00facs\u00fa cig\u00e1nyzen\u00e9szekkel 1840 k\u00f6r\u00fcl</string>\r\n            <string language=\"en\">village parting wiht gypsy musicians around 1840</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Falusi b\u00facs\u00fa cig\u00e1nyzen\u00e9szek m\u0171dal n\u00f3ta, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">village kermis, gypsy musicians song in folk style</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dorf Trennwiht Zigeunermusiker um 1840</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musiciens gitans de wiht m\u00e9dian de village autour\r\nde 1840</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasicos aciganados do wiht divisor da vila em \r\ntorno de 1840</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musicisti zingareschi del wiht di separazione del\r\nvillaggio verso 1840</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd wiht \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1840</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m\u00fasicos gitanos del wiht de despedida de la \r\naldea alrededor de 1840</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dorf kermis, Zigeunermusikerlied in der Volksart</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">kermis de village, chanson gitane de musiciens dans le \r\nmod\u00e8le folklorique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">kermis da vila, can\u00e7\u00e3o aciganada dos m\u00fasicos no \r\nestilo popular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">kermis del villaggio, canzone zingaresca dei musicisti \r\nnello stile piega</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd kermis, \u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">kermis de la aldea, canci\u00f3n gitana de los m\u00fasicos en \r\nestilo popular</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:IBCnet Magyarorsz\u00e1g Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:\r\nfn:\r\norg:Kurt Lewin Alap\u00edtv\u00e1ny\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75117</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=85dcf32e-a48d-4a76-a907-944374430f0e&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=85dcf32e-a48d-4a76-a907-944374430f0e&v=1&b=4"
}