{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Szent Istv\u00e1n, \u00a0kr\u00f3nika, \u00a0magyar k\u00f6z\u00e9pkor, \u00a0tr\u00f3n, \u00a01358, \u00a014. sz\u00e1zadi k\u00f6nyvfest\u00e9szet, \u00a014. sz\u00e1zad, \u00a0", 
        "Saint Stephen, chronicle, Hungarian middle age, throne, 1358, book painting in the 14th century, 14th century ", 
        "Heiliger Stephen, Chronik, ungarisches mittleres Alter, \nThron, 1358, Buchanstrich im 14. Jahrhundert, 14. \nJahrhundert", 
        "Saint Stephen, chronique, \u00e2ge moyen hongrois, tr\u00f4ne, 1358,\npeinture de livre au 14\u00e8me si\u00e8cle, 14\u00e8me si\u00e8cle", 
        "Saint Stephen, chronicle, idade m\u00e9dia hungarian, throne, 1358, \npintura no 1\u00f4 s\u00e9culo, 1\u00f4 s\u00e9culo do livro", 
        "San Stephen, chronicle, et\u00e0 centrale ungherese, throne, 1358, \npittura nel quattordicesimo secolo, quattordicesimo secolo del libro", 
        "\u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 stephen, \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03ad\u03c3\u03b7 \n\u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1, \u03b8\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2, 1358, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf 14$\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, 14$\u03bf\u03c2 \n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "Santo Stephen, chronicle, edad media h\u00fangara, trono, 1358, \npintura en el 14to siglo, 14to siglo del libro"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73423</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73423</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40b2660e-b900-424e-2836-ecdb54ef9bdc#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Szent Istv\u00e1n a tr\u00f3non, in:K\u00e1lti M\u00e1rk: K\u00e9pes Kr\u00f3nika, 1358, Orsz\u00e1gos Sz\u00e9ch\u00e9nyi K\u00f6nyvt\u00e1r, inici\u00e1l\u00e9.</string>\r\n            <string language=\"en\">Saint Stephen on the throne, in K\u00e1lti M\u00e1rk's Illustrated Chronicle, 1358, National Szechenyi Library, initial.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Heiliger Stephen auf dem Thron, in \r\nK\u00e1lti M\u00e1rks erl\u00e4uterter Chronik, 1358, nationale Szechenyi \r\nBibliothek, zuerst.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Saint Stephen sur le tr\u00f4ne, en chronique \r\nillustr\u00e9e de K\u00e1lti M\u00e1rk, 1358, biblioth\u00e8que nationale de \r\nSzechenyi, initiale.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Saint Stephen no throne, no chronicle ilustrado \r\nde K\u00e1lti M\u00e1rk, 1358, biblioteca nacional de Szechenyi, inicial.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">San Stephen sul throne, in chronicle illustrato di\r\nK\u00e1lti M\u00e1rk, 1358, libreria nazionale di Szechenyi, iniziale.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 stephen \u03c3\u03c4\u03bf \u03b8\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf, \u03c3\u03b5 K\u03b1lti M\u03b1rk \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1, 1358, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03b9\u03bf\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7\r\nSzechenyi, \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ae.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Santo Stephen en el trono, en el chronicle \r\nilustrado de K\u00e1lti M\u00e1rk, 1358, biblioteca nacional de Szechenyi, \r\ninicial.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">K\u00e1lti M\u00e1rk Kr\u00f3nik\u00e1j\u00e1nak egyik inici\u00e1l\u00e9ja a tr\u00f3nol\u00f3 Szent Istv\u00e1nt \u00e1br\u00e1zolja.</string>\r\n            <string language=\"en\">An initial of K\u00e1lti M\u00e1rk\u2019s Chronicle represents Saint Stephen sitting on his throne.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Szent Istv\u00e1n, \u00a0kr\u00f3nika, \u00a0magyar k\u00f6z\u00e9pkor, \u00a0tr\u00f3n, \u00a01358, \u00a014. sz\u00e1zadi k\u00f6nyvfest\u00e9szet, \u00a014. sz\u00e1zad, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Saint Stephen, chronicle, Hungarian middle age, throne, 1358, book painting in the 14th century, 14th century </string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eine Initiale K\u00e1lti M\u00e1rk?s der Chronik stellt Heiligen \r\nStephen dar, das auf seinem Thron sitzt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Une initiale de chronique de K\u00e1lti M\u00e1rk?s repr\u00e9sente \r\nSaint Stephen se reposant sur son tr\u00f4ne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Uma inicial do chronicle de K\u00e1lti M\u00e1rk?s representa \r\nSaint Stephen que senta-se em seu throne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Un'iniziale del chronicle di K\u00e1lti M\u00e1rk?s rappresenta \r\nSan Stephen che si siede sul suo throne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0388\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03cc K\u03b1lti M\u03b1rk?s \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b4\u03c1\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 stephen \u03c3\u03c4\u03bf \u03b8\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Una inicial del chronicle de K\u00e1lti M\u00e1rk?s representa a \r\nSanto Stephen que se sienta en su trono.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Heiliger Stephen, Chronik, ungarisches mittleres Alter, \r\nThron, 1358, Buchanstrich im 14. Jahrhundert, 14. \r\nJahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Saint Stephen, chronique, \u00e2ge moyen hongrois, tr\u00f4ne, 1358,\r\npeinture de livre au 14\u00e8me si\u00e8cle, 14\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Saint Stephen, chronicle, idade m\u00e9dia hungarian, throne, 1358, \r\npintura no 1\u00f4 s\u00e9culo, 1\u00f4 s\u00e9culo do livro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">San Stephen, chronicle, et\u00e0 centrale ungherese, throne, 1358, \r\npittura nel quattordicesimo secolo, quattordicesimo secolo del libro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 stephen, \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03ad\u03c3\u03b7 \r\n\u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1, \u03b8\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2, 1358, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf 14$\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, 14$\u03bf\u03c2 \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Santo Stephen, chronicle, edad media h\u00fangara, trono, 1358, \r\npintura en el 14to siglo, 14to siglo del libro</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73423</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660e-b900-424e-2836-ecdb54ef9bdc&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660e-b900-424e-2836-ecdb54ef9bdc&v=1&b=3"
}