{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "innovaci\u00f3 educativa", 
        "educational innovation", 
        "innovaci\u00f3n educativa", 
        "problemes emocionals", 
        "emotional problems", 
        "problemas emocionales", 
        "emocions", 
        "emotions", 
        "relacions interpersonals", 
        "interpersonal relations", 
        "relaciones interpersonales", 
        "relaci\u00f3 alumne-alumne", 
        "pupil-pupil relation", 
        "relaci\u00f3n alumno-alumno", 
        "autoestima", 
        "self-esteem", 
        "autoestima", 
        "vida social", 
        "social life", 
        "vida social", 
        "socialitzaci\u00f3", 
        "socialisation", 
        "socializaci\u00f3n", 
        "Desenvolupament individual", 
        "Individual development", 
        "Desarrollo individual", 
        "p\u00e4dagogische Innovation", 
        "emotionale Probleme", 
        "Gef\u00fchle", 
        "Zwischenpersonalrelationen", 
        "Pupille-Pupille Relation", 
        "Self-esteem", 
        "Soziallebensdauer", 
        "Sozialisierung", 
        "Einzelne Entwicklung", 
        "innovation \u00e9ducative", 
        "probl\u00e8mes \u00e9motifs", 
        "\u00e9motions", 
        "relations interpersonnelles", 
        "relation de pupille-pupille", 
        "art de l'auto-portrait-esteem", 
        "la vie sociale", 
        "socialisation", 
        "D\u00e9veloppement individuel", 
        "inova\u00e7\u00e3o educacional", 
        "problemas emocionais", 
        "emo\u00e7\u00f5es", 
        "rela\u00e7\u00f5es interpersonal", 
        "rela\u00e7\u00e3o da pupila-pupila", 
        "self-esteem", 
        "vida social", 
        "socialisation", 
        "Desenvolvimento individual", 
        "innovazione educativa", 
        "problemi impressionabili", 
        "emozioni", 
        "rapporti tra persone", 
        "rapporto della pupilla-pupilla", 
        "self-esteem", 
        "vita sociale", 
        "socializzazione", 
        "Sviluppo specifico", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2-\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03c3\u03b5\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u039c\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/209937</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>209937</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10412</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10412</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10412</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Consci\u00e8ncia emocional i resoluci\u00f3 de conflictes</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Emmarcat en el terreny escolar, el projecte que hem dut a terme s'ha aplicat a l'Escola Mestral de Sant Feliu de Llobregat. Es tracta d'una escola privada-concertada catalana i \u00e9s portada per una cooperativa de pares.\r\nLa proposta sorgeix de la necessitat d'educar persones de manera integral, tant pel que fa refer\u00e8ncia a la seva vida personal com professional. Ens interessa formar persones sanes i alfabetitzades, tant intel\u00b7lectual com emocionalment. D'aquesta manera, la pr\u00e0ctica que hem aplicat ha anat orientada a un treball emocional. En un primer lloc hem donat valor a con\u00e8ixer el vocabulari b\u00e0sic de les emocions, identificar les emocions prim\u00e0ries (r\u00e0bia, por, tristesa, alegria\u0085), utilitzar el llenguatge emocional per identificar, recon\u00e8ixer i expressar el que ens passa. Posteriorment, ens hem centrat en recon\u00e8ixer les nostres emocions com a necess\u00e0ries, \u00e9s a dir, no les podem jutjar, no s\u00f3n bones ni dolentes, per\u00f2 si podem aprendre a gestionar-les per expressar-les d'una manera sana. A partir d'aqu\u00ed, s'ha elaborat un treball orientat, principalment, a la gesti\u00f3 de conflictes promoguts per l'emoci\u00f3 de la r\u00e0bia. Hem intentat acollir i acceptar aquesta emoci\u00f3, proporcionar estrat\u00e8gies per l'autoregulaci\u00f3 emocional de la r\u00e0bia, experimentar diferents maneres de canalitzar-la positivament (sense fer-te mal a tu ni als altres)...\r\nPer aplicar aquesta experi\u00e8ncia educativa ens hem basat en les cinc grans compet\u00e8ncies emocionals plantejades pel GROP amb Rafael Bisquerra al capdavant: consci\u00e8ncia emocional, regulaci\u00f3 emocional, autonomia emocional, compet\u00e8ncia social i habilitats de vida i benestar.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada en la modalitat de comunicaci\u00f3 oral al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n            <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">problemes emocionals</string>\r\n            <string language=\"en\">emotional problems</string>\r\n            <string language=\"es\">problemas emocionales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">emocions</string>\r\n            <string language=\"en\">emotions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions interpersonals</string>\r\n            <string language=\"en\">interpersonal relations</string>\r\n            <string language=\"es\">relaciones interpersonales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relaci\u00f3 alumne-alumne</string>\r\n            <string language=\"en\">pupil-pupil relation</string>\r\n            <string language=\"es\">relaci\u00f3n alumno-alumno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autoestima</string>\r\n            <string language=\"en\">self-esteem</string>\r\n            <string language=\"es\">autoestima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n            <string language=\"en\">social life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">socialitzaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">socialisation</string>\r\n            <string language=\"es\">socializaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Desenvolupament individual</string>\r\n            <string language=\"en\">Individual development</string>\r\n            <string language=\"es\">Desarrollo individual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Innovation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">emotionale Probleme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gef\u00fchle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zwischenpersonalrelationen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Pupille-Pupille Relation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Self-esteem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziallebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialisierung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Einzelne Entwicklung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">innovation \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8mes \u00e9motifs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9motions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">relations interpersonnelles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">relation de pupille-pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art de l'auto-portrait-esteem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">socialisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">D\u00e9veloppement individuel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inova\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problemas emocionais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">emo\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">rela\u00e7\u00f5es interpersonal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">rela\u00e7\u00e3o da pupila-pupila</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">self-esteem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">socialisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Desenvolvimento individual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">innovazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problemi impressionabili</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">emozioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rapporti tra persone</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rapporto della pupilla-pupilla</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">self-esteem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">socializzazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sviluppo specifico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2-\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03c3\u03b5\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Nogu\u00e9s Bazaga, Roser; Vinyoles Flaqu\u00e9, Montserrat\r\nN:Nogu\u00e9s Bazaga, Roser; Vinyoles Flaqu\u00e9, Montserrat\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10412</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10412</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mruiz1\r\nN:mruiz1\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:44:33.82Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5709</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Conviv\u00e8ncia i participaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5724</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Resoluci\u00f3 de conflictes i mediaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8894</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia i iniciativa personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8944</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>393</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n                <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>420</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">problemes emocionals</string>\r\n                <string language=\"en\">emotional problems</string>\r\n                <string language=\"es\">problemas emocionales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>421</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">emocions</string>\r\n                <string language=\"en\">emotions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>676</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions interpersonals</string>\r\n                <string language=\"en\">interpersonal relations</string>\r\n                <string language=\"es\">relaciones interpersonales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1056</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relaci\u00f3 alumne-alumne</string>\r\n                <string language=\"en\">pupil-pupil relation</string>\r\n                <string language=\"es\">relaci\u00f3n alumno-alumno</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1167</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autoestima</string>\r\n                <string language=\"en\">self-esteem</string>\r\n                <string language=\"es\">autoestima</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1207</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">socialitzaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">socialisation</string>\r\n                <string language=\"es\">socializaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>10000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament individual</string>\r\n                <string language=\"en\">Individual development</string>\r\n                <string language=\"es\">Desarrollo individual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10412</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-santfeliu/congres1bll/8026282.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-santfeliu/congres1bll/8026282.htm"
}