{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "educaci\u00f3 per a la ciutadania", 
        "citizenship education", 
        "educaci\u00f3 c\u00edvica", 
        "civic education", 
        "vida social", 
        "social life", 
        "vida social", 
        "Staatsb\u00fcrgerschaftausbildung", 
        "b\u00fcrgerliche Ausbildung", 
        "Soziallebensdauer", 
        "\u00e9ducation de citoyennet\u00e9", 
        "\u00e9ducation civique", 
        "la vie sociale", 
        "instru\u00e7\u00e3o do citizenship", 
        "instru\u00e7\u00e3o civic", 
        "vida social", 
        "formazione di cittadinanza", 
        "formazione civica", 
        "vita sociale", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03b7\u03ba\u03bf\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201665</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201665</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10280</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10280</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10280</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'escola ciutat. Un projecte de ciutadania integrat en la vida escolar</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Haur\u00edem de fer per manera de crear dins l'Escola els fonaments d'una ciutat ideal en la qual cada noi esdevingu\u00e9s un ciutad\u00e0, amb l'exercici d'uns deures i d'uns drets significatius d'una responsabilitat en relaci\u00f3 amb el fi superior que seria la col\u00b7lectivitat. Aix\u00ed, l'individu passaria harm\u00f2nicament del grup familiar a la classe, d'aquesta a l'Escola, i de l'Escola a la ciutat\". Pere Verg\u00e9s i Farr\u00e9s, pedagog.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada en la modalitat de P\u00f2ster al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per a la ciutadania</string>\r\n            <string language=\"en\">citizenship education</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 c\u00edvica</string>\r\n            <string language=\"en\">civic education</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n            <string language=\"en\">social life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Staatsb\u00fcrgerschaftausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">b\u00fcrgerliche Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziallebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation de citoyennet\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation civique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o do citizenship</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o civic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di cittadinanza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione civica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03b7\u03ba\u03bf\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Professorat escola Garb\u00ed\r\nN:Professorat escola Garb\u00ed\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10280</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10280</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:emorillo\r\nN:emorillo\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:41:48.31Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">3-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7821</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autoconeixement i gesti\u00f3 de les emocions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7827</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Relacions afectives i comunicatives</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7829</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia personal i relacional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7855</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Exploraci\u00f3 de l'entorn</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7857</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Experimentaci\u00f3 i interpretaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7859</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Raonament i representaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7892</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Observar, escoltar i experimentar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7894</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Parlar, expressar i comunicar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7896</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Interpretar, representar i crear</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8657</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Descoberta d'un mateix i descoberta dels altres</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8659</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Descoberta de l'entorn</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8661</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicaci\u00f3 i llenguatges</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8888</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Social i ciutadana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8890</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Coneixement i la interacci\u00f3 amb el m\u00f3n f\u00edsic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8894</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia i iniciativa personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8900</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a aprendre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8930</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Art\u00edstica i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8944</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9009</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9011</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Art\u00edstica i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9017</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a aprendre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9019</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia i iniciativa personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9021</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Coneixement i la interacci\u00f3 amb el m\u00f3n f\u00edsic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9023</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Social i ciutadana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9127</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Personal i interpersonal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9129</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Coneixement i interacci\u00f3 amb el m\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9136</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>210</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per a la ciutadania</string>\r\n                <string language=\"en\">citizenship education</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>212</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 c\u00edvica</string>\r\n                <string language=\"en\">civic education</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10280</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-esplugues/congres1bll/8017025.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-esplugues/congres1bll/8017025.htm"
}