{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "personatge", 
        "character", 
        "personaje", 
        "clima", 
        "climate", 
        "clima", 
        "fenomen clim\u00e0tic", 
        "climatic phenomenon", 
        "fen\u00f3meno clim\u00e1tico", 
        "meteorologia", 
        "meteorology", 
        "meteorolog\u00eda", 
        "Zeichen", 
        "Klima", 
        "klimatisches Ph\u00e4nomen", 
        "Meteorologie", 
        "caract\u00e8re", 
        "climat", 
        "ph\u00e9nom\u00e8ne climatique", 
        "m\u00e9t\u00e9orologie", 
        "car\u00e1ter", 
        "clima", 
        "fen\u00f4meno clim\u00e1tico", 
        "meteorologia", 
        "carattere", 
        "clima", 
        "fenomeno climatico", 
        "meteorologia", 
        "\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2", 
        "\u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c9\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35098</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35098</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2758</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2758</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2758</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Josep Pla i Casadevall. 20\u00e8 cap\u00edtol: Els temporals de l'any</string>\r\n            <string language=\"en\">Josep Pla i Casadevall. Chapter 20: The year's storms</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Josep Winkel des Leistungshebels I Casadevall. \r\nKapitel 20: Die St\u00fcrme des Jahres</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pla i Casadevall de Josep. Chapitre 20 : \r\nL'ann\u00e9e donne l'assaut \u00e0</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pla i Casadevall de Josep. Cap\u00edtulo 20: \r\nAs tempestades do ano</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pla i Casadevall di Josep. Capitolo 20: \r\nLe tempeste dell'anno</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0399\u03bf\u03c3\u03b5\u03c0 Pla \u03b9 Casadevall. \u039a\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf 20: \r\n\u039f\u03b9 \u03b8\u03cd\u03b5\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Josep Pla sost\u00e9 la teoria que les grans tempestes que tenen lloc a casa nostra estan lligades als dos equinoccis i als dos solsticis.</string>\r\n            <string language=\"en\">Josep Pla has a theory that the big storms we get from the sea in Catalonia are linked to the two equinoxes and the two solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n            <string language=\"en\">character</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">clima</string>\r\n            <string language=\"en\">climate</string>\r\n            <string language=\"es\">clima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fenomen clim\u00e0tic</string>\r\n            <string language=\"en\">climatic phenomenon</string>\r\n            <string language=\"es\">fen\u00f3meno clim\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">meteorologia</string>\r\n            <string language=\"en\">meteorology</string>\r\n            <string language=\"es\">meteorolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Josep Winkel des Leistungshebels hat eine \r\nTheorie, die die grossen St\u00fcrme, die wir vom Meer in Katalonien \r\nerhalten, mit den zwei \u00c4quinoktiken und den zwei Sonnenwenden \r\ngebunden werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Pla de Josep a une th\u00e9orie que le grand nous \r\ndonne l'assaut \u00e0 obtient de la mer en Catalogne est joint aux deux \r\n\u00e9quinoxes et aux deux solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Pla de Josep tem uma teoria que as tempestades \r\nque grandes n\u00f3s come\u00e7amos do mar em Catalonia sejam ligadas aos dois\r\nequin\u00f3cios e aos dois solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Pla di Josep ha una teoria che le tempeste che\r\ngrandi otteniamo dal mare in Catalogna sono collegate ai due equinozi \r\ned ai due solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f Josep Pla \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03af\u03b1 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b5\u03c2 \r\n\u03b8\u03cd\u03b5\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03cd\u03bf equinoxes \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03cd\u03bf solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zeichen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Klima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">klimatisches Ph\u00e4nomen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Meteorologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">caract\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">climat</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ph\u00e9nom\u00e8ne climatique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m\u00e9t\u00e9orologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">car\u00e1ter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">clima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fen\u00f4meno clim\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">meteorologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">carattere</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">clima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fenomeno climatico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">meteorologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c9\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2001-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2758</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2758</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2001-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2001-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:57:39.06Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCRTV i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6851</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Atmosfera</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>192</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n                <string language=\"en\">character</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>223</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">clima</string>\r\n                <string language=\"en\">climate</string>\r\n                <string language=\"es\">clima</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>224</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fenomen clim\u00e0tic</string>\r\n                <string language=\"en\">climatic phenomenon</string>\r\n                <string language=\"es\">fen\u00f3meno clim\u00e1tico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>813</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">meteorologia</string>\r\n                <string language=\"en\">meteorology</string>\r\n                <string language=\"es\">meteorolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2758</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18969</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18969"
}