{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "integraci\u00f3", 
        "integration", 
        "integraci\u00f3n", 
        "dificultat d'aprenentatge", 
        "learning difficulty", 
        "alumne amb necessitats especials", 
        "special needs pupil", 
        "Integration", 
        "erlernenschwierigkeit", 
        "spezielle Notwendigkeiten Pupille", 
        "int\u00e9gration", 
        "difficult\u00e9 d'\u00e9tude", 
        "pupille sp\u00e9ciale des besoins", 
        "integra\u00e7\u00e3o", 
        "dificuldade de aprendizagem", 
        "pupila especial das necessidades", 
        "integrazione", 
        "difficolt\u00e0 imparante", 
        "pupilla speciale di bisogni", 
        "\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b4\u03c5\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/235985</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>235985</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/11384</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11384</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11384</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">La inclusi\u00f3 d'alumnat NEE en aules ordin\u00e0ries</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El projecte d'inclusi\u00f3 d'alumnat amb NEE en aules ordin\u00e0ries sorgeix de forma natural a L'IES Josep Mestres i Busquets de Viladecans on es va constituir com a centre de refer\u00e8ncia en la integraci\u00f3 d'alumnat amb NEE en l'\u00e0mbit del Serveis Educatiu de la zona. Aix\u00ed doncs, el pas de la integraci\u00f3 a la inclusi\u00f3 s'ha produ\u00eft de forma progressiva.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada, en la modalitat de comunicaci\u00f3 audiovisual, al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat. Aportaci\u00f3 de l'Institut Josep Mestres i Busquets de Viladecans.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">dificultat d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning difficulty</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne amb necessitats especials</string>\r\n            <string language=\"en\">special needs pupil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenschwierigkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">spezielle Notwendigkeiten Pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">difficult\u00e9 d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pupille sp\u00e9ciale des besoins</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">dificuldade de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pupila especial das necessidades</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">difficolt\u00e0 imparante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pupilla speciale di bisogni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b4\u03c5\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Gerard Prieto Alvarez\r\nN:Gerard Prieto Alvarez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11384</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11384</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jbotia\r\nN:jbotia\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:12:02.51Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>difficult</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>665</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>719</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">dificultat d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning difficulty</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1228</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne amb necessitats especials</string>\r\n                <string language=\"en\">special needs pupil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/11384</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-gava/congres1bll/video2_htm/08053364b.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-gava/congres1bll/video2_htm/08053364b.htm"
}