{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "antisemitisme", 
        "anti-Semitism", 
        "antisemitismo", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "feixisme", 
        "fascism", 
        "fascismo", 
        "ideologia", 
        "ideology", 
        "ideolog\u00eda", 
        "judaisme", 
        "Judaism", 
        "juda\u00edsmo", 
        "nacionalsocialisme", 
        "National Socialism", 
        "nacionalsocialismo", 
        "racisme", 
        "racism", 
        "racismo", 
        "religi\u00f3", 
        "religion", 
        "religi\u00f3n", 
        "holocaust", 
        "Shoah", 
        "holocausto"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36472</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36472</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8119</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8119</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8119</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Boira negra. L'enviat de Hitler</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Boira Negra\", \u00e9s una s\u00e8rie documental que tracta la influ\u00e8ncia que va tenir a Catalunya el r\u00e8gim nacionalsocialista alemany i la seva pol\u00edtica antisemita. Els anys 40, el franquisme t\u00e9 una relaci\u00f3 estreta amb el r\u00e8gim nazi i l'horror de la Segona Guerra Mundial tindr\u00e0 una r\u00e8plica en territori catal\u00e0 i espanyol.\r\n\r\nEl juny de 1940, les tropes alemanyes entren a Par\u00eds. Fran\u00e7a es parteix en dues zones dividides per la l\u00ednia de demarcaci\u00f3. Al nord, la Fran\u00e7a ocupada; al sud, la Fran\u00e7a lliure sota el r\u00e8gim col\u00b7laboracionista de Vichy. Milers de refugiats jueus, que fugen dels pa\u00efsos centreeuropeus ocupats pels nazis, miren d'anar cap al sud.\r\n\r\nNina Mitrani, jueva d'origen polon\u00e8s que actualment viu a Barcelona, en aquella \u00e8poca vivia a Par\u00eds. Va fugir cap al sud i va aconseguir travessar la l\u00ednia de demarcaci\u00f3 despr\u00e9s de superar molts perills. Ja prop dels Pirineus, decideix passar la frontera entre Espanya i Fran\u00e7a amb l'ajut d'un guia. Un cop en territori catal\u00e0 es queda sola a la muntanya i vaga tres dies i tres nits perduda enmig del bosc. Finalment, arribar\u00e0 a una zona habitada: el poble de Rab\u00f3s d'Empord\u00e0.\r\n\r\nLa fam\u00edlia Papo tamb\u00e9 es veu obligada a marxar de Fran\u00e7a. El c\u00f2nsol espanyol a Par\u00eds, el senyor Rolland, els aconsegueix papers per viatjar en tren. Travessen la frontera per Hendaia.\r\n\r\nPer Hendaia \u00e9s per on entra la comitiva de Heinrich Himmler a Espanya, l'any 1940. El l\u00edder de la temible SS visita diferents localitats i fa parada a Barcelona i el monestir de Montserrat. Els pares Alexandre Olivar i Gregori Estrada recorden la visita, que van viure quan eren molt joves. La historiadora Katrin Himmler, familiar del jerarca nazi,  ens parla d'aquest pol\u00edtic alemany.\r\n\r\nWerner Barasch, jueu alemany, marxa d'Alemanya amb l'auge del nazisme els anys 30. Comen\u00e7a un llarg periple que el porta a It\u00e0lia, Su\u00efssa i, finalment, a Fran\u00e7a, on el tanquen en diversos camps de presoners. Quan el traslladen a Argelers, aprofita per escapar-se i passa la frontera pels Pirineus. A Catalunya el detindran i acabar\u00e0 pres a Figueres. Aqu\u00ed comen\u00e7ar\u00e0 una \u00e8poca de trasllats per diferents presons del pa\u00eds.\r\n\r\nLa Joint, organitzaci\u00f3 d'ajuda als refugiats jueus nascuda durant la Primera Guerra Mundial, envia els jueus portuguesos Joel i Samuel Sequerra a Barcelona per tenir cura dels jueus que es troben a Espanya en la seva fugida cap al sud. Les activitats clandestines d'aquests germans bessons s\u00f3n plenes de perills.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">antisemitisme</string>\r\n            <string language=\"en\">anti-Semitism</string>\r\n            <string language=\"es\">antisemitismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n            <string language=\"en\">fascism</string>\r\n            <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ideologia</string>\r\n            <string language=\"en\">ideology</string>\r\n            <string language=\"es\">ideolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">judaisme</string>\r\n            <string language=\"en\">Judaism</string>\r\n            <string language=\"es\">juda\u00edsmo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">nacionalsocialisme</string>\r\n            <string language=\"en\">National Socialism</string>\r\n            <string language=\"es\">nacionalsocialismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n            <string language=\"en\">racism</string>\r\n            <string language=\"es\">racismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">religi\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">religion</string>\r\n            <string language=\"es\">religi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">holocaust</string>\r\n            <string language=\"en\">Shoah</string>\r\n            <string language=\"es\">holocausto</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8119</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8119</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-03</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:23:56.20Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H57M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2811</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6750</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Poder i conflicte al primer ter\u00e7 del segle XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6946</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'\u00e8poca dels grans conflictes internacionals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">antisemitisme</string>\r\n                <string language=\"en\">anti-Semitism</string>\r\n                <string language=\"es\">antisemitismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>483</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n                <string language=\"en\">fascism</string>\r\n                <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>627</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ideologia</string>\r\n                <string language=\"en\">ideology</string>\r\n                <string language=\"es\">ideolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>693</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">judaisme</string>\r\n                <string language=\"en\">Judaism</string>\r\n                <string language=\"es\">juda\u00edsmo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>869</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">nacionalsocialisme</string>\r\n                <string language=\"en\">National Socialism</string>\r\n                <string language=\"es\">nacionalsocialismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1068</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n                <string language=\"en\">racism</string>\r\n                <string language=\"es\">racismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1085</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">religi\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">religion</string>\r\n                <string language=\"es\">religi\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1179</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">holocaust</string>\r\n                <string language=\"en\">Shoah</string>\r\n                <string language=\"es\">holocausto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8119</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=34413</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=34413"
}