{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "material audiovisual", 
        "audiovisual material", 
        "material audiovisual", 
        "comunicaci\u00f3", 
        "communication", 
        "comunicaci\u00f3n", 
        "imatge", 
        "image", 
        "imagen", 
        "tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3", 
        "information and communications technology", 
        "tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n", 
        "mitjans de comunicaci\u00f3 de masses", 
        "mass media", 
        "medios de comunicaci\u00f3n de masas", 
        "tecnologia dels mitjans de comunicaci\u00f3", 
        "media technology", 
        "televisi\u00f3", 
        "television", 
        "televisi\u00f3n", 
        "v\u00eddeo", 
        "video", 
        "v\u00eddeo", 
        "mitjans visuals", 
        "visual media", 
        "audio-visuelles Material", 
        "Kommunikation", 
        "Bild", 
        "Informations- und Kommunikationstechnik", 
        "Massenmedia", 
        "Mediatechnologie", 
        "Fernsehen", 
        "Bildschirm", 
        "Sichtmedia", 
        "mat\u00e9riel audiovisuel", 
        "transmission", 
        "image", 
        "technologie de l'information et de transmissions", 
        "mass media", 
        "technologie de medias", 
        "t\u00e9l\u00e9vision", 
        "vid\u00e9o", 
        "medias visuels", 
        "material audiovisual", 
        "uma comunica\u00e7\u00e3o", 
        "imagem", 
        "tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es", 
        "media maci\u00e7os", 
        "tecnologia dos media", 
        "televis\u00e3o", 
        "v\u00eddeo", 
        "media visuais", 
        "materiale audiovisivo", 
        "comunicazione", 
        "immagine", 
        "tecnologia di comunicazioni e delle informazioni", 
        "mass-media", 
        "tecnologia di media", 
        "televisione", 
        "video", 
        "media visivi", 
        "\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1", 
        "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1", 
        "\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd", 
        "\u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03cc\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "\u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf", 
        "\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36230</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36230</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1255</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1255</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1255</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Els audiovisuals a l'aula / Audiovisuals digitals a l'aula</string>\r\n            <string language=\"en\">\"Audiovisuals in the classroom\". Digital audiovisuals in the classroom</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Audiovisuals im Klassenzimmer\". Digital \r\naudiovisuals im Klassenzimmer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Audiovisuals dans la salle de classe\". \r\nAudiovisuals de Digital dans la salle de classe</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Audiovisuals na sala de aula\". \r\nAudiovisuals de Digital na sala de aula</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Audiovisuals nell'aula\". Audiovisuals di \r\nDigital nell'aula</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"Audiovisuals \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ac\u03be\u03b7\". \u03a8\u03b7\u03c6\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \r\naudiovisuals \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ac\u03be\u03b7</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Quatre experi\u00e8ncies a centres de secund\u00e0ria (IES Badalona IX, IES Num\u00e0ncia de Santa Coloma, IES Pla de L'Estany, IES Torre del Palau), en les quals els alumnes i les alumnes expliquen els detalls relacionats amb la  utilitzaci\u00f3 d'audiovisuals digitals.</string>\r\n            <string language=\"en\">Four experiences in secondary schools (Badalona IX, in Badalona; Num\u00e0ncia, in Santa Coloma; Pla de l'Estany; and Torre del Palau in Terrassa) in which pupils explain details related to digital audiovisuals.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n            <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n            <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">communication</string>\r\n            <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">imatge</string>\r\n            <string language=\"en\">image</string>\r\n            <string language=\"es\">imagen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n            <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mitjans de comunicaci\u00f3 de masses</string>\r\n            <string language=\"en\">mass media</string>\r\n            <string language=\"es\">medios de comunicaci\u00f3n de masas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologia dels mitjans de comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">media technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">televisi\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">television</string>\r\n            <string language=\"es\">televisi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">v\u00eddeo</string>\r\n            <string language=\"en\">video</string>\r\n            <string language=\"es\">v\u00eddeo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mitjans visuals</string>\r\n            <string language=\"en\">visual media</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vier Erfahrungen in den Sekund\u00e4rschulen \r\n(Badalona IX, in Badalona; Num\u00e0ncia, in Sankt Coloma; \r\nWinkel des Leistungshebels De l'Estany; und Torre Del \r\nPalau in Terrassa) in, welchen Sch\u00fclern die Details erkl\u00e4ren, die \r\nauf digitalen audiovisuals in Verbindung gestanden werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Quatre exp\u00e9riences des \u00e9coles secondaires \r\n(Badalona IX, dans Badalona ; Num\u00e0ncia, dans Santa Coloma ; \r\nPla de l'Estany ; et Torre del Palau dans Terrassa) dans \r\nquels \u00e9l\u00e8ves expliquent des d\u00e9tails li\u00e9s aux audiovisuals \r\ndigitaux.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Quatro experi\u00eancias nas escolas secund\u00e1rias \r\n(Badalona IX, em Badalona; Num\u00e0ncia, em Santa Coloma; Pla\r\nde l'Estany; e Torre del Palau em Terrassa) em que alunos \r\nexplicam os detalhes relacionados aos audiovisuals digitais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Quattro esperienze di scuole secondarie (Badalona\r\nIX, in Badalona; Num\u00e0ncia, in Santa Coloma; Pla de \r\nl'Estany; e Torre del Palau in Terrassa) in quali allievi \r\nspiegano i particolari relativi ai audiovisuals digitali.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\n(badalona \u0399\u03a7, badalona Num\u03b0ncia, \u03c3\u03b5 Santa Coloma \r\nPla de \u03bb'\u0395\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 Torre del Palau \u03c3\u03b5 Terrassa) \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c8\u03b7\u03c6\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \r\naudiovisuals.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">audio-visuelles Material</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kommunikation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bild</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informations- und Kommunikationstechnik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Massenmedia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mediatechnologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fernsehen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bildschirm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sichtmedia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mat\u00e9riel audiovisuel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transmission</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">image</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie de l'information et de transmissions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mass media</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie de medias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">t\u00e9l\u00e9vision</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vid\u00e9o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">medias visuels</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">uma comunica\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">media maci\u00e7os</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia dos media</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">televis\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">v\u00eddeo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">media visuais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">materiale audiovisivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comunicazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immagine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia di comunicazioni e delle informazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">mass-media</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia di media</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">televisione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">video</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">media visivi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03cc\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1255</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1255</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:acriado\r\nN:acriado\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:27:01.68Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H21M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5246</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tecnologies de la informaci\u00f3 i de la comunicaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5253</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tecnologia i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tecnologies de la informaci\u00f3 i de la comunicaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5306</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tecnologia i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6878</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Dibuix t\u00e8cnic i projectaci\u00f3. La representaci\u00f3 t\u00e8cnica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7126</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Elaboraci\u00f3 d'imatges gr\u00e0ficopl\u00e0stiques</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7139</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Imatge i entorn</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>119</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n                <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n                <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>238</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">communication</string>\r\n                <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">imatge</string>\r\n                <string language=\"en\">image</string>\r\n                <string language=\"es\">imagen</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>652</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n                <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>786</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mitjans de comunicaci\u00f3 de masses</string>\r\n                <string language=\"en\">mass media</string>\r\n                <string language=\"es\">medios de comunicaci\u00f3n de masas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>800</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologia dels mitjans de comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">media technology</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1296</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">televisi\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">television</string>\r\n                <string language=\"es\">televisi\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1361</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">v\u00eddeo</string>\r\n                <string language=\"en\">video</string>\r\n                <string language=\"es\">v\u00eddeo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1366</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mitjans visuals</string>\r\n                <string language=\"en\">visual media</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1255</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17155</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17155"
}