{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Espanja", 
        "Espanja", 
        "Espanja", 
        "Espanja", 
        "Espanja", 
        "Espanja", 
        "Espanja", 
        "Espanja"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/223065</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>223065</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>fnbe</catalog>\r\n    <entry>http://www02.oph.fi/etalukio/espanja/kurssi7/index.html</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www02.oph.fi/etalukio/espanja/kurssi7/index.html</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>fnbe</catalog>\r\n            <entry>http://www02.oph.fi/etalukio/espanja/kurssi7/index.html</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Culture</string>\r\n            <string language=\"fi\">Kulttuuri</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kultur</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Culture</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Cultura</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Coltura</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cultura</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fi</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Tells about the art of painting, literature, cinema, music and bullfighting in Spain as well as introducing you to famous artists.  The section on Latin America introduces you to the literature, cinema, music and the art of the indigenous peoples of the continent.\r\nThe grammar deals with the subjunctive and imperative mood.</string>\r\n            <string language=\"fi\">Kertoo Espanjan maalaustaiteesta, kirjallisuudesta, elokuvasta, musiikista ja h\u00e4rk\u00e4taistelusta sek\u00e4 tutustuttaa kuuluisiin taiteilijoihin. Latinalaista Amerikkaa k\u00e4sittelev\u00e4ss\u00e4 osiossa tutustutaan kirjallisuuteen, elokuvaan ja musiikkiin sek\u00e4 mantereen alkuper\u00e4iskansojen taiteeseen.\r\nKielioppi k\u00e4sittelee subjunktiivia ja imperatiivia.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"fi\">Espanja</string>\r\n            <string language=\"en\">Espanja</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erkl\u00e4rt den ber\u00fchmten K\u00fcnstlern \u00fcber die kunst\r\ndes Anstriches, der Literatur, des Kinos, der Musik und des \r\nBullfightings in Spanien sowie das Vorstellen Sie. Das Kapitel \r\nauf lateinischem Amerika stellt Sie zur Literatur, Kino vor, \r\nbesch\u00e4ftigt Musik und die kunst der eingeborenen V\u00f6lker der \r\ncontinent.The Grammatik den Konjunktiv und die zwingende Stimmung.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dit au sujet de l'art de la peinture, de la \r\nlitt\u00e9rature, du cin\u00e9ma, de la musique et de la tauromachie en Espagne\r\naussi bien que vous pr\u00e9senter aux artistes c\u00e9l\u00e8bres. La \r\nsection sur l'Am\u00e9rique latine vous pr\u00e9sente \u00e0 la litt\u00e9rature, \r\ncin\u00e9ma, la musique et l'art du peuple autochtone de la grammaire de \r\ncontinent.The traite le subjonctif et l'humeur imp\u00e9rative.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Diz sobre a arte da pintura, da literatura, do \r\ncinema, da m\u00fasica e de bullfighting em Spain as.well.as introduzi-lo \r\naos artistas famosos. A se\u00e7\u00e3o em Am\u00e9rica latin introdu-lo \u00e0 \r\nliteratura, cinema, a m\u00fasica e a arte dos povos ind\u00edgenos da \r\ngram\u00e1tica de continent.The tratam do subjunctive e do modo \r\nimperativo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Dice a circa l'arte della pittura, della \r\nletteratura, del cinematografo, della musica e di bullfighting in \r\nSpagna cos\u00ec come l'introduzione voi agli artisti famosi. La \r\nsezione sull'america latina li introduce alla letteratura, \r\ncinematografo, la musica e l'arte della gente indigena della \r\ngrammatica di continent.The si occupa del congiuntivo e dell'umore \r\nimperativo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03ad\u03b5\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1\u03c2, \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b1\u03c5\u03c1\u03bf\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03b7\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2. \r\n\u03a4\u03bf \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c2 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1, \u03c4\u03bf\u03bd\r\n\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf, \u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b7\u03b3\u03b5\u03bd\u03ce\u03bd \u03bb\u03b1\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b7\u03c0\u03b5\u03af\u03c1\u03bf\u03c5 \u0397 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Habla del arte de la pintura, de la literatura, \r\ndel cine, de la m\u00fasica y de la tauromaquia en Espa\u00f1a as\u00ed como \r\nintroducirle a los artistas famosos. La secci\u00f3n en Am\u00e9rica \r\nlatina le introduce a la literatura, cine, la m\u00fasica y el arte de la \r\ngente ind\u00edgena de la gram\u00e1tica de continent.The se ocupa del \r\nsubjuntivo y del modo imperativo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Espanja</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Espanja</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Espanja</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Espanja</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Espanja</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Espanja</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Oscar P\u00e9rez\r\nn:P\u00e9rez;Oscar\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Cristina Maillo Pegot\r\nn:Maillo Pegot;Cristina\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Peetu Eklund\r\nn:Eklund;Peetu\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Kristina Lindgren\r\nn:Lindgren;Kristina\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Opetushallitus\r\nn:Opetushallitus\r\norg:Opetushallitus\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/21CD4AEF-DC6E-E05B-FE41-2A297FAFEC8D</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>profium</catalog>\r\n            <entry>http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/21CD4AEF-DC6E-E05B-FE41-2A297FAFEC8D</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Pekka Pirhonen\r\nn:Pirhonen;Pekka \r\norg:Humap\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T11:50:02.75Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>course</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">15-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://www02.oph.fi/etalukio/kayttoehdot/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>345</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1225</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>556</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>758</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>488</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>710</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>fnbe</catalog>\r\n      <entry>http://www02.oph.fi/etalukio/espanja/kurssi7/index.html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www02.oph.fi/etalukio/espanja/kurssi7/index.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www02.oph.fi/etalukio/espanja/kurssi7/index.html"
}