{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "material audiovisual", 
        "audiovisual material", 
        "material audiovisual", 
        "aula", 
        "class", 
        "clase", 
        "centre d'ensenyament", 
        "education", 
        "educaci\u00f3n", 
        "integraci\u00f3 educativa", 
        "educational integration", 
        "TIC", 
        "ICT", 
        "tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3", 
        "information and communications technology", 
        "tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n", 
        "entorn escolar", 
        "school environment", 
        "ambiente escolar", 
        "integraci\u00f3 escolar", 
        "school integration", 
        "integraci\u00f3n escolar", 
        "vida escolar", 
        "school life", 
        "vida escolar", 
        "problema social", 
        "social problem", 
        "problema social", 
        "audio-visuelles Material", 
        "Kategorie", 
        "Ausbildung", 
        "p\u00e4dagogische Integration", 
        "ICT", 
        "Informations- und Kommunikationstechnik", 
        "Schulumgebung", 
        "Schuleintegration", 
        "Schuleleben", 
        "Sozialproblem", 
        "mat\u00e9riel audiovisuel", 
        "classe", 
        "\u00e9ducation", 
        "int\u00e9gration \u00e9ducative", 
        "ICT", 
        "technologie de l'information et de transmissions", 
        "environnement scolaire", 
        "int\u00e9gration d'\u00e9cole", 
        "la vie d'\u00e9cole", 
        "probl\u00e8me social", 
        "material audiovisual", 
        "classe", 
        "instru\u00e7\u00e3o", 
        "integra\u00e7\u00e3o educacional", 
        "ICT", 
        "tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es", 
        "ambiente de escola", 
        "integra\u00e7\u00e3o da escola", 
        "vida da escola", 
        "problema social", 
        "materiale audiovisivo", 
        "codice categoria", 
        "formazione", 
        "integrazione educativa", 
        "ICT", 
        "tecnologia di comunicazioni e delle informazioni", 
        "ambiente scolastico", 
        "integrazione della scuola", 
        "vita della scuola", 
        "problema sociale", 
        "\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc", 
        "\u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "ICT", 
        "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd", 
        "\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/37796</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>37796</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4322</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4322</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4322</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Aules obertes / M. Teresa Ferrer F\u00e0bregas</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest v\u00eddeo, M. Teresa Ferrer, assessora t\u00e8cnica del Departament d'Educaci\u00f3, presenta la pon\u00e8ncia sobre Bones pr\u00e0ctiques per a l'organitzaci\u00f3 de l'Aula oberta, dins el marc de la Jornada del dia 17 de maig, del Seminari per a la formaci\u00f3 del professorat de les Aules obertes.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n            <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n            <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">aula</string>\r\n            <string language=\"en\">class</string>\r\n            <string language=\"es\">clase</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">centre d'ensenyament</string>\r\n            <string language=\"en\">education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">TIC</string>\r\n            <string language=\"en\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n            <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">entorn escolar</string>\r\n            <string language=\"en\">school environment</string>\r\n            <string language=\"es\">ambiente escolar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 escolar</string>\r\n            <string language=\"en\">school integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n escolar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida escolar</string>\r\n            <string language=\"en\">school life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida escolar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">problema social</string>\r\n            <string language=\"en\">social problem</string>\r\n            <string language=\"es\">problema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">audio-visuelles Material</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kategorie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informations- und Kommunikationstechnik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schulumgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schuleintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schuleleben</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialproblem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mat\u00e9riel audiovisuel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">classe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie de l'information et de transmissions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">environnement scolaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration d'\u00e9cole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie d'\u00e9cole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8me social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">classe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ambiente de escola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o da escola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida da escola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">materiale audiovisivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">codice categoria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia di comunicazioni e delle informazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ambiente scolastico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione della scuola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita della scuola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problema sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">ICT</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4322</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4322</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-12-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:23:46.95Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>manager</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H31M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4059</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>119</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n                <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n                <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>216</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">aula</string>\r\n                <string language=\"en\">class</string>\r\n                <string language=\"es\">clase</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>386</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">centre d'ensenyament</string>\r\n                <string language=\"en\">education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>395</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational integration</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>625</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">TIC</string>\r\n                <string language=\"en\">ICT</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>652</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n                <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1127</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">entorn escolar</string>\r\n                <string language=\"en\">school environment</string>\r\n                <string language=\"es\">ambiente escolar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1130</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 escolar</string>\r\n                <string language=\"en\">school integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n escolar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1132</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida escolar</string>\r\n                <string language=\"en\">school life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida escolar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1203</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">problema social</string>\r\n                <string language=\"en\">social problem</string>\r\n                <string language=\"es\">problema social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1295</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">teleconfer\u00e8ncia</string>\r\n                <string language=\"en\">teleconferencing</string>\r\n                <string language=\"es\">teleconferencia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1361</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">v\u00eddeo</string>\r\n                <string language=\"en\">video</string>\r\n                <string language=\"es\">v\u00eddeo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>60000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Sistema educatiu</string>\r\n                <string language=\"en\">Educational system</string>\r\n                <string language=\"es\">Sistema educativo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4322</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24339</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24339"
}