{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XX", 
        "20th century", 
        "siglo XX", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "democr\u00e0cia", 
        "democracy", 
        "democracia", 
        "pol\u00edtica interior", 
        "domestic policy", 
        "pol\u00edtica interior", 
        "pol\u00edtica econ\u00f2mica", 
        "economic policy", 
        "pol\u00edtica econ\u00f3mica", 
        "eleccions", 
        "elections", 
        "elecciones", 
        "govern", 
        "government", 
        "gobierno", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "oposici\u00f3 pol\u00edtica", 
        "political opposition", 
        "oposici\u00f3n pol\u00edtica", 
        "partit pol\u00edtic", 
        "political party", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "20. Jahrhundert", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "Demokratie", 
        "inl\u00e4ndische Politik", 
        "Wirtschaftspolitik", 
        "Wahlen", 
        "Regierung", 
        "politische Bewegung", 
        "politische Opposition", 
        "politische Partei", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "histoire contemporaine", 
        "d\u00e9mocratie", 
        "politique domestique", 
        "politique \u00e9conomique", 
        "\u00e9lections", 
        "gouvernement", 
        "mouvement politique", 
        "opposition politique", 
        "partie politique", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "history contemporary", 
        "democracia", 
        "pol\u00edtica dom\u00e9stica", 
        "pol\u00edtica econ\u00f4mica", 
        "elei\u00e7\u00f5es", 
        "governo", 
        "movimento pol\u00edtico", 
        "oposi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "ventesimo secolo", 
        "storia contemporanea", 
        "democrazia", 
        "politica domestica", 
        "politica economica", 
        "elezioni", 
        "governo", 
        "movimento politico", 
        "opposizione politica", 
        "partito politico", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2", 
        "\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33885</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33885</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2321</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2321</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2321</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Mem\u00f2ria de Catalunya / La transici\u00f3 democr\u00e0tica</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Mem\u00f2ria de Catalunya\" dedica el cap\u00edtol al desenvolupament de l'autogovern de Catalunya despr\u00e9s de la mort del general Franco.\r\n\r\nL'actitud intransigent del r\u00e8gim franquista es va mantenir fins al final dels seus dies, amb fets esfere\u00efdors com l'execuci\u00f3 de Salvador Puig Antich, l'any 1974. El setembre de 1975, el r\u00e8gim va condemnar a mort i va executar cinc activistes del FRAP i ETA, un dels quals, Txiqui, va ser afusellat a Barcelona.\r\n\r\nFrancisco Franco va morir el 20 de novembre de 1975 i el rei Joan Carles I va prendre possessi\u00f3 com a cap de l'Estat dos dies despr\u00e9s.\r\n\r\nDurant els primers anys de la transici\u00f3 democr\u00e0tica es van produir importants mobilitzacions de masses, com les convocades per l'Assemblea de Catalunya. L'11 de setembre de 1976, Sant Boi va viure la celebraci\u00f3 de la Diada i, l'any seg\u00fcent, m\u00e9s d'un mili\u00f3 de persones es van manifestar a Barcelona per reclamar l'Estatut d'Autonomia i el restabliment de la Generalitat.\r\n\r\nEl 23 d'abril de 1976 va apar\u00e8ixer el diari en catal\u00e0 \"Avui\" i l'any 1977 es va celebrar el Congr\u00e9s de Cultura Catalana.\r\n\r\nEl 15 de juny de 1977 es van convocar les primeres eleccions democr\u00e0tiques des del 1936. Tot seguit, el president del govern espanyol, Adolofo Su\u00e1rez, va negociar amb Josep Tarradellas, president de la Generalitat a l'exili, el restabliment de la Generalitat i el seu retorn. Tarradellas va pronunciar el popular \"Ciutadans de Catalunya, ja s\u00f3c aqu\u00ed\" el 23 d'octubre de 1977.\r\n\r\nLa Constituci\u00f3 espanyola, aprovada en refer\u00e8ndum el 6 de desembre de 1978, va crear l'Estat de les autonomies i va definir Espanya com un estat social de dret, va recon\u00e8ixer les llibertats p\u00fabliques i la divisi\u00f3 de poders.\r\n\r\nDespr\u00e9s de la campanya \"Volem l'Estatut\" es va comen\u00e7ar a redactar l'Estatut d'Autonomia, conegut com Estatut de Sau. El text, aprovat en refer\u00e8ndum el 25 d'octubre de 1979, establia l'organitzaci\u00f3 del govern catal\u00e0 i reconeixia Catalunya com una nacionalitat i el catal\u00e0, com la llengua pr\u00f2pia.\r\n\r\nL'aprovaci\u00f3 de l'Estatut va comportar la convocat\u00f2ria d'eleccions al Parlament el 20 de mar\u00e7 de 1980, eleccions que van donar la presid\u00e8ncia de la Generalitat a Jordi Pujol, de Converg\u00e8ncia i Uni\u00f3.\r\n\r\nAquest va ser l'inici de la recuperaci\u00f3 de s\u00edmbols col\u00b7lectius, el m\u00e9s important dels quals va ser la llengua. Tamb\u00e9 es va crear una policia pr\u00f2pia, es va fer una nova divisi\u00f3 del territori i es van crear institucions b\u00e0siques per al desenvolupament auton\u00f2mic, com el S\u00edndic de Greuges, la Sindicatura de Comptes, el Consell Consultiu o el Tribunal Superior de Just\u00edcia de Catalunya.\r\n\r\nEl proc\u00e9s, per\u00f2, va viure alguns ensurts, com el cop d'estat del 23 de febrer de 1981. Tamb\u00e9 hi va haver entrebancs per aplicar l'Estatut i van apar\u00e8ixer grups com Terra Lliure, de car\u00e0cter armat; la Crida i el Moviment de Defensa de la Terra.\r\n\r\nLa crisi econ\u00f2mica dels anys 70 va comportar un fort augment de les reivindicacions laborals. Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la crisi es van notar els primers anys de la d\u00e8cada dels 80, amb una disminuci\u00f3 de la producci\u00f3, una elevada taxa d'atur, suspensions de pagaments i p\u00e8rdua de pes de l'economia catalana. Durant la segona meitat dels 80, per\u00f2, es va comen\u00e7ar a viure una certa recuperaci\u00f3.\r\n\r\nL'octubre de 1986 va arribar un impuls de primer ordre amb la proclamaci\u00f3 de Barcelona com a seu dels Jocs Ol\u00edmpics del 1992, un fet que va comportar la creaci\u00f3 de grans infraestructures a tot el territori.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n            <string language=\"en\">20th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">democr\u00e0cia</string>\r\n            <string language=\"en\">democracy</string>\r\n            <string language=\"es\">democracia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica interior</string>\r\n            <string language=\"en\">domestic policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica interior</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica econ\u00f2mica</string>\r\n            <string language=\"en\">economic policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica econ\u00f3mica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">eleccions</string>\r\n            <string language=\"en\">elections</string>\r\n            <string language=\"es\">elecciones</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">govern</string>\r\n            <string language=\"en\">government</string>\r\n            <string language=\"es\">gobierno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">oposici\u00f3 pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">political opposition</string>\r\n            <string language=\"es\">oposici\u00f3n pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political party</string>\r\n            <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Demokratie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">inl\u00e4ndische Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wirtschaftspolitik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wahlen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Regierung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Bewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Opposition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Partei</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9mocratie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">politique domestique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">politique \u00e9conomique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9lections</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gouvernement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">opposition politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">partie politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">democracia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica dom\u00e9stica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica econ\u00f4mica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">elei\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">governo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">oposi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">democrazia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica domestica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica economica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">elezioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">governo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">opposizione politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">partito politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2321</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2321</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:03:30.91Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H26M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6752</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El franquisme</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6754</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La democr\u00e0cia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n                <string language=\"en\">20th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>317</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">democr\u00e0cia</string>\r\n                <string language=\"en\">democracy</string>\r\n                <string language=\"es\">democracia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>353</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica interior</string>\r\n                <string language=\"en\">domestic policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica interior</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>381</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica econ\u00f2mica</string>\r\n                <string language=\"en\">economic policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica econ\u00f3mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>408</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">eleccions</string>\r\n                <string language=\"en\">elections</string>\r\n                <string language=\"es\">elecciones</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>555</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">govern</string>\r\n                <string language=\"en\">government</string>\r\n                <string language=\"es\">gobierno</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>995</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">oposici\u00f3 pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">political opposition</string>\r\n                <string language=\"es\">oposici\u00f3n pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>996</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political party</string>\r\n                <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>997</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">r\u00e8gim pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political regime</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1202</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica social</string>\r\n                <string language=\"en\">social policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70070</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n                <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>140000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Societat</string>\r\n                <string language=\"en\">Society</string>\r\n                <string language=\"es\">Sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2321</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19436</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19436"
}