{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XVIII", 
        "18th century", 
        "siglo XVIII", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "hist\u00f2ria moderna", 
        "modern history", 
        "historia moderna", 
        "ci\u00e8ncies socials", 
        "social sciences", 
        "ciencias sociales", 
        "Espanya", 
        "Spain", 
        "Espa\u00f1a", 
        "guerra", 
        "war", 
        "guerra", 
        "18. Jahrhundert", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "moderne Geschichte", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Spanien", 
        "Krieg", 
        "18\u00e8me si\u00e8cle", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "histoire moderne", 
        "les sciences sociales", 
        "l'Espagne", 
        "guerre", 
        "18o s\u00e9culo", 
        "identidade cultural", 
        "history moderno", 
        "ci\u00eancias sociais", 
        "Spain", 
        "guerra", 
        "diciottesimo secolo", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "storia moderna", 
        "scienze sociali", 
        "La Spagna", 
        "guerra", 
        "18$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/219544</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>219544</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10649</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10649</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10649</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tarasca / 1714, l'hora de l'exili</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Tarasca\" fa un resum hist\u00f2ric de l'exili catal\u00e0 austriacista despr\u00e9s de la caiguda de Barcelona i Cardona, al setembre de 1714, durant la Guerra de Successi\u00f3.\r\n\r\nL'11 de setembre de 1714 Barcelona cau ven\u00e7uda. L'ocupaci\u00f3 de les tropes borb\u00f2niques va acompanyada d'una brutal repressi\u00f3 i la vida de molts catalans est\u00e0 en perill. De seguida, les noves autoritats borb\u00f2niques expulsen de Catalunya els austriacistes dels altres regnes hisp\u00e0nics, per\u00f2 prohibeixen marxar als catalans. Malgrat tot, molts ho fan clandestinament, arriscant la vida. \r\n\r\nFam\u00edlies senceres fugen cap a Sardenya, N\u00e0pols, G\u00e8nova o Mallorca. La desmesurada repressi\u00f3 dels homes de Felip V els ha dut a buscar refugi fora del seu pa\u00eds. \r\n\r\nAbans de ser emperador, l'arxiduc Carles III vivia a Barcelona. Va ser coronat a Viena com a emperador amb el nom de Carles VI. \r\n\r\nPer\u00f2 en alguns llocs de Catalunya la guerra continua. A Cardona, els partidaris de l'emperador Carles VI continuen enfrontant-se als ocupants. Els germans Antoni i Manuel Desvalls comanden la resist\u00e8ncia catalana de Cardona. Malgrat els esfor\u00e7os, no poden aguantar gaires dies els atacs i, el 19 de setembre, es veuen for\u00e7ats a signar la capitulaci\u00f3. \u00c9s la fi de la guerra a Catalunya i els Desvalls s'embarquen, a Matar\u00f3, en direcci\u00f3 a Viena. \r\n\r\nA Viena nom\u00e9s hi poden anar a viure l'alta noblesa i els funcionaris reials. Malgrat aix\u00f2, molts exiliats aconsegueixen arribar-hi. A la capital hi ha m\u00e9s refugiats dels que la ciutat pot absorbir. \r\n\r\nL'exili suposa perdre totes les propietats de Catalunya. Per aquest motiu, els refugiats de totes les classes reben una pensi\u00f3 compensat\u00f2ria en arribar a Viena. \r\n\r\nPoc despr\u00e9s de l'ocupaci\u00f3, a Barcelona la situaci\u00f3 \u00e9s cada cop m\u00e9s desesperada. Les forces borb\u00f2niques continuen reprimint la poblaci\u00f3. Humilien els ve\u00efns del barri de la Ribera, obligant-los a destruir les seves pr\u00f2pies cases perqu\u00e8 als terrenys del costat s'hi comen\u00e7a a construir una ciutadella militar. \r\n\r\nUn any despr\u00e9s, molts militars continuen la guerra de guerrilles. Un d'ells \u00e9s el general Moragues, que \u00e9s detingut al port de Barcelona. R\u00e0pidament \u00e9s executat i esquarterat pels borbons, que pengen el seu cap a la porta de la muralla de la ciutat. Hi va romandre durant 12 anys, com a escarment i com un advertiment per als resistents. \r\n\r\nPel que fa als exiliats, alguns d'ells lluiten en les guerres austroturques al costat de l'emperador Carles VI. \r\n\r\nA Catalunya la situaci\u00f3 no millora i la repressi\u00f3 borb\u00f2nica continua. Amb el Decret de Nova Planta s'aboleixen les constitucions de Catalunya i, per tant, tamb\u00e9 els seus drets.\r\n\r\nUna conseq\u00fc\u00e8ncia m\u00e9s de la derrota \u00e9s el tancament de totes les universitats i la centralitzaci\u00f3 dels estudis a la Universitat de Cervera, poblaci\u00f3 que havia donat suport a Felip V. Aquest fet suposa un empobriment de la cultura catalana, alhora que una potenciaci\u00f3 del castell\u00e0 com a llengua de cultura. \r\n\r\nL'any 1740 mor l'emperador Carles VI. Tant ell com la seva esposa van portar sempre Barcelona al cor. Per aquest motiu, a la tomba de l'emperadriu hi ha un gravat de la ciutat de Barcelona. \r\n\r\nAmb la mort de l'emperador, comen\u00e7a la Guerra de Successi\u00f3 d'\u00c0ustria. Els exiliats se senten desemparats. Maria Teresa, filla de Carles VI i hereva de la Corona, a m\u00e9s d'haver de fer front a la guerra, ja no t\u00e9 les rendes dels territoris italians per poder mantenir les pensions als exiliats. \r\n\r\nAlguns exiliats tornen a Catalunya i, en arribar a Barcelona, troben una ciutat que viu un proc\u00e9s d'expansi\u00f3 econ\u00f2mica despr\u00e9s de molts anys de depressi\u00f3. \r\n\r\nL'exili austriacista va suposar l'\u00e8xode d'unes 30.000 persones. Catalunya tenia aleshores 450.000 habitants. Cap al 1745, nom\u00e9s 3.500 persones havien sobreviscut a l'exili.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XVIII</string>\r\n            <string language=\"en\">18th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XVIII</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria moderna</string>\r\n            <string language=\"en\">modern history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia moderna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n            <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Espanya</string>\r\n            <string language=\"en\">Spain</string>\r\n            <string language=\"es\">Espa\u00f1a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n            <string language=\"en\">war</string>\r\n            <string language=\"es\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">18. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">moderne Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">18\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire moderne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les sciences sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">guerre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">18o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history moderno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ci\u00eancias sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Spain</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diciottesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia moderna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scienze sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Spagna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">18$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2003-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10649</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10649</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:14:55.92Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H28M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2634</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria de les civilitzacions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2748</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">S\u00edmbols d'identitat col\u00b7lectiva</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8682</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria moderna i contempor\u00e0nia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XVIII</string>\r\n                <string language=\"en\">18th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XVIII</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>834</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria moderna</string>\r\n                <string language=\"en\">modern history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia moderna</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1204</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n                <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1225</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Espanya</string>\r\n                <string language=\"en\">Spain</string>\r\n                <string language=\"es\">Espa\u00f1a</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10649</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48167</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48167"
}