{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XX", 
        "20th century", 
        "siglo XX", 
        "biling\u00fcisme", 
        "bilingualism", 
        "biling\u00fcismo", 
        "llengua catalana", 
        "Catalan language", 
        "lengua catalana", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "ensenyament de lleng\u00fces", 
        "language teaching", 
        "ense\u00f1anza de lenguas", 
        "lleng\u00fces modernes", 
        "modern languages", 
        "lenguas modernas", 
        "Espanya", 
        "Spain", 
        "Espa\u00f1a", 
        "20. Jahrhundert", 
        "Bilingualism", 
        "Katalanische Sprache", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "historische Person", 
        "Sprachunterricht", 
        "moderne Sprachen", 
        "Spanien", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "bilinguisme", 
        "Langage catalan", 
        "histoire contemporaine", 
        "personne historique", 
        "l'enseignement des langues", 
        "langages modernes", 
        "l'Espagne", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "bilingualism", 
        "L\u00edngua catalan", 
        "history contemporary", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "instru\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas", 
        "l\u00ednguas modernas", 
        "Spain", 
        "ventesimo secolo", 
        "bilinguismo", 
        "Lingua catalan", 
        "storia contemporanea", 
        "persona storica", 
        "insegnamento delle lingue", 
        "linguaggi moderni", 
        "La Spagna", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1 \u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03ce\u03bd", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b5\u03c2", 
        "\u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/219701</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>219701</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/11224</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11224</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11224</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">(S)avis / Joan Triad\u00fa</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'escriptor i pedagog Joan Triad\u00fa protagonitza aquesta edici\u00f3 de \"(S)avis\". L'entrevista, realitzada per la periodista S\u00edlvia C\u00f3ppulo, t\u00e9 lloc a la seu de l'Institut d'Estudis Catalans.\r\n\r\nJoan Triad\u00fa i Font va n\u00e9ixer a Ribes de Freser, al Ripoll\u00e8s, l'any 1921. Fill \u00fanic de pares humils i obrers, va obtenir als 16 anys el t\u00edtol de professor de catal\u00e0. Llicenciat en lleng\u00fces cl\u00e0ssiques, va ser el cofundador de la revista clandestina \"Ariel\". \r\n\r\nArreu de l'Estat \u00e9s reconegut per la seva tasca com a promotor de la cultura i la llengua catalanes. Va esdevenir un dels s\u00edmbols de la resist\u00e8ncia intel\u00b7lectual nacionalista. \r\n\r\nEscriptor i pedagog, Triad\u00fa va ser amic i deixeble de Carles Riba. Defensor del monoling\u00fcisme, va intervenir en la preparaci\u00f3 dels primers professors de catal\u00e0 de la postguerra. \r\n\r\nNo \u00e9s d'estranyar que hagi estat guardonat amb diversos premis, com el Premi d'Honor Jaume I, el Premi Atl\u00e0ntida, per la feina feta com a cr\u00edtic literari, i el Premi d'Honor de les Lletres Catalanes, entre d'altres.\r\n\r\nJoan Triad\u00fa \u00e9s un home optimista, que ha convertit la llengua catalana en el seu pilar fonamental. Ha treballat per la recuperaci\u00f3 de la cultura, la llengua i la identitat catalanes. \r\n\r\nJoan Triad\u00fa no es conforma amb el que passa, ni amb la derrota de la guerra ni tampoc amb el pas del temps. \u00c9s gr\u00e0cies a aquesta voluntat de ferro que avui en dia comptem amb una persona d'aquest gran nivell, que ens pot parlar de la postguerra, la import\u00e0ncia de la defensa de la llengua i la cultura per a la posteritat, i tamb\u00e9 de la funci\u00f3 de l'escola i la preparaci\u00f3 dels seus alumnes.\r\n\r\nAl llarg de l'entrevista, Joan Triad\u00fa fa manifestacions com aquestes:\r\n\r\n\"L'ensenyament \u00e9s la meva professi\u00f3, una professi\u00f3 sentida, volguda perqu\u00e8 l'estimo.\"\r\n\r\n\"Catalunya voldria ser un pa\u00eds normal, el que passa \u00e9s que no l'hi deixen ser i no ho podem ser tampoc perqu\u00e8 vivim en unes circumst\u00e0ncies anormals.\"\r\n\r\n\"Sempre vaig creure que tornar\u00edem a ser i que no ens havien pogut destruir del tot. El catal\u00e0 es parlava entre la fam\u00edlia i la gent, no es podia parlar en llocs p\u00fablics, per\u00f2 per a mi i per a molts altres continuava sent la nostra llengua.\"\r\n\r\n\"La principal qualitat que s'ha de tenir per poder reclamar la llibertat d'un pa\u00eds \u00e9s la difer\u00e8ncia.\"\r\n\r\n\"L'escola ha de donar un sentit cr\u00edtic a les coses de la vida de caire positiu. En primer lloc, el nen o noi ha de sentir-se estimat i ha d'aprendre a estimar. D'altra banda, ha de donar valor a l'esfor\u00e7 i saber que cadasc\u00fa t\u00e9 unes capacitats diferents, per\u00f2 que l'esfor\u00e7 compensa.\"\r\n\r\n\"L'art literari \u00e9s una de les arts m\u00e9s elevades que hi ha i la poesia, doncs, s'ha de tractar amb molt de respecte i exig\u00e8ncia. Hi ha poesia bona, mitjana i dolenta i tamb\u00e9 poesia extraordin\u00e0ria. Per\u00f2 aix\u00f2 s'ha de distingir i s'ha de tenir clar qu\u00e8 \u00e9s el que \u00e9s diamant, or o plata, i el que \u00e9s llauna.\"\r\n\r\n\"Crec que el segle XX \u00e9s un arbre de fulla perenne. Tinc por, tinc por que ara estiguem a sota d'un arbre de fulla caduca des que ha comen\u00e7at el segle XXI. Per tant, continuo sent un optimista, per\u00f2 un optimista profundament preocupat.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n            <string language=\"en\">20th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">biling\u00fcisme</string>\r\n            <string language=\"en\">bilingualism</string>\r\n            <string language=\"es\">biling\u00fcismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n            <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ensenyament de lleng\u00fces</string>\r\n            <string language=\"en\">language teaching</string>\r\n            <string language=\"es\">ense\u00f1anza de lenguas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">lleng\u00fces modernes</string>\r\n            <string language=\"en\">modern languages</string>\r\n            <string language=\"es\">lenguas modernas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Espanya</string>\r\n            <string language=\"en\">Spain</string>\r\n            <string language=\"es\">Espa\u00f1a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bilingualism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Katalanische Sprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sprachunterricht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">moderne Sprachen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">bilinguisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Langage catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'enseignement des langues</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">langages modernes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">bilingualism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00edngua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o de l\u00ednguas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">l\u00ednguas modernas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Spain</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">bilinguismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lingua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">insegnamento delle lingue</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">linguaggi moderni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Spagna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1 \u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11224</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11224</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:57:52.40Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H55M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2634</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria de les civilitzacions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2754</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Biografies</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3643</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3648</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">la situaci\u00f3 socioling\u00fc\u00edstica a Catalunya</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6706</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6752</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El franquisme</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6754</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La democr\u00e0cia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n                <string language=\"en\">20th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>140</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">biling\u00fcisme</string>\r\n                <string language=\"en\">bilingualism</string>\r\n                <string language=\"es\">biling\u00fcismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>178</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n                <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>710</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ensenyament de lleng\u00fces</string>\r\n                <string language=\"en\">language teaching</string>\r\n                <string language=\"es\">ense\u00f1anza de lenguas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>835</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">lleng\u00fces modernes</string>\r\n                <string language=\"en\">modern languages</string>\r\n                <string language=\"es\">lenguas modernas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1225</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Espanya</string>\r\n                <string language=\"en\">Spain</string>\r\n                <string language=\"es\">Espa\u00f1a</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/11224</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=54753</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=54753"
}