{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "hist\u00f2ria de la m\u00fasica", 
        "history of music", 
        "historia de la m\u00fasica", 
        "m\u00fasica", 
        "music", 
        "m\u00fasica", 
        "educaci\u00f3 musical", 
        "music education", 
        "educaci\u00f3n musical", 
        "\u00f2pera", 
        "opera", 
        "\u00f3pera", 
        "cant", 
        "singing", 
        "canto", 
        "m\u00fasica vocal", 
        "vocal music", 
        "m\u00fasica vocal", 
        "kunst", 
        "Geschichte von Musik", 
        "Musik", 
        "Musikausbildung", 
        "Oper", 
        "Singen", 
        "vocal Musik", 
        "art", 
        "histoire de la musique", 
        "musique", 
        "\u00e9ducation de musique", 
        "op\u00e9ra", 
        "chant", 
        "musique vocale", 
        "arte", 
        "history da m\u00fasica", 
        "m\u00fasica", 
        "instru\u00e7\u00e3o da m\u00fasica", 
        "\u00f3pera", 
        "cantar", 
        "m\u00fasica vocal", 
        "arte", 
        "storia di musica", 
        "musica", 
        "formazione di musica", 
        "opera", 
        "canto", 
        "musica vocale", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03cc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1", 
        "\u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9", 
        "\u03c6\u03c9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/40516</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>40516</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/6279</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6279</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6279</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Hist\u00f2ries d'\u00f2pera. Maria Callas</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest cap\u00edtol \"d'Hist\u00f2ries d'\u00f2pera\" els conductors del programa ens apropen a la figura i personalitat d'una gran diva: Maria Callas.\r\n\r\nEl personatge de Maria Callas ha esdevingut un mite.El seu nom  era el de Cecilia Sophia Anna Maria Kalogeropoulou, la seva  figura va provocar passions i un seguit de controv\u00e8rsies al voltant de la seva figura.La seva vida va tenir un final tr\u00e0gic que va desvetlla l'inter\u00e8s per aquest personatge.\r\n\r\nLa Maria Callas tenia un sentit tr\u00e0gic del cant, el seu to de veu tenia\r\naquesta cad\u00e8ncia melanconiosa amb un rerefons de trag\u00e8dia.La seva carrera es va desenvolupar al llarg de 18 anys.\r\n\r\n\"Hist\u00f2ries d'\u00f2pera\" \u00e9s una emissi\u00f3 d'una hora de durada, durant la qual els seus dos presentadors, el Marcel Gorgori i el Roger Alier, comenten a manera de tert\u00falia distesa i amistosa, cinc grans moments de la hist\u00f2ria de l'\u00f2pera. \r\n\r\nCadascun d'aquests fragments oper\u00edstics t\u00e9 les caracter\u00edstiques est\u00e8tiques, ideol\u00f2giques i musicals representatives dels cinc grans corrents art\u00edstics que, a grans trets, es poden distingir en la hist\u00f2ria d'un espectacle que, aquest any 2007, ha complert 400 anys: L'\u00f2pera. \r\n\r\nEls cinc fragments triats s\u00f3n diferents en cada cap\u00edtol, per\u00f2 sempre s'emmarquen en els cinc grans corrents art\u00edstics esmentats.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">history of music</string>\r\n            <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">music</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 musical</string>\r\n            <string language=\"en\">music education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">\u00f2pera</string>\r\n            <string language=\"en\">opera</string>\r\n            <string language=\"es\">\u00f3pera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cant</string>\r\n            <string language=\"en\">singing</string>\r\n            <string language=\"es\">canto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00fasica vocal</string>\r\n            <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00fasica vocal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte von Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musikausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Oper</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Singen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">vocal Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de la musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation de musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">op\u00e9ra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">chant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musique vocale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00f3pera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cantar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasica vocal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">opera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">canto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musica vocale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03cc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6279</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6279</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:15:24.17Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H54M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5566</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6954</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica com a fet cultural i social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6959</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica vocal al llarg de la hist\u00f2ria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>593</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">history of music</string>\r\n                <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">music</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>858</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 musical</string>\r\n                <string language=\"en\">music education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n musical</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>923</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00f2pera</string>\r\n                <string language=\"en\">opera</string>\r\n                <string language=\"es\">\u00f3pera</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1186</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cant</string>\r\n                <string language=\"en\">singing</string>\r\n                <string language=\"es\">canto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1368</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00fasica vocal</string>\r\n                <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00fasica vocal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/6279</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25000</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25000"
}