{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "material audiovisual", 
        "audiovisual material", 
        "material audiovisual", 
        "proc\u00e9s cognitiu", 
        "cognitive process", 
        "proceso cognitivo", 
        "educaci\u00f3 intercultural", 
        "intercultural education", 
        "educaci\u00f3n intercultural", 
        "percepci\u00f3", 
        "perception", 
        "percepci\u00f3n", 
        "temps", 
        "time", 
        "tiempo", 
        "v\u00eddeo", 
        "video", 
        "v\u00eddeo", 
        "audio-visuelles Material", 
        "kognitiver Proze\u00df", 
        "interkulturelle Ausbildung", 
        "Vorstellung", 
        "Zeit", 
        "Bildschirm", 
        "mat\u00e9riel audiovisuel", 
        "processus cognitif", 
        "\u00e9ducation interculturelle", 
        "perception", 
        "temps", 
        "vid\u00e9o", 
        "material audiovisual", 
        "processo cognitive", 
        "instru\u00e7\u00e3o intercultural", 
        "percep\u00e7\u00e3o", 
        "tempo", 
        "v\u00eddeo", 
        "materiale audiovisivo", 
        "processo conoscitivo", 
        "formazione intercultural", 
        "percezione", 
        "tempo", 
        "video", 
        "\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc", 
        "\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7", 
        "\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2", 
        "\u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35406</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35406</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/155</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/155</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/155</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">El sol de la nit. El temps</string>\r\n            <string language=\"en\">\"The Sun at Night\". Time and weather</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"die Sonne nachts\". Zeit und Wetter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"le soleil la nuit\". Chronom\u00e9trez et \r\nsurvivez \u00e0</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"o sol na noite\". Tempo e tempo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"il sole alla notte\". Tempo e tempo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039f \u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03cd\u03c7\u03c4\u03b1\". \u03a7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c2</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Nens i nenes de Catalunya, Xile, Uganda, el Marroc i l'\u00cdndia expressen el seu punt de vista sobre la idea del temps.\r\n\r\nEl temps \u00e9s un concepte molt ampli, t\u00e9 molts sentits: el temps meteorol\u00f2gic, la durada d'una acci\u00f3 determinada, els horaris quotidians, etc. \r\n\r\nEls protagonistes  \"d'El sol de la nit\" ens ofereixen les seves visions personals. Fins i tot els m\u00e9s grans ja plantegen el fet de \"perdre el temps\" com un concepte abstracte. Per mitj\u00e0 de les gravacions de v\u00eddeo i els dibuixos ens ajuden a entendre el seu punt de vista sobre la q\u00fcesti\u00f3.</string>\r\n            <string language=\"en\">Children from Catalonia, Chile, Uganda, Morocco and India explain what time and weather mean to them. Time is the duration of an action, the daily schedule, the rotation of the seasons of the year, which in turn relate to the weather. The young stars of \"The Sun at Night\" give us their personal views, while the older ones include the abstract idea of 'wasting time'. With the help of video recordings and pictures, they help us understand the way they see time and weather.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n            <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n            <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">proc\u00e9s cognitiu</string>\r\n            <string language=\"en\">cognitive process</string>\r\n            <string language=\"es\">proceso cognitivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n            <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">percepci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">perception</string>\r\n            <string language=\"es\">percepci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">temps</string>\r\n            <string language=\"en\">time</string>\r\n            <string language=\"es\">tiempo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">v\u00eddeo</string>\r\n            <string language=\"en\">video</string>\r\n            <string language=\"es\">v\u00eddeo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kinder von Katalonien, von Chile, von Uganda, von\r\nMarokko und von Indien erkl\u00e4ren, welche Zeit und Wettermittel zu \r\nihnen. Zeit betr\u00e4gt die Dauer einer T\u00e4tigkeit, der t\u00e4gliche \r\nZeitplan, die Umdrehung der Jahreszeiten des Jahres, die der Reihe \r\nnach auf dem Wetter in Verbindung stehen. Die jungen Sterne \"der\r\nSonne nachts\" geben uns ihre pers\u00f6nlichen Ansichten, w\u00e4hrend die \r\n\u00e4lteren die abstrakte Idee ' des Vergeudens von von Zeit ' \r\neinschlie\u00dfen. Mit Hilfe der Videoaufzeichnungen und der \r\nAbbildungen helfen sie uns, die Methode zu verstehen, die sie Zeit \r\nsehen und verwittern.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les enfants de Catalogne, du Chili, d'Ouganda, du\r\nMaroc et d'Inde expliquent quand et survivent \u00e0 au moyen \u00e0 eux. \r\nLe temps est la dur\u00e9e d'une action, le programme quotidien, la \r\nrotation des saisons de l'ann\u00e9e, qui associent \u00e0 leur tour au \r\nsurvivre \u00e0. Le jeune tient le premier r\u00f4le \"du soleil la nuit\" nous \r\ndonne leurs avis personnels, alors que les plus anciens incluent \r\nl'id\u00e9e abstraite de 'perdre le temps '. Avec l'aide des \r\nenregistrements visuels et des images, ils nous aident \u00e0 comprendre \r\nla voie qu'ils voient le temps et survivent \u00e0.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As crian\u00e7as de Catalonia, de Chile, de Uganda, \r\nde Marrocos e de India explicam que hora e meio do tempo a eles. \r\nO tempo \u00e9 a dura\u00e7\u00e3o de uma a\u00e7\u00e3o, a programa\u00e7\u00e3o di\u00e1ria, a\r\nrota\u00e7\u00e3o das esta\u00e7\u00f5es do ano, que se relacionam por sua vez ao \r\ntempo. As estrelas novas \"do sol na noite\" d\u00e3o-nos suas vistas \r\npessoais, quando mais velhas inclu\u00edrem a id\u00e9ia abstrata ' de \r\ndesperdi\u00e7ar o tempo '. Com a ajuda das grava\u00e7\u00f5es video e dos \r\nretratos, ajudam-nos compreender a maneira que v\u00eaem o tempo e \r\nresistem-nos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I bambini dalla Catalogna, dal Cile, dall'Uganda,\r\ndal Marocco e dall'India spiegano quando ed espongono all'aria la \r\nmedia a loro. Il tempo \u00e8 la durata di un'azione, il programma \r\nquotidiano, la rotazione delle stagioni dell'anno, che a loro volta si\r\nriferiscono al tempo. Le stelle giovani \"del sole alla notte\" ci\r\nforniscono la loro opinione personale, mentre quelle pi\u00f9 vecchie \r\nincludono l'idea astratta 'di sprecare il tempo '. Con l'aiuto \r\ndi video registrazioni e delle immagini, li aiutano a capire il modo \r\nche vedono il tempo ed espongono all'aria.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1, \u03c4\u03b7 \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae, \u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03ba\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1, \r\n\u03c4\u03bf \u039c\u03b1\u03c1\u03cc\u03ba\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03bd\u03b4\u03af\u03b1 \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b9 \u03ce\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03be\u03b5\u03c0\u03b5\u03c1\u03bd\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03c3\u03bf \r\n\u03cc\u03c1\u03bf \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u039f \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \"\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1\" \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2, \u03c4\u03bf\r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1, \u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2, \u03bf\u03b9 \r\n\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc. \u03a4\u03b1 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b9\u03b1 \"\u03c4\u03bf\u03c5\r\n\u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03cd\u03c7\u03c4\u03b1\" \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b4\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03cc\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2, \u03b5\u03bd\u03ce \u03bf\u03b9 \r\n\u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c6\u03b7\u03c1\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b1 \"\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c0\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5\". \u039c\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd, \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ac\u03b2\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03bf\u03c5\u03bd\u03b5 \r\n\u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">audio-visuelles Material</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kognitiver Proze\u00df</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">interkulturelle Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vorstellung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bildschirm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mat\u00e9riel audiovisuel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">processus cognitif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation interculturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">perception</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">temps</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vid\u00e9o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">processo cognitive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">percep\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tempo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">v\u00eddeo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">materiale audiovisivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">processo conoscitivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">percezione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tempo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">video</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/155</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/155</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-09-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-09-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:41:42.98Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H14M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2293</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>119</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n                <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n                <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>230</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">proc\u00e9s cognitiu</string>\r\n                <string language=\"en\">cognitive process</string>\r\n                <string language=\"es\">proceso cognitivo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>668</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n                <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>959</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">percepci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">perception</string>\r\n                <string language=\"es\">percepci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1313</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">temps</string>\r\n                <string language=\"en\">time</string>\r\n                <string language=\"es\">tiempo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1361</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">v\u00eddeo</string>\r\n                <string language=\"en\">video</string>\r\n                <string language=\"es\">v\u00eddeo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/155</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=721</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=721"
}