{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Opetushallitus"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/235283</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>235283</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>fnbe</catalog>\r\n    <entry>http://www.edu.fi/perusopetus/kuvataide/haastattelu_satu_santala-ekelund</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.edu.fi/perusopetus/kuvataide/haastattelu_satu_santala-ekelund</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>fnbe</catalog>\r\n            <entry>http://www.edu.fi/perusopetus/kuvataide/haastattelu_satu_santala-ekelund</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Interview: Satu Santala-Ekelund</string>\r\n            <string language=\"fi\">Haastattelu: Satu Santala-Ekelund</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Interview: Satu Santala-Ekelund</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Entrevue : Satu Santala-Ekelund</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Entrevista: Satu Santala-Ekelund</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Intervista: Satu Santala-Ekelund</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7: Satu \u03c3\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1- Ekelund</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Entrevista: Satu Santala-Ekelund</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fi</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This interview with visual arts senior teacher Satu Santala-Ekelund containing video and image material describes the information technology equipment, software and premises used in the teaching of the visual arts at Matinkyl\u00e4 school in Espoo. Contains links to supplementary information.</string>\r\n            <string language=\"fi\">Video- ja kuvamateriaalia sis\u00e4lt\u00e4v\u00e4ss\u00e4 kuvataidelehtori Satu Santala-Ekelundin haastattelussa kuvataan Espoon Matinkyl\u00e4n koulun tieto-ja viestint\u00e4teknist\u00e4 varustusta, ohjelmistoja ja tiloja kuvataiteen opetuksessa. Sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 linkkej\u00e4 lis\u00e4tietoon.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"fi\">Opetushallitus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses Interview mit \u00e4lterem Lehrer Satu \r\nSantala-Ekelund der Sichtk\u00fcnste, das Bildschirm und Bildmaterial \r\nenth\u00e4lt, beschreibt die Informationstechnologieausr\u00fcstung, -software\r\nund -voraussetzungen, die im Unterricht der Sichtk\u00fcnste an der \r\nMatinkyl\u00e4 Schule in Espoo benutzt werden. Enth\u00e4lt Links zu den\r\nErg\u00e4nzungsinformationen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette entrevue avec le professeur a\u00een\u00e9 Satu \r\nSantala-Ekelund d'arts visuels contenant le vid\u00e9o et le mat\u00e9riel \r\nd'image d\u00e9crit le mat\u00e9riel, le logiciel et les lieux de technologie \r\nde l'information utilis\u00e9s dans l'enseignement des arts visuels \u00e0 \r\nl'\u00e9cole de Matinkyl\u00e4 dans Espoo. Contient des liens \u00e0 \r\nl'information suppl\u00e9mentaire.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta entrevista com o professor s\u00eanior Satu \r\nSantala-Ekelund das artes visuais que contem o v\u00eddeo e o material da \r\nimagem descreve o equipamento, o software e as premisoes da tecnologia\r\nde informa\u00e7\u00e3o usados no ensino das artes visuais na escola de \r\nMatinkyl\u00e4 em Espoo. Contem as liga\u00e7\u00f5es \u00e0 informa\u00e7\u00e3o \r\nsuplementar.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa intervista con l'insegnante maggiore Satu \r\nSantala-Ekelund di arti visive che contiene il video ed il materiale \r\ndi immagine descrive l'apparecchiatura, il software ed i locali di \r\ntecnologia dell'informazione usati nell'insegnamento delle arti visive\r\nalla scuola di Matinkyl\u00e4 in Espoo. Contiene i collegamenti alle\r\ninformazioni supplementari.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf \r\nSatu \u03c3\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1- Ekelund \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03be\u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc, \u03c4\u03bf \u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf Matinkyl\u03b4 \u03c3\u03b5 \r\nEspoo. \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta entrevista con el profesor mayor Satu \r\nSantala-Ekelund de los artes visuales que contiene el v\u00eddeo y el \r\nmaterial de la imagen describe el equipo, el software y las premisas \r\nde la tecnolog\u00eda de informaci\u00f3n usados en la ense\u00f1anza de los artes\r\nvisuales en la escuela de Matinkyl\u00e4 en Espoo. Contiene \r\nconexiones a la informaci\u00f3n suplementaria.</string>\r\n          </description>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Jukka Orava\r\nn:Orava;Jukka\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Opetushallitus\r\nn:Opetushallitus\r\norg:Opetushallitus\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/9249EAE1-3C34-B963-B021-97B99CC252C5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>profium</catalog>\r\n            <entry>http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/9249EAE1-3C34-B963-B021-97B99CC252C5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Katja Pajuluoma\r\nn:Pajuluoma;Katja \r\norg:Opetushallitus\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T11:35:49.63Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>presentation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">16-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://www.edu.fi/prime102.aspx</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1402</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>652</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1353</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1094</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1024</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1093</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>93</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1272</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>fnbe</catalog>\r\n      <entry>http://www.edu.fi/perusopetus/kuvataide/haastattelu_satu_santala-ekelund</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu.fi/perusopetus/kuvataide/haastattelu_satu_santala-ekelund</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu.fi/perusopetus/kuvataide/haastattelu_satu_santala-ekelund"
}