{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/222956</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>222956</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>fnbe</catalog>\r\n    <entry>http://www2.edu.fi/globaali-ikkuna</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www2.edu.fi/globaali-ikkuna</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>fnbe</catalog>\r\n            <entry>http://www2.edu.fi/globaali-ikkuna</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Global window</string>\r\n            <string language=\"fi\">Globaali-ikkuna</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Globales Fenster</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fen\u00eatre globale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Janela global</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Finestra globale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ventana global</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fi</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Global window looks at globalisation from cultural, mobility, environmental, economic and political viewpoints.  Each section contains three viewpoints and related exercises. In addition to the basic exercises, the issues might be contemplated particularly from the human rights and media education perspectives.\r\nIn the section Globalisation and I, well-known people describe their own relationship to globalisation and its effect on their lives in video format.\r\n\r\nGlobal window is especially suitable for upper secondary school students, for example to support studies of the themes on cultural identity and internationality.</string>\r\n            <string language=\"fi\">Globaalissa-ikkunassa tarkastellaan globalisaatiota kulttuurin, liikkuvuuden, ymp\u00e4rist\u00f6n, talouden sek\u00e4 politiikan n\u00e4k\u00f6kulmasta. Jokaisessa osiossa on kolme n\u00e4k\u00f6kulmaa ja niihin liittyvi\u00e4 teht\u00e4vi\u00e4. Perusteht\u00e4vien lis\u00e4ksi asioita voi pohdiskella erityisesti ihmisoikeuksien ja mediakasvatuksen kannalta.\r\nMin\u00e4 ja globalisaatio -osuudessa tutut henkil\u00f6t kertovat videolla omasta suhteestaan globalisaatioon ja sen vaikutuksista el\u00e4m\u00e4\u00e4ns\u00e4.\r\n\r\nGlobaali-ikkuna sopii erityisesti lukiolaisille, esimerkiksi kulttuuri-identiteetti ja kansainv\u00e4lisyys -aihekokonaisuuden opiskelun tueksi.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Globales Fenster betrachtet globalisation von den\r\nkulturellen, Mobilit\u00e4t, Klima-, \u00f6konomischen und politischen \r\nVeranschaulichungen. Jedes Kapitel enth\u00e4lt drei \r\nVeranschaulichungen und in Verbindung stehende \u00dcbungen. \r\nZus\u00e4tzlich zu den grundlegenden \u00dcbungen konnten die Ausgaben \r\nbesonders von den menschlichen Rechten und von der Mediaausbildung \r\nperspectives.In erwogen werden das Kapitel Globalisation und I, \r\nweithin bekannte Leute beschreiben ihr eigenes Verh\u00e4ltnis zum \r\nglobalisation und sein Effekt auf ihre Lebensdauern im \r\nvideoformat.Global Fenster ist f\u00fcr obersekundarschulekursteilnehmer, \r\nz.B. besonders verwendbar, Studien der Themen auf kultureller \r\nIdentit\u00e4t und internationality zu unterst\u00fctzen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La fen\u00eatre globale regarde la mondialisation des \r\npoints de vue culturels, de mobilit\u00e9, environnementaux, \u00e9conomiques \r\net politiques. Chaque section contient trois points de vue et \r\nexercices relatifs. En plus des exercices de base, les issues \r\npourraient \u00eatre contempl\u00e9es en particulier des droits de l'homme et \r\nde l'\u00e9ducation perspectives.In de medias la Mondialisation de section et\r\nle I, les personnes bien connues d\u00e9crivent leur propre rapport avec \r\nla mondialisation et son effet leurs vies dans la fen\u00eatre visuelle de \r\nformat.Global est particuli\u00e8rement appropri\u00e9 aux \u00e9tudiants \r\nsecondaires deuxi\u00e8me cycle d'\u00e9cole, par exemple pour supporter des \r\n\u00e9tudes des th\u00e8mes sur l'identit\u00e9 et l'internationality culturels.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A janela global olha o globalisation dos \r\nviewpoints cultural, da mobilidade, os ambientais, os econ\u00f4micos e os\r\npol\u00edticos. Cada se\u00e7\u00e3o contem tr\u00eas viewpoints e exerc\u00edcios \r\nrelacionados. Al\u00e9m aos exerc\u00edcios b\u00e1sicos, as edi\u00e7\u00f5es \r\npuderam ser contempladas particularmente das direitas humanas e da \r\ninstru\u00e7\u00e3o perspectives.In dos media a se\u00e7\u00e3o Globalisation e I, os \r\npovos well-known descrevem seu pr\u00f3prio relacionamento ao \r\nglobalisation e seu efeito em suas vidas na janela video de \r\nformat.Global \u00e9 especial apropriado para que estudantes superiores da\r\nescola secund\u00e1ria, porque o exemplo suporte estudos dos temas na \r\nidentidade e no internationality cultural.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La finestra globale guarda il globalisation dai \r\npunti di vista culturali, di mobilit\u00e0, ambientali, economici e \r\npolitici. Ogni sezione contiene tre punti di vista e le \r\nesercitazioni relative. Oltre che le esercitazioni di base, le \r\nedizioni potrebbero essere contemplate specialmente dai diritti \r\ndell'uomo e dalla formazione perspectives.In di media la sezione \r\nGlobalisation ed I, gente ben nota descrivono il loro proprio rapporto\r\nal globalisation ed il relativo effetto sulle loro vite nella video \r\nfinestra di format.Global \u00e8 particolarmente adatto ad allievi \r\nsuperiori-secondarii della scuola, per esempio sostenere gli studi sui\r\ntemi sull'identit\u00e0 e sul internationality culturali.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03bf \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03bf\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc\r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc, \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2. \u039a\u03ac\u03b8\u03b5 \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u0395\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2,\r\n\u03c4\u03b1 \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03b5\u03c6\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd \u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03bf\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bc\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b9, \u03bf\u03b9 \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03af \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03bf\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2\r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03bf \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \r\n\u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c7\u03ac\u03c1\u03b9\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b8\u03b5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf internationality.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La ventana global mira el globalisation de puntos\r\nde vista culturales, de la movilidad, ambientales, econ\u00f3micos y \r\npol\u00edticos. Cada secci\u00f3n contiene tres puntos de vista y \r\nejercicios relacionados. Adem\u00e1s de los ejercicios b\u00e1sicos, las\r\nediciones se pudieron comtemplar determinado de los derechos humanos y\r\nde la educaci\u00f3n perspectives.In de los media la secci\u00f3n \r\nGlobalisation e I, gente bien conocida describen su propio lazo al \r\nglobalisation y su efecto sobre sus vidas en la ventana video de \r\nformat.Global es especialmente conveniente para los estudiantes \r\nsuperiores-secundarios de la escuela, por ejemplo utilizar los \r\nestudios de los temas en identidad e internationality culturales.</string>\r\n          </description>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Irmeli Lehtovaara\r\nn:Lehtovaara;Irmeli\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Katja Nieminen\r\nn:Nieminen;Katja\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Hannele Cantell\r\nn:Cantell;Hannele\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Ossi Kokkonen\r\nn:Kokkonen;Ossi\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Matti Cantell\r\nn:Cantell;Matti\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Visicom Oy\r\nn:Visicom Oy\r\norg:Visicom Oy\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Oy Murmur Ab\r\nn:Oy Murmur Ab\r\norg:Oy Murmur Ab\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Opetushallitus\r\nn:Opetushallitus\r\norg:Opetushallitus\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/B6A198A3-39A2-B912-6E6F-52AD136A42E8</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>profium</catalog>\r\n            <entry>http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/B6A198A3-39A2-B912-6E6F-52AD136A42E8</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Pekka Pirhonen\r\nn:Pirhonen;Pekka \r\norg:Humap\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T11:49:41.29Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">15-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://www2.edu.fi/globaali-ikkuna/?p=kayttoehdot</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>672</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>384</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>430</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>827</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>554</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>fnbe</catalog>\r\n      <entry>http://www2.edu.fi/globaali-ikkuna</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www2.edu.fi/globaali-ikkuna</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www2.edu.fi/globaali-ikkuna"
}