{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Nationalsozialismus", 
        "Drittes Reich", 
        "Antisemitismus", 
        "Juden", 
        "Judenverfolgung", 
        "2. Weltkrieg", 
        "Judenvernichtung", 
        "Konzentrationslager", 
        "Ghetto", 
        "Hitler, Adolf", 
        "National socialism", 
        "Third realm", 
        "Antisemitismus", 
        "Jews", 
        "Jew pursuit", 
        "2. World war", 
        "Jew destruction", 
        "Concentration camps", 
        "Ghetto", 
        "Hitler, Adolf", 
        "Socialisme national", 
        "Troisi\u00e8me royaume", 
        "Antisemitismus", 
        "Juifs", 
        "Poursuite de juif", 
        "2. Guerre mondiale", 
        "Destruction de juif", 
        "Camps de concentration", 
        "Ghetto", 
        "Hitler, Adolf", 
        "Socialismo nacional", 
        "Terceiro reino", 
        "Antisemitismus", 
        "Jews", 
        "Persegui\u00e7\u00e3o do jew", 
        "2. Guerra de mundo", 
        "Destrui\u00e7\u00e3o do jew", 
        "Campos de concentra\u00e7\u00e3o", 
        "Ghetto", 
        "Hitler, Adolf", 
        "Socialism nazionale", 
        "Terzo regno", 
        "Antisemitismus", 
        "Ebrei", 
        "Inseguimento dell'ebreo", 
        "2. Guerra mondiale", 
        "Distruzione dell'ebreo", 
        "Accampamenti di concentrazione", 
        "Ghetto", 
        "Hitler, Adolf", 
        "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b1", 
        "Antisemitismus", 
        "\u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03bf\u03b9", 
        "\u0391\u03bd\u03b1\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03bf\u03c5", 
        "2. \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ae \u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03bf\u03c5", 
        "\u03a3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u0393\u03ba\u03ad\u03c4\u03bf", 
        "Hitler, Adolf", 
        "Socialismo nacional", 
        "Tercer reino", 
        "Antisemitismus", 
        "Jud\u00edos", 
        "B\u00fasqueda del jud\u00edo", 
        "2. Guerra mundial", 
        "Destrucci\u00f3n del jud\u00edo", 
        "Campos de concentraci\u00f3n", 
        "Ghetto", 
        "Hitler, Adolf"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/88827</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>88827</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>DE.FWU</catalog>\r\n    <entry>MELT-04602303.4</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomloose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sodis.de:MELT-04602303.4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>DE.FWU</catalog>\r\n            <entry>MELT-04602303.4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"de\">Glossar</string>\r\n            <string language=\"en\">Glossary</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Glossaire</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Gloss\u00e1rio</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Glossario</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03ac\u03c1\u03b9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Glosario</string>\r\n          </title>\r\n          <language>de</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"de\">Zusammenstellung und Erl\u00e4uterung von Fachbegriffen aus dem Themenbereich Judenverfolgung und Judenvernichtung im Zweiten Weltkrieg. Biografien. Informationen zu einzelnen Konzentrationslagern.</string>\r\n            <string language=\"en\">Listing and explanation of technical terms on the persecution and extermination of Jews in World War II. Biography. Information on different concentration camps.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">Nationalsozialismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">Drittes Reich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">Antisemitismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">Juden</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">Judenverfolgung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">2. Weltkrieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">Judenvernichtung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">Konzentrationslager</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">Ghetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"de\">Hitler, Adolf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">National socialism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Third realm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Antisemitismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Jews</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Jew pursuit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">2. World war</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Jew destruction</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Concentration camps</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Ghetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Hitler, Adolf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <aggregationLevel>\r\n            <source>aggregationLevelValues</source>\r\n            <value>1</value>\r\n          </aggregationLevel>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Liste et explication des limites techniques sur la\r\npers\u00e9cution et l'extermination des juifs dans la deuxi\u00e8me guerre \r\nmondiale. Biographie. L'information sur diff\u00e9rents camps \r\nde concentration.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Lista e explana\u00e7\u00e3o de termos t\u00e9cnicos no \r\npersecution e na extermina\u00e7\u00e3o dos jews na segunda guerra mundial. \r\nBiografia. Informa\u00e7\u00e3o em campos de concentra\u00e7\u00e3o \r\ndiferentes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Elenco e spiegazione dei termini tecnici sul \r\npersecution e sullo sterminio degli ebrei nella seconda guerra \r\nmondiale. Biografia. Le informazioni sugli accampamenti di\r\nconcentrazione differenti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03af\u03c3\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03cc\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03af\u03c9\u03be\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03b5\u03be\u03bf\u03bb\u03cc\u03b8\u03c1\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399\u0399. \r\n\u0392\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1. \u03a0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Listado y explicaci\u00f3n de t\u00e9rminos t\u00e9cnicos en \r\nla persecuci\u00f3n y la exterminaci\u00f3n de jud\u00edos en la Segunda Guerra \r\nMundial. Biograf\u00eda. Informaci\u00f3n sobre diversos campos de\r\nconcentraci\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Socialisme national</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Troisi\u00e8me royaume</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Antisemitismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Juifs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Poursuite de juif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">2. Guerre mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Destruction de juif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Camps de concentration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ghetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Hitler, Adolf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Socialismo nacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Terceiro reino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Antisemitismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Jews</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Persegui\u00e7\u00e3o do jew</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">2. Guerra de mundo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Destrui\u00e7\u00e3o do jew</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Campos de concentra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ghetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Hitler, Adolf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Socialism nazionale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Terzo regno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Antisemitismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ebrei</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Inseguimento dell'ebreo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">2. Guerra mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Distruzione dell'ebreo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Accampamenti di concentrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ghetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Hitler, Adolf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c6\u03b1\u03af\u03c1\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Antisemitismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03bf\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b1\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">2. \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ae \u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03ba\u03ad\u03c4\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Hitler, Adolf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Socialismo nacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Tercer reino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Antisemitismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Jud\u00edos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">B\u00fasqueda del jud\u00edo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">2. Guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Destrucci\u00f3n del jud\u00edo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Campos de concentraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ghetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Hitler, Adolf</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"de\">1.0</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nFN:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nN:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nORG:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nEMAIL:info@fwu.de\r\nINTERNET:http://www.fwu.de\r\nEND:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nFN:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nN:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nORG:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nEMAIL:info@fwu.de\r\nINTERNET:http://www.fwu.de\r\nEND:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sodis.de:metadata.MELT-04602303.4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>DE.FWU</catalog>\r\n            <entry>metadata.MELT-04602303.4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Schumacher\r\nCN:Friedhelm\r\nN:Schumacher;Friedhelm\r\nORG:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nEMAIL:friedhelm.schumacher@fwu.de\r\nEND:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-04T00:00:00.0Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nFN:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nN:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nORG:FWU Institut fuer Film und Bild in Wissenschaft und Unterricht\r\nEMAIL:info@fwu.de\r\nINTERNET:http://www.fwu.de\r\nEND:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-04T00:00:00.0Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>de</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:FWU\r\nN:FWU\r\nORG:FWU\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T17:33:10.26Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>text</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">13-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <language>de</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/2.0/de/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-No Commercial Use-No Derivates 2.0 DE License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.fwu.de/fwu-db/presto-image/material/46/023/4602303/Glossar/Glossar.pdf</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.fwu.de/fwu-db/presto-image/material/46/023/4602303/Glossar/Glossar.pdf"
}