{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106628</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106628</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086360</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Jacob Riis Tours NewYork City's Fourth Ward</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jacob Riis Bereist Vierten Bezirk Der NewYork \r\nStadt</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Jacob Riis Voyage Salle de la Ville de NewYork La \r\nQuatri\u00e8me</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Jacob Riis Excursiona Divis\u00e3o Da Cidade De \r\nNewYork A Quarta</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Jacob Riis Fa un giro Del Quartiere Di \r\nQuarto Della Citt\u00e0 Di NewYork</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c4\u03b1\u03c1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03bc\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9\u03bd NewYork Riis \r\nJacob</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Jacob Riis Viaja Sala De la Ciudad De NewYork La \r\nCuarta</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Jacob Riis--a journalist and photographer of industrial America and himself a Danish immigrant--exposed the deplorable conditions of late nineteenth-century urban life in his widely-read book,  How the Other Half Lives , published in 1890. He also presented slide shows to reform-minded, middle-class audiences. Despite his own immigrant background, Riis' attitudes mirrored the prejudices of the dominant culture toward \"foreigners,\" as revealed in this stereotyped description of an immigrant neighborhood on New York's Lower East Side. Riis' reports on immigrant life--and his equally famous photographs--were important documents of urban conditions in late nineteenth-century urban America. But they were equally revealing as documents that showed how outsiders often reacted in horror to the lives of \"the other half.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jacob Riis -- ein Journalist und ein Photograph \r\nvon industriellem Amerika und von selbst ein d\u00e4nischer Immigrant -- \r\nstellte die bedauernswerten Zust\u00e4nde des sp\u00e4ten 19.-Jahrhunderts, das \r\nst\u00e4dtische Lebensdauer in seiner das Buch breit-las, wie die andere \r\nH\u00e4lfte lebt heraus, ver\u00f6ffentlicht 1890. Er stellte auch \r\nDiavorf\u00fchrungen verbessern-gek\u00fcmmert, Mittelklassepublikum dar. \r\nTrotz seines eigenen einwandernden Hintergrundes spiegelte \r\nHaltung Riis' die Vorurteile der dominierenden Kultur in Richtung \"zu \r\nden Ausl\u00e4ndern wider,\", wie in dieser stereotyped Beschreibung einer \r\neinwandernden Nachbarschaft auf New York Ostseite niedriger \r\naufgedeckt. Berichte Riis' \u00fcber einwandernde Lebensdauer -- und\r\nseine gleichm\u00e4\u00dfig ber\u00fchmte Fotographien -- waren wichtige Dokumente\r\nder st\u00e4dtischen Bedingungen im sp\u00e4ten 19.-Jahrhundert st\u00e4dtisches \r\nAmerika. Aber sie deckten gleichm\u00e4\u00dfig als Dokumente auf, die \r\nzeigten, wie Au\u00dfenseiter reagierten h\u00e4ufig in der Grausigkeit zu den\r\nLebensdauern \"der anderen H\u00e4lfte.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Jacob Riis -- un journaliste et un photographe de \r\nl'Am\u00e9rique industrielle et de lui-m\u00eame un immigr\u00e9 danois -- a \r\nexpos\u00e9 les conditions d\u00e9plorables du dix-neuvi\u00e8me-si\u00e8cle en retard\r\nla vie o\u00f9 urbaine dans le sien large-a lu le livre, comment l'autre \r\nmoiti\u00e9 vit, \u00e9dit\u00e9 en 1890. Il a \u00e9galement pr\u00e9sent\u00e9 des \r\nprojections de diapositives \u00e0 reformer-occup\u00e9, des assistances de \r\nclasse moyen. En d\u00e9pit de son propre fond immigr\u00e9, les \r\nattitudes de Riis ont refl\u00e9t\u00e9 les pr\u00e9judices de la culture \r\ndominante vers des \"\u00c9trangers,\" comme indiqu\u00e9 dans cette description\r\nst\u00e9r\u00e9otyp\u00e9e d'un voisinage immigr\u00e9 du c\u00f4t\u00e9 est de New York plus \r\nbas. Les \u00e9tats de Riis la vie immigr\u00e9e photographies -- et ses\r\n\u00e9galement c\u00e9l\u00e8bres -- \u00e9taient les documents importants des \r\nconditions urbaines en dix-neuvi\u00e8me-si\u00e8cle en retard Am\u00e9rique \r\nurbaine. Mais ils indiquaient \u00e9galement comme documents qui ont\r\nmontr\u00e9 comment les \u00e9trangers ont souvent r\u00e9agi dans l'horreur aux \r\nvies \"de l'autre moiti\u00e9.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Jacob Riis -- um journalist e um fot\u00f3grafo de \r\nAm\u00e9rica industrial e de ele mesmo um immigrant dinamarqu\u00eas -- exp\u00f4s\r\nas condi\u00e7\u00f5es deplorable do d\u00e9cimo-s\u00e9culo onde atrasado a vida \r\nurbana em his largo-leu o livro, como a outra metade vive, publicado \r\nem 1890. Apresentou tamb\u00e9m mostras de corredi\u00e7a ao \r\nreform-ocupado, audi\u00eancias do middle-class. Apesar de seu \r\npr\u00f3prio fundo immigrant, as atitudes de Riis' espelharam os \r\npreconceitos da cultura dominante para \"estrangeiros,\" como revelado \r\nnesta descri\u00e7\u00e3o stereotyped de uma vizinhan\u00e7a immigrant no lado do \r\nleste de New York mais baixo. Os relat\u00f3rios de Riis' na vida \r\nimmigrant -- e suas fotografias ingualmente famosas -- eram originais \r\nimportantes de condi\u00e7\u00f5es urbanas no d\u00e9cimo-s\u00e9culo atrasado \r\nAm\u00e9rica urbana. Mas estavam revelando ingualmente como os \r\noriginais que mostraram como os outsiders reagiram frequentemente no \r\nhorror \u00e0s vidas \"da outra metade.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Jacob Riis -- un giornalista e un photographer \r\ndell'America industriale e di egli stesso un immigrante danese -- ha \r\nesposto gli stati deplorable del diciannovesimo-secolo che tardo la \r\nvita urbana in sua largo-ha letto il libro, come l'altra met\u00e0 vive, \r\npubblicato in 1890. Egualmente ha presentato le proiezioni di \r\ndiapositive all'riform-occupato a, pubblici della classe media. \r\nMalgrado la sua propria priorit\u00e0 bassa immigrata, gli \r\natteggiamenti del Riis hanno rispecchiato i pregiudizi della coltura \r\ndominante verso \"gli stranieri,\" come rivelatore in questa descrizione\r\nstereotipata di una vicinanza immigrata dal lato orientale de New York\r\npi\u00f9 basso. Le relazioni del Riis su vita immigrata -- e sue le \r\nfotografie ugualmente famose -- erano documenti importanti dei termini\r\nurbani nel diciannovesimo-secolo tardo America urbana. Ma \r\nstavano rivelando ugualmente come documenti che hanno mostrato come \r\ngli stranieri hanno reagito spesso nell'orrore alle durate \"dell'altra\r\nmet\u00e0.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf Jacob Riis -- \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2 -- \u03b5\u03be\u03ad\u03b8\u03b5\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03bf\u03cd\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03b4\u03ad\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2-\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5, \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03b6\u03c9\u03ad\u03c2 \r\n\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b9\u03c3\u03bf\u03cd, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf 1890. \u03a0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b5 \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03b1\u03bd\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7-\u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2, \u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03b1\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd. \r\n\u03a0\u03b1\u03c1\u03ac \u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c5\u03c0\u03cc\u03b2\u03b1\u03b8\u03c1\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5, \u03bf\u03b9 \r\n\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 Riis \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ae\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03c5\u03c1\u03af\u03b1\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \"\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03b4\u03b1\u03c0\u03bf\u03cd\u03c2,\" \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03bf\u03c4\u03c5\u03c0\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \r\n\u03b3\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bb\u03b5\u03c5\u03c1\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1. \r\n\u039f\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd Riis \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b6\u03c9\u03ae -- \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03af\u03c3\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 -- \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd\r\n\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03cc\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf \u03b4\u03ad\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2-\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \r\n\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03be\u03af\u03c3\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c9\u03c2 \r\n\u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03ad\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b1\u03bd \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03be\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c4\u03ad\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c6\u03c1\u03af\u03ba\u03b7 \r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ad\u03c2 \"\u03c4\u03bf\u03c5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b9\u03c3\u03bf\u03cd.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Jacob Riis -- un periodista y un fot\u00f3grafo de \r\nAm\u00e9rica industrial y s\u00ed mismo un inmigrante dan\u00e9s -- expuso las \r\ncondiciones deplorables del \u00faltimo diecinueveavo-siglo que la vida \r\nurbana en la suya ancho-leyo' el libro, c\u00f3mo vive la otra mitad, \r\npublicado en 1890. \u00c9l tambi\u00e9n present\u00f3 demostraciones de \r\ndiapositiva a reformar-importado, las audiencias de la clase media. \r\nA pesar de su propio fondo inmigrante, las actitudes de Riis \r\nreflejaron los prejudicar de la cultura dominante hacia \"extranjeros,\"\r\nseg\u00fan lo revelado en esta descripci\u00f3n estereotipada de una vecindad \r\ninmigrante en la cara del este de Nueva York m\u00e1s bajo. Los \r\ninformes de Riis sobre vida inmigrante -- y sus igualmente famosas las\r\nfotograf\u00edas -- eran documentos importantes de condiciones urbanas en \r\nel \u00faltimo diecinueveavo-siglo Am\u00e9rica urbana. Pero revelaban \r\nigualmente como documentos que mostraron c\u00f3mo los forasteros \r\nreaccionaron a menudo en horror a las vidas \"de la otra mitad.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086360</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106628</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/jacob-riis-tours-newyork-citys-fourth-ward</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/jacob-riis-tours-newyork-citys-fourth-ward"
}