{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108666</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108666</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205918</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">American Masters: Alfred Stieglitz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Amerikanische Meister: Alfred Stieglitz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ma\u00eetres Am\u00e9ricains : Alfred Stieglitz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mestres Americanos: Alfred Stieglitz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Supervisori Americani: Alfred Stieglitz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf\u03b9: \u0398*\u0391\u03bb\u03c6\u03c1\u03b5\u03b4 Stieglitz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Amos Americanos: Alfred Stieglitz</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">presents an essay, timeline, video clips, and interviews examining this photographer, artist, and art impresario. Stieglitz was a powerful force in the arts of the early 20th century and an important interpreter of emerging modern culture. This web site is a companion to first full-length film biography of the photographer, Alfred Stieglitz: The Eloquent Eye.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">stellt einen Versuch, ein timeline, videoclips und\r\nInterviews, die diesen Photographen, K\u00fcnstler und kunstimpresario \r\n\u00fcberpr\u00fcfen dar. Stieglitz war eine leistungsf\u00e4hige Kraft in \r\nden k\u00fcnsten des fr\u00fchen 20. Jahrhunderts und in einem wichtigen \r\nInterpreter der auftauchenden modernen Kultur. Diese Web site \r\nist ein Begleiter zur ersten in voller L\u00e4nge Filmbiographie des \r\nPhotographen, Alfred Stieglitz: Das Redegewandte Auge.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9sente un essai, une chronologie, des clips \r\nvisuels, et des entrevues examinant ces photographe, artiste, et \r\nimpr\u00e9sario d'art. Stieglitz \u00e9tait une force puissante dans les\r\narts du d\u00e9but du 20\u00e8me si\u00e8cle et un interpr\u00e8te important de \r\nculture moderne naissante. Ce site Web est un compagnon \u00e0 la \r\npremi\u00e8re biographie int\u00e9grale de film du photographe, Alfred \r\nStieglitz : l'Oeil \u00c9loquent.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">apresenta um essay, um timeline, uns grampos \r\nvideo, e umas entrevistas que examinam estes fot\u00f3grafo, artista, e \r\nimpresario da arte. Stieglitz era uma for\u00e7a poderosa nas artes \r\ndo 20o s\u00e9culo adiantado e em um int\u00e9rprete importante da cultura \r\nmoderna emergente. Este Web site \u00e9 um companheiro \u00e0 primeira \r\nbiografia full-length da pel\u00edcula do fot\u00f3grafo, Alfred Stieglitz: \r\nO Olho Eloquent.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">presenta un saggio, un timeline, lle video clip e \r\nlle interviste che esaminano questi photographer, artista ed \r\nimpresario di arte. Stieglitz era una forza potente nelle arti \r\ndi inizio del 20esimo secolo ed in un interpretatore importante di \r\ncoltura moderna d'emersione. Questo Web site \u00e8 un compagno alla\r\nprima biografia integrale della pellicola del photographer, Alfred \r\nStieglitz: L'Occhio Eloquente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b9\u03bf, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c5\u03c0\u03cc\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf, \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03bd\u03c4\u03b5\u03cd\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf, \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \r\nimpresario \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2. \u03a4\u03bf Stieglitz \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c7\u03c5\u03c1\u03ae \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7\r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b4\u03b9\u03b5\u03c1\u03bc\u03b7\u03bd\u03ad\u03b1\r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03c5\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c2 \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bf\u03bb\u03cc\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5, Alfred Stieglitz: \u03a4\u03bf \u03b5\u03cd\u03b3\u03bb\u03c9\u03c4\u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03c4\u03b9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">presenta un ensayo, un timeline, clips video, y \r\nentrevistas que examinan a este fot\u00f3grafo, artista, y empresario del \r\narte. Stieglitz era una fuerza de gran alcance en los artes del \r\nvig\u00e9simo siglo temprano y un int\u00e9rprete importante de la cultura \r\nmoderna que emerg\u00eda. Este Web site es un compa\u00f1ero a la \r\nprimera biograf\u00eda integral de la pel\u00edcula del fot\u00f3grafo, Alfred \r\nStieglitz: El Ojo Elocuente.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205918</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108666</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/american-masters-alfred-stieglitz</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/american-masters-alfred-stieglitz"
}