{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108585</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108585</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207056</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Veterans History Project</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Veteran-Geschichte Projekt</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Projet d'Histoire de V\u00e9t\u00e9rans</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Projeto Do History Dos Veterans</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Progetto Di Storia Dei Veterani</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03ac\u03c7\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Proyecto De la Historia De los Veteranos</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The Veterans History Project is collecting oral histories, letters, diaries, and photos of America's war veterans and those supported them. The project includes participants in World War I, World War II, and the Korean, Vietnam, and Persian Gulf wars. Students, citizens, and organizations are invited to contribute using the Project Kit, which provides all information and forms needed to interview a veteran. Libraries, museums, and civic groups can read about model veterans projects and start a project in their community</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Veteran-Geschichte Projekt sammelt \r\nMundgeschichten, Zeichen, Tageb\u00fccher, und Fotos der Kriegveterane und\r\n-deren Amerikas unterst\u00fctzten sie. Das Projekt enth\u00e4lt \r\nTeilnehmer im Ersten Weltkrieg, im Zweiten Weltkrieg und in den \r\nKriegen des Koreaners, Vietnams und des persischen Golfs. \r\nKursteilnehmer, B\u00fcrger und Organisationen werden eingeladen mit\r\ndem Projekt-Installationssatz beizutragen, der alle Informationen \r\nliefert und erforderlich sich bildet, um einen Veteran zu interviewen.\r\nBibliotheken, Museen und b\u00fcrgerliche Gruppen k\u00f6nnen \u00fcber \r\nvorbildliche Veteranprojekte lesen und ein Projekt in ihrer \r\nGemeinschaft beginnen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le projet d'histoire de v\u00e9t\u00e9rans rassemble des \r\nhistoires orales, lettres, agendas, et les photos des anciens \r\ncombattants et de ceux de l'Am\u00e9rique les ont support\u00e9s. Le \r\nprojet inclut des participants dans la Premi\u00e8re Guerre Mondiale, la \r\ndeuxi\u00e8me guerre mondiale, et les guerres de Cor\u00e9en, du Vietnam, et \r\nde golfe Persique. Des \u00e9tudiants, les citoyens, et les \r\norganismes sont invit\u00e9s \u00e0 contribuer en utilisant le kit de projet, \r\nqui fournit toutes les informations et forme n\u00e9cessaire pour \r\ninterviewer un v\u00e9t\u00e9ran. Les biblioth\u00e8ques, les mus\u00e9es, et \r\nles groupes civiques peuvent avoir connaissance des projets mod\u00e8les \r\nde v\u00e9t\u00e9rans et lancer un projet dans leur communaut\u00e9</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O projeto do history dos veterans est\u00e1 coletando \r\nhistories orais, letras, di\u00e1rios, e as fotos de veterans e daqueles \r\nde guerra de Am\u00e9rica suportaram-nos. O projeto inclui \r\nparticipants no world.war.i, na segunda guerra mundial, e nas guerras \r\ndo coreano, do Vietnam, e de golfo persa. Os estudantes, os \r\ncidad\u00e3os, e as organiza\u00e7\u00f5es s\u00e3o convidados contribuir usando o \r\njogo do projeto, que fornece toda a informa\u00e7\u00e3o e a d\u00e1 forma needed \r\npara entrevistar um veteran. As bibliotecas, os museus, e os \r\ngrupos civic podem ler sobre os projetos modelo dos veterans e \r\ncome\u00e7ar um projeto em sua comunidade</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il progetto di storia dei veterani sta \r\nraccogliendo i dati storici orali, le lettere, diari e le foto dei \r\nveterani e di quelli di guerra dell'America li hanno sostenuti. \r\nIl progetto include i partecipanti nel world.war.i, nella \r\nseconda guerra mondiale e nelle guerre del Coreano, del Vietnam e di \r\ngolfo persiano. Gli allievi, i cittadini e le organizzazioni \r\nsono invitati a contribuire usando il kit di progetto, che fornisce \r\ntutte le informazioni e forma necessario per intervistare un veterano.\r\nLe librerie, i musei ed i gruppi civici possono leggere sui \r\nprogetti di modello dei veterani e lanciare un progetto nella loro \r\nComunit\u00e0</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03ac\u03c7\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03ad\u03b3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ad\u03c2, \u03c4\u03b1 \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03ac\u03c7\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2\r\n\u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b1\u03bd. \u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399, \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399\u0399, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03ba\u03bf\u03c1\u03b5\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac, \u03c4\u03bf \u0392\u03b9\u03b5\u03c4\u03bd\u03ac\u03bc, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2 \u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u039a\u03cc\u03bb\u03c0\u03c9\u03bd. \r\n\u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2, \u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \r\n\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03be\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \r\n\u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03af\u03bc\u03b1\u03c7\u03bf. \u039f\u03b9 \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03b9\u03bf\u03b8\u03ae\u03ba\u03b5\u03c2, \r\n\u03c4\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03ac\u03c7\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El proyecto de la historia de los veteranos est\u00e1 \r\nrecogiendo las historias orales, cartas, diarios, y las fotos de los \r\nveteranos y de \u00e9sos de guerra de Am\u00e9rica los apoyaron. El \r\nproyecto incluye a participantes en Primera Guerra Mundial, la Segunda\r\nGuerra Mundial, y las guerras del coreano, de Vietnam, y del Golfo \r\npersa. Se invita a los estudiantes, los ciudadanos, y las \r\norganizaciones que contribuyan con el kit del proyecto, que \r\nproporciona a toda la informaci\u00f3n y forma necesario para \r\nentrevistarse con a un veterano. Las bibliotecas, los museos, y \r\nlos grupos c\u00edvicos pueden leer sobre los proyectos modelo de los \r\nveteranos y comenzar un proyecto en su comunidad</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207056</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108585</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/veterans-history-project</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/veterans-history-project"
}