{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104882</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104882</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205879</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Dan Flavin: A Retrospective</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dan Flavin: Ein Zur\u00fcckblickendes</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dan Flavin : Un R\u00e9trospectif</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dan Flavin: Um Retrospective</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Dan Flavin: Un Retrospettivo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0394\u03b1\u03bd Flavin: \u039c\u03b9\u03b1 \u03c1\u03b5\u03c4\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b5\u03ba\u03c4\u03af\u03b2\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Dan Flavin: Un Retrospectivo</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">looks at works and the life of an artist whose career-long exploration of light established him as a progenitor and chief exponent of minimalism. His use of fluorescent light is featured in this exhibit, the first comprehensive retrospective on one of the most influential artists of the late 20th century.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Blicke auf Arbeiten und das Leben eines K\u00fcnstlers\r\ndessen Karriere-lange Erforschung des Lichtes ihn als Vorfahr- und \r\nLeiterexponent des Minimalismus herstellte. Sein Gebrauch von \r\nLeuchtstofflicht wird in dieser Ausstellung, das erste komplette \r\nzur\u00fcckblickende auf einem der einflu\u00dfreichsten K\u00fcnstler des sp\u00e4ten\r\n20. Jahrhunderts gekennzeichnet.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">regards aux travaux et la vie d'un artiste dont la\r\ncarri\u00e8re-longue exploration de la lumi\u00e8re l'a \u00e9tabli comme exposant\r\nd'anc\u00eatre et de chef de minimalisme. Son utilisation de \r\nlumi\u00e8re fluorescente est d\u00e9crite dans cet objet expos\u00e9, le premier \r\nr\u00e9trospectif complet sur un des artistes les plus influents du 20\u00e8me\r\nsi\u00e8cle en retard.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">olhares em trabalhos e a vida de um artista cuja a\r\nexplora\u00e7\u00e3o carreira-longa da luz o estabelecesse como um exponente \r\ndo progenitor e do chefe do minimalism. Seu uso da luz \r\nfluorescente \u00e9 caracterizado nesta exibi\u00e7\u00e3o, o primeiro \r\nretrospective detalhado em um dos artistas os mais influential do 20o \r\ns\u00e9culo atrasado.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sguardi agli impianti e la vita di un artista di \r\ncui l'esplorazione carriera-lunga di luce lo ha stabilito come \r\nesponente del capo e del progenitor di minimalism. Il suo uso di\r\nluce fluorescente \u00e8 descritto in questa esposizione, il primo \r\nretrospettivo completo su uno degli artisti pi\u00f9 influenti del \r\nventesimo secolo tardo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03b7 \u03bf \r\n\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03af\u03b1-\u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac \u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b5\u03cd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03c9\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03b9\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c9\u03c2\r\n\u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03bf\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03c3\u03c4\u03ac\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b5\u03ba\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b9\u03bd\u03b9\u03bc\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2. \u0397 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \r\n\u03c6\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c6\u03c9\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03bc\u03b1, \u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03b5\u03c4\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b5\u03ba\u03c4\u03af\u03b2\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03c1\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">miradas en los trabajos y la vida de un artista \r\nque exploraci\u00f3n carrera-larga de la luz lo estableci\u00f3 como exponente\r\ndel progenitor y del jefe del minimalism. Su uso de la luz \r\nfluorescente se ofrece en este objeto expuesto, el primer \r\nretrospectivo comprensivo en uno de los artistas m\u00e1s influyentes del \r\n\u00faltimo vig\u00e9simo siglo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205879</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104882</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/dan-flavin-a-retrospective</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/dan-flavin-a-retrospective"
}