{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Business", 
        "Humanities", 
        "Gesch\u00e4ft", 
        "Menschlichkeit", 
        "Affaires", 
        "Sciences humaines", 
        "Neg\u00f3cio", 
        "Humanities", 
        "Commercio", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Negocio", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107687</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107687</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201923</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">German Economy - 1871 to Weimer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutsche Wirtschaft - 1871 zu Weimer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c9conomie allemande - 1871 \u00e0 Weimer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Economia alem\u00e3o - 1871 a Weimer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Economia tedesca - 1871 a Weimer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 - 1871 \u03c3\u03b5 Weimer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Econom\u00eda alemana - 1871 a Weimer</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Was the German Economy modernised in 1871? What developments took place during Kaiser Reich? What problems did Germany face following World War One?</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Business</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wurde die deutsche Wirtschaft 1871 modernisiert? \r\nWelche Entwicklungen fanden w\u00e4hrend des Kaiser Reichs statt? \r\nWelche Probleme stellte Deutschland nach Weltkrieg einer \r\ngegen\u00fcber?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00e9conomie allemande a-t-elle \u00e9t\u00e9 modernis\u00e9e \r\nen 1871 ? Quels d\u00e9veloppements ont eu lieu pendant le Reich de \r\nKaiser ? \u00c0 quels probl\u00e8mes l'Allemagne a-t-elle faits face \r\napr\u00e8s la guerre mondiale une ?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A economia alem\u00e3o foi modernizada em 1871? \r\nQue desenvolvimentos ocorreram durante o reich de Kaiser? \r\nQue problemas Germany enfrentou depois da guerra de mundo uma?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'economia tedesca \u00e8 stata modernizzata in 1871? \r\nChe sviluppi hanno avvenuto durante il reich di Kaiser? \r\nChe problemi la Germania ha affrontato dopo la guerra mondiale \r\nuna?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c3\u03c5\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf 1871; \r\n\u03a0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b5\u03be\u03b5\u03bb\u03af\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a1\u03ac\u03b9\u03c7\r\nKaiser; \u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b7 \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc\r\n\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2;</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00bfLa econom\u00eda alemana fue modernizada en 1871? \r\n\u00bfQu\u00e9 progresos ocurrieron durante el reich de Kaiser? \r\n\u00bfQu\u00e9 problemas Alemania hizo frente despu\u00e9s de la guerra \r\nmundial una?</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesch\u00e4ft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Affaires</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Neg\u00f3cio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Commercio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Negocio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:MICHAELA ROBERTS\r\nFN:MICHAELA ROBERTS\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201923</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107687</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/german-economy-1871-to-weimer</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/german-economy-1871-to-weimer"
}