{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104073</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104073</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205449</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Not in Our Town Northern California: Reversing Vandalism - San Francisco, CA</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nicht in unserer Stadt Nordkalifornien: \r\nVandalismus Aufheben - San Francisco, Ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pas en notre ville la Californie nordique : \r\nRenversant Le Vandalisme - San Francisco, Ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">N\u00e3o em nossa cidade Calif\u00f3rnia do norte: \r\nInvertendo O Vandalism - San Francisco, Ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Non nella nostra citt\u00e0 California del Nord: \r\nInvertendo Vandalismo - San Francisco, Ca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u038c\u03c7\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u039a\u03b1\u03bb\u03b9\u03c6\u03cc\u03c1\u03bd\u03b9\u03b1: \r\n\u0391\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b2\u03b1\u03bd\u03b4\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 - \u03a3\u03b1\u03bd \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf, \u03b1\u03c3\u03b2\u03ad\u03c3\u03c4\u03b9\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">No en nuestra ciudad California norte\u00f1a: \r\nInvirtiendo El Vandalismo - San Francisco, Ca</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">\"Not In Our Town Northern California: When Hate Happens Here\" looks at five communities that are dealing with hate violence. This Educator Guide addresses events in San Francisco. An art exhibit was organized at the main branch of the San Francisco Public Library in response to the vandalism of over 600 gay-oriented texts. This Guide includes discussion ideas and activities related to hate crimes.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Nicht In Unserer Stadt Nordkalifornien: Wenn\r\nHa\u00df hier \"Blicke bei f\u00fcnf Gemeinschaften geschieht, die \r\nHa\u00dfgewaltt\u00e4tigkeit besch\u00e4ftigen. Diese Erzieher-Anleitung \r\nadressiert F\u00e4lle in San Francisco. Eine kunstausstellung wurde \r\nan der Hauptniederlassung der San Francisco allgemeinen Bibliothek in \r\nErwiderung auf den Vandalismus von \u00fcber 600 homosexuell-orientierten \r\nTexten organisiert. Diese Anleitung schlie\u00dft die Diskussion \r\nIdeen und Aktivit\u00e4ten ein, die auf Ha\u00dfverbrechen in Verbindung \r\ngestanden werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Pas En Notre Ville La Californie Nordique : \r\nQuand la haine se produit ici des \"regards aux cinq communaut\u00e9s\r\nqui traitent la violence de haine. Ce guide d'\u00e9ducateur adresse\r\ndes \u00e9v\u00e9nements dans San Francisco. Un objet expos\u00e9 d'art a \r\n\u00e9t\u00e9 organis\u00e9 au branchement principal de la biblioth\u00e8que publique \r\nde San Francisco en r\u00e9ponse au vandalisme de plus de 600 textes \r\ngai-orient\u00e9s. Ce guide inclut des id\u00e9es et des activit\u00e9s de \r\ndiscussion li\u00e9es aux crimes de haine.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"N\u00e3o Em Nossa Cidade Calif\u00f3rnia Do norte: \r\nQuando o \u00f3dio acontecer aqui \"olhares em cinco comunidades que \r\nest\u00e3o tratando da viol\u00eancia do \u00f3dio. Esta guia do educador \r\ndirige-se a eventos em San Francisco. Uma exibi\u00e7\u00e3o da arte foi\r\norganizada na filial principal da biblioteca p\u00fablica do San Francisco\r\nem resposta ao vandalism sobre de 600 textos gay-orientados. \r\nEsta guia inclui as id\u00e9ias e as atividades da discuss\u00e3o \r\nrelacionadas aos crimes do \u00f3dio.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Non Nella Nostra Citt\u00e0 California Del Nord: \r\nQuando l'avversione accade qui \"sguardi a cinque Comunit\u00e0 che \r\nstanno occupandosi della violenza di avversione. Questa guida \r\ndell'educatore richiama gli eventi a San Francisco. \r\nUn'esposizione di arte \u00e8 stata organizzata al ramo principale \r\ndella biblioteca pubblica de San Francisco in risposta al vandalismo \r\noltre di 600 testi di gay-oriented. Questa guida include le\r\nidee e le attivit\u00e0 di discussione relative ai crimini di avversione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u038c\u03c7\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u039a\u03b1\u03bb\u03b9\u03c6\u03cc\u03c1\u03bd\u03b9\u03b1: \u038c\u03c4\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \r\n\u03bc\u03af\u03c3\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b5\u03b4\u03ce \"\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03b2\u03af\u03b1 \u03bc\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03c2. \u0393\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03ce\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03a3\u03b1\u03bd \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf. \u0388\u03bd\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03bc\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 \r\n\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03bb\u03ac\u03b4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03b9\u03bf\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b1\u03bd \r\n\u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b2\u03b1\u03bd\u03b4\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc 600 \r\n\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bc\u03bf\u03c2-\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03b3\u03ba\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bc\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"No En Nuestra Ciudad California Norte\u00f1a: \r\nCuando sucede el odio aqu\u00ed las \"miradas en cinco comunidades \r\nque se est\u00e9n ocupando de violencia del odio. Esta gu\u00eda del \r\neducador trata acontecimientos en San Francisco. Un objeto \r\nexpuesto del arte fue ordenado en la ramificaci\u00f3n principal de la \r\nbiblioteca p\u00fablica de San Francisco en respuesta al vandalismo sobre \r\nde 600 textos de gay-oriented. Esta gu\u00eda incluye las ideas\r\ny las actividades de la discusi\u00f3n relacionadas con los cr\u00edmenes del \r\nodio.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205449</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104073</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/not-in-our-town-northern-california-reversing-vandalism-san-francisco-ca</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/not-in-our-town-northern-california-reversing-vandalism-san-francisco-ca"
}