{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104352</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104352</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202634</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Ya se; lo que hiciste el verano pasado! Using the Preterite Indicative Tense</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ya SE; niedriges que hiciste EL verano \r\npasado! Verwenden des Preterite hinweisenden Tempus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Expert en logiciel de Ya ; bas pasado de \r\nverano de EL de hiciste de que ! Utilisation du temps indicatif \r\nde Preterite</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">SE de Ya; pasado baixo do verano do EL do \r\nhiciste do que! Usando o tempo indicativo de Preterite</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Esperto in informatica di Ya; pasado basso \r\ndi verano di EL del hiciste del que! Usando il tempo indicativo \r\ndi Preterite</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">SE Ya  lo que hiciste pasado \r\nverano EL! \u03a7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5 \r\nPreterite</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">SE de Ya; \u00a1pasado bajo del verano del EL del\r\nhiciste del que! Usar el tiempo indicativo de Preterite</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This lesson focuses on the uses of the preterite indicative tense and vocabulary related to travel. The students will read various selections that demonstrate the use of the preterite. and draw pictures to illustrate their understanding. Students will demonstrate their understanding by creating a time line of their life Social Sciences and sharing it with the class. The lesson culminates with students writing a composition entitled, \"I know what you did last summer\" and presenting it to the class in the target language.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Lektion konzentriert auf die Gebr\u00e4uche von \r\ndem preterite hinweisenden Tempus und dem Wortschatz, die auf \r\nSpielraum in Verbindung gestanden werden. Die Kursteilnehmer \r\nlesen verschiedene Anw\u00e4hlungen, die den Gebrauch des preterite. \r\nzeigen und Abbildungen zeichnen, um ihr Verst\u00e4ndnis zu \r\nveranschaulichen. Kursteilnehmer demonstrieren ihr Verst\u00e4ndnis,\r\nindem sie eine Zeitzeile ihrer Leben Sozialwissenschaften erstellen \r\nund sie mit der Kategorie teilen. Die Lektion kulminiert mit den\r\nKursteilnehmern, die einen erlaubten Aufbau schreiben, \"ich wei\u00df, was\r\nSie letzten Sommer\" und das Darstellen es der Kategorie in der \r\nZielsprache taten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette le\u00e7on se concentre sur les utilisations du \r\ntemps et du vocabulaire indicatifs de preterite li\u00e9s au voyage. \r\nLes \u00e9tudiants liront les diverses s\u00e9lections qui d\u00e9montrent \r\nl'utilisation du preterite. et dessinent des images pour illustrer \r\nleur arrangement. Les \u00e9tudiants d\u00e9montreront leur arrangement\r\nen cr\u00e9ant une ligne de temps de leurs sciences sociales de la vie et \r\nen la partageant avec la classe. La le\u00e7on culmine avec des \r\n\u00e9tudiants \u00e9crivant une composition autoris\u00e9e, \"je sais ce que vous \r\navez fait l'\u00e9t\u00e9 pass\u00e9\" et le pr\u00e9senter \u00e0 la classe dans la langue\r\ncible.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta li\u00e7\u00e3o focaliza nos usos do tempo e do \r\nvocabul\u00e1rio indicativos do preterite relacionados ao curso. Os \r\nestudantes ler\u00e3o as v\u00e1rias sele\u00e7\u00f5es que demonstram o uso do \r\npreterite. e desenham retratos para ilustrar sua compreens\u00e3o. \r\nOs estudantes demonstrar\u00e3o sua compreens\u00e3o criando uma linha \r\ndo tempo de suas ci\u00eancias sociais da vida e compartilhando d com a \r\nclasse. A li\u00e7\u00e3o culmina com os estudantes que escrevem uma \r\ncomposi\u00e7\u00e3o intitulada, \"eu sei o que voc\u00ea f\u00eaz o \u00faltimo ver\u00e3o\" e \r\no apresentar \u00e0 classe na l\u00edngua de alvo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa lezione mette a fuoco sugli usi del tempo e\r\ndel vocabolario indicativi del preterite relativi alla corsa. \r\nGli allievi leggeranno le varie selezioni che dimostrano l'uso \r\ndel preterite. e dissipano le immagini per illustrare la loro \r\ncomprensione. Gli allievi dimostreranno la loro comprensione \r\ncreando una linea di tempo le loro scienze sociali di vita e \r\nripartendola con il codice categoria. La lezione culmina con gli\r\nallievi che scrivono una composizione avente diritto, \"conosco che \r\ncosa avete fatto l'ultima estate\" e presentarlo al codice categoria \r\nnella lingua di arrivo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bb\u03b5\u03be\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 preterite \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c4\u03b1\u03be\u03af\u03b4\u03b9. \r\n\u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03bf\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03bd\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 preterite. \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03cd\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ae\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03ce\u03bd \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b7. \u03a4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ae\u03b3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03af\u03c9\u03bc\u03b1, \"\u03be\u03ad\u03c1\u03c9 \u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03af\u03c1\u03b9\"\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta lecci\u00f3n se centra en las aplicaciones del \r\ntiempo y del vocabulario indicativos del preterite relacionados con el\r\nrecorrido. Los estudiantes leer\u00e1n las varias selecciones que \r\ndemuestran el uso del preterite. y trazan cuadros para ilustrar su \r\ncomprensi\u00f3n. Los estudiantes demostrar\u00e1n su comprensi\u00f3n \r\ncreando una l\u00ednea del tiempo de sus ciencias sociales de la vida y \r\ncomparti\u00e9ndola con la clase. La lecci\u00f3n culmina con los \r\nestudiantes que escriben una composici\u00f3n titulada, \"s\u00e9 lo que usted \r\nhizo el verano pasado\" y la presentaci\u00f3n de \u00e9l a la clase en la \r\nlengua objetivo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CAROLINA THOMSON\r\nFN:CAROLINA THOMSON\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:RONDA HATCHER\r\nFN:RONDA HATCHER\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202634</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104352</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/ya-se-lo-que-hiciste-el-verano-pasado-using-the-preterite-indicative-tense</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/ya-se-lo-que-hiciste-el-verano-pasado-using-the-preterite-indicative-tense"
}