{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106452</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106452</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087224</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"What I Tell My Child About Color\": Black and White Fathers in Atlanta Try to Explain Race Relations to Their Sons</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Was Ich Meinem Kind \u00dcber Farbe\" Erkl\u00e4re: \r\nSchwarze und wei\u00dfe V\u00e4ter in Atlanta versuchen, \r\nRennen-Relationen ihren S\u00f6hnen zu erkl\u00e4ren</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Ce qui Je Dis Mon Enfant Au sujet de Couleur\" : \r\nLes p\u00e8res noirs et blancs \u00e0 Atlanta essayent d'expliquer des \r\nrelations inter-raciales \u00e0 leurs fils</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"O que Eu Digo Minha Crian\u00e7a Sobre A Cor\": \r\nOs pais pretos e brancos em Atlanta tentam explicar rela\u00e7\u00f5es \r\nde ra\u00e7a a seus filhos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Che cosa Dico Al Mio Bambino Circa Colore\": \r\nI padri neri e bianchi a Atlanta provano a spiegare i rapporti \r\ndi corsa ai loro figli</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a4\u03b9 \u03bb\u03ad\u03c9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af \u03bc\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\": \u039f\u03b9 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03b9 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03af \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03c4\u03bb\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Qu\u00e9 Digo A Mi Ni\u00f1o Sobre Color\": Los \r\npadres negros y blancos en Atlanta intentan explicar relaciones de \r\nraza a sus hijos</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In 1954, the unanimous U.S. Supreme Court ruling in Brown v. Board of Education dramatically changed American society.    The Court reversed the 1896 Plessy v. Ferguson decision that racially segregated public facilities were not inherently discriminatory. After the 1954 ruling, states could no longer apply \"separate but equal\" to public schools, in part because of segregation's psychological effects on children. Chief Justice Earl Warren wrote in the Court's decision that the separation of Negro children \"from others of similar age and qualifications solely because of their race generates a feeling of inferiority as to their status in the community that may affect their hearts and minds in a way unlikely ever to be undone.\" In 1955, the Court ordained that desegregation of public schools should proceed \"with all deliberate speed.\" As the South reacted to these rulings, two Atlanta fathers, both professionals, related for a popular magazine their experiences discussing race relations with their young sons.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">1954 \u00e4nderte das einm\u00fctige VEREINIGTE STAATEN \r\nH\u00f6chste Gericht, das im braunen v. Brett der Ausbildung anordnet \r\ndrastisch, amerikanische Gesellschaft. Das Gericht hob die \r\nPlessy V. Ferguson Entscheidung 1896 auf, die rassisch allgemeine \r\nTeildienste waren nicht in sich selbst diskriminierend trennte. \r\nNach 1954 anordnend, konnten Zust\u00e4nde nicht mehr zutreffen \r\n\"sich trennen aber Gleichgestelltes\" zu den allgemeinen Schulen, im \r\nTeil wegen der psychologischen Effekte der Abtrennung auf Kinder. \r\nOberrichter Graf Warren schrieb in die Entscheidung des \r\nGerichtes, da\u00df die Trennung der Schwarzekinder \"von anderen von \r\n\u00e4hnlichem Alter und von Qualifikationen nur wegen ihres Rennens ein \r\nGef\u00fchl der Unterlegenheit hinsichtlich ihres Status in der \r\nGemeinschaft festlegt, die ihre Inneren und Verstand in einer Methode \r\n\u00fcberhaupt beeinflussen kann, die unwahrscheinlich ist \r\nannuliert zu werden.\" 1955 ordinierte das Gericht, da\u00df \r\ndesegregation der allgemeinen Schulen \"mit allen fortfahren sollte \r\n\u00fcberlegte Geschwindigkeit.\" Wie der S\u00fcden zu diesen Regelungen\r\nreagierte, zwei Atlanta V\u00e4ter, beide Fachleute, f\u00fcr eine popul\u00e4re \r\nZeitschrift ihre Erfahrungen in Verbindung gestanden Rennenrelationen \r\nmit ihren jungen S\u00f6hnen behandelnd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En 1954, la cour supr\u00eame unanime des ETATS-UNIS \r\nr\u00e9gnant dans le panneau brun de v. de l'\u00e9ducation a excessivement \r\nchang\u00e9 la soci\u00e9t\u00e9 am\u00e9ricaine. La cour a renvers\u00e9 la \r\nd\u00e9cision 1896 de Plessy v. Ferguson qui a racial isol\u00e9 les \r\n\u00e9quipements publics n'\u00e9taient pas en soi discriminatoire. \r\nApr\u00e8s le 1954 r\u00e9gnant, les \u00e9tats ont pu plus ne s'appliquer \r\n\"s\u00e9parent mais \u00e9gale\" aux \u00e9coles d'Etat, en partie en raison des \r\neffets psychologiques de la s\u00e9gr\u00e9gation sur des enfants. Le \r\ncomte Warren de justice en chef a \u00e9crit dans la d\u00e9cision de la cour \r\nque la s\u00e9paration des enfants de n\u00e8gre \"de d'autres d'\u00e2ge et de \r\nqualifications semblables seulement en raison de leur course produit \r\nd'un sentiment d'inf\u00e9riorit\u00e9 quant \u00e0 leur mode dans la communaut\u00e9 \r\nqui peut affecter leurs coeurs et esprits d'une voie peu susceptible \r\njamais d'\u00eatre d\u00e9fait.\" En 1955, la cour a ordonn\u00e9 que la \r\nd\u00e9s\u00e9gr\u00e9gation des \u00e9coles d'Etat devrait se poursuivre \"par tous vitesse \r\nd\u00e9lib\u00e9r\u00e9e.\" Comme les Sud ont r\u00e9agi \u00e0 ces actes, \r\ndeux p\u00e8res d'Atlanta, les deux professionnels, associ\u00e9s pour un \r\nmagasin populaire leurs exp\u00e9riences discutant des relations \r\ninter-raciales avec leurs jeunes fils.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Em 1954, a corte suprema un\u00e2nime de ESTADOS UNIDOS\r\nque governa na placa marrom do v. da instru\u00e7\u00e3o mudou dram\u00e0tica a \r\nsociedade americana. A corte inverteu a decis\u00e3o 1896 de Plessy \r\nv. Ferguson que segregou racial facilidades p\u00fablicas n\u00e3o era \r\ninerente discriminatory. Ap\u00f3s o 1954 que governam, os estados \r\npodiam n\u00e3o mais por muito tempo aplicar-se \"separam mas igual\" \u00e0s \r\nescolas p\u00fablicas, na parte por causa dos efeitos psicol\u00f3gicos do \r\nsegregation em crian\u00e7as. O earl Warren da justi\u00e7a principal \r\nescreveu na decis\u00e3o da corte que a separa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as do negro \r\n\"de outras da idade e de qualifica\u00e7\u00f5es similares unicamente por \r\ncausa de sua ra\u00e7a gera um sentimento do inferiority a respeito de seu\r\nstatus na comunidade que pode afetar seus cora\u00e7\u00f5es e mentes em uma \r\nmaneira improv\u00e1vel sempre undone.\" Em 1955, a corte ordained \r\nque o desegregation de escolas p\u00fablicas deve proseguir \"com tudo \r\nvelocidade deliberada.\" Como o sul reagiu a estes rulings, dois \r\npais de Atlanta, ambos os profissionais, relacionados para um \r\ncompartimento popular suas experi\u00eancias discutindo rela\u00e7\u00f5es de \r\nra\u00e7a com seus filhos novos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In 1954, la Corte suprema unanime degli STATI UNITI\r\nche regola nel Bordo marrone del v. di formazione ha cambiato \r\ndrammaticamente la societ\u00e0 americana. La corte ha invertito la \r\ndecisione 1896 di Plessy v. Ferguson che razziale ha segregato le \r\nattrezzature pubbliche non era inerentemente discriminatoria. \r\nDopo il 1954 che regola, dichiara potrebbe pi\u00f9 non \r\napplicarsi \"separano ma uguale\" alle \"public school\", in parte a causa\r\ndegli effetti psicologici della segregazione sui bambini. Il \r\nearl Warren della giustizia principale ha scritto nella decisione \r\ndella corte che la separazione dei bambini del negro \"da altre \r\ndell'et\u00e0 e delle qualificazioni simili a causa della loro corsa \r\ngenera solamente una sensibilit\u00e0 del inferiority quanto alla loro \r\ncondizione nella Comunit\u00e0 che pu\u00f2 interessare mai i loro cuori e \r\nmenti in un modo improbabile undone.\" In 1955, la corte ordained\r\nche il desegregation delle \"public school\" dovrebbe procedere \"a tutti\r\nvelocit\u00e0 intenzionale.\" Come il sud ha reagito a queste \r\ndecisioni, due padri de Atlanta, entrambi i professionisti, \r\nriguardanti per uno scomparto popolare le loro esperienze discutenti i\r\nrapporti di corsa con i loro figli giovani.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf 1954, \u03b7 \u03bf\u03bc\u03cc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u039f\u03a5 \u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf\u03c5\r\n\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 Brown V. Board \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1\u03be\u03b5 \r\n\u03b5\u03bd\u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1. \u03a4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad\u03c3\u03c4\u03c1\u03b5\u03c8\u03b5 \u03c4\u03b7 1896 Plessy V. Ferguson \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03ce\u03c1\u03b9\u03c3\u03b5 racially \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03b3\u03b3\u03b5\u03bd\u03ce\u03c2\r\n\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae. \u039c\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf 1954 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03ac, \u03c4\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03bd \r\n\u03b8\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03bd \u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \"\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03af\u03c3\u03bf\u03c3\" \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \r\n\u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1, \u03b5\u03bd \u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c8\u03c5\u03c7\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac. \u03a0\u03c1\u03bf\u03ca\u03c3\u03c4\u03ac\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b7 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7 \u03ba\u03cc\u03bc\u03b7\u03c2 \r\nWarren \u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd \u03bd\u03ad\u03b3\u03c1\u03c9\u03bd \"\u03b1\u03c0\u03cc \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03b9\u03c9\u03bd \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03cc\u03bd\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c6\u03c5\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \r\n\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c1\u03b4\u03b9\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03c5\u03b1\u03bb\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \r\n\u03b1\u03c0\u03af\u03b8\u03b1\u03bd\u03bf \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03c1\u03b5\u03c6\u03b8\u03b5\u03af.\" \u03a4\u03bf 1955, \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \r\n\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \"\u03bc\u03b5 \u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03cc\u03c0\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c4\u03b1\u03c7\u03cd\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1.\" \u0394\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf \r\n\u03bd\u03cc\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03ad\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03b4\u03cd\u03bf \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u0391\u03c4\u03bb\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b5\u03c2, \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03ad\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b7 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03ad\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En 1954, el Tribunal Supremo un\u00e1nime de ESTADOS \r\nUNIDOS que gobernaba en la tarjeta marr\u00f3n del v. de la educaci\u00f3n \r\ncambi\u00f3 dram\u00e1ticamente a sociedad americana. La corte invirti\u00f3\r\nla decisi\u00f3n 1896 de Plessy v. Ferguson que racial segreg\u00f3 recursos \r\np\u00fablicos no era intr\u00ednsecamente discriminatoria. Despu\u00e9s del \r\n1954 que gobernaba, los estados pod\u00edan aplicarse no m\u00e1s de largo \"se\r\nseparan solamente igual\" a las escuelas p\u00fablicas, en parte debido a \r\nlos efectos psicologicos de la segregaci\u00f3n sobre ni\u00f1os. El \r\nearl Warren de la principal justicia escribi\u00f3 en la decisi\u00f3n de la \r\ncorte que la separaci\u00f3n de los ni\u00f1os del negro \"de otras de edad y \r\nde calificaciones similares debido a su raza genera solamente una \r\nsensaci\u00f3n de la inferioridad en cuanto a su estatus en la comunidad \r\nque puede afectar sus corazones y mentes de una manera poco probable \r\nsiempre ser deshecho.\" En 1955, la corte ordained que el \r\ndesegregation de escuelas p\u00fablicas debe proceder \"con todos velocidad\r\ndeliberada.\" Como el sur reaccion\u00f3 a estos actos, dos padres de\r\nAtlanta, ambos profesionales, relacionados para un compartimiento \r\npopular sus experiencias discutiendo relaciones de raza con sus hijos \r\nj\u00f3venes.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087224</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106452</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/what-i-tell-my-child-about-color-black-and-white-fathers-in-atlanta-try-to-explain-race-relations-to-their-sons</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/what-i-tell-my-child-about-color-black-and-white-fathers-in-atlanta-try-to-explain-race-relations-to-their-sons"
}