{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105901</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105901</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205381</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Grey Eminences: David Ireland</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Grauen W\u00fcrden: David Irland</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les \u00c9minences Grises : David Irlande</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os Eminences Cinzentos: David Ireland</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Eminenze Grige: David Irlanda</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b3\u03ba\u03c1\u03af\u03b6\u03b1 \u03c5\u03c8\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1: \u0394\u03b1\u03b2\u03af\u03b4 \u0399\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03af\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las Eminencias Grises: David Irlanda</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">SPARK is at the Oakland Museum of California as they work with acclaimed artist David Ireland to create an innovative exhibit and retrospective of his 30-year career. This Educator Guide explores the history of Conceptual art and Ireland's contributions.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">FUNKEN ist am Oakland Museum von Kalifornien, \r\nw\u00e4hrend sie mit mit Beifall begr\u00fc\u00dftem K\u00fcnstler David Irland \r\narbeiten, um eine erfinderische Ausstellung zu erstellen und \r\nzur\u00fcckblickend von seiner 30-Jahrekarriere. Diese \r\nErzieher-Anleitung erforscht die Geschichte der Begriffskunst und der \r\nBeitr\u00e4ge Irlands.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00c9TINCELLE est au mus\u00e9e d'Oakland de la \r\nCalifornie pendant qu'elles travaillent avec l'artiste acclam\u00e9 David \r\nIrlande pour cr\u00e9er un objet expos\u00e9 innovateur et r\u00e9trospectif de sa\r\ncarri\u00e8re 30-year. Ce guide d'\u00e9ducateur explore l'histoire de \r\nl'art conceptuel et des contributions de l'Irlande.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A FA\u00cdSCA est\u00e1 no museu de Oakland de Calif\u00f3rnia\r\nenquanto trabalham com artista aclamado David Ireland para criar uma \r\nexibi\u00e7\u00e3o inovativa e retrospective de sua carreira 30-year. \r\nEsta guia do educador explora o history da arte conceptual e das\r\ncontribui\u00e7\u00f5es de Ireland.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La SCINTILLA \u00e8 al museo de Oakland della \r\nCalifornia mentre funzionano con l'artista applaudito David Irlanda \r\nper creare un'esposizione innovatrice e retrospettivo della sua \r\ncarriera 30-year. Questa guida dell'educatore esplora la storia \r\ndell'arte concettuale e dei contributi dell'Irlanda.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03a3\u03a0\u0399\u039d\u0398\u0397\u03a1\u0391\u03a3 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u038c\u03bf\u03c5\u03ba\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4 \u039a\u03b1\u03bb\u03b9\u03c6\u03cc\u03c1\u03bd\u03b9\u03b1\u03c2\r\n\u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03c0\u03b5\u03c5\u03c6\u03b7\u03bc\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u0394\u03b1\u03b2\u03af\u03b4 \u0399\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03af\u03b1 \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03cc\u03bc\u03b5\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c1\u03b5\u03c4\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b5\u03ba\u03c4\u03af\u03b2\u03b1 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 30-\u03ad\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ce\u03bd \r\n\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0399\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03af\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La CHISPA est\u00e1 en el museo de Oakland de \r\nCalifornia mientras que trabajan con el artista aclamado David Irlanda\r\npara crear un objeto expuesto innovador y retrospectivo de su carrera \r\n30-year. Esta gu\u00eda del educador explora la historia del arte \r\nconceptual y de las contribuciones de Irlanda.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205381</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105901</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-grey-eminences-david-ireland</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-grey-eminences-david-ireland"
}