{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103475</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103475</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086461</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"March On, O Dago Christs\": Sacco and Vanzetti Memorialized</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"M\u00e4rz An, O Dago Christs\": Sacco und \r\nVanzetti Memorialized</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Mars En fonction, M\u00e9t\u00e8que Christs de O\" : \r\nSacco et Vanzetti Memorialized</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Mar\u00e7o Sobre, Dago Christs De O\": Sacco e \r\nVanzetti Memorialized</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Marzo Sopra, Dago Christs Della O\": Sacco e\r\nVanzetti Memorialized</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039c\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9, \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \r\nChrists \u03bf\": Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 Vanzetti Memorialized</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Marcha Encendido, Dago Christs De O\": Sacco\r\ny Vanzetti Memorialized</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The emotional and highly publicized case of Nicola Sacco and Bartolomeo Vanzetti became a touchstone and rallying cry for American radicals in the early 20th century. The two Italian immigrants were accused in 1920 of murdering a paymaster in a holdup. Although the evidence against them was flimsy, they were readily convicted, in large part because they were immigrants and anarchists. Despite international protests, they were executed on August 23, 1927. The case was commemorated in an outpouring of literary expression.On the first anniversary of the execution, the  Nation  published Malcolm Cowley's \"For St. Bartholomew's Day.\" The poem ended in defiance and resolve, when Cowley invoked Sacco and Vanzetti as saints martyred to the cause of freedom. In an ironic gesture, he used images of Catholicism to commemorate the two devout anarchists (and thus atheists) and to proclaim them as spiritual leaders.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der emotionale und in hohem Grade publizierte \r\nKasten von Nicola Sacco und von Bartolomeo Vanzetti wurde ein \r\nPr\u00fcfstein und Sammelnschrei f\u00fcr amerikanische Radikale im \r\nfr\u00fchen 20. Jahrhundert. Die zwei italienischen Immigranten \r\nwurden 1920 der Ermordung einer Zahlstelle in einem Holdup \r\nbeschuldigt. Obgleich der Beweis gegen sie schwach war, wurden \r\nsie betriebsbereit, im gro\u00dfen Teil \u00fcberf\u00fchrt, weil sie Immigranten \r\nund Anarchisten waren. Trotz der internationalen Proteste wurden\r\nsie an August 23, 1927 durchgef\u00fchrt. Der Fall wurde gedacht in \r\neinem Ergu\u00df literarischen expression.On der erste Jahrestag der \r\nAusf\u00fchrung, das Nation erschienene Malcolm das Cowleys \"f\u00fcr Str. \r\nBartholomews Tag.\" Das Gedicht beendete im Trotz und im\r\nBeschlu\u00df, als Cowley hervorgerufenes Sacco und Vanzetti als Heilige \r\nzur Ursache der Freiheit martyred. In einer ironischen Geste \r\nverwendete er Bilder des Katholizismus, um die zwei frommen \r\nAnarchisten (und folglich die Atheisten) zu gedenken und sie als \r\ngeistige F\u00fchrer zu proklamieren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La caisse \u00e9motive et fortement annonc\u00e9e de \r\nNicola Sacco et de Bartolomeo Vanzetti est devenue une pierre de touche et \r\ncri de rassemblement pour les radicaux am\u00e9ricains en d\u00e9but du 20\u00e8me\r\nsi\u00e8cle. Les deux immigr\u00e9s italiens ont \u00e9t\u00e9 accus\u00e9s dans \r\n1920 d'assassiner un caissier dans un holdup. Bien que \r\nl'\u00e9vidence contre eux ait \u00e9t\u00e9 fragile, ils ont \u00e9t\u00e9 ais\u00e9ment \r\ncondamn\u00e9s, dans la grande partie parce qu'ils \u00e9taient des immigr\u00e9s \r\net des anarchistes. En d\u00e9pit des protestations internationales,\r\non les a ex\u00e9cut\u00e9 23 ao\u00fbt 1927. Le cas a \u00e9t\u00e9 comm\u00e9mor\u00e9 \r\ndans un \u00e9panchement d'expression.On litt\u00e9raire le premier \r\nanniversaire de l'ex\u00e9cution, le Malcolm le Cowley \u00e9dit\u00e9 par nation \r\n\"pour le jour de rue Bartholomew.\" La po\u00e9sie a termin\u00e9 dans le\r\nd\u00e9fit et la r\u00e9solution, quand Sacco et Vanzetti appel\u00e9s par Cowley \r\ncomme saints martyred \u00e0 la cause de la libert\u00e9. Dans un geste \r\nironique, il avait l'habitude des images de catholicisme pour \r\ncomm\u00e9morer les deux anarchistes d\u00e9vots (et ainsi des ath\u00e9es) et \r\npour les proclamer en tant qu'amorces spirituelles.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A caixa emocional e altamente publicized de Nicola\r\nSacco e de Bartolomeo Vanzetti transformou-se um touchstone e grito \r\nrallying para radicais americanos no 20o s\u00e9culo adiantado. Os \r\ndois immigrants italianos foram acusados em 1920 de assassinar um \r\npaymaster em um holdup. Embora a evid\u00eancia de encontro a eles \r\nfosse fr\u00e1gil, convicted prontamente, na parte grande porque eram \r\nimmigrants e anarquistas. Apesar dos protestos internacionais, \r\nforam executados agosto em 23, 1927. O caso foi comemorado em um\r\noutpouring de expression.On liter\u00e1rio o primeiro anniversary da \r\nexecu\u00e7\u00e3o, o Malcolm o Cowley publicado na\u00e7\u00e3o \"para o dia do St. \r\nBartholomew.\" O poema terminou no defiance e no resolve, quando \r\nSacco e Vanzetti invocados Cowley como saints martyred \u00e0 causa da \r\nliberdade. Em um gesto ironic, usou imagens do catholicism \r\ncomemorar os dois anarquistas devout (e assim atheists) e \r\nproclam\u00e1-los como l\u00edderes espirituais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La cassa impressionabile ed altamente divulg di \r\nNicola Sacco e di Bartolomeo Vanzetti si \u00e8 transformata in in un \r\ntouchstone e radunandosi gridi per i radicali americani \r\nnell'inizio del 20esimo secolo. I due immigranti italiani sono \r\nstati accusati in 1920 di assassinio del paymaster in un arresto. \r\nAnche se la prova contro di loro era fragile, sono stati \r\ncondannati prontamente, nella grande parte perch\u00e9 erano immigranti ed\r\nanarchici. Malgrado le proteste internazionali, sono stati \r\neseguiti il 23 agosto 1927. Il caso \u00e8 stato commemorato in un \r\noutpouring di expression.On letterario il primo anniversario \r\ndell'esecuzione, il Malcolm il Cowley pubblicato nazione \"per il \r\ngiorno della st Bartholomew.\" Il poem si \u00e8 concluso nel \r\ndefiance e nella risoluzione, quando Sacco e Vanzetti invocati Cowley \r\ncome san martyred alla causa della libert\u00e0. In un gesture \r\nironico, ha usato le immagini di catholicism per commemorare i due \r\nanarchici devout (e cos\u00ec i atheists) e per affermarlo come \r\ncapi spiritosi.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7\r\nNicola Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 Bartolomeo Vanzetti \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03ba\u03c1\u03b1\u03c5\u03b3\u03ae \u03bb\u03cd\u03b4\u03b9\u03c9\u03bd \u03bb\u03af\u03b8\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03c1\u03b9\u03b6\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1. \u039f\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf 1920 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \r\n\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03cd\u03c3\u03b7. \u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c8\u03b9\u03bb\u03ac,\r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b1, \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03bf\u03af. \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03c5\u03c1\u03af\u03b5\u03c2, \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd\r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 23 \u0391\u03c5\u03b3\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5, \u03c4\u03bf 1927. \u0397 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03be\u03ad\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\r\n\u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c4\u03bf \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03af\u03b5\u03c5\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf Malcolm Cowley\r\n\"\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 ST Bartholomew.\" \u03a4\u03bf \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03c3\u03b5 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03c1\u03cc\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03cd\u03b5\u03b9, \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03b5 Cowley Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nVanzetti \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03bf\u03b9 \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b9\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2. \u03a3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b5\u03b9\u03c1\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1, \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03cd\u03bf \u03b1\u03c6\u03bf\u03c3\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd (\u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9\r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03ac\u03b8\u03b5\u03c9\u03bd) \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03bd\u03b5\u03c5\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b7\u03b3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La caja emocional y altamente publicada de Nicola \r\nSacco y de Bartolomeo Vanzetti se convirti\u00f3 en una piedra de toque y grito\r\nde la reuni\u00f3n para los radicales americanos en el vig\u00e9simo siglo \r\ntemprano. Acusaron a los dos inmigrantes italianos en 1920 de \r\nasesinar un paymaster en una interrupci\u00f3n. Aunque la evidencia \r\ncontra ellos era d\u00e9bil, los condenaron f\u00e1cilmente, en parte grande \r\nporque eran inmigrantes y anarquistas. A pesar de protestas \r\ninternacionales, los ejecutaron 23 de agosto de 1927. El caso\r\nfue conmemorado en un flujo de expression.On literario el primer \r\naniversario de la ejecuci\u00f3n, el Malcolm el Cowley publicado naci\u00f3n \r\n\"para el d\u00eda del St. Bartholomew.\" El poema termin\u00f3 en \r\ndesaf\u00edo y la resoluci\u00f3n, cuando Sacco y Vanzetti invocados Cowley \r\ncomo santos martyred a la causa de la libertad. En un gesto \r\nir\u00f3nico, \u00e9l utiliz\u00f3 im\u00e1genes del catholicism para conmemorar los \r\ndos anarquistas devotos (y as\u00ed a ateos) y para proclamarlos como \r\narranques de cinta espirituales.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086461</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103475</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/march-on-o-dago-christs-sacco-and-vanzetti-memorialized</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/march-on-o-dago-christs-sacco-and-vanzetti-memorialized"
}