{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Humanities", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Menschlichkeit", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Sciences humaines", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Humanities", 
        "Scienze Sociali", 
        "Studi umanistici", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106877</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106877</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205622</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">North Carolina Women and the Progressive Movement</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nord-Carolina Frauen und die progressive Bewegung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Femmes du nord de la Caroline et le \r\nmouvement progressif</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mulheres de North.carolina e o movimento \r\nprogressivo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Donne del North.carolina ed il movimento \r\nprogressivo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \r\n\u039a\u03af\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mujeres de Carolina del Norte y el movimiento \r\nprogresivo</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This lesson includes primary sources from Documenting the American South specifically related to North Carolina women involved in reform movements characteristic of the Progressive era. For the most part, these documents detail women's work in education-related reform and describe the creation of schools for women in the state. They also demonstrate that, as was true in the rest of the nation, the progressive, female reformers of N.C. were segregated based on race and socio-economic status.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Lektion schlie\u00dft Prim\u00e4rquellen vom \r\nDokumentieren des amerikanischen S\u00fcdens ein, der spezifisch auf den \r\nNord-Carolina Frauen in Verbindung gestanden wird, die mit den \r\nReformbewegungen besch\u00e4ftigt ge$$$WESEN werden, die von der \r\nprogressiven \u00c4ra charakteristisch sind. In den meisten F\u00e4llen \r\nbeschreiben Arbeit dieser Dokumentdetail-Frauen in Ausbildung-in \r\nVerbindung stehender Verbesserung und die Kreation der Schulen f\u00fcr \r\nFrauen im Zustand. Sie zeigen auch da\u00df, wie im Rest der Nation \r\nzutreffend war, die progressiven, weiblichen Reformer von N.C. \r\ngr\u00fcndeten auf Rennen und sozio\u00f6konomischem Status getrennt wurden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette le\u00e7on inclut des sources primaires de \r\ndocumenter les Sud am\u00e9ricains sp\u00e9cifiquement li\u00e9s aux \r\nfemmes du nord de la Caroline impliqu\u00e9es dans des mouvements de\r\nr\u00e9forme caract\u00e9ristiques de l'\u00e8re progressive. Pour la \r\nplupart, le travail de ces de documents femmes de d\u00e9tail dans la \r\nr\u00e9forme \u00e9ducation-connexe et d\u00e9crivent la cr\u00e9ation des \u00e9coles \r\npour des femmes dans l'\u00e9tat. Elles d\u00e9montrent \u00e9galement que, \r\nde m\u00eame que vrai dans le reste de la nation, les r\u00e9formateurs \r\nprogressifs et f\u00e9minins du N.C. ont \u00e9t\u00e9 isol\u00e9s ont bas\u00e9 sur la \r\ncourse et le mode socio-\u00e9conomique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta li\u00e7\u00e3o inclui fontes preliminares de \r\ndocumentar o sul americano relacionado especificamente \u00e0s mulheres de\r\nNorth.carolina envolvidas nos movimentos de reforma caracter\u00edsticos \r\nda era progressiva. Para a maioria de parte, o trabalho destas \r\nmulheres do detalhe dos originais em reforma instru\u00e7\u00e3o-relacionada e\r\ndescreve a cria\u00e7\u00e3o das escolas para mulheres no estado. \r\nDemonstram tamb\u00e9m que, como era verdadeiro no descanso da \r\nna\u00e7\u00e3o, os reformers progressivos, f\u00eameas do N.C. foram segregados \r\nbasearam na ra\u00e7a e no status socio-economic.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa lezione include le sorgenti primarie dalla \r\ndocumentazione del sud americano specificamente relativo alle donne \r\ndel North.carolina addette ai movimenti di riforma caratteristici \r\ndell'era progressiva. Per la maggior parte, il lavoro di queste \r\ndei documenti donne del particolare nella riforma formazione-relativa \r\ne descrive la creazione delle scuole per le donne nel dichiarare. \r\nEgualmente dimostrano che, come era allineare nel resto della \r\nnazione, i reformers progressivi e femminili di N.C. sono stati \r\nsegregati hanno basato sulla corsa e sulla condizione socio-economica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b5\u03ba\u03bc\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03bd\u03cc\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2. \u03a9\u03c2 \r\n\u03b5\u03c0\u03af \u03c4\u03bf \u03c0\u03bb\u03b5\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd, \u03b1\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7-\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2. \u0395\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03bd\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03bb\u03b7\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03c5\u03c0\u03cc\u03bb\u03bf\u03b9\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2, \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af, \u03b8\u03b7\u03bb\u03c5\u03ba\u03bf\u03af \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\nN.C. \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c6\u03c5\u03bb\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta lecci\u00f3n incluye fuentes primarias de \r\ndocumentar el sur americano relacionado espec\u00edficamente con las \r\nmujeres de Carolina del Norte implicadas en los movimientos de reforma\r\ncaracter\u00edsticos de la era progresiva. Para la mayor parte, el \r\ntrabajo de estas de los documentos mujeres del detalle en reforma \r\neducacio'n-relacionada y describe la creaci\u00f3n de las escuelas para \r\nlas mujeres en el estado. Tambi\u00e9n demuestran que, al igual que \r\nverdad en el resto de la naci\u00f3n, segregaron a los reformadores \r\nprogresivos, femeninos del N.C. basaron en la raza y el estatus \r\nsocioecon\u00f3mico.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:MEGHAN MCGLINN\r\nFN:MEGHAN MCGLINN\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205622</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106877</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/north-carolina-women-and-the-progressive-movement</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/north-carolina-women-and-the-progressive-movement"
}