{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104535</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104535</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087356</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Actions speak louder than words.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">T\u00e4tigkeiten sprechen louder als W\u00f6rter.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les actions parlent plus fort que des mots.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As a\u00e7\u00f5es falam mais ruidosamente do que \r\npalavras.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Le azioni parlano pi\u00f9 alto delle parole.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bb\u03ad\u03be\u03b5\u03b9\u03c2.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las acciones hablan m\u00e1s ruidosamente que \r\npalabras.</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">\"The Land of Liberty\" was the ironic title of this cartoon published in an 1847 edition of the British satirical weekly  Punch . As the cartoon suggests, Americans faced a number of dilemmas and crises that came to revolve around the institution of slavery and its expansion into the West. As slavery became more entrenched in Southern social and economic life, the war against Mexico, the forced removal of Native Americans from the Southeastern United States, and conflicts between rich and poor whites all highlighted the conflicts within Southern society and between the North and South about the place of slavery in a rapidly expanding republic.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"das Land der Freiheit\" war der ironische Titel dieser \r\nKarikatur, die in einer Ausgabe 1847 des britischen satirical \r\nw\u00f6chentlichen Lochers ver\u00f6ffentlicht wurde. Da die Karikatur \r\nvorschl\u00e4gt, stellten Amerikaner eine Anzahl von Dilemmas und Krisen \r\ngegen\u00fcber, die kamen, um die Anstalt der Sklaverei und seiner \r\nExpansion in den Westen zu rotieren. W\u00e4hrend Sklaverei im \r\ns\u00fcdlichen Sozial- und Wirtschaftsleben befestigter wurde, markierten \r\nder Krieg gegen Mexiko, der vorverlegte Abbau der geb\u00fcrtigen \r\nAmerikaner von den s\u00fcd\u00f6stlichen Vereinigten Staaten und die \r\n$\u00fcberschneidungen zwischen reichem und schlechtem Wei\u00df ganz die \r\n$\u00fcberschneidungen innerhalb der s\u00fcdlichen Gesellschaft und zwischen \r\ndem Norden und dem S\u00fcden \u00fcber den Ort der Sklaverei in einer schnell\r\nerweiternrepublik.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"la terre de la libert\u00e9\" \u00e9tait le titre ironique de ce \r\ndessin anim\u00e9 \u00e9dit\u00e9 dans une \u00e9dition 1847 du perforateur \r\nhebdomadaire satirique britannique. Car le dessin anim\u00e9 \r\nsugg\u00e8re, les Am\u00e9ricains ont fait face \u00e0 un certain nombre de \r\ndilemmes et de crises qui sont venus pour tourner autour de \r\nl'\u00e9tablissement de l'esclavage et de son expansion dans l'ouest. \r\nPendant que l'esclavage devenait plus ind\u00e9logeable dans la vie \r\nsociale et \u00e9conomique m\u00e9ridionale, la guerre contre le Mexique, le \r\nd\u00e9placement obligatoire des Am\u00e9ricains indig\u00e8nes des \u00e9tats unis du\r\nsud-est, et des conflits entre les blancs riches et p\u00e2les ont tout \r\nmis en valeur les conflits chez la soci\u00e9t\u00e9 m\u00e9ridionale et entre le \r\nnord et les Sud au sujet de l'endroit de l'esclavage \r\ndans une r\u00e9publique rapidement d'extension.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"a terra da liberdade\" era o t\u00edtulo ironic deste cartoon \r\npublicado em uma edi\u00e7\u00e3o 1847 do perfurador semanal satirical \r\nbrit\u00e2nico. Porque o cartoon sugere, os americanos enfrentaram \r\num n\u00famero dilemmas e de crises que vieram revolver em torno da \r\ninstitui\u00e7\u00e3o do slavery e da sua expans\u00e3o no oeste. Enquanto o\r\nslavery se tornou mais entrenched na vida social e econ\u00f4mica do sul, \r\na guerra de encontro a M\u00e9xico, a remo\u00e7\u00e3o for\u00e7ada de americanos \r\nnativos dos estados unidos do sudeste, e dos conflitos entre brancos \r\nricos e deficientes destacaram toda os conflitos dentro da sociedade \r\ndo sul e entre o norte e o sul sobre o lugar do slavery em uma \r\nrep\u00fablica r\u00e0pidamente de expans\u00e3o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"la terra della libert\u00e0\" era il titolo ironico di questo \r\nfumetto pubblicato in un'edizione 1847 del punzone settimanale \r\nsatirical britannico. Poich\u00e8 il fumetto suggerisce, gli \r\nAmericani hanno affrontato un certo numero di dilemmi e di crisi che \r\nsono venuto girare intorno all'istituzione di slavery e della relativa\r\nespansione nell'ovest. Poich\u00e8 lo slavery \u00e8 diventato pi\u00f9 \r\nentrenched in sociale del sud e vita economica, la guerra contro il \r\nMessico, la rimozione forzata degli Americani natali dal del sud-est \r\nunito Dichiara ed \u00e8 in conflitto fra ricco ed i poveri \r\nbianchi interamente ha evidenziato i conflitti presso la societ\u00e0 del \r\nsud e fra il nord ed il sud circa il posto di slavery in una \r\nrepubblica velocemente d'espansione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a4\u03bf \u03ad\u03b4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c3\" \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bf \u03b5\u03b9\u03c1\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c4\u03af\u03c4\u03bb\u03bf\u03c2 \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03af\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7 \r\n1847 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03c1\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03b1\u03c4\u03c5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c4\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2. \r\n\u038c\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd, \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b9\u03bb\u03ae\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c6\u03bf\u03cd\u03bd \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03ad\u03ba\u03c4\u03b1\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03c3\u03b7. \u0394\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b6\u03c9\u03ae, \u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u039c\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bc\u03ac\u03ba\u03c1\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \r\n\u03b5\u03b3\u03b3\u03b5\u03bd\u03ce\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03bf\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2, \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c3\u03b9\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03c4\u03c9\u03c7\u03ce\u03bd \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03ce\u03bd \u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \r\n\u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03ad\u03bc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03bf\u03c1\u03c1\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03cc\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"la pista de la libertad\" era el t\u00edtulo ir\u00f3nico de esta \r\nhistorieta publicada en una edici\u00f3n 1847 del sacador semanal \r\nsat\u00edrico brit\u00e1nico. Pues la historieta sugiere, los americanos\r\nhicieron frente a un n\u00famero de dilemas y de crisis que vinieron girar\r\nalrededor de la instituci\u00f3n de la esclavitud y de su extensi\u00f3n en el\r\noeste. Mientras que la esclavitud lleg\u00f3 a ser m\u00e1s atrincherada\r\nen vida social y econ\u00f3mica meridional, la guerra contra M\u00e9xico, el \r\nretiro forzado de americanos nativos de los Estados Unidos del \r\nsudeste, y los conflictos entre los blancos ricos y pobres destacaron \r\ntodo los conflictos dentro de la sociedad meridional y entre el norte \r\ny el sur sobre el lugar de la esclavitud en una rep\u00fablica \r\nr\u00e1pidamente que se ampliaba.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087356</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104535</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/actions-speak-louder-than-words</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/actions-speak-louder-than-words"
}