{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103070</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103070</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086801</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Saturday Night on the Range: Rural Life in World War I Era Montana</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Samstag Nacht auf der Strecke: \r\nLandwirtschaftliche Lebensdauer in der Weltkrieg-\u00c4ra Montana</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Samedi nuit sur l'intervalle : La vie rurale\r\ndans l'\u00e8re Montana de Premi\u00e8re Guerre Mondiale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Noite de s\u00e1bado na escala: Vida rural na \r\nera Montana do world.war.i</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Notte di sabato sulla gamma: Vita rurale \r\nnell'era Montana di world.war.i</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03ac\u03b2\u03b2\u03b1\u03c4\u03bf \u03bd\u03cd\u03c7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac: \u0391\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399 \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ae \u039c\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Noche de s\u00e1bado en el rango: Vida rural en \r\nla era Montana de la Primera Guerra Mundial</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">We often like to imagine rural life in the past as timeless, \"traditional,\" and in some way simpler and more authentic. Yet, rural life in the years around World War I, while sometimes recalled as simpler, could often seem very much like life anywhere else. In this interview, conducted by Laurie Mercier in 1982 for the Montana Historical Society, Tom Staff remembers how Montana farmers took other jobs to supplement their incomes. Here he described how the road crew he worked on left camp for dances in town--events which, well after midnight, might turn a little ugly.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wir m\u00f6gen h\u00e4ufig uns landwirtschaftliche \r\nLebensdauer in der Vergangenheit vorstellen, wie zeitlos, \r\n\"traditionell,\" und auf gewisse Weise einfacher und authentischer. \r\nJedoch k\u00f6nnte landwirtschaftliche Lebensdauer in den Jahren um \r\nden Ersten Weltkrieg, w\u00e4hrend sie manchmal wieder aufgerufen wird, \r\nwie einfacher, wie das Leben h\u00e4ufig sehr viel irgendwoanders \r\nscheinen. In diesem Interview geleitet mit Laurie Mercier 1982 \r\nf\u00fcr die Montana historische Gesellschaft, erinnert sich Tom Personal,\r\nan wie Montana Landwirte andere Jobs nahmen, ihre Einkommen zu \r\nerg\u00e4nzen. Hier beschrieb er, wie die Stra\u00dfe Mannschaft er auf \r\nlinkem Lager f\u00fcr T\u00e4nze in der Stadt -- F\u00e4lle arbeitete, die, gut \r\nnach Mitternacht, wenig h\u00e4\u00dflich drehen konnten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Nous aimons souvent imaginer la vie rurale dans le\r\npass\u00e9 comme intemporel, \"traditionnel,\" et d'une mani\u00e8re quelconque\r\nplus simple et plus authentique. Cependant, la vie rurale en \r\nann\u00e9es autour de la Premi\u00e8re Guerre Mondiale, tandis que parfois \r\nrappel\u00e9e comme plus simple, a pu souvent sembler infiniment comme la \r\nvie n'importe o\u00f9 ailleurs. Dans cette entrevue, conduite par \r\nLaurie Mercier en 1982 pour la soci\u00e9t\u00e9 historique du Montana, le \r\npersonnel de Tom se rappelle comment les fermiers du Montana \r\nont pris d'autres travaux de compl\u00e9ter leurs revenus. Le voici \r\nqui a d\u00e9crit comment la route le servent d'\u00e9quipier a travaill\u00e9 au camp\r\ngauche pour des danses en ville -- les \u00e9v\u00e9nements qui, bien apr\u00e8s \r\nminuit, pourraient tourner laid.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">N\u00f3s gostamos frequentemente de imaginar a vida \r\nrural no passado como timeless, \"tradicional,\" e em alguma maneira \r\nmais simples e mais authentic. Ainda, a vida rural nos anos em \r\ntorno do world.war.i, quando recordada \u00e0s vezes como mais simples, \r\npodia frequentemente parecer muito bem como a vida seja l\u00e0 onde for. \r\nNesta entrevista, conduzida por Laurie Mercier em 1982 para a \r\nsociedade hist\u00f3rica de Montana, a equipe de funcion\u00e1rios de Tom \r\nrecorda como os fazendeiros de Montana fizeram exame de outros \r\ntrabalhos suplementar suas rendas. Aqui descreveu como o grupo \r\nda estrada ele trabalhou no acampamento esquerdo para dan\u00e7as na \r\ncidade -- os eventos que, bem ap\u00f3s a meia-noite, puderam girar um \r\npouco feio.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gradiamo spesso immaginare la vita rurale nel \r\npassato come timeless, \"tradizionale,\" ed in qualche modo pi\u00f9 \r\nsemplice e pi\u00f9 autentico. Tuttavia, la vita rurale durante gli \r\nanni intorno al world.war.i, mentre a volte ricordata come pi\u00f9 \r\nsemplice, ha potuto sembrare spesso molto come vita in qualsiasi altro\r\nluogo. In questa intervista, condotta da Laurie Mercier in 1982 \r\nper la societ\u00e0 storica del Montana, il personale di Tom si ricorda di\r\ncome i coltivatori del Montana hanno preso altri lavori completare i \r\nloro redditi. Qui ha descritto come la squadra della strada lui \r\nha lavorato all'accampamento di sinistra per i balli in citt\u00e0 -- \r\neventi che, bene dopo la mezzanotte, potrebbero girare un piccolo \r\nugly.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03b8\u03c5\u03bc\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03bd\u03b1 \u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bb\u03b8\u03cc\u03bd \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ac\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf, \"\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc,\" \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \r\n\u03b1\u03c0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03b8\u03b5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2. \u0391\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1, \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae \u03c3\u03c4\u03b1 \r\n\u03ad\u03c4\u03b7 \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399, \u03b5\u03bd\u03ce \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \r\n\u03b8\u03c5\u03bc\u03b7\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2, \u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03b5\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03bd\u03b1 \u03c6\u03b1\u03bd\u03b5\u03af \u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5\r\n\u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03bf\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03cd. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc Laurie Mercier \u03c4\u03bf 1982 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03bd\u03b1, \u03bf Tom Staff \u03b8\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bf\u03b9 \r\n\u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03bd \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03b9\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03ce\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b9\u03c3\u03bf\u03b4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u0395\u03b4\u03ce \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b5 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03c4\u03bf \u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1 \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c7\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \r\n-- \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c3\u03ac\u03bd\u03c5\u03c7\u03c4\u03b1, \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03bb\u03af\u03b3\u03bf \r\n\u03ac\u03c3\u03c7\u03b7\u03bc\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Tenemos gusto a menudo de imaginar vida rural en \r\nel pasado como intemporal, \"tradicional,\" y de una cierta manera m\u00e1s \r\nsimple y m\u00e1s aut\u00e9ntica. Todav\u00eda, la vida rural en los a\u00f1os \r\nalrededor de la Primera Guerra Mundial, mientras que estaba recordada \r\na veces como m\u00e1s simple, pod\u00eda parecerse a menudo mucho como vida en\r\ncualquier otro lugar. En esta entrevista, conducida por Laurie \r\nMercier en 1982 para la sociedad hist\u00f3rica de Montana, el personal de\r\nTom recuerda c\u00f3mo los granjeros de Montana tomaron otros trabajos de \r\nsuplir sus rentas. Aqu\u00ed \u00e9l describi\u00f3 c\u00f3mo el equipo del \r\ncamino \u00e9l trabaj\u00f3 en el campo izquierdo para las danzas en ciudad --\r\nlos acontecimientos que, bien despu\u00e9s de medianoche, pudieron dar \r\nvuelta a un poco feo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086801</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103070</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/saturday-night-on-the-range-rural-life-in-world-war-i-era-montana</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/saturday-night-on-the-range-rural-life-in-world-war-i-era-montana"
}