{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108034</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108034</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202772</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Linking Important Geographic Sites to World Social Sciences</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bindung der wichtigen geographischen Sites zu den \r\nWeltsozialwissenschaften</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Joindre les sites g\u00e9ographiques importants aux \r\nsciences sociales du monde</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ligando locais geogr\u00e1ficos importantes \u00e0s \r\nci\u00eancias sociais do mundo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Collegamento dei luoghi geografici importanti alle\r\nscienze sociali del mondo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Conexi\u00f3n de sitios geogr\u00e1ficos importantes a las\r\nciencias sociales del mundo</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Students will learn the importance of geography as it relates to significant events or periods in world Social Sciences, especially that which pertains to Europe and the United States.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kursteilnehmer erlernen den Wert von Geographie, \r\nwie er auf bedeutenden F\u00e4llen oder Perioden in den \r\nWeltsozialwissenschaften in Verbindung steht, besonders die, die in \r\nEuropa und die Vereinigten Staaten betrifft.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les \u00e9tudiants apprendront l'importance de la \r\ng\u00e9ographie comme elle associe aux \u00e9v\u00e9nements ou aux p\u00e9riodes \r\nsignificatifs en sciences sociales du monde, particuli\u00e8rement celle \r\nqui concerne l'Europe et les Etats-Unis.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os estudantes aprender\u00e3o a import\u00e2ncia da \r\ngeografia como se relaciona aos eventos ou aos per\u00edodos \r\nsignificativos em ci\u00eancias sociais do mundo, especial aquela que \r\npertence a Europa e aos estados unidos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gli allievi impareranno l'importanza di geografia \r\ncome si riferisce agli eventi o ai periodi significativi nelle scienze\r\nsociali del mondo, particolarmente quella che appartiene Europa ed \r\nunito Dichiara.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 \r\n\u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c4\u03b1 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03ae \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b5\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7, \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los estudiantes aprender\u00e1n la importancia de la \r\ngeograf\u00eda como se relaciona con los acontecimientos o los per\u00edodos \r\nsignificativos en ciencias sociales del mundo, especialmente de que \r\nque pertenece a Europa y a los Estados Unidos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:GUY SWANSON\r\nFN:GUY SWANSON\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202772</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108034</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/linking-important-geographic-sites-to-world-social-sciences</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/linking-important-geographic-sites-to-world-social-sciences"
}