{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103986</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103986</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086318</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"I'm Going to Fight Like Hell\"Anna Taffler and the Unemployed Councils of the 1930s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"ich werde wie Hell\"Anna Taffler und die \r\narbeitslosen R\u00e4te k\u00e4mpfen von den drei\u00dfiger Jahren</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"je vais combattre comme Hell\"Anna Taffler et les \r\nConseils sans emploi des ann\u00e9es 30</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"eu estou indo lutar como Hell\"Anna Taffler e \r\nconselhos unemployed dos 1930s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"sto andando combattere come Inferno Taffler \r\ned i Consigli disoccupati dei 1930s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a0\u03c1\u03cc\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b5\u03c8\u03c9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 Hell\"Anna Taffler \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1\r\n\u03ac\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1 \u03a3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '30</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"voy a luchar como Hell\"Anna Taffler y los \r\nconsejos parados de los a\u00f1os 30</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The Communist-led Unemployed Councils mobilized jobless men and women in hundreds of local communities to demand jobs and better treatment from relief authorities. In these excerpts from a recorded interview, Anna Taffler, a Communist activist and a Russian Jewish immigrant, described how her own experience of facing eviction pushed her into organizing the unemployed. She also talked about the focus of local councils on issues like fighting for more relief and stopping evictions.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Kommunistisch-f\u00fchrenden arbeitslosen R\u00e4te \r\nmobilisierten arbeitslose M\u00e4nner und Frauen in den Hunderten der \r\nlokalen Gemeinschaften, um Jobs und bessere Behandlung von den \r\nEntlastung Beh\u00f6rden zu verlangen. In diesen Excerpts von einem \r\ngespeicherten Interview, von Anna Taffler, von einem kommunistischen \r\nAktivisten und von einem russischen j\u00fcdischen Immigranten, \r\nbeschrieben, wie ihre eigene Erfahrung der Einfassungvertreibung sie \r\nin das Organisieren der Arbeitslosen dr\u00fcckte. Sie befa\u00dfte auch\r\nsich dem mit Fokus der lokalen R\u00e4te auf Ausgaben wie dem K\u00e4mpfen \r\nf\u00fcr mehr Entlastung und dem Stoppen von von Vertreibungen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Conseils sans emploi Communiste-men\u00e9s ont \r\nmobilis\u00e9 les hommes et les femmes sans emploi dans les centaines de \r\ncommunaut\u00e9s locales pour exiger les travaux et un meilleur traitement\r\ndes autorit\u00e9s de soulagement. Dans ces extraits d'une entrevue \r\nenregistr\u00e9e, d'Anna Taffler, d'un activiste communiste et d'un \r\nimmigr\u00e9 juif russe, d\u00e9crits comment sa propre exp\u00e9rience \r\nd'expulsion de rev\u00eatements l'a pouss\u00e9e dans organiser les ch\u00f4meurs.\r\nElle a \u00e9galement parl\u00e9 du centre des conseils locaux sur des \r\nquestions comme le combat pour plus de soulagement et arr\u00eater des \r\nexpulsions.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os conselhos unemployed Comunista-conduzidos \r\nmobilized homens e mulheres jobless nas centenas de comunidades locais\r\npara exijir trabalhos e o tratamento melhor das autoridades do relevo.\r\nNestes excerpts de uma entrevista gravada, de Anna Taffler, de \r\numa activista comunista e de um immigrant jewish russian, descritos \r\ncomo sua pr\u00f3pria experi\u00eancia do eviction dos revestimentos a \r\nintroduziu em organizar os desempregados. Falou tamb\u00e9m sobre o \r\nfoco de conselhos locais em edi\u00e7\u00f5es como a luta por mais relevo e a \r\nparada de evictions.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I Consigli disoccupati Comunista-condotti hanno \r\nmobilitato gli uomini e le donne senza lavoro nei centinaia delle \r\nComunit\u00e0 locali per richiedere i lavori ed il trattamento migliore \r\ndalle autorit\u00e0 di rilievo. In questi brani da un'intervista \r\nregistrata, da Anna Taffler, da un attivista comunista e da un \r\nimmigrante ebreo russo, descritti come la sua propria esperienza in \r\neviction dei rivestimenti la ha spinta nell'organizzazione dei \r\ndisoccupati. Egualmente ha parlato del fuoco dei consigli locali\r\nsulle edizioni come combattimento per pi\u00f9 rilievo ed evictions di \r\narresto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1 \u03a3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03b1 \r\n\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b4\u03c1\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c6\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2. \u03a3\u03b5 \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7, Anna \r\nTaffler, \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03cc \u03c3\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c7\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c1\u03c9\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \r\n\u03b5\u03b2\u03c1\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2, \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b1\u03bd \u03c0\u03ce\u03c2 \u03b7 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf \r\n\u03b1\u03c0\u03ad\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03c9\u03bd. \u039c\u03af\u03bb\u03b7\u03c3\u03b5 \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c3\u03c4\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \r\n\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03ac\u03bb\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c6\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03cd\u03c3\u03b7 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03ad\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los consejos parados Comunista-conducidos \r\nmovilizaron a hombres y a mujeres desempleados en centenares de \r\ncomunidades locales para exigir trabajos y un tratamiento mejor de \r\nautoridades de la relevaci\u00f3n. En estos extractos de una \r\nentrevista registrada, de Ana Taffler, de un activista comunista y de \r\nun inmigrante jud\u00edo ruso, descritos c\u00f3mo su propia experiencia del \r\ndesahucio de los revestimientos la empuj\u00f3 en la ordenaci\u00f3n de los \r\nparados. Ella tambi\u00e9n habl\u00f3 del foco de consejos locales sobre\r\nediciones como luchar para m\u00e1s relevaci\u00f3n y parar desahucios.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086318</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103986</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/im-going-to-fight-like-hell-anna-taffler-and-the-unemployed-councils-of-the-1930s</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/im-going-to-fight-like-hell-anna-taffler-and-the-unemployed-councils-of-the-1930s"
}