{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00e1blak\u00e9p, \u00a015.sz\u00e1zad, \u00a0Magyar Nemzeti Gal\u00e9ria, \u00a0Szent Anna harmadmag\u00e1val, \u00a0", 
        "panel picture, 15th century, Hungarian National Gallery, St. Anna and two others", 
        "t\u00e4feln Sie Abbildung, 15. Jahrhundert, ungarische nationale \nGalerie, Str. Anna und zwei andere", 
        "lambrissez l'image, le 15\u00e8me si\u00e8cle, la galerie nationale \nhongroise, la rue Anna et deux autres", 
        "apainele o retrato, o 1\u00f6 s\u00e9culo, a galeria nacional hungarian,\no St. Anna e os dois outros", 
        "rivesta l'immagine, il quindicesimo secolo, la galleria \nnazionale ungherese, la st Anna e due altre di pannelli", 
        "\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2, 15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac, \nST Anna \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1", 
        "artesone el cuadro, el d\u00e9cimo quinto siglo, la galer\u00eda \nnacional h\u00fangara, St. Ana y dos otros"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75171</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75171</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Szent Anna harmadmag\u00e1val Eperjesr\u0151l, 1520 k\u00f6r\u00fcl, Magyar Nemzeti Gal\u00e9ria, 124x84 cm, festett fa.</string>\r\n            <string language=\"en\">St. Anna and two others from Eperjes, about 1520, Hungarian National Gallery, 124x84 cm, painted wood.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Str. Anna und zwei andere von Eperjes, ungef\u00e4hr \r\n1520, ungarische nationale Galerie, 124x84 Zentimeter, gemaltes Holz.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Rue Anna et deux autres d'Eperjes, environ 1520, \r\ngalerie nationale hongroise, 124x84 centim\u00e8tre, bois peint.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">St. Anna e dois outros de Eperjes, aproximadamente \r\n1520, galeria nacional hungarian, 124x84 cm, madeira pintada.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">St Anna e due altre da Eperjes, circa 1520, \r\ngalleria nazionale ungherese, 124x84 centimetro, legno verniciato.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">ST Anna \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc Eperjes, \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 \r\n1520, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac, 124x84 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \r\n\u03be\u03cd\u03bb\u03bf.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">St. Ana y dos otros de Eperjes, cerca de 1520, \r\ngaler\u00eda nacional h\u00fangara, 124x84 cent\u00edmetro, madera pintada.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Szobabels\u0151ben a Szent csal\u00e1d Szent Ann\u00e1val, a k\u00e9pen baloldalt a don\u00e1tor fi\u00e1val \u00e9s v\u00e9d\u0151szentj\u00e9vel. Az ablakon \u00e1t szikl\u00e1s t\u00e1j l\u00e1tszik, a felh\u0151k k\u00f6z\u00f6tt az Atyaisten.</string>\r\n            <string language=\"en\">In room's interior the Saint family with St. Anna, on the left of the picture with son of the donator and his patron saint. Rocky scenery is visible through the window, God the Father among the clouds.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00e1blak\u00e9p, \u00a015.sz\u00e1zad, \u00a0Magyar Nemzeti Gal\u00e9ria, \u00a0Szent Anna harmadmag\u00e1val, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">panel picture, 15th century, Hungarian National Gallery, St. Anna and two others</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Im Inneren des Raumes die Heiliger Familie mit Str. Anna, \r\nauf dem links der Abbildung mit Sohn des donator und seinem G\u00f6nner \r\nHeiliger. Felsige Landschaft ist durch das Fenster, Gott der \r\nVater unter den Wolken sichtbar.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans l'int\u00e9rieur de la chambre la famille de Saint avec \r\nla rue Anna, du c\u00f4t\u00e9 gauche de l'image avec le fils du donator et \r\nson patron saint. Le paysage rocheux est visible par la \r\nfen\u00eatre, Dieu le p\u00e8re parmi les nuages.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">No interior do quarto a fam\u00edlia de Saint com St. Anna, na\r\nesquerda do retrato com o filho do donator e o seu patron saint. \r\nO cen\u00e1rio rochoso \u00e9 vis\u00edvel atrav\u00e9s da janela, deus o pai \r\nentre as nuvens.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Nell'interiore della sala la famiglia del San con la st \r\nAnna, a sinistra dell'immagine con il figlio del donator ed il suo \r\npatrono san. Il paesaggio roccioso \u00e8 visibile attraverso la \r\nfinestra, dio il padre fra le nubi.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03bf\u03c5 \u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \r\nST Anna, \u03c3\u03c4\u03bf \u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b3\u03b9\u03bf donator \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2. \u03a4\u03bf \u03b4\u03cd\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03c0\u03af\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5\r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b8\u03cd\u03c1\u03bf\u03c5, \u0398\u03b5\u03cc\u03c2 \u03bf \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03cd\u03bd\u03bd\u03b5\u03c6\u03c9\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En el interior del sitio la familia de Santo con St. Ana, \r\nen la izquierda del cuadro con el hijo del donator y su patr\u00f3n santo.\r\nEl paisaje rocoso es visible a trav\u00e9s de la ventana, dios el \r\npadre entre las nubes.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">t\u00e4feln Sie Abbildung, 15. Jahrhundert, ungarische nationale \r\nGalerie, Str. Anna und zwei andere</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">lambrissez l'image, le 15\u00e8me si\u00e8cle, la galerie nationale \r\nhongroise, la rue Anna et deux autres</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">apainele o retrato, o 1\u00f6 s\u00e9culo, a galeria nacional hungarian,\r\no St. Anna e os dois outros</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rivesta l'immagine, il quindicesimo secolo, la galleria \r\nnazionale ungherese, la st Anna e due altre di pannelli</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2, 15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac, \r\nST Anna \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">artesone el cuadro, el d\u00e9cimo quinto siglo, la galer\u00eda \r\nnacional h\u00fangara, St. Ana y dos otros</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:Kossuth Kiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75171</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197&v=1&b=3"
}