{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105248</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105248</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086827</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Should a Catholic Be President?: A Contemporary View of the 1928 Election</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wenn ein katholisches Pr\u00e4sident? ist: Eine \r\nzeitgen\u00f6ssische Ansicht der Wahl 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Si un catholique est pr\u00e9sident ? : Une vue \r\ncontemporaine de l'\u00e9lection 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Se um catholic for presidente?: Uma vista \r\ncontemporary da elei\u00e7\u00e3o 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Se un cattolico \u00e8 presidente?: Una vista \r\ncontemporanea dell'elezione 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03ac\u03bd \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2;: \u039c\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03cc\u03c8\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Si un cat\u00f3lico es presidente?: Una vista \r\ncontempor\u00e1nea de la elecci\u00f3n 1928</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Religion figured prominently in the 1928 presidential election when Alfred E. Smith, the Democratic governor of New York, became the first Catholic to run as the candidate of a major political party. Smith, who ran against the Republican Secretary of Commerce Herbert Hoover, tried to downplay the subject of his religion. In this article from  Atlantic Monthly  of April 1927, lawyer Charles Marshall argued that loyalty to the Catholic Church conflicted with loyalty to the United States.  Atlantic Monthly  editor Ellery Sedgwick had solicited the Marshall letter, although he was himself a Smith supporter. He thought that the religious debate was inevitable, and he tried to place it on an intellectual plane. Although the article revealed anti-Catholic biases, Marshall's views were less strident than those of many contemporaries.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Religion stellte vorstehend in der \r\nPr\u00e4sidentenwahl 1928 dar, als Alfred E. Smith, der demokratische \r\nGouverneur von New York, der erste Katholische wurde, zum als der \r\nAnw\u00e4rter einer politischen haupts\u00e4chlichPartei zu laufen. \r\nSmith, der gegen den republikanischen Minister fuer \r\nHandel-Herbert Staubsauger lief, versuchte, das Thema seiner Religion \r\nunterzutreiben. In diesem Artikel von der atlantischen \r\nMonatszeitschrift von April 1927, argumentierte Rechtsanwalt Charles \r\nMarschall, da\u00df Loyalit\u00e4t zur katholischen Kirche mit Loyalit\u00e4t in \r\ndie Vereinigten Staaten widersprach. Atlantischer \r\nMonatsherausgeber Ellery Sedgwick hatte das Marschallzeichen erbeten, \r\nobgleich er selbst ein Smith Verfechter war. Er dachte, da\u00df die\r\nfromme Debatte unvermeidlich war, und er versuchte, sie auf eine \r\nintellektuelle Fl\u00e4che zu plazieren. Obgleich der Artikel \r\nAnti-Katholische Vorspannungen aufdeckte, waren Ansichten des \r\nMarschalls weniger scharf als die vieler Zeitgenossen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La religion a figur\u00e9 en \u00e9vidence dans \r\nl'\u00e9lection 1928 pr\u00e9sidentielle quand Alfred E. Smith, le gouverneur \r\nd\u00e9mocratique de New York, est devenu le premier catholique \u00e0 \r\nex\u00e9cuter en tant que candidat d'une partie politique importante. \r\nSmith, qui a ex\u00e9cut\u00e9 contre le secr\u00e9taire r\u00e9publicain de \r\nl'aspirateur d'Herbert de commerce, a essay\u00e9 de r\u00e9duire la valeur du\r\nsujet de sa religion. En cet article de revue mensuelle \r\natlantique d'avril 1927, le mar\u00e9chal de Charles d'avocat a argu\u00e9 du \r\nfait que la fid\u00e9lit\u00e9 \u00e0 l'\u00e9glise catholique \u00e9tait en conflit avec \r\nla fid\u00e9lit\u00e9 aux Etats-Unis. L'\u00e9diteur mensuel atlantique \r\nEllery Sedgwick avait sollicit\u00e9 la lettre de mar\u00e9chal, bien qu'il \r\nait \u00e9t\u00e9 lui-m\u00eame un d\u00e9fenseur de Smith. Il a pens\u00e9 que la \r\ndiscussion religieuse \u00e9tait in\u00e9vitable, et il a essay\u00e9 de la placer\r\nsur un avion intellectuel. Bien que l'article ait indiqu\u00e9 des \r\npolarisations anti-Catholiques, les vues du mar\u00e9chal \u00e9taient moins \r\nstridentes que ceux de beaucoup de contemporains.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A religi\u00e3o figurou proeminente na elei\u00e7\u00e3o 1928 \r\npresidencial quando Alfred E. Smith, regulador democr\u00e1tico de New \r\nYork, se transformou o primeiro catholic a funcionar como o candidato \r\nde um partido pol\u00edtico principal. Smith, que funcionou de \r\nencontro \u00e0 secret\u00e1ria republicana do hoover de Herbert do com\u00e9rcio,\r\ntentou downplay o assunto de sua religi\u00e3o. Neste artigo da \r\nrevista mensal atlantic de abril 1927, o marshall de Charles do \r\nadvogado discutiu que a lealdade \u00e0 igreja catholic op\u00f4s \u00e0 lealdade \r\naos estados unidos. O editor mensal atlantic Ellery Sedgwick \r\nsolicited a letra do marshall, embora fosse ele mesmo um supporter de \r\nSmith. Pensou de que o debate religioso era inevit\u00e1vel, e \r\ntentou coloc\u00e1-lo em um plano intelectual. Embora o artigo \r\nrevelasse polariza\u00e7\u00f5es anti-anti-Catholic, as opini\u00f5es do marshall \r\neram mais menos strident do que aquelas de muitos comtempor\u00e2neos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La religione ha calcolato prominente nell'elezione\r\npresidenziale 1928 quando Alfred E. Smith, il regolatore democratico \r\ndi New York, \u00e8 diventato il primo cattolico da funzionare come il \r\ncandidato di un partito politico importante. Smith, che ha \r\nfunzionato contro la segretaria Repubblicana del hoover del Herbert di \r\ncommercio, ha provato a downplay l'argomento di sua religione. \r\nIn questo articolo dal mensile atlantico di aprile del 1927, il \r\nmarshall del Charles dell'avvocato ha sostenuto che la lealt\u00e0 alla \r\nchiesa cattolica ha stato in conflitto con lealt\u00e0 al unito \r\nDichiara. L'editore mensile atlantico Ellery Sedgwick \r\naveva sollecitato la lettera del marshall, anche se era egli stesso un\r\nsostenitore dello Smith. Ha pensato che il dibattito religioso \r\nfosse inevitabile ed ha provato a disporlo su un aereo intellettuale. \r\nAnche se l'articolo ha rivelato le polarizzazioni \r\nanti-Cattoliche, i punti di vista del marshall erano meno strident che\r\nquelli di molti contemporanei.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03c5\u03c1\u03af\u03c9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 1928 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03bf Alfred E. Smith, \u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \r\n\u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2, \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c2 \u03bf \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c4\u03c1\u03ad\u03be\u03b5\u03b9 \u03c9\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c8\u03ae\u03c6\u03b9\u03bf \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. \r\n\u0398*\u03a3\u03bc\u03b7\u03c4\u03c7, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c4\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03ad\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 Herbert Hoover, \u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c3\u03b5 downplay \u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b8\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03c4\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b7\u03bd\u03b9\u03b1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u0391\u03c0\u03c1\u03b9\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 1927, \u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2 Charles Marshall \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b5\r\n\u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03bf\u03bc\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2\r\n\u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2. \u039f \u03b1\u03c4\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd\u03b9\u03b1\u03af\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 \r\nEllery Sedgwick \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 Marshall \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae, \u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bf \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae\u03c2 Smith. \u03a3\u03ba\u03ad\u03c6\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \r\n\u03b8\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b5\u03c5\u03ba\u03c4\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \r\n\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bb\u03ac\u03bd\u03bf. \u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9-\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, Marshall's \u03bf\u03b9 \u03cc\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \r\n\u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c4\u03c1\u03b1\u03c7\u03b9\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03b3\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La religi\u00f3n calcul\u00f3 prominente en la elecci\u00f3n \r\npresidencial 1928 cuando Alfred E. Smith, el gobernador democr\u00e1tico \r\nde Nueva York, hizo el primer cat\u00f3lico a ejecutarse como el candidato\r\nde un partido pol\u00edtico importante. Smith, que se ejecut\u00f3 \r\ncontra la secretaria republicana de la aspiradora de Herberto del \r\ncomercio, intent\u00f3 downplay el tema de su religi\u00f3n. En este \r\nart\u00edculo de la publicaci\u00f3n mensual atl\u00e1ntica de abril de 1927, el \r\nordenar de Charles del abogado discuti\u00f3 que la lealtad a la iglesia \r\ncat\u00f3lica estuviera en conflicto con lealtad a los Estados Unidos. \r\nEl editor mensual atl\u00e1ntico Ellery Sedgwick hab\u00eda solicitado \r\nla carta del ordenar, aunque \u00e9l era s\u00ed mismo un partidario de Smith.\r\n\u00c9l pens\u00f3 que el discusi\u00f3n religioso era inevitable, y \u00e9l \r\nintent\u00f3 ponerlo en un plano intelectual. Aunque el art\u00edculo \r\nrevel\u00f3 diagonales contra-Cato'licos, las opiniones del ordenar eran \r\nmenos estridentes que las de muchos contempor\u00e1neos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086827</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105248</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/should-a-catholic-be-president-a-contemporary-view-of-the-1928-election</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/should-a-catholic-be-president-a-contemporary-view-of-the-1928-election"
}