{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107939</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107939</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087126</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"To Have Our Own Lawyers Fight Our Own Cases\": The Origins of the Mexican American Legal Defense and Educational Fund</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\", Unsere Eigenen Rechtsanw\u00e4lte Zu haben K\u00e4mpfen\r\nSie Unsere Eigenen F\u00e4lle\": Die Ursprung der mexikanischen \r\namerikanischen zugelassenen Verteidigung und der p\u00e4dagogischen \r\nKapitals</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Pour Avoir Nos Propres Avocats D\u00e9fendez Nos \r\nPropres Causes\" : Les origines de la d\u00e9fense l\u00e9gale \r\nam\u00e9ricaine mexicaine et des fonds \u00e9ducatifs</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Para ter Nossos Pr\u00f3prios Advogados Lute Nossos \r\nPr\u00f3prios Casos\": As origens da defesa legal americana mexicana \r\ne do fundo educacional</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Per avere Nostri Propri Avvocati Combatti I \r\nNostri Propri Casi\": Le origini della difesa legale americana \r\nmessicana e del fondo monetario educativo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b5\u03c8\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c3\": \u0397 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a4\u03b1\u03bc\u03b5\u03af\u03bf\u03c5</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Para tener Nuestros Propios Abogados Luche \r\nNuestros Propios Casos\": Los or\u00edgenes de la defensa legal \r\namericana mexicana y del fondo educativo</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In the following interview, Pete Tijerina, the first executive director of the Mexican American Legal Defense and Educational Fund (MALDEF), discussed the origins of the organization. A trial lawyer with experience handling discrimination cases and encouraging organized political participation among Mexican Americans, Tijerina had been a State Civil Rights Chairman for the League of United Latin American Citizens (LULAC), an organization he joined in 1946. Because his efforts with LULAC were limited by funding and the demand for aid to individuals in localized cases, Tijerina and others realized the need for broad legal precedents to successfully erase widespread discriminatory practices and implement social and economic changes. MALDEF, with a $2.2 million grant in 1968 from the Ford Foundation (including $250,000 for the education of Mexican American lawyers), was set up initially in five southwestern states. It was patterned after the NAACP Legal Defense and Educational Fund (LDF), formed in 1940 by Thurgood Marshall to pursue initiatives in the courts to gain opportunities long denied to African Americans. MALDEF successfully argued in court for inclusion of Mexican Americans on Texas juries, integration of schools, bilingual and bicultural educational programs, equal opportunity in employment, and amendments to the Voting Rights Act.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Im folgenden Interview behandelten Peter Tijerina,\r\nder erste Executivdirektor der mexikanischen amerikanischen \r\nzugelassenen Verteidigung und der p\u00e4dagogischen Kapitals (MALDEF), \r\ndie Ursprung der Organisation. _ ein Probe-Rechtsanwalt mit \r\nErfahrung handhaben Unterscheidungder Fall und anregen organisieren \r\npolitisch Teilnahme unter mexikanisch Amerikaner, Tijerina haben sein \r\nein ein ZustandZivil-RechtVorsitzend f\u00fcr die d Liga von der \r\nvereinigen lateinamerikanisch B\u00fcrger (LULAC), eine ein Organisation \r\ner anschliessen in 1946. Weil seine Bem\u00fchungen mit LULAC durch \r\ndie Finanzierung und die Nachfrage nach Hilfsmittel f\u00fcr \r\nEinzelpersonen in beschr\u00e4nkten F\u00e4llen begrenzt wurden, \r\nverwirklichten Tijerina und andere die Notwendigkeit an den \r\nausgedehnten zugelassenen Pr\u00e4zedenzf\u00e4llen, weitverbreitete \r\ndiskriminierende Praxis erfolgreich zu l\u00f6schen und die Sozial- und \r\n\u00f6konomischen \u00c4nderungen einzuf\u00fchren. MALDEF, mit einer \r\nBewilligung $2.2 Million 1968 von der Ford Grundlage (einschlie\u00dflich \r\n$250.000 f\u00fcr die Ausbildung der mexikanischen amerikanischen \r\nRechtsanw\u00e4lte), wurde zuerst in f\u00fcnf s\u00fcdwestliche Zust\u00e4nde \r\naufgestellt. Es patterned nachdem die NAACP zugelassene \r\nVerteidigung und die p\u00e4dagogische Kapital (LDF), gebildet 1940 von \r\nThurgood Marshall, um Initiativen in den Gerichten auszu\u00fcben, um die \r\nGelegenheiten zu gewinnen, die lang den afrikanischen Amerikanern \r\nverweigert wurden. MALDEF argumentierte erfolgreich bei Gericht \r\nf\u00fcr Einbeziehung der mexikanischen Amerikaner auf Texas Jurys, \r\nIntegration der Schulen, zweisprachig und bikulturelle p\u00e4dagogische \r\nProgramme, gleiche Gelegenheit in der Besch\u00e4ftigung und \u00c4nderungen \r\nrechts w\u00e4hlenden fungieren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans l'entrevue suivante, Peter Tijerina, le \r\npremier directeur ex\u00e9cutif de la d\u00e9fense l\u00e9gale am\u00e9ricaine \r\nmexicaine et des fonds \u00e9ducatifs (MALDEF), ont discut\u00e9 les origines \r\nde l'organisation. Un avocat d'essai avec une exp\u00e9rience \r\nmanipulant des cas de discrimination et les encourageant a organis\u00e9 \r\nla participation politique parmi les Am\u00e9ricains mexicains, Tijerina \r\navait \u00e9t\u00e9 un Pr\u00e9sident de droits civiques d'\u00e9tat pour la ligue des\r\ncitoyens latino-am\u00e9ricains unis (LULAC), une organisation qu'il s'est\r\nassoci\u00e9e \u00e0 1946. Puisque ses efforts avec LULAC ont \u00e9t\u00e9 \r\nlimit\u00e9s par le placement et la demande de l'aide aux individus dans \r\ndes cas localis\u00e9s, Tijerina et d'autres ont r\u00e9alis\u00e9 le besoin de \r\nlarges pr\u00e9c\u00e9dents l\u00e9gaux d'effacer avec succ\u00e8s des pratiques \r\ndiscriminatoires r\u00e9pandues et de mettre en application les \r\nchangements sociaux et \u00e9conomiques. MALDEF, avec une concession\r\n$2.2 millions en 1968 de la base de Ford ($250.000 y compris pour \r\nl'\u00e9ducation des avocats am\u00e9ricains mexicains), a \u00e9t\u00e9 install\u00e9 au \r\ncommencement dans cinq \u00e9tats du sud-ouest. Il a \u00e9t\u00e9 model\u00e9 \r\napr\u00e8s que la d\u00e9fense l\u00e9gale de NAACP et les fonds \u00e9ducatifs (LDF),\r\nform\u00e9s en 1940 par Thurgood Marshall pour poursuivre des initiatives \r\ndans les cours pour gagner des occasions longtemps refus\u00e9es aux \r\nAm\u00e9ricains africains. MALDEF avec succ\u00e8s a plaid\u00e9 devant le \r\ntribunal pour l'inclusion des Am\u00e9ricains mexicains sur des jurys du \r\nTexas, int\u00e9gration des \u00e9coles, bilingue et les programmes \u00e9ducatifs\r\nbiculturels, la \u00e9galit\u00e9 des chances dans l'emploi, et les \r\namendements vers le droit de vote agissent.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Na seguinte entrevista, Pete Tijerina, o primeiro \r\ndiretor executivo da defesa legal americana mexicana e do fundo \r\neducacional (MALDEF), discutiram as origens da organiza\u00e7\u00e3o. Um\r\nadvogado experimental com a experi\u00eancia que segura casos da \r\ndiscrimina\u00e7\u00e3o e que incentiva organizou a participa\u00e7\u00e3o pol\u00edtica \r\nentre americanos mexicanos, Tijerina tinha sido um presidente das \r\ndireitas civis do estado para a liga dos cidad\u00e3os americanos latin \r\nunidos (LULAC), uma organiza\u00e7\u00e3o que juntou em 1946. Porque \r\nseus esfor\u00e7os com LULAC foram limitados financiar e pela demanda para\r\no dae (dispositivo autom\u00e1tico de entrada) aos indiv\u00edduos em casos \r\nlocalizados, Tijerina e outro realizaram a necessidade para precedents\r\nlegais largos apagar com sucesso pr\u00e1ticas discriminatory difundidas e\r\nexecutar mudan\u00e7as sociais e econ\u00f4micas. MALDEF, com uma \r\nconcess\u00e3o $2.2 milh\u00f5es em 1968 da funda\u00e7\u00e3o de Ford ($250.000 \r\nincluding para a instru\u00e7\u00e3o de advogados americanos mexicanos), foi \r\najustado acima inicialmente em cinco estados do sudoeste. Foi \r\nmodelado depois que a defesa legal de NAACP e o fundo educacional \r\n(LDF), dados forma em 1940 por Thurgood Marshall para perseguir \r\niniciativas nas cortes para ganhar as oportunidades negadas por muito \r\ntempo aos americanos africanos. MALDEF discutiu com sucesso na \r\ncorte para o inclusion de americanos mexicanos em j\u00faris de Texas, \r\nintegra\u00e7\u00e3o das escolas, bil\u00edng\u00fce e os programas educacionais \r\nbicultural, a oportunidade igual no emprego, e as emendas \u00e0s direita \r\nvotando agem.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Nella seguente intervista, Pete Tijerina, il primo\r\ndirettore esecutivo della difesa legale americana messicana e del \r\nfondo monetario educativo (MALDEF), hanno discusso le origini \r\ndell'organizzazione. Un avvocato di prova con esperienza che \r\nmaneggia i casi di distinzione e che consiglia ha organizzato la \r\npartecipazione politica fra gli Americani messicani, Tijerina era \r\nstato un presidente di diritti civili di Dichiarare per la lega dei \r\ncittadini dell'America latina uniti (LULAC), un'organizzazione che si \r\n\u00e8 associato a 1946. Poich\u00e9 i suoi sforzi con LULAC sono stati \r\nlimitati costituendo un fondo per e dalla domanda del sussidio agli \r\nindividui nei casi localizzati, Tijerina ed altri hanno realizzato la \r\nnecessit\u00e0 per i vasti precedenti legali di cancellare con successo le\r\npratiche discriminatorie diffuse e di effettuare i cambiamenti sociali\r\ned economici. MALDEF, con una concessione $2.2 milioni in 1968 \r\ndal fondamento del Ford ($250.000 compresi per la formazione degli \r\navvocati americani messicani), \u00e8 stato installato inizialmente in \r\ncinque del sud-ovest dichiara. \u00c8 stato modellato dopo \r\nche la difesa legale di NAACP ed il fondo monetario educativo (LDF), \r\nformati in 1940 da Thurgood Marshall per perseguire le iniziative \r\nnelle corti per guadagnare le occasioni lungamente rifiutate agli \r\nAmericani africani. MALDEF ha parlato con successo in tribunale \r\na favore dell'inclusione degli Americani messicani sulle giurie del \r\nTexas, integrazione delle scuole, bilingue ed i programmi educativi \r\nbiculturali, l'occasione uguale nell'occupazione e le correzioni ai \r\ndiritti di voto si comportano.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03ba\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7, pete Tijerina, \u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c2\r\n\u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a4\u03b1\u03bc\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 (MALDEF), \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2. \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b5\r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b9\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03b8\u03ac\u03c1\u03c1\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \r\n\u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03c9\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd, Tijerina \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd\r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd (LULAC), \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c7\u03ce\u03c1\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf 1946. \r\n\u0395\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5 LULAC \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \r\n\u03c7\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03b4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03af\u03c3\u03c7\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \r\n\u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, Tijerina \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03ad\u03b1 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03b2\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03ce\u03c2 \r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2. MALDEF, \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03bf\u03c1\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 $2,2 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03bc\u03c5\u03c1\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf 1968 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03af\u03b4\u03c1\u03c5\u03bc\u03b1 \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 (\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd $250.000 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03c9\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03c9\u03bd), \u03b9\u03b4\u03c1\u03cd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03b5 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \r\n\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03bf\u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7. \u0394\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 NAACP \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03a4\u03b1\u03bc\u03b5\u03af\u03bf (LDF), \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf 1940 \u03b1\u03c0\u03cc Thurgood Marshall \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03bf\u03b9 \r\n\u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bc\u03c6\u03b9\u03c3\u03b2\u03b7\u03c4\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2. \r\nMALDEF \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03ce\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03c9\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03c1\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03a4\u03ad\u03be\u03b1\u03c2, \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03af\u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03cc\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7, \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c8\u03ae\u03c6\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En la entrevista siguiente, Pete Tijerina, el \r\nprimer director ejecutivo de la defensa legal americana mexicana y del\r\nfondo educativo (MALDEF), discutieron los or\u00edgenes de la \r\norganizaci\u00f3n. Un abogado de ensayo con la experiencia que \r\nmanejaba casos de la discriminaci\u00f3n y que los animaba orden\u00f3 la \r\nparticipaci\u00f3n pol\u00edtica entre americanos mexicanos, Tijerina hab\u00eda \r\nsido presidente de las derechas civiles del estado para la liga de los\r\nciudadanos americanos latinos unidos (LULAC), una organizaci\u00f3n que \r\n\u00e9l ensambl\u00f3 en 1946. Porque sus esfuerzos con LULAC fueron \r\nlimitados por el financiamiento y la demanda para la ayuda a los \r\nindividuos en casos localizados, Tijerina y otros realizaron la \r\nnecesidad de amplios precedentes legales de borrar con \u00e9xito \r\npr\u00e1cticas discriminatorias extensas y de poner cambios en ejecucio'n \r\nsociales y econ\u00f3micos. MALDEF, con una concesi\u00f3n $2.2 millones\r\nen 1968 de la fundaci\u00f3n de Ford ($250.000 incluyendo para la \r\neducaci\u00f3n de abogados americanos mexicanos), fue instalado \r\ninicialmente en cinco estados al sudoeste. Fue modelado despu\u00e9s\r\nde que la defensa legal y el fondo educativo (LDF) de NAACP, formados \r\nen 1940 por Thurgood Marshall para perseguir iniciativas en las cortes\r\npara ganar las oportunidades negadas de largo a los americanos \r\nafricanos. MALDEF discuti\u00f3 con \u00e9xito en la corte para la \r\ninclusi\u00f3n de americanos mexicanos en los jurados de Tejas, \r\nintegraci\u00f3n de escuelas, biling\u00fce y los programas educativos \r\nbiculturales, la oportunidad igual en el empleo, y las enmiendas a los\r\nderechos al voto act\u00faan.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087126</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107939</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/to-have-our-own-lawyers-fight-our-own-cases-the-origins-of-the-mexican-american-legal-defense-and-educational-fund</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/to-have-our-own-lawyers-fight-our-own-cases-the-origins-of-the-mexican-american-legal-defense-and-educational-fund"
}