{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104214</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104214</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086932</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"The Evil Shadow of Slavery No Longer Hangs Over Them\": Charlotte Forten Describes Her Experiences Teaching on the South Carolina Sea Islands, 1862</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"der schlechte Schatten der Sklaverei h\u00e4ngt nicht\r\nmehr \u00fcber ihr\": Charlotte Forten beschreibt sie die \r\nErfahrungen, die auf den S\u00fcdcarolina Seeinseln, 1862 unterrichten</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"l'ombre mauvaise de l'esclavage ne s'arr\u00eate plus\r\nau-dessus d'elles\" : Charlotte Forten la d\u00e9crit les \r\nexp\u00e9riences enseignant sur les \u00eeles du sud de mer de la \r\nCaroline, 1862</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"a sombra evil do slavery pendura n\u00e3o mais por \r\nmuito tempo sobre eles\": Charlotte Forten descreve-a as \r\nexperi\u00eancias que ensinam nos consoles do mar de carolina sul, 1862</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"l'ombra diabolica di slavery pi\u00f9 non appende \r\nsopra loro\": Charlotte Forten la descrive esperienze che \r\ninsegnano sulle isole del mare della Carolina del Sud, 1862</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0397 \u03ba\u03b1\u03ba\u03ae \u03c3\u03ba\u03b9\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03ba\u03c1\u03b5\u03bc\u03ac \u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c3\": \u03a4\u03bf \u03a3\u03b1\u03c1\u03bb\u03cc\u03c4\u03c4\u03b1 Forten \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03bd\u03b7\u03c3\u03b9\u03ac \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2, 1862</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"la sombra malvada de la esclavitud cuelga no m\u00e1s\r\nde largo sobre ella\": Charlotte Forten la describe las \r\nexperiencias que ense\u00f1an en las islas del mar de Carolina del Sur, \r\n1862</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">During the Civil War, when Union forces occupied the South Carolina sea islands of St. Helena and Port Royal, white slaveowners fled but their slaves remained. It was here, in October 1862, that Charlotte Forten arrived under the auspices of the Philadelphia Port Royal Relief Association to teach the newly liberated slaves. Forten (later Charlotte Forten Grimke) was born in Philadelphia in 1837 into a family of well-to-do, free blacks who were active in the abolitionist movement. Forten was a teacher and a writer, known today for her extensive diaries and her articles. An educated woman and a product of free black society, Forten hovered uneasily between the worlds of blacks and whites. In this article for a white audience she expressed her jubilation about the freedom her students were newly experiencing. She also revealed her ambivalence about these people who were similar to herself, yet at the same time so different.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">W\u00e4hrend des B\u00fcrgerkrieges als Anschlu\u00dfkr\u00e4fte \r\ndie S\u00fcdcarolina Seeinseln von St. Helena und von Kanal besetzten, die\r\nk\u00f6niglich sind, flohen wei\u00dfe slaveowners, aber ihre Sklaven blieben.\r\nEs war hier, im Oktober 1862, da\u00df Charlotte Forten unter den \r\nAuspizienn der Philadelphia k\u00f6niglichen Entlastung Portverbindung \r\nankam, um die eben befreiten Sklaven zu unterrichten. Forten \r\n(neueres Charlotte Forten Grimke) wurde in Philadelphia 1837 in eine \r\nFamilie von gut-zu-, freie Schwarze getragen, die in der abolitionist \r\nBewegung aktiv waren. Forten war ein Lehrer und ein Verfasser, \r\nheute bekannt f\u00fcr ihre umfangreichen Tageb\u00fccher und ihre Artikel. \r\nEine gebildete Frau und ein Produkt der freien schwarzen \r\nGesellschaft, Forten schwoben unbehaglich zwischen den Welten von \r\nSchwarzen und Wei\u00df. In diesem Artikel f\u00fcr ein wei\u00dfes Publikum\r\ndr\u00fcckte sie ihr jubilation \u00fcber die Freiheit aus, die ihre \r\nKursteilnehmer eben erfuhren. Sie deckte auch ihre ambivalenz \r\n\u00fcber diese Leute, die \u00e4hnlich waren, dennoch gleichzeitig so \r\nunterschiedlich auf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pendant la guerre civile, quand les forces des \r\nsyndicats ont occup\u00e9 les \u00eeles du sud de mer de la Caroline de \r\nla Ste.H\u00e9l\u00e8ne et du port royaux, les slaveowners blancs se sont \r\nsauv\u00e9s mais leurs esclaves sont rest\u00e9s. Elle \u00e9tait ici, en \r\noctobre 1862, que Charlotte Forten est arriv\u00e9 sous les auspices de \r\nl'association royale gauche de soulagement de Philadelphie pour \r\nenseigner les esclaves nouvellement lib\u00e9r\u00e9s. Forten (plus \r\nd\u00e9funt Charlotte Forten Grimke) a \u00e9t\u00e9 soutenu \u00e0 Philadelphie en \r\n1837 dans une famille de bien-\u00e0-, les noirs libres qui \u00e9taient en \r\nactivit\u00e9 dans le mouvement d'abolitionniste. Forten \u00e9tait un \r\nprofesseur et un auteur, connus aujourd'hui pour ses agendas \u00e9tendus \r\net ses articles. Une femme instruite et un produit de la \r\nsoci\u00e9t\u00e9 noire libre, Forten ont plan\u00e9 avec difficult\u00e9 entre les \r\nmondes des noirs et les blancs. En cet article pour une \r\nassistance blanche elle a exprim\u00e9 sa jubilation au sujet de la \r\nlibert\u00e9 que ses \u00e9tudiants \u00e9prouvaient nouvellement. Elle a \r\n\u00e9galement indiqu\u00e9 son ambivalence au sujet de ces personnes qui \r\n\u00e9taient semblables \u00e0 elle-m\u00eame, pourtant en m\u00eame temps si \r\ndiff\u00e9rent.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Durante a guerra civil, quando as for\u00e7as da \r\nuni\u00e3o ocuparam os consoles do mar de carolina sul de St. Helena e \r\nporta reais, os slaveowners brancos fujiram mas seus escravos \r\nremanesceram. Estava aqui, em outubro 1862, que Charlotte Forten\r\nchegou sob os auspices da associa\u00e7\u00e3o real portu\u00e1ria do relevo de \r\nFilad\u00e9lfia para ensinar os escravos recentemente liberated. \r\nForten (Charlotte mais atrasado Forten Grimke) foi carregado em \r\nFilad\u00e9lfia em 1837 em uma fam\u00edlia de bem-\u00e0-, os pretos livres que \r\neram ativos no movimento do abolitionist. Forten era um \r\nprofessor e um escritor, conhecidos hoje para seus di\u00e1rios extensivos\r\ne seus artigos. Uma mulher educada e um produto da sociedade \r\npreta livre, Forten pairaram inquieta entre os mundos dos pretos e \r\nbrancos. Neste artigo para uma audi\u00eancia branca expressou seu \r\njubilation sobre a liberdade que seus estudantes experimentavam \r\nrecentemente. Revelou tamb\u00e9m seu ambivalence sobre estes povos \r\nque eram similares a herself, contudo ao mesmo tempo assim diferente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Durante la guerra civile, quando le forze del \r\nsindacato hanno occupato le isole del mare della Carolina del Sud \r\ndella Sant'Elena e della porta reali, gli slaveowners bianchi sono \r\nfuggito ma i loro schiavi sono rimasto. Era qui, nel mese di \r\nottobre del 1862, che Charlotte Forten \u00e8 arrivato sotto gli auspici \r\ndell'associazione reale port di rilievo de Filadelfia per insegnare \r\ngli schiavi recentemente liberati. Forten (Charlotte successiva \r\nForten Grimke) \u00e8 stato sopportato a Filadelfia in 1837 in una \r\nfamiglia di bene-$$$-, neri liberi che erano attivi nel movimento di \r\nabolitionist. Forten era un insegnante e un produttore, \r\nconosciuti oggi per i suoi vasti diari ed i suoi articoli. Una \r\ndonna istruita e un prodotto della societ\u00e0 nera libera, Forten si \r\nsono librati uneasily fra i mondi dei neri ed i bianchi. In \r\nquesto articolo per un pubblico bianco ha espresso il suo jubilation \r\ncirca la libert\u00e0 che i suoi allievi recentemente stavano \r\nsperimentando. Egualmente ha rivelato la sua ambivalenza circa \r\nquesta gente che era simile a s\u00e8, tuttavia allo stesso tempo cos\u00ec \r\ndifferente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5, \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03ad\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b4\u03c5\u03bd\u03ac\u03bc\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03bd\u03b7\u03c3\u03b9\u03ac \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03ac\u03c3\u03c0\u03c1\u03c9\u03bd slaveowners \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a3\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u0388\u03bb\u03b5\u03bd\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03c1\u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 \u03c6\u03c5\u03b3\u03ae \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03bc\u03b5\u03b9\u03bd\u03b5. \r\n\u0389\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03b4\u03ce, \u03c4\u03bf\u03bd \u039f\u03ba\u03c4\u03ce\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1862, \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf \u03a3\u03b1\u03c1\u03bb\u03cc\u03c4\u03c4\u03b1 \r\nForten \u03ad\u03c6\u03b8\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c5\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b9\u03b3\u03af\u03b4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c6\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2\r\n\u03bb\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b1\u03b4\u03ad\u03bb\u03c6\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b1 \r\n\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03bf\u03c5\u03c2. \u03a4\u03bf Forten (\u03c0\u03b9\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf \r\n\u03a3\u03b1\u03c1\u03bb\u03cc\u03c4\u03c4\u03b1 Forten Grimke) \u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b1\u03b4\u03ad\u03bb\u03c6\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf 1837 \r\n\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03c9\u03bd, \u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03c9\u03bd \u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c1\u03b5\u03c6\u03bf\u03c1\u03bc\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd. \u03a4\u03bf Forten \r\n\u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03b1\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c2 \r\n\u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2. \u039c\u03b9\u03b1 \r\n\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2, Forten \u03b1\u03b9\u03c9\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03bd\u03ae\u03c3\u03c5\u03c7\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03ce\u03bd. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ac\u03c3\u03c0\u03c1\u03bf \r\n\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03b1\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03b5\u03be\u03ad\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1\u03c3\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 \u03bf\u03b9 \r\n\u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b1\u03b6\u03b1\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b1. \u0391\u03c0\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03b1\u03bc\u03c6\u03b9\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03b9\u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5 \r\n\u03c4\u03b7\u03bd, \u03cc\u03bc\u03c9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b3\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03c2 \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Durante la guerra civil, cuando las fuerzas de la \r\nuni\u00f3n ocuparon las islas del mar de Carolina del Sur de St. Helena y \r\ndel acceso reales, los slaveowners blancos huyeron pero sus esclavos \r\npermanec\u00edan. Estaba aqu\u00ed, en octubre de 1862, que Charlotte \r\nForten lleg\u00f3 bajo auspicios de la asociaci\u00f3n real portuaria de la \r\nrelevaci\u00f3n de Philadelphia para ense\u00f1ar a los esclavos nuevamente \r\nliberados. Forten (una Charlotte m\u00e1s \u00faltima Forten Grimke) fue\r\nllevado en Philadelphia en 1837 en una familia de bien-a-, los negros \r\nlibres que eran activos en el movimiento del abolitionist. \r\nForten era profesor y programa de escritura, conocidos hoy para \r\nsus diarios extensos y sus art\u00edculos. Una mujer educada y un \r\nproducto de la sociedad negra libre, Forten asomaron inquieto entre \r\nlos mundos de negros y los blancos. En este art\u00edculo para una \r\naudiencia blanca ella expres\u00f3 su jubilation sobre la libertad que sus\r\nestudiantes experimentaban nuevamente. Ella tambi\u00e9n revel\u00f3 su \r\nambivalencia sobre esta gente que era similar a se, con todo en el \r\nmismo tiempo tan diferente.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086932</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104214</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-evil-shadow-of-slavery-no-longer-hangs-over-them-charlotte-forten-describes-her-experiences-teaching-on-the-south-carolina-sea-islands-1862</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-evil-shadow-of-slavery-no-longer-hangs-over-them-charlotte-forten-describes-her-experiences-teaching-on-the-south-carolina-sea-islands-1862"
}