{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107109</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107109</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087652</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">iCommons iSummit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">iCommons iSummit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">iSummit d'iCommons</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">iSummit dos iCommons</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">iSummit dei iCommons</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">iCommons iSummit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">iSummit de los iCommons</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Leaders of the Creative Commons, free software, open education and access to knowledge communities talk about their vision for the future and discuss strategies for building a free global culture that is rich - both in terms of economic viability and geographic diversity.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">F\u00fchrer der kreativen Common, der freien Software,\r\nder ge\u00f6ffneten Ausbildung und des Zugriffs zu den Wissen \r\nGemeinschaften befassen sich mit ihrem Anblick w\u00e4hrend der Zukunft \r\nund behandeln Strategien f\u00fcr das Aufbauen einer freien globalen \r\nKultur, die reich ist - beide in \u00f6konomischer Entwicklungsf\u00e4higkeit \r\nund geographischer Verschiedenartigkeit ausgedr\u00fcckt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les amorces des terrains communaux cr\u00e9ateurs, du \r\nlogiciel libre, de l'\u00e9ducation ouverte et de l'acc\u00e8s aux \r\ncommunaut\u00e9s de la connaissance parlent de leur vision \u00e0 l'avenir et \r\ndiscutent des strat\u00e9gies pour \u00e9tablir une culture globale libre qui \r\nest riche - tous les deux en termes de viabilit\u00e9 \u00e9conomique et \r\ndiversit\u00e9 g\u00e9ographique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os l\u00edderes das terras comuns creativas, do \r\nsoftware livre, da instru\u00e7\u00e3o aberta e do acesso \u00e0s comunidades do \r\nconhecimento falam sobre sua vis\u00e3o para o futuro e discutem \r\nestrat\u00e9gias para construir uma cultura global livre que seja rica - \r\nambos nos termos do viability econ\u00f4mico e da diversidade geogr\u00e1fica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I capi dei terreni comunali creativi, del \r\nsoftware libero, della formazione aperta e dell'accesso alle Comunit\u00e0\r\ndi conoscenza parlano della loro visione per il futuro e discutono le \r\nstrategie per lo sviluppo della coltura globale libera che \u00e8 ricca - \r\nentrambi in termini di attuabilit\u00e0 economica e diversit\u00e0 geografica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03b7\u03b3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd, \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5 \u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03cc\u03c1\u03b1\u03bc\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf \u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c3\u03b9\u03bf\u03c2 - \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03c0\u03bf\u03c8\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2\r\n\u03b2\u03b9\u03c9\u03c3\u03b9\u03bc\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03bf\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los arranques de cinta de los campos comunes \r\ncreativos, del software libre, de la educaci\u00f3n abierta y del acceso a\r\nlas comunidades del conocimiento hablan de su visi\u00f3n para el futuro y\r\ndiscuten las estrategias para construir una cultura global libre que \r\nsea rica - ambos en t\u00e9rminos de la viabilidad econ\u00f3mica y de la \r\ndiversidad geogr\u00e1fica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087652</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 3.0</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107109</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/matters/icommons-isummit</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/matters/icommons-isummit"
}