{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107452</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107452</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087238</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Why Did We Have to Win It Twice?\": A Physicist Remembers His Work on the First Atomic Bomb</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"warum wir ihn zweimal gewinnen mu\u00dften?\": \r\nEin Physiker erinnert sich an seine Arbeit \u00fcber die erste \r\nAtombombe</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"pourquoi nous avons d\u00fb le gagner deux fois?\" : \r\nUn physicien se rappelle son travail sur la premi\u00e8re panne \r\natomique</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"porque n\u00f3s tivemos que o ganhar duas vezes?\": \r\nUm f\u00edsico recorda seu trabalho na primeira bomba at\u00f4mica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"perch\u00e8 abbiamo dovuto vincerli due volte?\": \r\nUn fisico si ricorda del suo lavoro sulla prima bomba atomica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0393\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b4\u03cd\u03bf \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2;\": \r\n\u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b8\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\r\n\u03b2\u03cc\u03bc\u03b2\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"porqu\u00e9 tuvimos que ganarla dos veces?\": Un\r\nf\u00edsico recuerda su trabajo sobre la primera bomba at\u00f3mica</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Those who built the atomic bomb at the secret Los Alamos, New Mexico, facility understood very well the potential for destruction and death they had created, though individual reactions of the scientists varied widely. Some argued that America needed to develop nuclear weapons before the Germans did. Others argued that a war against fascism demanded the most lethal measures. Still others, as they witnessed the blast on July 16, 1945, were appalled at what they had unleashed. In this excerpt from a 1980 interview, Bernard Feld recalled his work as a graduate student at Los Alamos. While he had few reservations about the bomb's development and its first use at Hiroshima, he had profound reservations about using the second bomb against Nagasaki.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die, die die Atombombe beim geheimen Los Alamos \r\naufbauten, New-Mexico, Teildienst verstanden sehr gut das Potential \r\nf\u00fcr Zerst\u00f6rung und Tod, die sie erstellt hatten, zwar einzelne \r\nReaktionen von den Wissenschaftlern, die weit ver\u00e4ndert wurden. \r\nEinige argumentierten, da\u00df Amerika Kernwaffen entwickeln \r\nmu\u00dfte, bevor die Deutschen. Andere argumentierten, da\u00df ein \r\nKrieg gegen Faschismus die lebensgef\u00e4hrlichsten Masse verlangte. \r\nNoch andere, w\u00e4hrend sie den Knall an Juli 16 zeugten, 1945, \r\nwurden entsetzt an, was sie unleashed. In diesem Excerpt von \r\neinem Interview 1980, erinnerte an Bernard Feld seine Arbeit als \r\nSchulabg\u00e4nger bei Los Alamos. W\u00e4hrend er wenige Vorbehalte \r\nbez\u00fcglich der der Entwicklung und seines ersten Gebrauches Bombe in \r\nHiroschima hatte, hatte er profunde Vorbehalte bez\u00fcglich des \r\nVerwendens der zweiten Bombe gegen Nagasaki.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ceux qui ont construit la panne atomique chez le \r\nLos Alamos secret, Nouveau-Mexique, service ont compris tr\u00e8s bien le \r\npotentiel pour la destruction et la mort qu'elles avaient cr\u00e9\u00e9e, \r\ncependant diff\u00e9rentes r\u00e9actions des scientifiques chang\u00e9s \r\nconsid\u00e9rablement. Certains ont argu\u00e9 du fait que l'Am\u00e9rique a\r\nd\u00fb d\u00e9velopper les armes nucl\u00e9aires avant que les Allemands . \r\nD'autres ont argu\u00e9 du fait qu'une guerre contre le fascisme a \r\nexig\u00e9 les mesures les plus mortelles. Encore d'autres, pendant \r\nqu'elles \u00e9taient t\u00e9moin du souffle 16 juillet 1945, appalled \u00e0 ce \r\nqu'elles avaient l\u00e2ch\u00e9. Dans cet extrait d'une entrevue 1980, \r\nBernard Feld a rappel\u00e9 son travail en tant qu'\u00e9tudiant gradu\u00e9 chez \r\nLos Alamos. Tandis qu'il avait peu de r\u00e9servations au sujet de \r\nsa premi\u00e8re utilisation de la panne du d\u00e9veloppement et \u00e0 \r\nHiroshima, il a eu des r\u00e9servations profondes au sujet d'utiliser la \r\ndeuxi\u00e8me panne contre Nagasaki.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Aqueles que constru\u00edram a bomba at\u00f4mica no Los \r\nAlamos secreto, Novo M\u00e9xico, facilidade compreenderam muito bem o \r\npotencial para a destrui\u00e7\u00e3o e a morte que tinham criado, though \r\nrea\u00e7\u00f5es individuais dos cientistas variados extensamente. \r\nAlguns discutiram que Am\u00e9rica necessitou desenvolver armas \r\nnucleares antes que os alem\u00e3es . Outros discutiram que uma \r\nguerra de encontro ao fascism exijiu as medidas as mais letais. \r\nAinda outros, enquanto testemunharam a explos\u00e3o julho em 16, \r\n1945, appalled em o que tinham desencadeado. Neste excerpt de \r\numa entrevista 1980, Bernard Feld recordou seu trabalho como um \r\nestudante graduado em Los Alamos. Quando teve poucos \r\nreservations sobre seu primeiro uso da bomba o desenvolvimento e em \r\nHiroshima, teve reservations profundos sobre usar a segunda bomba de \r\nencontro a Nagasaki.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Coloro che ha costruito la bomba atomica al Los \r\nAlamos segreto, Nuovo Messico, funzione hanno capito molto bene il \r\npotenziale per distruzione e la morte che avevano creato, comunque \r\ndiverse reazioni degli scienziati variati ampiamente. Alcuni \r\nhanno sostenuto che l'America ha dovuto sviluppare le armi nucleari \r\nprima che i tedeschi. Altri hanno sostenuto che una guerra \r\ncontro fascismo ha richiesto le misure pi\u00f9 mortali. Ancora \r\naltri, mentre hanno testimoniato lo scoppio il 16 luglio 1945, \r\nappalled a che cosa avevano liberato. In questo brano da \r\nun'intervista 1980, Bernard Feld ha ricordato il suo lavoro come \r\nallievo laureato a Los Alamos. Mentre ha avuto poche \r\nprenotazioni circa il relativo primo uso della bomba lo sviluppo ed a \r\nHiroshima, ha avuto prenotazioni profonde circa usando la seconda \r\nbomba contro Nagasaki.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03c4\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b2\u03cc\u03bc\u03b2\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \r\nLos Alamos, New Mexico, \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ac\r\n\u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b8\u03ac\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \r\n\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9, \u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd \r\n\u03c0\u03bf\u03af\u03ba\u03b9\u03bb\u03b1\u03bd \u03b5\u03c5\u03c1\u03ad\u03c9\u03c2. \u039c\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b1\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5\r\n\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03be\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c5\u03c1\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c0\u03bb\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03bf\u03cd \u03bf\u03b9 \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03bf\u03af. \u0391\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \r\n\u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b1\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03b1\u03c0\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \r\n\u03c0\u03b9\u03cc \u03b8\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b7\u03c6\u03cc\u03c1\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1. \u0391\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9, \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \r\n\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03af\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \u03c6\u03cd\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 16 \u0399\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 ..1945, \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03b5\u03be\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 1980, Bernard Feld \u03c5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b8\u03cd\u03bc\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf Los Alamos. \u0395\u03bd\u03ce \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \r\n\u03bb\u03af\u03b3\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03c5\u03bb\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03cc\u03bc\u03b2\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \r\n\u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03a7\u03b9\u03c1\u03bf\u03c3\u03af\u03bc\u03b1, \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b2\u03b1\u03b8\u03b9\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03c5\u03bb\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \r\n\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7\u03c2 \u03b2\u03cc\u03bc\u03b2\u03b1\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u039d\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03ac\u03ba\u03b9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los que construyeron la bomba at\u00f3mica en el Los \r\nAlamos secreto, New M\u00e9xico, recurso entend\u00edan muy bien el potencial \r\npara la destrucci\u00f3n y la muerte que hab\u00edan creado, aunque reacciones\r\nindividuales de los cient\u00edficos variados extensamente. Algunos \r\ndiscutieron que Am\u00e9rica necesitara desarrollar las armas nucleares \r\nantes de que lo hicieran los alemanes. Otros discutieron que una\r\nguerra contra fascismo exigiera las medidas m\u00e1s mortales. \r\nTodav\u00eda otros, pues atestiguaron la r\u00e1faga 16 de julio de \r\n1945, eran aterrados en lo que hab\u00edan destraillado. En este \r\nextracto de una entrevista an o 80, Bernard Feld record\u00f3 su trabajo \r\ncomo estudiante graduado en Los Alamos. Mientras que \u00e9l ten\u00eda \r\npocas reservas sobre su primer uso de la bomba el desarrollo y en \r\nHiroshima, \u00e9l ten\u00eda reservas profundas sobre usar la segunda bomba \r\ncontra Nagasaki.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087238</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107452</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/why-did-we-have-to-win-it-twice-a-physicist-remembers-his-work-on-the-first-atomic-bomb</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/why-did-we-have-to-win-it-twice-a-physicist-remembers-his-work-on-the-first-atomic-bomb"
}