{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "integraci\u00f3 cultural", 
        "cultural integration", 
        "integraci\u00f3n cultural", 
        "cultura popular", 
        "folk culture", 
        "cultura popular", 
        "compositor", 
        "music composer", 
        "compositor", 
        "composici\u00f3 musical", 
        "musical composition", 
        "composici\u00f3n musical", 
        "integraci\u00f3 social", 
        "social integration", 
        "integraci\u00f3n social", 
        "m\u00fasica vocal", 
        "vocal music", 
        "m\u00fasica vocal", 
        "kulturelle Integration", 
        "Volkskultur", 
        "Musikkomponist", 
        "musikalischer Aufbau", 
        "Sozialintegration", 
        "vocal Musik", 
        "int\u00e9gration culturelle", 
        "culture folklorique", 
        "compositeur de musique", 
        "composition musicale", 
        "int\u00e9gration sociale", 
        "musique vocale", 
        "integra\u00e7\u00e3o cultural", 
        "cultura popular", 
        "compositor da m\u00fasica", 
        "composi\u00e7\u00e3o musical", 
        "integra\u00e7\u00e3o social", 
        "m\u00fasica vocal", 
        "integrazione culturale", 
        "coltura piega", 
        "compositore di musica", 
        "composizione musicale", 
        "integrazione sociale", 
        "musica vocale", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c6\u03c9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/235745</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>235745</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/11462</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11462</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11462</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tot un m\u00f3n / Hip-hop d'Aran</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'espai \"Tot un m\u00f3n\" presenta un grup de m\u00fasica hip-hop de la Val d'Aran, format per joves de diferents or\u00edgens.\r\n\r\nNedson Pires va n\u00e9ixer al Brasil i To\u00f1o Barrau \u00e9s aran\u00e8s. Comparteixen la passi\u00f3 pel hip-hop i s\u00f3n dos dels components del grup \"Sin Hip Hop no hay Crew\", format per joves de diferents or\u00edgens units per aquesta expressi\u00f3 cultural. Ofereixen un hip-hop multicultural, mosaic de les diferents experi\u00e8ncies vitals de cadascun dels seus membres. El grup es reuneix a l'Espai Jove de Vielha, des d'on els han ajudat a donar-se a con\u00e8ixer.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura popular</string>\r\n            <string language=\"en\">folk culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura popular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">compositor</string>\r\n            <string language=\"en\">music composer</string>\r\n            <string language=\"es\">compositor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">composici\u00f3 musical</string>\r\n            <string language=\"en\">musical composition</string>\r\n            <string language=\"es\">composici\u00f3n musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00fasica vocal</string>\r\n            <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00fasica vocal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Volkskultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musikkomponist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">musikalischer Aufbau</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">vocal Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture folklorique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">compositeur de musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">composition musicale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musique vocale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura popular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">compositor da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">composi\u00e7\u00e3o musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasica vocal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura piega</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">compositore di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">composizione musicale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musica vocale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11462</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11462</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:22:02.20Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H5M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2636</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2786</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Respecte per la difer\u00e8ncia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2788</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2790</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat i relativisne cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5566</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5679</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Apreciaci\u00f3 de la cultura musical i visual de l'entorn</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5681</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Apreciaci\u00f3 de diverses cultures musicals i visuals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6922</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>300</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>499</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura popular</string>\r\n                <string language=\"en\">folk culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura popular</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>857</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">compositor</string>\r\n                <string language=\"en\">music composer</string>\r\n                <string language=\"es\">compositor</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>861</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">composici\u00f3 musical</string>\r\n                <string language=\"en\">musical composition</string>\r\n                <string language=\"es\">composici\u00f3n musical</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1199</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1368</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00fasica vocal</string>\r\n                <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00fasica vocal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/11462</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=55768</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=55768"
}