{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "formaci\u00f3 empresarial", 
        "business education", 
        "formaci\u00f3n empresarial", 
        "gesti\u00f3 empresarial", 
        "business management", 
        "gesti\u00f3n empresarial", 
        "comer\u00e7", 
        "commerce", 
        "comercio", 
        "economia", 
        "economy", 
        "econom\u00eda", 
        "empresa", 
        "enterprise", 
        "empresa", 
        "formaci\u00f3 d'emprenedors", 
        "entrepreneurship education", 
        "formaci\u00f3n de emprendedores", 
        "pol\u00edtica europea", 
        "European policy", 
        "pol\u00edtica europea", 
        "immigrant", 
        "immigrant", 
        "inmigrante", 
        "migraci\u00f3", 
        "migration", 
        "migraci\u00f3n", 
        "organitzaci\u00f3 aut\u00f2noma del treball", 
        "self-organised work", 
        "Gesch\u00e4ft Ausbildung", 
        "Unternehmensf\u00fchrung", 
        "Handel", 
        "Wirtschaft", 
        "Unternehmen", 
        "Unternehmergeistausbildung", 
        "Europ\u00e4ische Politik", 
        "Immigrant", 
        "Migration", 
        "Selbst-organisierte Arbeit", 
        "\u00e9ducation d'affaires", 
        "gestion d'entreprise", 
        "commerce", 
        "\u00e9conomie", 
        "entreprise", 
        "\u00e9ducation d'esprit d'entreprise", 
        "Politique europ\u00e9enne", 
        "immigr\u00e9", 
        "transfert", 
        "travail de art de l'auto-portrait-organised", 
        "instru\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio", 
        "ger\u00eancia de neg\u00f3cio", 
        "com\u00e9rcio", 
        "economia", 
        "empresa", 
        "instru\u00e7\u00e3o do empreendimento", 
        "Pol\u00edtica europ\u00e9ia", 
        "immigrant", 
        "migra\u00e7\u00e3o", 
        "trabalho self-organizado", 
        "formazione di affari", 
        "gestione di affari", 
        "commercio", 
        "economia", 
        "impresa", 
        "formazione di attivit\u00e0 imprenditoriale", 
        "Politica europea", 
        "immigrante", 
        "espansione", 
        "lavoro auto-organizzato", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35006</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35006</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4728</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4728</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4728</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tot un m\u00f3n. Immigrants aut\u00f2noms</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Tot i les dificultats que tenen els immigrants per establir-se pel seu compte, el nombre d'aut\u00f2noms procedents d'altres pa\u00efsos no para de cr\u00e9ixer. \"Tot un m\u00f3n\" en parla en aquest cap\u00edtol.\r\n\r\nFrancisco Qui\u00f1ones, procedent de Col\u00f2mbia, explica les dificultats amb qu\u00e8 es troben els immigrants que es volen establir pel seu compte. En el seu cas, el proc\u00e9s per poder treballar de joier aut\u00f2nom ha durat sis anys, perqu\u00e8 les exig\u00e8ncies que imposa la llei als estrangers no comunitaris que volen ser treballadors aut\u00f2noms s\u00f3n molt altes. Per exemple, n'han de tramitar el perm\u00eds al consolat d'origen, han d'acreditar una inversi\u00f3 de 120.000 euros, justificar la creaci\u00f3 d'ocupaci\u00f3 i presentar un bon projecte empresarial.\r\n\r\nAls estrangers de fora de la Uni\u00f3 Europea que ja s\u00f3n residents, que fa cinc anys que s\u00f3n aqu\u00ed, i als comunitaris els costa el mateix fer-se aut\u00f2noms que a la gent del pa\u00eds.\r\n\r\n\u00c9s el cas d'Anko Bijleveld, que despr\u00e9s de treballar assalariat va muntar el seu propi negoci. \r\n\r\nTot i les dificultats, segons la Federaci\u00f3 de Treballadors Aut\u00f2noms, a l'Estat, els immigrants afiliats a la Seguretat Social com a treballadors per compte propi ha crescut fins al 73 % durant els \u00faltims cinc anys. Catalunya se situa al capdavant amb 22.300 immigrants aut\u00f2noms.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">formaci\u00f3 empresarial</string>\r\n            <string language=\"en\">business education</string>\r\n            <string language=\"es\">formaci\u00f3n empresarial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">gesti\u00f3 empresarial</string>\r\n            <string language=\"en\">business management</string>\r\n            <string language=\"es\">gesti\u00f3n empresarial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comer\u00e7</string>\r\n            <string language=\"en\">commerce</string>\r\n            <string language=\"es\">comercio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">economia</string>\r\n            <string language=\"en\">economy</string>\r\n            <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">empresa</string>\r\n            <string language=\"en\">enterprise</string>\r\n            <string language=\"es\">empresa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">formaci\u00f3 d'emprenedors</string>\r\n            <string language=\"en\">entrepreneurship education</string>\r\n            <string language=\"es\">formaci\u00f3n de emprendedores</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica europea</string>\r\n            <string language=\"en\">European policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">immigrant</string>\r\n            <string language=\"en\">immigrant</string>\r\n            <string language=\"es\">inmigrante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">migraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">migration</string>\r\n            <string language=\"es\">migraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3 aut\u00f2noma del treball</string>\r\n            <string language=\"en\">self-organised work</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesch\u00e4ft Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unternehmensf\u00fchrung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Handel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wirtschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unternehmen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unternehmergeistausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europ\u00e4ische Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Immigrant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Migration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Selbst-organisierte Arbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation d'affaires</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gestion d'entreprise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">commerce</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9conomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">entreprise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation d'esprit d'entreprise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Politique europ\u00e9enne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">immigr\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transfert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail de art de l'auto-portrait-organised</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o do neg\u00f3cio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ger\u00eancia de neg\u00f3cio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">com\u00e9rcio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">empresa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o do empreendimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pol\u00edtica europ\u00e9ia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">immigrant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">migra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho self-organizado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di affari</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gestione di affari</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">commercio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">impresa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di attivit\u00e0 imprenditoriale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Politica europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immigrante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">espansione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavoro auto-organizzato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4728</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4728</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-02-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:37:37.53Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H5M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2683</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Moviments de poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2704</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Sectors econ\u00f2mics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2708</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Globalitzaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6327</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Reconeixement de les injust\u00edcies i les desigualtats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6398</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7074</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'empresa com una organitzaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7091</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El mercat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>168</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">formaci\u00f3 empresarial</string>\r\n                <string language=\"en\">business education</string>\r\n                <string language=\"es\">formaci\u00f3n empresarial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>169</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">gesti\u00f3 empresarial</string>\r\n                <string language=\"en\">business management</string>\r\n                <string language=\"es\">gesti\u00f3n empresarial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>236</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comer\u00e7</string>\r\n                <string language=\"en\">commerce</string>\r\n                <string language=\"es\">comercio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>384</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">economia</string>\r\n                <string language=\"en\">economy</string>\r\n                <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>428</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">empresa</string>\r\n                <string language=\"en\">enterprise</string>\r\n                <string language=\"es\">empresa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>429</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">formaci\u00f3 d'emprenedors</string>\r\n                <string language=\"en\">entrepreneurship education</string>\r\n                <string language=\"es\">formaci\u00f3n de emprendedores</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>453</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica europea</string>\r\n                <string language=\"en\">European policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica europea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>634</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">immigrant</string>\r\n                <string language=\"en\">immigrant</string>\r\n                <string language=\"es\">inmigrante</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>819</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">migraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">migration</string>\r\n                <string language=\"es\">migraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1170</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3 aut\u00f2noma del treball</string>\r\n                <string language=\"en\">self-organised work</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4728</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=27433</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=27433"
}