{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "integraci\u00f3 cultural", 
        "cultural integration", 
        "integraci\u00f3n cultural", 
        "cultura", 
        "culture", 
        "cultura", 
        "comunitat \u00e8tnica", 
        "ethnic community", 
        "grup \u00e8tnic", 
        "ethnic group", 
        "grupo \u00e9tnico", 
        "grup", 
        "group", 
        "grupo", 
        "gitano", 
        "gypsy", 
        "gitano", 
        "integraci\u00f3", 
        "integration", 
        "integraci\u00f3n", 
        "llengua roman\u00ed", 
        "Romany language", 
        "lengua roman\u00ed", 
        "integraci\u00f3 social", 
        "social integration", 
        "integraci\u00f3n social", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "kulturelle Integration", 
        "Kultur", 
        "ethnische Gemeinschaft", 
        "ethnische Gruppe", 
        "Gruppe", 
        "Zigeuner", 
        "Integration", 
        "Romanysprache", 
        "Sozialintegration", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "int\u00e9gration culturelle", 
        "culture", 
        "la communaut\u00e9 ethnique", 
        "groupe ethnique", 
        "groupe", 
        "boh\u00e9mien", 
        "int\u00e9gration", 
        "Langage boh\u00e9mien", 
        "int\u00e9gration sociale", 
        "identidade cultural", 
        "integra\u00e7\u00e3o cultural", 
        "cultura", 
        "comunidade \u00e9tnica", 
        "grupo \u00e9tnico", 
        "grupo", 
        "cigano", 
        "integra\u00e7\u00e3o", 
        "L\u00edngua do romany", 
        "integra\u00e7\u00e3o social", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "integrazione culturale", 
        "coltura", 
        "Comunit\u00e0 etnica", 
        "gruppo etnico", 
        "gruppo", 
        "gypsy", 
        "integrazione", 
        "Linguaggio del romany", 
        "integrazione sociale", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1", 
        "\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1", 
        "\u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2", 
        "\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u0393\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201908</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201908</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8948</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8948</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8948</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Entre l\u00ednies  / Cultura gitana</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Entre l\u00ednies\" mostra com els joves d'\u00e8tnia gitana s'obren pas a la universitat, una manera de lluitar pel seu futur i contra certs prejudicis.\r\n\r\nCada cop \u00e9s m\u00e9s habitual que els joves d'\u00e8tnia gitana estudi\u00efn una carrera universit\u00e0ria. Malgrat tot, la proporci\u00f3 encara \u00e9s escassa. Segons les \u00faltimes dades, del 2003, quatre de cada mil gitanos s\u00f3n universitaris, mentre que de la resta de la poblaci\u00f3, ho s\u00f3n noranta-set de cada mil. Una realitat que viuen amb tota normalitat tant ells com els seus companys de classe. \r\n\r\nA m\u00e9s de ser bons estudiants, les seves fam\u00edlies han estat les m\u00e9s interessades a ajudar-los en aquesta opci\u00f3 de futur. Entre els seus amics gitanos que han abandonat els estudis i ja treballen, hi sol haver la sana enveja de veure que de mica en mica estan aconseguint el seu objectiu de tenir una carrera.\r\n\r\nEn Nazaret, de 20 anys, viu al barri de Torre-romeu, a Sabadell, i fa primer d'Optometria a la Universitat Polit\u00e8cnica de Catalunya, a Terrassa. Sempre ha tingut clar que volia estudiar i ha rebut suport, sobretot, de la seva mare, la Paqui, que no va poder estudiar de petita. Explica que l'educaci\u00f3 \u00e9s molt important perqu\u00e8, si el seu fill t\u00e9 una carrera, sempre podr\u00e0 acabar treballant en un \"mercadillo\", per\u00f2 mai a l'inrev\u00e9s. El seu germ\u00e0 Juanjo, de 23 anys, tamb\u00e9 estudia a la universitat, on fa Enginyeria. A la tarda, en Nazaret queda al bar amb els seus amics, que li tenen una certa enveja perqu\u00e8 no van provar de fer com ell. Els companys de classe, l'Alejandro i l'Alba, es van sorprendre quan van saber que era gitano, perqu\u00e8 no \u00e9s habitual.\r\n\r\nLa Jessy, de 20 anys, \u00e9s del barri de la Mina i estudia primer d'Infermeria a l'Escola Universit\u00e0ria Gimbernat, a Sant Cugat del Vall\u00e8s. De petita sempre havia tingut la il\u00b7lusi\u00f3 de dedicar-se a alguna cosa relacionada amb els nens i la medicina. La seva mare, l'Adela, no vol que la seva filla acabi netejant cases com ella. Tamb\u00e9 explica que a la seva comunitat encara es veu amb certa por que les noies vagin a la universitat. Es d\u00f3na el cas que les amigues que t\u00e9 la Jessy des de petita, que s\u00f3n les de l'escola, s\u00f3n paies i no tenen carrera. La Zaida i la Chica diuen que la Jessy sempre ha estat la m\u00e9s llesta de totes. Per poder pagar els estudis t\u00e9 el suport econ\u00f2mic de la seva mare i, a la tarda, treballa en una empresa de parament de la llar. Una de les seves professores, l'Eul\u00e0lia, de Ci\u00e8ncies Socials Aplicades, comenta que li va molt b\u00e9 tenir-la d'alumna per posar-la d'exemple a classe quan parlen de difer\u00e8ncies culturals.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n            <string language=\"en\">culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comunitat \u00e8tnica</string>\r\n            <string language=\"en\">ethnic community</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">grup \u00e8tnic</string>\r\n            <string language=\"en\">ethnic group</string>\r\n            <string language=\"es\">grupo \u00e9tnico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">grup</string>\r\n            <string language=\"en\">group</string>\r\n            <string language=\"es\">grupo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">gitano</string>\r\n            <string language=\"en\">gypsy</string>\r\n            <string language=\"es\">gitano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua roman\u00ed</string>\r\n            <string language=\"en\">Romany language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua roman\u00ed</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ethnische Gemeinschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ethnische Gruppe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gruppe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zigeuner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Romanysprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la communaut\u00e9 ethnique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">groupe ethnique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">groupe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">boh\u00e9mien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Langage boh\u00e9mien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">comunidade \u00e9tnica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grupo \u00e9tnico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grupo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cigano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00edngua do romany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Comunit\u00e0 etnica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gruppo etnico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gruppo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gypsy</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Linguaggio del romany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8948</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8948</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:09:07.86Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H25M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2636</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2815</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4039</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4061</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6326</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6396</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6398</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>300</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>442</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comunitat \u00e8tnica</string>\r\n                <string language=\"en\">ethnic community</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>443</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup \u00e8tnic</string>\r\n                <string language=\"en\">ethnic group</string>\r\n                <string language=\"es\">grupo \u00e9tnico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>566</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup</string>\r\n                <string language=\"en\">group</string>\r\n                <string language=\"es\">grupo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>570</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">gitano</string>\r\n                <string language=\"en\">gypsy</string>\r\n                <string language=\"es\">gitano</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>665</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1111</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua roman\u00ed</string>\r\n                <string language=\"en\">Romany language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua roman\u00ed</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1199</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>140000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Societat</string>\r\n                <string language=\"en\">Society</string>\r\n                <string language=\"es\">Sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8948</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=40413</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=40413"
}