{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "integraci\u00f3 cultural", 
        "cultural integration", 
        "integraci\u00f3n cultural", 
        "pluralisme cultural", 
        "cultural pluralism", 
        "pluralismo cultural", 
        "cultura", 
        "culture", 
        "cultura", 
        "Erasmus (projecte)", 
        "Erasmus (project)", 
        "Erasmus (proyecto)", 
        "estil de vida", 
        "life style", 
        "estilo de vida", 
        "ci\u00e8ncies socials", 
        "social sciences", 
        "ciencias sociales", 
        "activitats socioculturals", 
        "socio-cultural activities", 
        "actividades socio-culturales", 
        "viatge d'estudis", 
        "study trip", 
        "viaje de estudios", 
        "kulturelle Integration", 
        "kultureller Pluralismus", 
        "Kultur", 
        "Erasmus (Projekt)", 
        "Lebensstil", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "soziologisch-kulturelle Aktivit\u00e4ten", 
        "Studienreise", 
        "int\u00e9gration culturelle", 
        "pluralisme culturel", 
        "culture", 
        "Erasmus (projet)", 
        "style de vie", 
        "les sciences sociales", 
        "activit\u00e9s socio-culturelles", 
        "voyage d'\u00e9tude", 
        "integra\u00e7\u00e3o cultural", 
        "pluralism cultural", 
        "cultura", 
        "Erasmus (projeto)", 
        "estilo de vida", 
        "ci\u00eancias sociais", 
        "atividades socio-socio-cultural", 
        "desengate de estudo", 
        "integrazione culturale", 
        "pluralism culturale", 
        "coltura", 
        "Erasmus (progetto)", 
        "stile di vita", 
        "scienze sociali", 
        "attivit\u00e0 socio-culturali", 
        "viaggio di studio", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u0398*\u0395\u03c1\u03b1\u03c3\u03bcu\u03c2 (\u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1)", 
        "\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03c4\u03b1\u03be\u03af\u03b4\u03b9 \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/209886</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>209886</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10601</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10601</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10601</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Blog Europa / L'Europa dels t\u00f2pics</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Cinc estudiants d'Erasmus presenten a \"Blog Europa\" els reportatges que han fet sobre els t\u00f2pics de les ciutats on viuen: Praga, Brussel\u00b7les, Londres, Haarlem i Lugano.\r\n\r\nPraga. Sibilia Estruch\r\nSibila Estruch t\u00e9 23 anys i estudia a la Facultat de Cinema de Praga, a la Rep\u00fablica Txeca. A la Sibila li agrada la realitzaci\u00f3 i el muntatge, sobretot el muntatge amb imatges d'arxiu que fan directors com Alan Berliner. \u00c9s mel\u00f2mana i addicta a la lectura, i investiga les peculiaritats dels txecs i la seva cultura, i, malgrat algunes decepcions, com el menjar, ja que \u00e9s vegetariana, pensa que la Rep\u00fablica Txeca t\u00e9 un munt d'hist\u00f2ries per descobrir i mostrar. De Praga, la Sibilia en destaca la quantitat d'esgl\u00e9sies que hi ha i la passi\u00f3 dels seus habitants per la m\u00fasica i per la cervesa.\r\n\r\n\r\nBrussel\u00b7les. Maria Diumar\u00f3\r\nMaria Diumar\u00f3 t\u00e9 21 anys i estudia periodisme a Brussel\u00b7les. A la Maria li agrada voltar per tot arreu, con\u00e8ixer hist\u00f2ries, cultures i, sobretot, persones. Des que va comen\u00e7ar la carrera, tenia clar que volia marxar a estudiar fora durant una temporada i la casualitat la va portar a B\u00e8lgica. Ara viu en un poblet de la part flamenca anomenat Lovaina, a prop de Brussel\u00b7les. La Maria explica que, quan aterres en un pa\u00eds com B\u00e8lgica, et trobes un lloc fred, gris i amb la gent tancada, per\u00f2, a mesura que passen els dies i ho vas coneixent, descobreixes que s\u00f3n un poble ple de sorpreses, acollidor, interessant i, sobretot, gens fred. \r\n\r\n\r\nLondres. Maria Padr\u00f3\r\nMaria Padr\u00f3 estudia comunicaci\u00f3 audiovisual i fa un Erasmus a Londres. \u00c9s recalcitrant, viatgera, inquieta, activa, per\u00f2 lenta, nedadora, miop, hedonista, compromesa i perseverant i sovint un p\u00e8l massa obsessiva i exigent. La Maria \u00e9s una amant dels gelats, de l'art fet a consci\u00e8ncia, dels horts, dels calaixos de sastre, de l'olor de pa i dels esmorzars del diumenge. Per la Maria, els tres pilars de la idiosincr\u00e0sia anglesa s\u00f3n: l'ordre, el te de les 5 i la pluja.\r\n\r\n\r\nHaarlem. Paula Jim\u00e9nez\r\nPaula Jim\u00e9nez t\u00e9 21 anys. La seva ciutat habitual \u00e9s L'Hospitalet del Llobregat, per\u00f2 durant sis mesos Haarlem, a Holanda, ser\u00e0 casa seva. Estudia comunicaci\u00f3 audiovisual a la Universitat Pompeu Fabra i la seva passi\u00f3 \u00e9s l'expressi\u00f3, en diferents disciplines: cinema, audiovisual, fotografia, teatre, dansa... D'altra banda, est\u00e0 comen\u00e7ant la formaci\u00f3 d'interpretaci\u00f3 i treballa ocasionalment com a actriu. D'Holanda, en destaca la import\u00e0ncia de l'aigua, que tot ho envolta i ho rega, i la pres\u00e8ncia de bicicletes per tot arreu.\r\n\r\n\r\nLugano. Marta Vives\r\nMarta Vives t\u00e9 21 anys, estudia periodisme i fa un Erasmus a Lugano, a Su\u00efssa. La seva passi\u00f3 \u00e9s escriure prosa i poesia i \u00e9s una amant de la m\u00fasica. Tamb\u00e9 gaudeix invertint la seva vida en viatges, a prop i lluny. El seu reportatge parla del que significa el temps, els rellotges i la puntualitat per als su\u00efssos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n            <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n            <string language=\"en\">culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Erasmus (projecte)</string>\r\n            <string language=\"en\">Erasmus (project)</string>\r\n            <string language=\"es\">Erasmus (proyecto)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n            <string language=\"en\">life style</string>\r\n            <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n            <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats socioculturals</string>\r\n            <string language=\"en\">socio-cultural activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades socio-culturales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">viatge d'estudis</string>\r\n            <string language=\"en\">study trip</string>\r\n            <string language=\"es\">viaje de estudios</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Pluralismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erasmus (Projekt)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lebensstil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">soziologisch-kulturelle Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Studienreise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pluralisme culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Erasmus (projet)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">style de vie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les sciences sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9s socio-culturelles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">voyage d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pluralism cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Erasmus (projeto)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ci\u00eancias sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividades socio-socio-cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">desengate de estudo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pluralism culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Erasmus (progetto)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">stile di vita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scienze sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 socio-culturali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">viaggio di studio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0395\u03c1\u03b1\u03c3\u03bcu\u03c2 (\u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1)</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b1\u03be\u03af\u03b4\u03b9 \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10601</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10601</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:14:53.89Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>policy making</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H16M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2628</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6922</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8489</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>300</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>302</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n                <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>436</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Erasmus (projecte)</string>\r\n                <string language=\"en\">Erasmus (project)</string>\r\n                <string language=\"es\">Erasmus (proyecto)</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n                <string language=\"en\">life style</string>\r\n                <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1204</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n                <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1210</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats socioculturals</string>\r\n                <string language=\"en\">socio-cultural activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades socio-culturales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1255</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">viatge d'estudis</string>\r\n                <string language=\"en\">study trip</string>\r\n                <string language=\"es\">viaje de estudios</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10601</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=54576</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=54576"
}