{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XIX", 
        "19th century", 
        "siglo XIX", 
        "conflicte", 
        "conflict", 
        "conflicto", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "govern", 
        "government", 
        "gobierno", 
        "legislaci\u00f3", 
        "legislation", 
        "legislaci\u00f3n", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "r\u00e8gim pol\u00edtic", 
        "political regime", 
        "relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3", 
        "Political/social/interpersonal relations/integration/segregation", 
        "Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n", 
        "19. Jahrhundert", 
        "$\u00fcberschneidung", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "Regierung", 
        "Gesetzgebung", 
        "politische Bewegung", 
        "politisches Regime", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "19\u00e8me si\u00e8cle", 
        "conflit", 
        "histoire contemporaine", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "gouvernement", 
        "l\u00e9gislation", 
        "mouvement politique", 
        "r\u00e9gime politique", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "1\u00f8 s\u00e9culo", 
        "conflito", 
        "history contemporary", 
        "identidade cultural", 
        "governo", 
        "legisla\u00e7\u00e3o", 
        "movimento pol\u00edtico", 
        "regime pol\u00edtico", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "diciannovesimo secolo", 
        "conflitto", 
        "storia contemporanea", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "governo", 
        "legislazione", 
        "movimento politico", 
        "regime politico", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "19$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c2", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/38195</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>38195</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/6099</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tornarem a v\u00e8ncer. El Memorial de Greuges del 1885</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El Memorial de Greuges era el nom amb qu\u00e8 es coneixia popularment la \"Memoria en defensa de los intereses morales y materiales de Catalu\u00f1a\", que fou adre\u00e7ada a Alfons XII l'any 1885, a l'estil dels greuges de les antigues Corts catalanes. Li fou lliurat en un acte presidit per Joaquim Rubi\u00f3 i Ors i consistia en una s\u00e8rie de reivindicacions pol\u00edtiques i econ\u00f2miques amb motiu del projecte de conveni comercial entre l'Estat espanyol i Gran Bretanya i dels intents d'unificaci\u00f3 del dret civil. Aquest document era fruit de la col\u00b7laboraci\u00f3 dels intel\u00b7lectuals amb la burgesia industrial catalana, i es considera el primer acte pol\u00edtic del catalanisme en el camp oficial de l'Estat espanyol. El Memorial de Greuges va fer quallar les Bases de Manresa de 1892.\r\n\r\n\"Tornarem a v\u00e8ncer\" \u00e9s un recull per cap\u00edtols de les diferents etapes hist\u00f2riques que, a Catalunya, han significat un grau m\u00e9s alt d'autogovern. El punt de partida \u00e9s el 1714. A partir d'aqu\u00ed, es va repassant la lluita de Catalunya per l'autogovern fins a l'actualitat: l'estatut de Miravet. \r\n\r\nEl programa consta d'un reportatge introductori que reflecteix diferents veus que han estat testimonis directes o especialistes de cada un dels per\u00edodes hist\u00f2rics, com les Bases de Manresa, la Mancomunitat, l'Assemblea de Catalunya, l'Estatut de Sau, el de N\u00faria, la Guerra Civil, com tamb\u00e9 fen\u00f2mens m\u00e9s contemporanis, com ara la immigraci\u00f3. \r\n\r\nHan participat en els reportatges i les tert\u00falies personalitats com Jordi Pujol, Miquel Roca, Anna Balletb\u00f3, Eva Serra, Guti, Joan Puigcerc\u00f3s, Josep Termes, Andreu Galera, Artur Blasco, Josep M. Ainaud de Lasarte, Josep M. Cadenas, Josep Pich, Margarida Aritzeta, Isidre Molas, i fins a m\u00e9s de 100 noms. \r\n\r\nEl programa realitza una tert\u00falia amb la participaci\u00f3 i moderaci\u00f3 de Josep M. Sol\u00e9 i Sabat\u00e9 i reconeguts historiadors, professors i intel\u00b7lectuals d'arreu de Catalunya.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XIX</string>\r\n            <string language=\"en\">19th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XIX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n            <string language=\"en\">conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">govern</string>\r\n            <string language=\"en\">government</string>\r\n            <string language=\"es\">gobierno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">legislaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">legislation</string>\r\n            <string language=\"es\">legislaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">r\u00e8gim pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political regime</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n            <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">19. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Regierung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesetzgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Bewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politisches Regime</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">19\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gouvernement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l\u00e9gislation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9gime politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f8 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">governo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">legisla\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">regime pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diciannovesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">governo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">legislazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">regime politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">19$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:15:04.39Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">16-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H56M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6944</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Balan\u00e7 de la hist\u00f2ria del segle XIX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XIX</string>\r\n                <string language=\"en\">19th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XIX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n                <string language=\"en\">conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>555</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">govern</string>\r\n                <string language=\"en\">government</string>\r\n                <string language=\"es\">gobierno</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>733</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">legislaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">legislation</string>\r\n                <string language=\"es\">legislaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>997</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">r\u00e8gim pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political regime</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>110000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n                <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/6099</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25114</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25114"
}