{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "ci\u00e8ncies econ\u00f2miques", 
        "economics", 
        "ciencias econ\u00f3micas", 
        "economia", 
        "economy", 
        "econom\u00eda", 
        "educaci\u00f3 intercultural", 
        "intercultural education", 
        "educaci\u00f3n intercultural", 
        "estil de vida", 
        "life style", 
        "estilo de vida", 
        "geografia social", 
        "social geography", 
        "geograf\u00eda social", 
        "pol\u00edtica social", 
        "social policy", 
        "pol\u00edtica social", 
        "ci\u00e8ncies socials", 
        "social sciences", 
        "ciencias sociales", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "Volkswirtschaft", 
        "Wirtschaft", 
        "interkulturelle Ausbildung", 
        "Lebensstil", 
        "Sozialgeographie", 
        "Sozialpolitik", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Gesellschaft", 
        "sciences \u00e9conomiques", 
        "\u00e9conomie", 
        "\u00e9ducation interculturelle", 
        "style de vie", 
        "g\u00e9ographie sociale", 
        "politique sociale", 
        "les sciences sociales", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "economia", 
        "economia", 
        "instru\u00e7\u00e3o intercultural", 
        "estilo de vida", 
        "geografia social", 
        "pol\u00edtica social", 
        "ci\u00eancias sociais", 
        "sociedade", 
        "economia", 
        "economia", 
        "formazione intercultural", 
        "stile di vita", 
        "geografia sociale", 
        "politica sociale", 
        "scienze sociali", 
        "societ\u00e0", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/39816</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>39816</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8452</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8452</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8452</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tot un m\u00f3n. Participaci\u00f3 local, cooperaci\u00f3 internacional (2)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Tot un m\u00f3n\" segueix la feina que el Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament du a terme al Marroc, concretament en una zona afectada per un important terratr\u00e8mol.\r\n\r\nL'any 2004, un terratr\u00e8mol de 6,5 en l'escala de Richter va provocar sis-cents morts i va deixar quinze mil persones sense llar a la prov\u00edncia d'Alhucemas, al nord del Marroc.\r\n\r\nMiquel \u00c0ngel Prieto, responsable del Fons Catal\u00e0 a l'\u00e0rea mediterr\u00e0nia, diu que, just vint-i-quatre hores despr\u00e9s del sisme, en van patir un altre, aquest social, provocat per la falta d'ajuda del govern marroqu\u00ed. Aquesta falta de resposta ve de lluny, ja que la zona del Rif ha estat hist\u00f2ricament ignorada.\r\n\r\nMostafa el-Hafer, responsable del Fons Catal\u00e0 a l'\u00e0rea del Marroc, diu que ara s'intenta sortir d'aquest a\u00efllament, ja que, des de fa d\u00e8cades, la falta d'expectatives ha provocat un important moviment migratori cap a Espanya i, en molts casos, cap a Catalunya.\r\n\r\nEl Fons Catal\u00e0 de Cooperaci\u00f3 al Desenvolupament \u00e9s el gestor dels pressupostos per a cooperaci\u00f3 internacional de molts ajuntaments catalans. En aquest cas, el fons finan\u00e7a un projecte de reconstrucci\u00f3 d'un centre de dinamitzaci\u00f3 social dut a terme per l'Associaci\u00f3 Izafzafen pel Desenvolupament. Aquest projecte consisteix en la construcci\u00f3 d'un centre de promoci\u00f3, formaci\u00f3 i capacitaci\u00f3 al poblat d'Izafzafen. T\u00e9 molta incid\u00e8ncia en la formaci\u00f3 i l'alfabetitzaci\u00f3 de dones i joves, per\u00f2, sobretot, \u00e9s un espai cultural i de trobada per a la poblaci\u00f3 d'Izafzafen.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies econ\u00f2miques</string>\r\n            <string language=\"en\">economics</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias econ\u00f3micas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">economia</string>\r\n            <string language=\"en\">economy</string>\r\n            <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n            <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n            <string language=\"en\">life style</string>\r\n            <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">geografia social</string>\r\n            <string language=\"en\">social geography</string>\r\n            <string language=\"es\">geograf\u00eda social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica social</string>\r\n            <string language=\"en\">social policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n            <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Volkswirtschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wirtschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">interkulturelle Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lebensstil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialgeographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialpolitik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">sciences \u00e9conomiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9conomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation interculturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">style de vie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">g\u00e9ographie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">politique sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les sciences sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">geografia social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ci\u00eancias sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">stile di vita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">geografia sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scienze sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8452</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8452</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:lsola\r\nN:lsola\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:56:04.38Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H5M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2809</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitat econ\u00f2mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2815</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6396</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6916</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai natural i les activitats humanes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6918</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai econ\u00f2mic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7103</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Creixement i desenvolupament econ\u00f2mic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8487</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>383</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies econ\u00f2miques</string>\r\n                <string language=\"en\">economics</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias econ\u00f3micas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>384</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">economia</string>\r\n                <string language=\"en\">economy</string>\r\n                <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>668</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n                <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n                <string language=\"en\">life style</string>\r\n                <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1198</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">geografia social</string>\r\n                <string language=\"en\">social geography</string>\r\n                <string language=\"es\">geograf\u00eda social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1202</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica social</string>\r\n                <string language=\"en\">social policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1204</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n                <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8452</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=36660</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=36660"
}