{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "gesti\u00f3 empresarial", 
        "business management", 
        "gesti\u00f3n empresarial", 
        "comunicaci\u00f3", 
        "communication", 
        "comunicaci\u00f3n", 
        "economia", 
        "economy", 
        "econom\u00eda", 
        "organitzaci\u00f3 del treball", 
        "organisation of work", 
        "organizaci\u00f3n del trabajo", 
        "infraestructura dels transports", 
        "transport facilities", 
        "infraestructura de los transportes", 
        "treballador", 
        "worker", 
        "trabajador", 
        "Unternehmensf\u00fchrung", 
        "Kommunikation", 
        "Wirtschaft", 
        "Organisation der Arbeit", 
        "Transportteildienste", 
        "Arbeiter", 
        "gestion d'entreprise", 
        "transmission", 
        "\u00e9conomie", 
        "organisation de travail", 
        "\u00e9quipements de transport", 
        "ouvrier", 
        "ger\u00eancia de neg\u00f3cio", 
        "uma comunica\u00e7\u00e3o", 
        "economia", 
        "organiza\u00e7\u00e3o do trabalho", 
        "facilidades do transporte", 
        "trabalhador", 
        "gestione di affari", 
        "comunicazione", 
        "economia", 
        "organizzazione di lavoro", 
        "attrezzature di trasporto", 
        "operaio", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", 
        "\u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ce\u03bd", 
        "\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35399</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35399</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/6050</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6050</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6050</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Valor afegit. Nous temps, noves plantilles / Salvador Alemany, conseller delegat d'Abertis</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Moltes empreses s'han adonat que cal innovar en l'\u00e0rea de recursos humans per treure m\u00e9s profit de les idees i el talent del personal. \u00c9s el tema del reportatge principal del programa \"Valor afegit\", que tamb\u00e9 entrevista Salvador Alemany, de l'empresa Abertis, i la cantant i actriu Nina.\r\n\r\nNous temps, noves plantilles\r\nMolt del talent dels treballadors s'est\u00e0 perdent perqu\u00e8 moltes empreses no fan una bona gesti\u00f3 dels recursos humans, \u00e9s la pota de la innovaci\u00f3 a qu\u00e8 menys atenci\u00f3 es presta. S'han de buscar maneres diferents d'organitzar la feina i, en aix\u00f2, les noves generacions, que han crescut acompanyades dels videojocs, hi tenen molt a dir. S\u00f3n els anomenats \"gamers\". \r\n\r\nPer superar les inefici\u00e8ncies hi ha jocs que posen de manifest els beneficis de treballar en equip, de ser creatius. Veurem  l'equip directiu de l'empresa Santa \\; Cole sotmetre's a una d'aquestes activitats, una de les millors maneres d'evidenciar  els errors que es cometen en el dia a dia i aprendre a gestionar m\u00e9s b\u00e9 el talent de tot l'equip. \r\n\r\nEl treball en equip ser\u00e0 precisament un dels punts forts de tota una generaci\u00f3 que ja est\u00e0 a punt d'incorporar-se al mercat de treball. \u00c9s el que es despr\u00e8n d'un estudi de la Universitat Harvard, que ha batejat aquests joves com la \"game generation\", perqu\u00e8 els videojocs els han dotat d'eines i maneres de pensar diferents de les de la generaci\u00f3 anterior. \r\n\r\n\r\nVeurem tamb\u00e9 l'exemple d'una empresa: Gore y Asociados, que sovint es posa com a exemple d'organitzaci\u00f3 innovadora. No tenen caps, sin\u00f3 el que ells anomenen l\u00edders naturals, i els empleats, ells en diuen associats, s'organitzen en equips redu\u00efts, que treballen de manera aut\u00f2noma seguint, aix\u00f2 s\u00ed, una estrat\u00e8gia global definida per un l\u00edder. \r\n\r\n\r\nSalvador Alemany, conseller delegat d'Abertis\r\nAbertis \u00e9s la companyia l\u00edder d'autopistes de peatge a Espanya i una de les primeres d'Europa. Controlada per la constructora ACS i la Caixa, l'empresa t\u00e9 la seu a la Zona Franca de Barcelona i t\u00e9 com a primer executiu Salvador Alemany. Les autopistes s\u00f3n el gran negoci d'una companyia cada cop m\u00e9s diversificada i comporten tres quartes parts dels seus ingressos.\r\n\r\n\r\nEl \"sentit com\u00fa\" de la Nina\r\nL'actriu i cantant Nina t\u00e9 una dilatada carrera art\u00edstica i, ara, triomfa amb el musical \"Mamma mia\" al Barcelona Teatre Musical. Per\u00f2, a m\u00e9s de cantar i interpretar, la Nina \u00e9s una actriu amb les coses molt clares quan parla d'estalvi, de consum, d'inversions i d'economia dom\u00e8stica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">gesti\u00f3 empresarial</string>\r\n            <string language=\"en\">business management</string>\r\n            <string language=\"es\">gesti\u00f3n empresarial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">communication</string>\r\n            <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">economia</string>\r\n            <string language=\"en\">economy</string>\r\n            <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3 del treball</string>\r\n            <string language=\"en\">organisation of work</string>\r\n            <string language=\"es\">organizaci\u00f3n del trabajo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">infraestructura dels transports</string>\r\n            <string language=\"en\">transport facilities</string>\r\n            <string language=\"es\">infraestructura de los transportes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">treballador</string>\r\n            <string language=\"en\">worker</string>\r\n            <string language=\"es\">trabajador</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unternehmensf\u00fchrung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kommunikation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wirtschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Organisation der Arbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Transportteildienste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Arbeiter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gestion d'entreprise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transmission</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9conomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">organisation de travail</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9quipements de transport</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ouvrier</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ger\u00eancia de neg\u00f3cio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">uma comunica\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">organiza\u00e7\u00e3o do trabalho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">facilidades do transporte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalhador</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gestione di affari</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comunicazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">organizzazione di lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attrezzature di trasporto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">operaio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6050</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6050</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:23:53.12Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">16-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H25M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7077</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El funcionament de l'empresa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>169</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">gesti\u00f3 empresarial</string>\r\n                <string language=\"en\">business management</string>\r\n                <string language=\"es\">gesti\u00f3n empresarial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>238</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">communication</string>\r\n                <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>384</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">economia</string>\r\n                <string language=\"en\">economy</string>\r\n                <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>930</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3 del treball</string>\r\n                <string language=\"en\">organisation of work</string>\r\n                <string language=\"es\">organizaci\u00f3n del trabajo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1331</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">infraestructura dels transports</string>\r\n                <string language=\"en\">transport facilities</string>\r\n                <string language=\"es\">infraestructura de los transportes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1404</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">treballador</string>\r\n                <string language=\"en\">worker</string>\r\n                <string language=\"es\">trabajador</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/6050</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=30310</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=30310"
}