{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "desenvolupament afectiu", 
        "affective development", 
        "desarrollo afectivo", 
        "autonomia", 
        "autonomy", 
        "autonom\u00eda", 
        "desenvolupament cognitiu", 
        "cognitive development", 
        "desarrollo cognitivo", 
        "proc\u00e9s cognitiu", 
        "cognitive process", 
        "proceso cognitivo", 
        "pensament cr\u00edtic", 
        "critical thinking", 
        "pensamiento cr\u00edtico", 
        "filosofia", 
        "philosophy", 
        "filosof\u00eda", 
        "resoluci\u00f3 de problemes", 
        "problem solving", 
        "resoluci\u00f3n de problemas", 
        "socialitzaci\u00f3", 
        "socialisation", 
        "socializaci\u00f3n", 
        "affektive Entwicklung", 
        "Autonomie", 
        "kognitive Entwicklung", 
        "kognitiver Proze\u00df", 
        "kritisches Denken", 
        "Philosophie", 
        "L\u00f6sen von Problemen", 
        "Sozialisierung", 
        "d\u00e9veloppement affectif", 
        "autonomie", 
        "d\u00e9veloppement cognitif", 
        "processus cognitif", 
        "pens\u00e9e critique", 
        "philosophie", 
        "r\u00e9solution des probl\u00e8mes", 
        "socialisation", 
        "desenvolvimento affective", 
        "autonomia", 
        "desenvolvimento cognitive", 
        "processo cognitive", 
        "pensar cr\u00edtico", 
        "filosofia", 
        "resolver de problema", 
        "socialisation", 
        "sviluppo affettivo", 
        "autonomia", 
        "sviluppo conoscitivo", 
        "processo conoscitivo", 
        "pensare critico", 
        "filosofia", 
        "soluzione dei problemi", 
        "socializzazione", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7", 
        "\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7", 
        "\u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c0\u03af\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34278</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34278</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1249</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1249</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1249</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Mediaci\u00f3 / Aprendre a pensar: Filosofia 3/18</string>\r\n            <string language=\"en\">\"Mediation\". Learning to think: Philosophy 3/18 (from 3 to 18 years old)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Vermittlung\". Lernen zu denken: \r\nPhilosophie 3/18 (von 3 bis 18 Jahre alt)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"m\u00e9diation\". \u00c9tude pour penser : \r\nPhilosophie 3/18 (de 3 \u00e0 18 ans de )</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"mediation\". Aprendizagem pensar: \r\nFilosofia 3/18 ( 3 a 18 anos velho)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"mediazione\". Imparare pensare: \r\nFilosofia 3/18 (vecchio 3 - 18 anni)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039c\u03b5\u03c3\u03bf\u03bb\u03ac\u03b2\u03b7\u03c3\u03b7\". \u0395\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c6\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9: \r\n\u03a6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1 3/18 (\u03b1\u03c0\u03cc 3 \u03ad\u03c9\u03c2 18 \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Quatre realitzacions sobre la introducci\u00f3 i el funcionament a les escoles del projecte Filosofia 3/8:\r\n-Filosofia 3/18\r\n-Curr\u00edculum Filosofia 3/18\r\n-Pr\u00e0ctiques d'aula\r\n-Uns anys despr\u00e9s...</string>\r\n            <string language=\"en\">Four experiences on the introduction and functioning in schools of the Philosophy 3/18 project: -Philosophy 3/18, -Philosophy 3/18 curriculum, -Classroom practice, -Some years later...</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">desenvolupament afectiu</string>\r\n            <string language=\"en\">affective development</string>\r\n            <string language=\"es\">desarrollo afectivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n            <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n            <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">desenvolupament cognitiu</string>\r\n            <string language=\"en\">cognitive development</string>\r\n            <string language=\"es\">desarrollo cognitivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">proc\u00e9s cognitiu</string>\r\n            <string language=\"en\">cognitive process</string>\r\n            <string language=\"es\">proceso cognitivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n            <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">filosofia</string>\r\n            <string language=\"en\">philosophy</string>\r\n            <string language=\"es\">filosof\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">resoluci\u00f3 de problemes</string>\r\n            <string language=\"en\">problem solving</string>\r\n            <string language=\"es\">resoluci\u00f3n de problemas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">socialitzaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">socialisation</string>\r\n            <string language=\"es\">socializaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vier Erfahrungen auf der Einleitung und Arbeiten \r\nin den Schulen des Projektes der Philosophie 3/18: - Philosophie\r\n3/18, - Lehrplan der Philosophie 3/18, - Klassenzimmerpraxis, - einige\r\nJahre sp\u00e4ter...</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Quatre exp\u00e9riences sur l'introduction et \r\nfonctionnement dans les \u00e9coles du projet de la philosophie 3/18 : \r\n- philosophie 3/18, - programme d'\u00e9tudes de la philosophie \r\n3/18, - pratique en mati\u00e8re de salle de classe, - quelques ans \r\napr\u00e8s...</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Quatro experi\u00eancias na introdu\u00e7\u00e3o e funcionar \r\nnas escolas do projeto da filosofia 3/18: - filosofia 3/18, - \r\ncurriculum da filosofia 3/18, - pr\u00e1tica da sala de aula, - certos \r\nanos mais tarde...</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Quattro esperienze sull'introduzione e funzionare\r\nnelle scuole del progetto di filosofia 3/18: - filosofia 3/18, -\r\nprogramma di studi di filosofia 3/18, - pratica dell'aula, - \r\ndeterminati anni pi\u00f9 successivamente...</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 3/18 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1: - \u03a6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1 \r\n3/18, - \u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1 3/18 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ce\u03bd, - \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd, - \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ac \u03ad\u03c4\u03b7... \u03b1\u03c1\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">affektive Entwicklung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kognitive Entwicklung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kognitiver Proze\u00df</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kritisches Denken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Philosophie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">L\u00f6sen von Problemen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialisierung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9veloppement affectif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9veloppement cognitif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">processus cognitif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pens\u00e9e critique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">philosophie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9solution des probl\u00e8mes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">socialisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">desenvolvimento affective</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">desenvolvimento cognitive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">processo cognitive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pensar cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">filosofia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">resolver de problema</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">socialisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sviluppo affettivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sviluppo conoscitivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">processo conoscitivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pensare critico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">filosofia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">soluzione dei problemi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">socializzazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03af\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1249</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1249</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-04-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-29</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-29</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:27:01.25Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">3-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H18M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4102</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a ser</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5709</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Conviv\u00e8ncia i participaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>37</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">desenvolupament afectiu</string>\r\n                <string language=\"en\">affective development</string>\r\n                <string language=\"es\">desarrollo afectivo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>126</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n                <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n                <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>229</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">desenvolupament cognitiu</string>\r\n                <string language=\"en\">cognitive development</string>\r\n                <string language=\"es\">desarrollo cognitivo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>230</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">proc\u00e9s cognitiu</string>\r\n                <string language=\"en\">cognitive process</string>\r\n                <string language=\"es\">proceso cognitivo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>287</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n                <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>968</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">filosofia</string>\r\n                <string language=\"en\">philosophy</string>\r\n                <string language=\"es\">filosof\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1031</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">resoluci\u00f3 de problemes</string>\r\n                <string language=\"en\">problem solving</string>\r\n                <string language=\"es\">resoluci\u00f3n de problemas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1207</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">socialitzaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">socialisation</string>\r\n                <string language=\"es\">socializaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1249</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17221</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17221"
}