{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "atenci\u00f3", 
        "attention", 
        "atenci\u00f3n", 
        "innovaci\u00f3 educativa", 
        "educational innovation", 
        "innovaci\u00f3n educativa", 
        "autoconcepte", 
        "self-concept", 
        "autoconcepto", 
        "socialitzaci\u00f3", 
        "socialisation", 
        "socializaci\u00f3n", 
        "Aufmerksamkeit", 
        "p\u00e4dagogische Innovation", 
        "Self-concept", 
        "Sozialisierung", 
        "attention", 
        "innovation \u00e9ducative", 
        "art de l'auto-portrait-concept", 
        "socialisation", 
        "aten\u00e7\u00e3o", 
        "inova\u00e7\u00e3o educacional", 
        "self-concept", 
        "socialisation", 
        "attenzione", 
        "innovazione educativa", 
        "self-concept", 
        "socializzazione", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/235947</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>235947</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10534</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10534</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10534</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Relaxaci\u00f3 i concentraci\u00f3</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Es du a terme uns minuts de relaxaci\u00f3 en pujar del pati amb la finalitat d'afavorir la concentraci\u00f3 i crear un ambient de treball relaxat que faciliti un clima acollidor pels alumnes...\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada en la modalitat d'exposici\u00f3 de cartell al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives al Baix Llobregat. Aportaci\u00f3 de la zona del SEZ BL 7, Martorell.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">atenci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">attention</string>\r\n            <string language=\"es\">atenci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n            <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autoconcepte</string>\r\n            <string language=\"en\">self-concept</string>\r\n            <string language=\"es\">autoconcepto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">socialitzaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">socialisation</string>\r\n            <string language=\"es\">socializaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aufmerksamkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Innovation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Self-concept</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialisierung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">attention</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">innovation \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art de l'auto-portrait-concept</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">socialisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aten\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inova\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">self-concept</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">socialisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attenzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">innovazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">self-concept</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">socializzazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:XTEC\r\nN:XTEC\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:XTEC\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Mayte Carceller Beltran\r\nN:Mayte Carceller Beltran\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10534</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10534</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-19</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-19</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jmorera\r\nN:jmorera\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-19</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:18:51.24Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5698</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia personal i relacions interpersonals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5715</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Funcionament de la societat democr\u00e0tica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5728</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Argumentaci\u00f3, debat i pensament cr\u00edtic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>114</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">atenci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">attention</string>\r\n                <string language=\"es\">atenci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>393</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n                <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1164</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autoconcepte</string>\r\n                <string language=\"en\">self-concept</string>\r\n                <string language=\"es\">autoconcepto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1207</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">socialitzaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">socialisation</string>\r\n                <string language=\"es\">socializaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10534</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-martorell/congres1bll/8025241.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-martorell/congres1bll/8025241.htm"
}