{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106713</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106713</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765085910</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">French colonization and Vietnam wars</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franz\u00f6sische Besiedlung und Vietnam Kriege</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Colonisation et guerres de Vietnam fran\u00e7aises</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Coloniza\u00e7\u00e3o e guerras de Vietnam francesas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Colonizzazione e guerre di Vietnam francesi</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03af\u03ba\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03b9\u03b5\u03c4\u03bd\u03ac\u03bc</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Colonizaci\u00f3n y guerras de Vietnam francesas</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Photographs and text tell the story of Vietnam under French colonial rule, its experience during twentieth-century wars with France and the United States, and its recent liberalization.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fotographien und Text erkl\u00e4ren die Geschichte von\r\nVietnam unter franz\u00f6sischer Kolonialrichtlinie, seiner Erfahrung \r\nw\u00e4hrend der Zwanzigstjahrhundert Kriege mit Frankreich und den \r\nVereinigten Staaten und seiner neuen Liberalisierung.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les photographies et le texte indiquent l'histoire\r\ndu Vietnam sous la r\u00e8gle coloniale fran\u00e7aise, son exp\u00e9rience \r\npendant les guerres de vingti\u00e8me-si\u00e8cle avec la France et les \r\nEtats-Unis, et sa lib\u00e9ralisation r\u00e9cente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As fotografias e o texto dizem a hist\u00f3ria de \r\nVietnam sob a r\u00e9gua colonial francesa, a sua experi\u00eancia durante \r\nguerras de vig\u00e9simo-s\u00e9culo com o France e os estados unidos, e seu \r\nliberalization recente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Le fotografie ed il testo dicono alla storia del \r\nVietnam secondo la regola coloniale francese, la relativa esperienza \r\ndurante le guerre di ventesimo-secolo con la Francia ed uniti \r\nDichiara e la relativa liberalizzazione recente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03bb\u03ad\u03bd\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u0392\u03b9\u03b5\u03c4\u03bd\u03ac\u03bc \u03c3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2\r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03c3\u03c4\u03cc\u03c2-\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b7 \u03c6\u03b9\u03bb\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las fotograf\u00edas y el texto cuentan la historia de\r\nVietnam bajo regla colonial francesa, su experiencia durante guerras \r\ndel vige'simo-siglo con Francia y los Estados Unidos, y su \r\nliberalizaci\u00f3n reciente.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765085910</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106713</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/french-colonization-and-vietnam-wars</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/french-colonization-and-vietnam-wars"
}