{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Arts", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "K\u00fcnste", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Arts", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Artes", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "Arti", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106731</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106731</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205354</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Next Generation: Youth Speaks</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Folgende Erzeugung: Jugend Spricht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Prochaine G\u00e9n\u00e9ration : La Jeunesse \r\nParle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A Gera\u00e7\u00e3o Seguinte: A Juventude Fala</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Generazione Seguente: La Giovent\u00f9 Parla</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03ac: \u0397 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1 \u03bc\u03b9\u03bb\u03ac</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La Generaci\u00f3n Siguiente: La Juventud Habla</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">SPARK follows several local teens as they make their way through the final tension-filled rounds of the Youth Speaks spoken word competitions, and get a glimpse of their lives and thoughts in their emotion-packed poetry. This Educator Guide is about the history of spoken word.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">FUNKEN folgt einigen lokalen Teens, w\u00e4hrend sie \r\nihre Methode durch die abschlie\u00dfenden Spannkraft-gef\u00fcllten Uml\u00e4ufe \r\nder Jugend sprechen gesprochene Wortkonkurrenzen und erhalten einen \r\nBlick ihrer Lebensdauern und Gedanken in ihrer Gef\u00fchl-gepackten \r\nPoesie bilden. Diese Erzieher-Anleitung ist \u00fcber die Geschichte\r\ndes gesprochenen Wortes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00c9TINCELLE suit plusieurs ann\u00e9es de \r\nl'adolescence locales pendant qu'elles font leur voie par les ronds \r\ntension-remplis finals de la jeunesse parle les concours parl\u00e9s de \r\nmot, et obtient un aper\u00e7u des leurs vies et pens\u00e9es dans leur \r\npo\u00e9sie \u00e9motion-emball\u00e9e. Ce guide d'\u00e9ducateur est au sujet \r\nde l'histoire du mot parl\u00e9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A FA\u00cdSCA segue diversos teens locais enquanto \r\nfazem sua maneira atrav\u00e9s dos c\u00edrculos tens\u00e3o-enchidos finais da \r\njuventude falam competi\u00e7\u00f5es faladas da palavra, e come\u00e7am um \r\nglimpse de seus vidas e pensamentos em sua poesia emo\u00e7\u00e3o-embalada. \r\nEsta guia do educador \u00e9 sobre o history da palavra falada.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La SCINTILLA segue parecchi anni dell'adolescenza \r\nlocali mentre fanno il loro modo attraverso i tondi \r\ntensionamento-riempiti finali della giovent\u00f9 parlano i concorsi \r\nparlati di parola ed ottengono un glimpse delle loro vite e pensieri \r\nnella loro poesia emozione-imballata. Questa guida \r\ndell'educatore \u00e8 circa la storia della parola.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03a3\u03a0\u0399\u039d\u0398\u0397\u03a1\u0391\u03a3 \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b5\u03af \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac teens \r\n\u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7-\u03b3\u03b5\u03bc\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \r\n\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2\r\n\u03bb\u03ad\u03be\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b1\u03bc\u03c0\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b6\u03c9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b5\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7-\u03c3\u03c5\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bb\u03ad\u03be\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La CHISPA sigue varias adolescencias locales \r\nmientras que hacen su manera a trav\u00e9s de los redondos \r\ntensio'n-llenados finales de la juventud hablan competiciones habladas\r\nde la palabra, y consiguen una ojeada de sus vidas y pensamientos en \r\nsu poes\u00eda emocio'n-pila de discos. Esta gu\u00eda del educador \r\nest\u00e1 sobre la historia de la palabra hablada.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205354</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106731</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-next-generation-youth-speaks</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-next-generation-youth-speaks"
}