{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Mathematics and Statistics", 
        "Mathematik und Statistiken", 
        "Math\u00e9matiques et statistiques", 
        "Matem\u00e1tica e statistics", 
        "Matematica e statistiche", 
        "\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2", 
        "Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105909</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105909</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205981</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Calendars Through the Ages</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kalender durch das Alter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Calendriers par les \u00e2ges</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Calend\u00e1rios com as idades</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Calendarii con le et\u00e0</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Calendarios con las edades</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">looks at the astronomical basis of calendars, the history of our (Gregorian) calendar, and when various countries moved from the Julian to the Gregorian calendar. Learn about Leap Year, the solar cycle, equinoxes and solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Mathematics and Statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">betrachtet die astronomische Grundlage der \r\nKalender, die Geschichte unseres (gregorianischen) Kalenders und als \r\nverschiedene L\u00e4nder vom julianischen auf den Gregorianischen Kalender\r\nbewogen. Erlernen Sie \u00fcber Schaltjahr, die Solarschleife, die \r\n\u00c4quinoktiken und die Sonnenwenden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">regarde la base astronomique des calendriers, \r\nl'histoire de notre calendrier (gr\u00e9gorien), et quand les divers pays \r\nse sont d\u00e9plac\u00e9s du julien au calendrier gr\u00e9gorien. \r\nRenseignez-vous sur l'ann\u00e9e bissextile, le cycle solaire, des \r\n\u00e9quinoxes et des solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">olha a base astron\u00f4mica dos calend\u00e1rios, o \r\nhistory de nosso calend\u00e1rio (gregorian), e quando os v\u00e1rios pa\u00edses \r\nse moveram do julian para o calend\u00e1rio gregorian. Aprenda sobre\r\no ano de pulo, o ciclo solar, equin\u00f3cios e solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guarda la base astronomica dei calendarii, la \r\nstoria del nostro calendario (gregorian) e quando i vari paesi si sono\r\nmossi dal julian verso il calendario gregorian. Impari circa \r\nl'anno di salto, il ciclo solare, gli equinozi ed i solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03c9\u03bd, \u03b7 \r\n\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 (\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03c1\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd) \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03bf\u03b9 \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b9\u03bf\u03c5\u03bb\u03b9\u03b1\u03bd\u03cc \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \u03b3\u03c1\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03b9\u03b1\u03bd\u03cc \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03bf. \r\n\u039c\u03ac\u03b8\u03b5\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2, \u03c4\u03bf\u03bd \u03b7\u03bb\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03bf, \r\nequinoxes \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 solstices.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">mira la base astron\u00f3mica de calendarios, la \r\nhistoria de nuestro calendario (gregoriano), y cuando los varios \r\npa\u00edses se movieron desde el julian al calendario gregoriano. \r\nAprenda sobre a\u00f1o bisiesto, el ciclo solar, equinoccios y \r\nsolsticios.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mathematik und Statistiken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Math\u00e9matiques et statistiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matem\u00e1tica e statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matematica e statistiche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205981</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105909</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/calendars-through-the-ages</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/calendars-through-the-ages"
}