{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103657</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103657</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206895</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Spanish-American War in Motion Pictures</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der Spanisch-Amerikanische Krieg in den Bewegung \r\nAbbildungen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La guerre Espagnol-Am\u00e9ricaine dans des films \r\ncin\u00e9matographiques</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A guerra Espanhol-Americana em retratos de \r\nmovimento</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La guerra Spagnolo-Americana nel cinema</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f spanish-American \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b5\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La guerra Espa\u00f1ol-Americana en pel\u00edculas</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">features films and actualities taped in the U.S., Cuba, and Philippines showing troops, ships, notable figures, and parades, as well as reenactments of battles and other wartime events. These films mark the first U.S. war in which the motion picture camera played a role.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Merkmale Filme und Wirklichkeiten auf Band \r\naufgenommen in den VEREINIGTEN STAATEN, im Kuba und in den \r\nPhilippinen, die Truppen, Schiffe, bemerkenswerte Abbildungen und \r\nParaden, sowie reenactments von Schlachten und von anderen \r\nKriegf\u00e4llen zeigen. Diese Filme kennzeichnen die ersten \r\nVEREINIGTEN STAATEN war in, welchem die Bewegung Abbildung Kamera eine\r\nRolle spielte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">films et r\u00e9alit\u00e9s de dispositifs enregistr\u00e9s \r\nsur bande aux ETATS-UNIS, au Cuba, et aux Philippines montrant des \r\ntroupes, bateaux, figures notables, et d\u00e9fil\u00e9s, aussi bien que des \r\nreconstitutions des batailles et d'autres \u00e9v\u00e9nements de temps de guerre.\r\nCes films marquent les premiers ETATS-UNIS font la guerre dans \r\nce que l'appareil-photo de film cin\u00e9matographique a jou\u00e9 un r\u00f4le.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pel\u00edculas e realidades das caracter\u00edsticas \r\ngravadas nos ESTADOS UNIDOS, na Cuba, e nas Filipinas que mostram \r\ntropas, navios, figuras not\u00e1veis, e paradas, as.well.as reenactments \r\ndas batalhas e dos outros eventos do wartime. Estas pel\u00edculas \r\nmarcam os primeiros ESTADOS UNIDOS guerreiam em qual a c\u00e2mera de \r\nretrato de movimento jogou um papel.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pellicole e realt\u00e0 delle caratteristiche \r\nregistrate negli STATI UNITI, in Cuba e Filippine che mostrano le \r\ntruppe, navi, figure notevoli e parate, cos\u00ec come i reenactments \r\ndelle battaglie e di altri eventi di wartime. Queste pellicole \r\ncontrassegnano i primi STATI UNITI fanno la guerra in quale la \r\nmacchina fotografica di cinema ha svolto un ruolo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b4\u03ad\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03a0\u0391, \u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03bf\u03cd\u03b2\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u03c4\u03b1 \u03c3\u03ba\u03ac\u03c6\u03b7, \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03be\u03b5\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2, \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 reenactments \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b1\u03c7\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9\r\n\u03ac\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03ce \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03c9\u03bd. \u0391\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b5\u03c2 \r\n\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u039f \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03b7 \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ae \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03c1\u03b1\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9\u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c1\u03cc\u03bb\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pel\u00edculas y actualidades de las caracter\u00edsticas \r\ngrabadas en los ESTADOS UNIDOS, la Cuba, y las Filipinas que muestran \r\na tropas, naves, figuras notables, y desfiles, as\u00ed como reenactments \r\nde batallas y de otros acontecimientos del tiempo de guerra. \r\nEstas pel\u00edculas marcan los primeros ESTADOS UNIDOS guerrean en \r\ncu\u00e1l desempe\u00f1\u00f3 la c\u00e1mara de cine un papel.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206895</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103657</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-spanish-american-war-in-motion-pictures</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-spanish-american-war-in-motion-pictures"
}