{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106371</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106371</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206996</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Inaugurations</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Einweihungen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Inaugurations</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Inaugurations</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Inaugurazioni</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b3\u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Inauguraciones</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">profiles Presidential inaugurations of the past using primary sources from the American Memory historicalcollections of the Library of Congress. Through images, film, and personal recollections users can view the pomp and circumstance of Inaugurations.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Profilpr\u00e4sidenteneinweihungen der Vergangenheit \r\nmit Prim\u00e4rquellen von den amerikanischen Speicher \r\nhistoricalcollections der Bibliothek des Kongresses. Durch \r\nBilder k\u00f6nnen Film und pers\u00f6nliche Erinnerungbenutzer den \r\nPomp und den Umstand von Einweihungen ansehen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">inaugurations pr\u00e9sidentielles de profils du \r\npass\u00e9 en utilisant des sources primaires des historicalcollections \r\nam\u00e9ricains de m\u00e9moire de la biblioth\u00e8que du congr\u00e8s. Par des\r\nimages, le film, et les utilisateurs personnels de souvenirs peuvent \r\nvisualiser la splendeur et la circonstance des inaugurations.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inaugurations presidenciais dos perfis do passado \r\nusando fontes preliminares dos historicalcollections americanos da \r\nmem\u00f3ria da biblioteca do congress. Com as imagens, a pel\u00edcula,\r\ne os usu\u00e1rios pessoais dos recollections podem ver o pomp e a \r\ncircunst\u00e2ncia dos inaugurations.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inaugurazioni presidenziali di profili \r\ndell'esperienza usando le sorgenti primarie dai historicalcollections \r\namericani di memoria della libreria del congresso. Con le \r\nimmagini, la pellicola e gli utenti personali di ricordi possono \r\nosservare il pomp e la circostanza delle inaugurazioni.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bb\u03b8\u03cc\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \r\n\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac historicalcollections \u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03b9\u03bf\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b4\u03c1\u03af\u03bf\u03c5. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd, \u03b7 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \r\n\u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd pomp \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">inauguraciones presidenciales de los perfiles del \r\npasado usando fuentes primarias de los historicalcollections \r\namericanos de la memoria de la biblioteca del congreso. Con \r\nim\u00e1genes, la pel\u00edcula, y los utilizadores personales de los \r\nrecuerdos pueden visi\u00f3n la pompa y la circunstancia de \r\ninauguraciones.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206996</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106371</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/inaugurations</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/inaugurations"
}