{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103003</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103003</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087072</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The War and the Intellectuals: Randolph Bourne Vents His Animus Against War</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der Krieg und die Intellektuellen: Randolph \r\nBourne L\u00fcftet Seinen Animus Gegen Krieg</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La guerre et les intellectuels : Randolph \r\nBourne Exhale Son Animosit\u00e9 Contre La Guerre</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A guerra e os intelectuais: Randolph Bourne \r\nExala Seu Animus De encontro \u00c0 Guerra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La guerra e gli intellettuali: Randolph \r\nBourne Scarica Il Suo Animus Contro La Guerra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03b9: \u03a4\u03bf Randolph \r\nBourne \u03b1\u03b5\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La guerra y los intelectuales: Randolph \r\nBourne Expresa Su Animus Contra Guerra</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Pro-war statements and speeches--as well as more coercive measures--gradually captured American public discourse in 1917. Fairly quickly, those who rejected the rationales for United States participation in the war found themselves increasingly isolated. Liberals, intellectuals, and even many socialists soon supported American intervention. A youthful critic in his twenties, Randolph Bourne wrote a bitter essay in the intellectual magazine  Seven Arts , lambasting his fellow intellectuals for lining up so readily behind the war effort.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Pro-Krieg Anweisungen und Reden -- sowie \r\nzwingendere Masse -- stufenweise erfa\u00dfte amerikanische allgemeine \r\nDarlegung 1917. Ziemlich schnell, fanden sich die, die die \r\nrationales f\u00fcr Vereinigte Staaten Teilnahme am Krieg zur\u00fcckwiesen, \r\nin zunehmendem Ma\u00dfe lokalisiert. Liberale, Intellektuelle und \r\nsogar viele Sozialisten unterst\u00fctzten bald amerikanische \r\nIntervention. Ein jugendlicher Kritiker in seinen Zwanziger \r\nJahren, Randolph Bourne schrieb einen bitteren Versuch in die \r\nintellektuellen Zeitschrift sieben k\u00fcnste und machte seine \r\nMitintellektuellen f\u00fcr so betriebsbereit ausrichten hinter der \r\nKriegbem\u00fchung fertig.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">rapports et discours de Pro-guerre -- aussi bien \r\nque des mesures plus coercitives -- discours public am\u00e9ricain \r\ngraduellement captur\u00e9 en 1917. Assez rapidement, ceux qui ont \r\nrejet\u00e9 les rationales pour la participation des Etats-Unis \u00e0 la \r\nguerre se sont trouv\u00e9s de plus en plus d'isolement. Les \r\nlib\u00e9raux, les intellectuels, et m\u00eame beaucoup de socialistes ont \r\nbient\u00f4t support\u00e9 l'intervention am\u00e9ricaine. Un critique jeune \r\nen quelques ses ann\u00e9es '20, Randolph Bourne a \u00e9crit un essai amer \r\ndans les arts intellectuels du magasin sept, fustigeant ses \r\nintellectuels de camarade pour aligner tellement ais\u00e9ment derri\u00e8re \r\nl'effort de guerre.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">indica\u00e7\u00f5es e discursos da Pro-guerra -- \r\nas.well.as medidas mais coercive -- discurso p\u00fablico americano \r\ngradualmente capturado em 1917. Razoavelmente rapidamente, \r\naqueles que rejeitaram os rationales para a participa\u00e7\u00e3o unida dos \r\nestados na guerra encontraram-se isolados cada vez mais. Os \r\nliberais, os intelectuais, e mesmo muitos socialists suportaram logo a\r\ninterven\u00e7\u00e3o americana. Um cr\u00edtico jovem em seus twenties, \r\nRandolph Bourne escreveu um essay amargo nas artes intelectuais do \r\ncompartimento sete, lambasting seus intelectuais do companheiro \r\nalinhando acima assim prontamente atr\u00e1s do esfor\u00e7o da guerra.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">istruzione e discorsi di Pro-guerra -- cos\u00ec come \r\nle misure pi\u00f9 coercive -- discorso pubblico americano gradualmente \r\nbloccato in 1917. Ragionevolmente rapidamente, coloro che ha \r\nrifiutato i rationales per unito Dichiarano la partecipazione \r\nalla guerra si sono trovati sempre pi\u00f9 isolati. I liberali, gli\r\nintellettuali e perfino molti socialisti presto hanno sostenuto \r\nl'intervento americano. Un critico youthful nei suoi anni '20, \r\nRandolph Bourne ha scritto un saggio amaro nelle arti intellettuali \r\ndello scomparto sette, lambasting i suoi intellettuali del collega per\r\nallineare cos\u00ec prontamente dietro lo sforzo di guerra.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c5\u03c0\u03ad\u03c1-\u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 -- \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1 -- \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03af\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 1917, \u0391\u03c1\u03ba\u03b5\u03c4\u03ac\r\n\u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03b1, \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03ad\u03c1\u03c1\u03b9\u03c8\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae\r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03b2\u03c1\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03cc\u03bb\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03bf\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5. \u039f\u03b9 \r\n\u03c6\u03b9\u03bb\u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03b9, \u03bf\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03b9, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03af \u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \r\n\u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b1\u03bd \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03ad\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7. \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \r\n\u03bd\u03b5\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03c1\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '20 \u03c4\u03bf\u03c5, Randolph Bourne\r\n\u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc \u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b9\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03c0\u03c4\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2, poy \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03af \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9 \r\n\u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b1 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">declaraciones y discursos de la Favorable-guerra \r\n-- as\u00ed como medidas m\u00e1s coactivas -- discurso p\u00fablico americano \r\ngradualmente capturado en 1917. Bastante r\u00e1pidamente, los que \r\nrechazaron los rationales para la participaci\u00f3n de Estados Unidos en \r\nla guerra se encontraron aislados cada vez m\u00e1s. Los liberales, \r\nlos intelectuales, e incluso muchos socialistas pronto utilizaron la \r\nintervenci\u00f3n americana. Un cr\u00edtico joven en sus a\u00f1os 20, \r\nRandolph Bourne escribi\u00f3 un ensayo amargo en los artes intelectuales \r\ndel compartimiento siete, lambasting a sus intelectuales del \r\ncompa\u00f1ero para alinearse tan f\u00e1cilmente detr\u00e1s del esfuerzo de la \r\nguerra.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087072</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103003</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-war-and-the-intellectuals-randolph-bourne-vents-his-animus-against-war</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-war-and-the-intellectuals-randolph-bourne-vents-his-animus-against-war"
}