{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106408</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106408</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206377</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Petition Signed by Thomas A. Edison for Sunday Openings at the World's Columbian Exposition</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Petition unterzeichnete durch Thomas A. Edison \r\nf\u00fcr Sonntag \u00d6ffnungen an der kolumbianischen Ausstellung der Welt</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La p\u00e9tition a sign\u00e9 par Thomas A. Edison pour \r\ndes ouvertures de dimanche \u00e0 l'exposition colombienne du monde</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A peti\u00e7\u00e3o assinou por Thomas A. Edison para \r\naberturas de domingo na exposi\u00e7\u00e3o columbian do mundo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La petizione ha firmato da Thomas A. Edison per le\r\naperture di domenica all'esposizione colombiana del mondo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd Thomas A. \r\nEdison \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ac\u03c1\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039a\u03c5\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03bc\u03b2\u03b9\u03b1\u03bd\u03ae \r\n\u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La petici\u00f3n firm\u00f3 por Thomas A. Edison para las \r\naperturas de domingo en la exposici\u00f3n colombina del mundo</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">focuses on petitioning the federal government, peaceably assembling, and exercising freedom of speech and religion, all of which are protected by the First Amendment to the Constitution. This lesson correlates to the National History Standards and the National Standards for Civics and Social Sciences.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Foki auf dem Ersuchen der Bundesregierung, \r\nfriedlich zusammenbauen und der Aus\u00fcbung von von Freiheit der Rede \r\nund der Religion, die durch die erste \u00c4nderung zur Beschaffenheit \r\ngesch\u00fctzt werden. Diese Lektion bezieht mit den nationalen \r\nGeschichte Standards und den nationalen Standards f\u00fcr \r\nGemeinschaftskunde und Sozialwissenschaften aufeinander.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">foyers sur p\u00e9titionner le gouvernement f\u00e9d\u00e9ral,\r\nse r\u00e9unir pacifiquement, et exercer la libert\u00e9 de la parole et de \r\nreligion, qui sont prot\u00e9g\u00e9s par le premier amendement \u00e0 la \r\nconstitution. Cette le\u00e7on se corr\u00e8le avec les normes \r\nnationales d'histoire et les normes nationales pour l'\u00e9ducation \r\ncivique et les sciences sociales.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">focos em peticionar o governo federal, na montagem\r\npeaceably, e em exercitar a liberdade do discurso e da religi\u00e3o, que \r\ns\u00e3o protegidos pela primeira emenda ao constitution. Esta \r\nli\u00e7\u00e3o correlaciona aos padr\u00f5es nacionais do history e aos padr\u00f5es \r\nnacionais para o civics e ci\u00eancias sociais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fuochi sul fare una petizione il governo federale,\r\npeaceably sul montaggio e sull'esercitare libert\u00e0 di discorso e della\r\nreligione, che sono protetti tramite la prima correzione alla \r\ncostituzione. Questa lezione correla agli standard nazionali di \r\nstoria ed agli standard nazionali per civics e le scienze sociali.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c3\u03c4\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 peaceably, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03af\u03b1\u03c2, \u03bf\u03b9 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9\r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1\r\nCivics \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">focos en solicitar el gobierno federal, peaceably \r\nensamblar, y ejercitar la libertad del discurso y de la religi\u00f3n, que\r\nson protegidos por la primera enmienda a la constituci\u00f3n. Esta \r\nlecci\u00f3n correlaciona a los est\u00e1ndares nacionales de la historia y a \r\nlos est\u00e1ndares nacionales para el civics y las ciencias sociales.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206377</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106408</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/petition-signed-by-thomas-a-edison-for-sunday-openings-at-the-worlds-columbian-exposition</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/petition-signed-by-thomas-a-edison-for-sunday-openings-at-the-worlds-columbian-exposition"
}