{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103542</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103542</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087254</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Writing the Emancipation Proclamation.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\", die Emanzipation-Proklamation schreibend.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"\u00e9crivant la proclamation d'\u00e9mancipation.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"escrevendo o proclamation do emancipation.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"scrivendo la proclamazione di emancipazione.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0393\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03be\u03b7 \u03a7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"escribiendo la proclamaci\u00f3n de la \r\nemancipaci\u00f3n.\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Although many Northerners, including Abraham Lincoln, initially hoped to prosecute the war without interfering with slavery as it existed, pressure from slaves who fled to Union lines, abolitionist sentiment in the North, and a deteriorating military situation pushed Lincoln to consider abolishing slavery. In September 1862 Lincoln issued a preliminary Emancipation Proclamation. He signed the final edict on January 1, 1863. In this caricature by Baltimore pro-South Democrat Adalbert Johann Volck, an inebriated Lincoln, surrounded by symbols of Satanism and paintings honoring John Brown and slave rebellions, trod on the Constitution as he drafted the proclamation.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Obgleich viel Northerners, einschlie\u00dflich Abraham \r\nLincoln, zuerst hoffte, den Krieg zu verfolgen, ohne Sklaverei zu \r\nbehinderen, w\u00e4hrend es existierte, dr\u00fcckten Druck von den Sklaven, \r\ndie zu den Anschlu\u00dfzeilen flohen, abolitionist Gef\u00fchl im Norden und \r\neine verschlechternde milit\u00e4rische Situation Lincoln, um Sklaverei, \r\nabzuschaffen zu erw\u00e4gen. Im September 1862 gab Lincoln eine \r\neinleitende Emanzipation-Proklamation heraus. Er unterzeichnete \r\nden abschlie\u00dfenden Erla\u00df an Januar 1, 1863. In dieser \r\nKarikatur durch Baltimore Pro-S\u00fcden Demokraten Adalbert Johann Volck,\r\nein inebriated Lincoln, umgeben durch Symbole von Satanism und von \r\nAnstrichen, welche John die braunen und Sklavenaufst\u00e4nde ehren, trat \r\nauf der Beschaffenheit, w\u00e4hrend er die Proklamation zeichnete.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Bien que beaucoup de Habitants du Nord, y compris Abraham \r\nLincoln, aient au commencement esp\u00e9r\u00e9 poursuivre la guerre sans \r\ng\u00eaner l'esclavage pendant qu'il existait, la pression des esclaves \r\nqui se sont sauv\u00e9s aux lignes des syndicats, le sentiment \r\nd'abolitionniste dans le nord, et une situation militaire \r\nd\u00e9t\u00e9riorante ont pouss\u00e9 Lincoln pour consid\u00e9rer supprimer \r\nl'esclavage. En septembre 1862 Lincoln a \u00e9mis une proclamation \r\npr\u00e9liminaire d'\u00e9mancipation. Il a sign\u00e9 l'\u00e9dit final janvier\r\n1, 1863. Dans cette caricature par le d\u00e9mocrate Adalbert Johann\r\nVolck, Lincoln enivr\u00e9 de Baltimore pro-sud, entour\u00e9 par des \r\nsymboles de Satanism et de peintures honorant des r\u00e9bellions brunes \r\net slaves de John, a march\u00e9 sur la constitution pendant qu'il \r\ndessinait la proclamation.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Embora muito Northerners, including Abraham Lincoln, \r\nesperasse inicialmente prosecute a guerra sem interferir com o slavery\r\nenquanto existiu, a press\u00e3o dos escravos que fujiram \u00e0s linhas da \r\nuni\u00e3o, o sentiment do abolitionist no norte, e uma situa\u00e7\u00e3o militar\r\ndeteriorando-se empurraram Lincoln para considerar abolishing o \r\nslavery. Em setembro 1862 Lincoln emitiu um proclamation \r\npreliminar do emancipation. Assinou o edict final janeiro em 1, \r\n1863. Neste caricature pela democrata Adalbert Johann Volck do \r\npro-Sul de Baltimore, um Lincoln inebriated, cercado por s\u00edmbolos de \r\nSatanism e de pinturas que honram rebeli\u00f5es marrons e slave de John, \r\npisou no constitution enquanto esbo\u00e7ou o proclamation.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Anche se molto Northerners, compreso Abraham Lincoln, \r\ninizialmente ha sperato di proseguire la guerra senza interferire con \r\nlo slavery mentre ha esistito, la pressione dagli schiavi che sono \r\nfuggito alle righe del sindacato, il sentimento di abolitionist nel \r\nnord e una situazione militare deteriorantesi hanno spinto Lincoln per\r\nstudiare la possibilit\u00e0 di abolire lo slavery. Nel mese di \r\nsettembre del 1862 Lincoln ha pubblicato una proclamazione preliminare \r\ndi emancipazione. Ha firmato il edict finale il 1 gennaio 1863. \r\nIn questo caricature dalla carbossimetilazione Adalbert Johann \r\nVolck, Lincoln inebriated di pro-Sud de Baltimora, circondata dai \r\nsimboli di Satanism e delle pitture che honoring le ribellioni \r\nmarroni e slave del John, ha percorso sulla costituzione mentre ha \r\ndisegnato la proclamazione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03af \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf\u03b9, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\nAbraham \u039b\u03af\u03bd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bd, \u03ae\u03bb\u03c0\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ac \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ce\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03bf\u03b9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03bc\u03c0\u03cc\u03b4\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c5\u03c0\u03ae\u03c1\u03be\u03b5, \u03c0\u03af\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03c1\u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c6\u03c5\u03b3\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c4\u03bf \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c1\u03b5\u03c6\u03bf\u03c1\u03bc\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u0392\u03bf\u03c1\u03c1\u03ac, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b5\u03b9\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \u039b\u03af\u03bd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \r\n\u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac. \u03a4\u03bf\u03bd \u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03ad\u03bc\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1862 \u03c4\u03bf \u039b\u03af\u03bd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bd \u03b5\u03be\u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03be\u03b7 \u03a7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2. \u03a5\u03c0\u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03c4\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd 1\u03b7 \u0399\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03af\u03bf\u03c5, 1863. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u0392\u03b1\u03bb\u03c4\u03b9\u03bc\u03cc\u03c1\u03b7 \u03c5\u03c0\u03ad\u03c1-\u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7\u03c2 Adalbert\r\nJohann Volck, \u03c4\u03bf \u039b\u03af\u03bd\u03ba\u03bf\u03bb\u03bd, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03bb\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b1 \r\nSatanism \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ad\u03c1\u03b3\u03c9\u03bd \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b9\u03bc\u03bf\u03cd\u03bd John Brown \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03be\u03b5\u03b3\u03ad\u03c1\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03c9\u03bd, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c7\u03c9\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1 \r\n\u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03be\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03be\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Aunque mucho Northerners, incluyendo Abraham Lincoln, \r\nesperaba inicialmente procesar la guerra sin interferir con esclavitud\r\nmientras que existi\u00f3, la presi\u00f3n de los esclavos que huyeron a las \r\nl\u00edneas de la uni\u00f3n, el sentimiento del abolitionist en el norte, y \r\nuna situaci\u00f3n militar que deterioraba empujaron Lincoln para \r\nconsiderar el suprimir de esclavitud. En septiembre de 1862 \r\nLincoln public\u00f3 una proclamaci\u00f3n preliminar de la emancipaci\u00f3n. \r\n\u00c9l firm\u00f3 el decreto final 1 de enero de 1863. En \r\neste caricature del dem\u00f3crata Adalbert Johann Volck, una Lincoln \r\nembriagada del favorable-Sur de Baltimore, rodeada por s\u00edmbolos de \r\nSatanism y de las pinturas que honraban las rebeliones marrones y \r\nauxiliares de Juan, pis\u00f3 en la constituci\u00f3n mientras que \u00e9l \r\nbosquej\u00f3 la proclamaci\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087254</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103542</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/writing-the-emancipation-proclamation</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/writing-the-emancipation-proclamation"
}