{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Humanities", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Menschlichkeit", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Sciences humaines", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Humanities", 
        "Scienze Sociali", 
        "Studi umanistici", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105044</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105044</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205612</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Liberation and Deliberation: The North Carolina Ratification Debates of 1788</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Befreiung und Bedachtsamkeit: Die \r\nNord-Carolina Best\u00e4tigung-Debatten von 1788</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Lib\u00e9ration et d\u00e9lib\u00e9ration : Les \r\ndiscussions du nord de ratification de la Caroline de 1788</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Liberation e deliberation: Os debates do \r\nratification de North.carolina de 1788</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Liberazione e deliberazione: I dibattiti di \r\nratifica del North.carolina di 1788</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c0\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7: \u039f\u03b9 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2 1788</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Liberaci\u00f3n y deliberaci\u00f3n: Los discusiones\r\nde la ratificaci\u00f3n de Carolina del Norte de 1788</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This lesson focuses on the deliberations over ratification of the US Constitution by the North Carolina legislators. In particular it traces the arguments of the Federalists and Anti-federalists found in the primary sources digitized in the Documenting the American South collection.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Lektion konzentriert auf die Bedachtsamkeit \r\n\u00fcber Best\u00e4tigung der US Beschaffenheit durch die Nord-Carolina \r\nGesetzgeber. Insbesondere vollzieht sie die Argumente der \r\nF\u00f6deralisten und der Anti-F\u00f6deralisten nach, die in den \r\nPrim\u00e4rquellen gefunden werden, die im Dokumentieren der \r\namerikanischen S\u00fcdansammlung digitalisiert werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette le\u00e7on se concentre sur les discussions \r\nau-dessus de la ratification de la constitution des USA par les \r\nl\u00e9gislateurs du nord de la Caroline. En particulier elle \r\ntrace les arguments des f\u00e9d\u00e9ralistes et des Anti-f\u00e9d\u00e9ralistes \r\ntrouv\u00e9s dans les sources primaires num\u00e9ris\u00e9es dans la documentation\r\nde la collection du sud am\u00e9ricaine.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta li\u00e7\u00e3o focaliza nos deliberations sobre o \r\nratification do constitution dos E. U. pelos legislators de \r\nNorth.carolina. No detalhe segue os argumentos dos federalistas \r\ne dos Anti-federalistas encontrados nas fontes preliminares digitadas \r\nem documentar a cole\u00e7\u00e3o sul americana.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa lezione mette a fuoco sulle discussioni \r\nsopra la ratifica della costituzione degli Stati Uniti dai legislatori\r\ndel North.carolina. In particolare segue gli argomenti dei \r\nfederalisti e dei Anti-federalisti trovati nelle sorgenti primarie \r\ndate valori numerici a nella documentazione dell'accumulazione del sud\r\namericana.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2. \u0395\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9-\u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b2\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03ac\u03c3\u03c3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b5\u03ba\u03bc\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta lecci\u00f3n se centra en las deliberaciones \r\nsobre la ratificaci\u00f3n de la constituci\u00f3n de los E.E.U.U. de los \r\nlegisladores de Carolina del Norte. En detalle rastrea los \r\nargumentos de los federalistas y de los Contra-federalistas \r\nencontrados en las fuentes primarias digitalizadas en la \r\ndocumentaci\u00f3n de la colecci\u00f3n del sur americana.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:MARK LASKOWSKI\r\nFN:MARK LASKOWSKI\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205612</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105044</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/liberation-and-deliberation-the-north-carolina-ratification-debates-of-1788</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/liberation-and-deliberation-the-north-carolina-ratification-debates-of-1788"
}