{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "Social Sciences", 
        "K\u00fcnste", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Arts", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Artes", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Arti", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Artes", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104993</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104993</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974124</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Economic and Social Justice: A Human Rights Perspective</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00d6konomische und Sozialgerechtigkeit: Eine \r\nMenschliche Recht-Perspektive</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Justice \u00e9conomique et sociale : Une \r\nPerspective de Droits de l'homme</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Justi\u00e7a econ\u00f4mica e social: Um Perspective\r\nDas Direitas Humanas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Giustizia economica e sociale: Una \r\nProspettiva Di Diritti dell'uomo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7: \u039c\u03b9\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Justicia econ\u00f3mica y social: Una \r\nPerspectiva De los Derechos Humanos</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Social and Economic Justice: A Human Rights Perspective is intended to expand the conversation about human rights. It provides background information, ideas for taking action, and interactive activities to help people think about human rights in a broader, more inclusive manner. It strives to help us define issues like homelessness, poverty, hunger, and inadequate health care, not only as \ufffdsocial or economic problems,\ufffd but also as human rights challenges</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozial- und \u00f6konomische Gerechtigkeit: Eine\r\nmenschliche Recht-Perspektive soll das Gespr\u00e4ch \u00fcber menschliche \r\nRechte erweitern. Sie liefert Hintergrundinformationen, Ideen \r\nf\u00fcr das Ergreifen von von Ma\u00dfnahmen, und interaktive Aktivit\u00e4ten zu\r\nden Hilfe Leuten denken an menschliche Rechte in einer ausgedehnteren,\r\neinschlie\u00dflicheren Weise. Sie bem\u00fcht sich, uns zu helfen, \r\nAusgaben wie Heimatlosigkeit, Armut, Hunger und unzul\u00e4ngliche \r\nGesundheitspflege, nicht nur als?social oder Wirtschaftsprobleme? aber\r\nauch als Herausforderungen der menschlichen Rechte zu definieren</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Justice sociale et \u00e9conomique : Une \r\nperspective de droits de l'homme est destin\u00e9e pour augmenter la \r\nconversation au sujet des droits de l'homme. Elle fournit \r\nl'information de fond, id\u00e9es pour agir, et les activit\u00e9s \r\ninteractives aux personnes d'aide pensent aux droits de l'homme d'une \r\nplus large, plus incluse fa\u00e7on. Elle t\u00e2che de nous aider \u00e0 \r\nd\u00e9finir des issues comme le ph\u00e9nom\u00e8ne des sans-abri, la pauvret\u00e9, la faim, et la\r\nsant\u00e9 insatisfaisante, non seulement en tant que probl\u00e8mes ?social \r\nou \u00e9conomiques ? mais \u00e9galement en tant que d\u00e9fis de droits de \r\nl'homme</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Justi\u00e7a social e econ\u00f4mica: Um perspective\r\ndas direitas humanas \u00e9 pretendido expandir a conversa\u00e7\u00e3o sobre \r\ndireitas humanas. Fornece a informa\u00e7\u00e3o de fundo, id\u00e9ias para \r\nfazer exame da a\u00e7\u00e3o, e as atividades interativas aos povos da ajuda \r\npensam sobre direitas humanas em uma maneira mais larga, mais \r\ninclusiva. Strives ajudar-nos definir edi\u00e7\u00f5es como o \r\nhomelessness, a pobreza, a fome, e o cuidado de sa\u00fade inadequado, \r\nn\u00e3o somente como problemas?social ou econ\u00f4micos? mas tamb\u00e9m como \r\ndesafios das direitas humanas</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Giustizia sociale ed economica: Una \r\nprospettiva di diritti dell'uomo \u00e8 intesa per espandere la \r\nconversazione circa i diritti dell'uomo. Fornisce le \r\ninformazioni di base, idee per agire e le attivit\u00e0 interattive alla \r\ngente di aiuto pensano ai diritti dell'uomo in un pi\u00f9 vasto, modo \r\npi\u00f9 compreso. Si sforza aiutarlo a definire le edizioni come il\r\nhomelessness, la povert\u00e0, la fame e la sanit\u00e0 inadeguata, non \r\nsoltanto come problemi?social o economici? ma anche come sfide di \r\ndiritti dell'uomo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7: \u039c\u03b9\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1. \u03a0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bb\u03ae\u03c8\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \r\n\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03b5\u03c5\u03c1\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf, \u03c0\u03b9\u03cc \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1. \u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03b8\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \r\n\u03c4\u03b1 \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9\u03c8\u03b7 \u03c3\u03c4\u03ad\u03b3\u03b7\u03c2, \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bd\u03b4\u03b5\u03b9\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03b5\u03af\u03bd\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03ba\u03ae \u03c5\u03b3\u03b5\u03b9\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03b8\u03b1\u03bb\u03c8\u03b7, \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c9\u03c2 \r\n?social \u03ae \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1,; \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \r\n\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Justicia social y econ\u00f3mica: Una \r\nperspectiva de los derechos humanos se piensa para ampliar la \r\nconversaci\u00f3n sobre derechos humanos. Proporciona a la \r\ninformaci\u00f3n de fondo, ideas para tomar la acci\u00f3n, y las actividades \r\ninteractivas a la gente de la ayuda piensan de derechos humanos de una\r\nmanera m\u00e1s amplia, m\u00e1s inclusiva. Se esfuerza ayudarnos a \r\ndefinir ediciones como falta de vivienda, pobreza, hambre, y cuidado m\u00e9dico \r\ninadecuado, no solamente como problemas?social o econ\u00f3micos? pero \r\ntambi\u00e9n como desaf\u00edos de los derechos humanos</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:DAVID SHIMAN\r\nFN:DAVID SHIMAN\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974124</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104993</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/economic-and-social-justice-a-human-rights-perspective</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/economic-and-social-justice-a-human-rights-perspective"
}