{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104350</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104350</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087157</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">United We Stand? Tom Watson on Interracial Southern Populism</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vereinigt Stehen Wir? Tom Watson auf \r\nInterracial s\u00fcdlichem Populismus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Uni Nous Nous tenons ? Tom Watson \r\nsur le Populisme m\u00e9ridional d'Interracial</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Unido N\u00f3s Estamos? Tom Watson em \r\nInterracial Populism do sul</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Unito Ci leviamo in piedi? Tom Watson su \r\nInterracial Populism del sud</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b5\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5; \u0398*\u03a4\u03bf\u03bc Watson \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03bf \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00bfUnido Estamos parados? Tom Watson en el \r\nPopulismo meridional de Interracial</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Just as the question of race divided the Southern Populist movement, so has it divided historians. Some scholars point to the uniquely interracial qualities of the Populist movement, while others emphasize the ways that racial divisions limited the success of southern agrarian radicals. Part of the difficulty in resolving the dispute is the complexity and ambiguity of race relations in Southern Populism. In his famous essay on \"The Negro Question in the South,\" published in 1892, Tom Watson, a Southern Populist who was elected to the U.S. Congress from Georgia in 1890, made one of the strongest cases for an alliance of black and white farmers. Yet Watson was calling for a strategic political alliance, not a fully integrated society, and his commitment to interracialism did not survive the defeat of the Populist movement. After the turn of the century, Watson led efforts to disfranchise African Americans, publishing demagogic attacks on them as well as on Catholics and Jews.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gerade da die Frage des Rennens die s\u00fcdliche \r\nVolksbewegung teilte, hat sie so geteilte Historiker. Einige \r\nGelehrte zeigen auf die eindeutig interracial Qualit\u00e4ten der \r\nVolksbewegung, w\u00e4hrend andere die Methoden hervorheben, denen \r\nrassische Abteilungen den Erfolg der s\u00fcdlichen landwirtschaftlichen \r\nRadikale begrenzten. Der Teil der Schwierigkeit, wenn er die \r\nDebatte behebt, ist die Kompliziertheit und die Mehrdeutigkeit der \r\nRennenrelationen im s\u00fcdlichen Populismus. In seinem \r\nber\u00fchmten Versuch auf \"der Schwarze-Frage im S\u00fcden,\" \r\nver\u00f6ffentlichte 1892, Tom Watson, ein s\u00fcdlicher Populist, der zum \r\nVEREINIGTE STAATEN Kongre\u00df von Georgia 1890 gew\u00e4hlt wurde, gebildet \r\neine der st\u00e4rksten Argumente f\u00fcr ein B\u00fcndnis der schwarzen und \r\nwei\u00dfen Landwirte. Dennoch verlangte Watson ein strategisches \r\npolitisches B\u00fcndnis, nicht eine v\u00f6llig integrierte Gesellschaft, und\r\nseine Verpflichtung gegen\u00fcber interracialism \u00fcberlebte nicht die \r\nNiederlage der Volksbewegung. Nachdem die Jahrhundertwende, \r\nWatson Bem\u00fchungen disfranchise zu den afrikanischen Amerikanern \r\nf\u00fchrte und demagogic Angriffe auf ihnen sowie auf Katholischen und \r\nJuden ver\u00f6ffentlichte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Juste comme la question de la course divisait le \r\nmouvement populiste m\u00e9ridional, l'a ainsi les historiens divis\u00e9s. \r\nQuelques disciples se dirigent aux qualit\u00e9s seulement \r\ninterracial du mouvement populiste, alors que d'autres soulignent les \r\nmani\u00e8res dont les divisions raciales ont limit\u00e9 le succ\u00e8s des \r\nradicaux agraires m\u00e9ridionaux. Une partie de la difficult\u00e9 en \r\nr\u00e9solvant le conflit est la complexit\u00e9 et l'ambigu\u00eft\u00e9 des \r\nrelations inter-raciales dans le Populisme m\u00e9ridional. Dans \r\nson essai c\u00e9l\u00e8bre sur \"la question de n\u00e8gre dans les Sud,\"\r\na \u00e9dit\u00e9 en 1892, Tom Watson, un populiste m\u00e9ridional qui a \r\n\u00e9t\u00e9 \u00e9lu au congr\u00e8s des ETATS-UNIS de la G\u00e9orgie en 1890, fait un \r\ndes points de droit les plus forts pour une alliance des fermiers \r\nnoirs et blancs. Pourtant Watson n\u00e9cessitait une alliance \r\npolitique strat\u00e9gique, pas une soci\u00e9t\u00e9 enti\u00e8rement int\u00e9gr\u00e9e, et \r\nson engagement \u00e0 l'interracialism n'a pas surv\u00e9cu la d\u00e9faite du \r\nmouvement populiste. Apr\u00e8s que le tournant du si\u00e8cle, Watson \r\nait men\u00e9 des efforts aux Am\u00e9ricains africains de disfranchise, \r\n\u00e9ditant des attaques d\u00e9magogiques sur elles aussi bien que sur des \r\ncatholiques et des juifs.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Apenas porque a pergunta da ra\u00e7a dividiu o \r\nmovimento populist do sul, tem-no assim historians divididos. \r\nAlguns scholars apontam \u00e0s qualidades excepcionalmente \r\ninterracial do movimento populist, quando outros emfatizarem as \r\nmaneiras que as divis\u00f5es raciais limitaram o sucesso de radicais \r\nagrarian do sul. A parte da dificuldade em resolver a disputa \u00e9\r\na complexidade e a ambig\u00fcidade de rela\u00e7\u00f5es de ra\u00e7a em Populism do \r\nsul. Em seu essay famoso \"na pergunta do negro no sul,\" publicou\r\nem 1892, Tom Watson, um populist do sul que fosse elegido ao congress \r\nde ESTADOS UNIDOS de Ge\u00f3rgia em 1890, feito uma dos argumentos os \r\nmais fortes para um alliance de fazendeiros pretos e brancos. \r\nContudo Watson estava chamando-se para um alliance pol\u00edtico \r\nestrat\u00e9gico, n\u00e3o uma sociedade inteiramente integrada, e seu \r\ncompromisso ao interracialism n\u00e3o sobreviveu a derrota do movimento \r\npopulist. Depois que a volta do s\u00e9culo, Watson conduziu a \r\nesfor\u00e7os aos americanos africanos do disfranchise, publicando ataques\r\ndemagogic neles as.well.as em catholics e jews.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Appena poich\u00e8 la domanda della corsa ha diviso il\r\nmovimento populistico del sud, cos\u00ec lo ha storici divisi. \r\nAlcuni eruditi indicano alle qualit\u00e0 unicamente interracial del\r\nmovimento populistico, mentre altri danno risalto ai modi che le \r\ndivisioni razziali hanno limitato il successo dei radicali agrari del \r\nsud. La parte della difficolt\u00e0 nella risoluzione della disputa \r\n\u00e8 la complessit\u00e0 e l'ambiguit\u00e0 dei rapporti di corsa in Populism \r\ndel sud. Nel suo saggio famoso \"sulla domanda del negro nel \r\nsud,\" ha pubblicato in 1892, Tom Watson, un populist del sud che \u00e8 \r\nstato scelto al congresso degli STATI UNITI dalla Georgia in 1890, \r\nfatto uno degli argomenti pi\u00f9 forti per un'alleanza dei coltivatori \r\nneri e bianchi. Tuttavia Watson stava richiedendo un'alleanza \r\npolitica strategica, non una societ\u00e0 completamente integrata ed il \r\nsuo impegno al interracialism non \u00e8 sopravvissuto la sconfitta del \r\nmovimento populistico. Dopo che la girata del secolo, Watson \r\nconduca gli sforzi agli Americani africani del disfranchise, \r\npubblicanti gli attacchi demagogic loro cos\u00ec come sui cattolici e gli\r\nebrei.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03ce\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c6\u03c5\u03bb\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c1\u03b5\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \r\n\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7, \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af. \r\n\u039c\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bc\u03b5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03af\u03c7\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b9\u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03b5\u03bd\u03ce \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03c1\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd\r\n\u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03c9\u03bd \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c1\u03b9\u03b6\u03bf\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd. \u039c\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c5\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bb\u03bf\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b1\u03c3\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03bf \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc. \u03a3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03b7\u03bc\u03bf \r\n\u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b9\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \"\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bd\u03ad\u03b3\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03bd\u03cc\u03c4\u03bf,\" \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \r\n1892, Tom Watson, \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03bb\u03ad\u03c7\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u039f \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u0393\u03b5\u03c9\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf 1890, \r\n\u03ba\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b9\u03cc \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03ce\u03bd. \u0391\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 Watson \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b1, \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c2 \u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03b5\u03c5\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf interracialism \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03ad\u03b6\u03b7\u03c3\u03b5 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03ae\u03c4\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2. \u039c\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ae\r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, Watson \u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \r\n\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u039a\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Apenas pues la cuesti\u00f3n de la raza dividi\u00f3 el \r\nmovimiento populista meridional, lo tiene tan los historiadores \r\ndivididos. Algunos eruditos se\u00f1alan a las calidades \u00fanicamente\r\ninterracial del movimiento populista, mientras que otros acent\u00faan las\r\nmaneras que las divisiones raciales limitaron el \u00e9xito de radicales \r\nagrarios meridionales. La parte de la dificultad en la \r\nresoluci\u00f3n del conflicto es la complejidad y la ambig\u00fcedad de las \r\nrelaciones de raza en Populismo meridional. En su ensayo famoso\r\nen \"la pregunta del negro en el sur,\" public\u00f3 en 1892, Tom Watson, \r\npopulist meridional que fue elegido al congreso de ESTADOS UNIDOS de \r\nGeorgia en 1890, hecho uno de los casos m\u00e1s fuertes para una alianza \r\nde granjeros negros y blancos. Con todo Watson llamaba para una \r\nalianza pol\u00edtica estrat\u00e9gica, no sociedad completamente integrada, y\r\nsu consolidaci\u00f3n con el interracialism no sobrevivi\u00f3 la derrota del \r\nmovimiento populista. Despu\u00e9s de que la vuelta del siglo, \r\nWatson condujera esfuerzos a los americanos africanos del \r\ndisfranchise, publicando ataques demag\u00f3gicos contra ellos as\u00ed como \r\nen cat\u00f3licos y jud\u00edos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087157</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104350</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/united-we-stand-tom-watson-on-interracial-southern-populism</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/united-we-stand-tom-watson-on-interracial-southern-populism"
}