{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106724</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106724</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086345</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"It Didn't Pan Out as We Thought It Was Going To\"Amos Owen on the Indian Reorganization Act</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"sie verschob nicht heraus, wie wir dachten, da\u00df \r\nes gehendes To\"Amos Owen auf der indischen Reorganisierung-Tat war</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"il n'a pas filtr\u00e9 dehors comme nous avons pens\u00e9\r\nque c'\u00e9tait To\"Amos allant Owen sur l'acte indien de r\u00e9organisation</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"n\u00e3o garimpou para fora como n\u00f3s pensamos que \r\nera To\"Amos indo Owen no ato indian do reorganization</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"non ha fatto una panoramica di fuori abbiamo \r\npensato che fosse To\"Amos andante Owen sulla Legge indiana della \r\nriorganizzazione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0394\u03b5\u03bd \u03c6\u03b9\u03bb\u03c4\u03c1\u03ac\u03c1\u03b9\u03c3\u03b5 \u03ad\u03be\u03c9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03ae\u03ba\u03b1\u03bc\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 To\"Amos Owen \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"no filtr\u00f3 hacia fuera como pensamos que era \r\nTo\"Amos que iba Owen en el acto indio de la reorganizaci\u00f3n</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The Indian Reorganization Act of 1934, which became known as the Indian New Deal, dramatically changed the federal government's Indian policy. Although John Collier, the commissioner of Indian affairs who was responsible for the new policy, may have viewed Indians with great sympathy, not all Native Americans viewed the Indian New Deal in equally positive terms. In this 1970 interview with historian Herbert T. Hoover, Amos Owen, Mdewakanton Sioux tribal chairman, gave a mixed verdict on the Indian Reorganization Act.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die indische Reorganisierung-Tat von 1934, die als\r\ndas indische neue Abkommen bekannt wurde, indische Politik der \r\ndrastisch ge\u00e4nderten die Bundesregierung. Obgleich John \r\nCollier, der Beauftragte der indischen Angelegenheiten, der f\u00fcr die \r\nneue Politik verantwortlich war, Inder mit gro\u00dfer Sympathie angesehen\r\nhaben kann, sahen nicht alle geb\u00fcrtigen Amerikaner das indische neue \r\nAbkommen in den gleichm\u00e4\u00dfig positiven Bezeichnungen an. In \r\ndiesem Interview 1970 mit Historiker Herbert T. Hoover, Amos Owen, \r\nMdewakanton Sioux Stammes- Vorsitzender, gab einen Mischurteilsspruch \r\nauf der indischen Reorganisierung-Tat.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Loi indienne de r\u00e9organisation de 1934, qui \r\nest devenue notoire comme nouvelle affaire indienne, la politique \r\nindienne de gouvernement f\u00e9d\u00e9ral excessivement chang\u00e9. Bien \r\nque John Collier, commissaire des affaires indiennes qui \u00e9tait \r\nresponsable de la nouvelle politique, ait pu avoir visualis\u00e9 des \r\nIndiens avec la grande sympathie, non tous les Am\u00e9ricains indig\u00e8nes \r\nont visualis\u00e9 la nouvelle affaire indienne en termes \u00e9galement \r\npositifs. Dans cette entrevue 1970 avec l'historien Herbert T. \r\nHoover, AMOS Owen, Pr\u00e9sident tribal de Mdewakanton Sioux, a donn\u00e9 un\r\nverdict m\u00e9lang\u00e9 sur l'acte indien de r\u00e9organisation.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O ato indian do reorganization de 1934, que se \r\ntornou sabido como o neg\u00f3cio novo indian, a pol\u00edtica indian de \r\ngoverno federal dram\u00e0tica mudado. Embora o collier de John, \r\ncomiss\u00e1rio de casos indian que era respons\u00e1vel para a pol\u00edtica \r\nnova, pudesse ter visto indians com sympathy grande, n\u00e3o todos os \r\namericanos nativos viram o neg\u00f3cio novo indian em termos ingualmente \r\npositivos. Nesta entrevista 1970 com historian Herbert T. \r\nHoover, Amos Owen, presidente tribal de Mdewakanton Sioux, deu um \r\nverdict misturado no ato indian do reorganization.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Legge indiana della riorganizzazione di 1934, \r\nche \u00e8 stato conosciuta come il nuovo affare indiano, politica indiana\r\ndel governo federale drammaticamente cambiato. Anche se il \r\ncollier del John, il commissario degli affari indiani che era \r\nresponsabile di nuova politica, pu\u00f2 osservare gli indiani con \r\ncompassione grande, non tutti gli Americani natali hanno osservato il \r\nnuovo affare indiano nei termini ugualmente positivi. In questa \r\nintervista 1970 con lo storico Herbert T. Hoover, gli AMO Owen, \r\npresidente tribale di Mdewakanton Sioux, ha dato un verdetto mixed \r\nsulla Legge indiana della riorganizzazione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03b9\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 1934, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \r\n\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03b9\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1\u03be\u03b5 \u03b5\u03bd\u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b9\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2. \u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 John\r\nCollier, \u03bf \u0395\u03c0\u03af\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03b4\u03b9\u03bf\u03c2 \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u0399\u03bd\u03b4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \r\n\u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03cc\u03bd\u03bf\u03b9\u03b1, \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b5\u03b3\u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b9\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03be\u03af\u03c3\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2. \u03a3\u03b5 \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 1970 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc Herbert T. \r\nHoover, amos Owen, \u03c3\u03b9\u03bf\u03cd \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 Mdewakanton,\r\n\u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El acto indio de la reorganizaci\u00f3n de 1934, que \r\nse conoc\u00eda como el nuevo reparto indio, la pol\u00edtica india del \r\ngobierno federal dram\u00e1ticamente cambiante. Aunque el collier de\r\nJuan, la comisi\u00f3n de asuntos indios que era responsable de la nueva \r\npol\u00edtica, pudo haber visto a indios con gran condolencia, no todos \r\nlos americanos nativos vieron el nuevo reparto indio en t\u00e9rminos \r\nigualmente positivos. En esta entrevista 1970 con el historiador\r\nHerberto T. Hoover, Amos Owen, presidente tribal de Mdewakanton Sioux,\r\ndio un veredicto mezclado en el acto indio de la reorganizaci\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086345</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106724</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/it-didnt-pan-out-as-we-thought-it-was-going-to-amos-owen-on-the-indian-reorganization-act</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/it-didnt-pan-out-as-we-thought-it-was-going-to-amos-owen-on-the-indian-reorganization-act"
}