{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "k\u00e9s\u0151 g\u00f3tikus fest\u00e9szet, \u00a0P\u00e1rizs, \u00a0Fouquet, Jean, \u00a0Madonna gyermekkel, \u00a0Fouquet, \u00a015. sz\u00e1zad, \u00a0", 
        "late gothic painting, \u00a0Paris, \u00a0Fouquet, Jean, \u00a0Madonna with his Child, \u00a0Fouquet, \u00a015. century", 
        "sp\u00e4ter gotischer Anstrich, Paris, Fouquet, Jean, \nMadonna mit seinem Kind, Fouquet, Jahrhundert 15.", 
        "peinture gothique en retard, Paris, Fouquet, Jean, \nMadonna avec son enfant, Fouquet, si\u00e8cle 15.", 
        "pintura gothic atrasada, Paris, Fouquet, Jean, Madonna \ncom sua crian\u00e7a, Fouquet, s\u00e9culo 15.", 
        "pittura gotica ritardata, Parigi, Fouquet, Jean, \nMadonna con il suo bambino, Fouquet, secolo 15.", 
        "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b7 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae, \u03a0\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03b9, Fouquet, Jean, \nMadonna \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af \u03c4\u03bf\u03c5, Fouquet, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 15,", 
        "\u00faltima pintura g\u00f3tica, Par\u00eds, Fouquet, Jean, Madonna\ncon su ni\u00f1o, Fouquet, siglo 15."
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/74555</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>74555</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d01593-0770-40a1-2626-e487b5dfb09c#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Jean Fouquet: Madonna gyermek\u00e9vel</string>\r\n            <string language=\"en\">Jean Fouquet: Madonna with his Child</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jean Fouquet: Madonna mit seinem Kind</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Jean Fouquet : Madonna avec son enfant</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Jean Fouquet: Madonna com sua crian\u00e7a</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Jean Fouquet: Madonna con il suo bambino</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0399\u03b5\u03b1\u03bd Fouquet: Madonna \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af \u03c4\u03bf\u03c5</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Jean Fouquet: Madonna con su ni\u00f1o</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Jean Fouquet: Madonna gyermek\u00e9vel. 1450 k. Antwerpen, Mus\u00e9e Royal des Beax-Arts. 93 x 85 cm. Tempera, fa</string>\r\n            <string language=\"en\">Jean Fouquet: Madonna with his Child, about 1450. Antwerpen, Museum of Royal des Beax-Arts. 93 x 85 cm. Tempera, wood</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">k\u00e9s\u0151 g\u00f3tikus fest\u00e9szet, \u00a0P\u00e1rizs, \u00a0Fouquet, Jean, \u00a0Madonna gyermekkel, \u00a0Fouquet, \u00a015. sz\u00e1zad, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">late gothic painting, \u00a0Paris, \u00a0Fouquet, Jean, \u00a0Madonna with his Child, \u00a0Fouquet, \u00a015. century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jean Fouquet: Madonna mit seinem Kind, \r\nungef\u00e4hr 1450. Antwerpen, Museum der k\u00f6niglichen DES \r\nBeax-K\u00fcnste. 93 x 85 Zentimeter. Tempera, Holz</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Jean Fouquet : Madonna avec son enfant, \r\nenviron 1450. Antwerpen, mus\u00e9e des Beax-Arts royaux de DES. \r\n93 x 85 centim\u00e8tres. Tempera, bois</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Jean Fouquet: Madonna com sua crian\u00e7a, \r\naproximadamente 1450. Antwerpen, museu de Beax-Artes reais do \r\nDES. 93 x 85 cm. Tempera, madeira</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Jean Fouquet: Madonna con il suo bambino, \r\ncirca 1450. Antwerpen, museo delle Beax-Arti reali del DES. \r\n93 x 85 centimetri. Tempera, legno</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0399\u03b5\u03b1\u03bd Fouquet: Madonna \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af \u03c4\u03bf\u03c5, \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1450, Antwerpen, \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf Royal \u03b4\u03b5\u03c2 Beax-Arts. \r\n93 X 85 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4.. Tempera, \u03be\u03cd\u03bb\u03bf</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Jean Fouquet: Madonna con su ni\u00f1o, cerca \r\nde 1450. Antwerpen, museo de los Beax-Artes reales del DES. \r\n93 x 85 cent\u00edmetros. Tempera, madera</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sp\u00e4ter gotischer Anstrich, Paris, Fouquet, Jean, \r\nMadonna mit seinem Kind, Fouquet, Jahrhundert 15.</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture gothique en retard, Paris, Fouquet, Jean, \r\nMadonna avec son enfant, Fouquet, si\u00e8cle 15.</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura gothic atrasada, Paris, Fouquet, Jean, Madonna \r\ncom sua crian\u00e7a, Fouquet, s\u00e9culo 15.</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura gotica ritardata, Parigi, Fouquet, Jean, \r\nMadonna con il suo bambino, Fouquet, secolo 15.</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b7 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae, \u03a0\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03b9, Fouquet, Jean, \r\nMadonna \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af \u03c4\u03bf\u03c5, Fouquet, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 15,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00faltima pintura g\u00f3tica, Par\u00eds, Fouquet, Jean, Madonna\r\ncon su ni\u00f1o, Fouquet, siglo 15.</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>74555</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d01593-0770-40a1-2626-e487b5dfb09c&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d01593-0770-40a1-2626-e487b5dfb09c&v=1&b=4"
}