{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatik", 
        "verbos reflexivos", 
        "reflexiva verb", 
        "presens", 
        "el presente", 
        "tempus", 
        "diftongerade verb", 
        "diftong", 
        "presentaci\u00f3n", 
        "Spanish ascended 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammar", 
        "verbos reflexivos", 
        "reflexiva verb", 
        "present", 
        "electrical presente", 
        "tempus", 
        "diftongerade verb", 
        "diftong", 
        "presentaci\u00f3n", 
        "Spanisch stieg 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Grammatik", 
        "verbos reflexivos", 
        "reflexiva Verb", 
        "Geschenk", 
        "elektrisches presente", 
        "tempus", 
        "diftongerade Verb", 
        "diftong", 
        "presentaci\u00f3n", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammaire", 
        "reflexivos de verbos", 
        "verbe de reflexiva", 
        "pr\u00e9sent", 
        "presente \u00e9lectrique", 
        "tempus", 
        "verbe de diftongerade", 
        "diftong", 
        "presentaci\u00f3n", 
        "O espanhol ascended 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "reflexivos dos verbos", 
        "verbo do reflexiva", 
        "presente", 
        "presente el\u00e9trico", 
        "tempus", 
        "verbo do diftongerade", 
        "diftong", 
        "presentaci\u00f3n", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatica", 
        "reflexivos di verbos", 
        "verbo di reflexiva", 
        "presente", 
        "presente elettrico", 
        "tempus", 
        "verbo del diftongerade", 
        "diftong", 
        "presentaci\u00f3n", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2", 
        "gram\u03b1tica", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "reflexivos verbos", 
        "\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1 reflexiva", 
        "\u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc presente", 
        "Tempus", 
        "diftongerade \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1", 
        "diftong", 
        "presentaci\u03c3n", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "reflexivos de los verbos", 
        "verbo del reflexiva", 
        "presente", 
        "presente el\u00e9ctrico", 
        "tempus", 
        "verbo del diftongerade", 
        "diftong", 
        "presentaci\u00f3n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/32087</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>32087</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:108</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>108</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Verbos reflexivos</string>\r\n            <string language=\"en\">Verbos reflexivos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verbos reflexivos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Reflexivos de Verbos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Reflexivos de Verbos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Reflexivos di Verbos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Reflexivos Verbos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Reflexivos de Verbos</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Tillh\u00f6r spanska steg 2, unidad 2.En presentation av hur de reflexiva verben b\u00f6js i presens. Animation och ljud. J\u00e4mf\u00f6relse med de icke reflexiva verben. Uttalstr\u00e4ning.</string>\r\n            <string language=\"en\">Belongs to Spanish ascended 2, unidad 2.\r\n\r\nA presentation of how they reflexiva verben is bent in present. Animation and sounds. Comparison with they non reflexiva verben. Uttalstr\u00e4ning.\u00a0\u00a0</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 2</string>\r\n            <string language=\"sv\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"sv\">verbos reflexivos</string>\r\n            <string language=\"sv\">reflexiva verb</string>\r\n            <string language=\"sv\">presens</string>\r\n            <string language=\"sv\">el presente</string>\r\n            <string language=\"sv\">tempus</string>\r\n            <string language=\"sv\">diftongerade verb</string>\r\n            <string language=\"sv\">diftong</string>\r\n            <string language=\"sv\">presentaci\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 2</string>\r\n            <string language=\"en\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n            <string language=\"en\">verbos reflexivos</string>\r\n            <string language=\"en\">reflexiva verb</string>\r\n            <string language=\"en\">present</string>\r\n            <string language=\"en\">electrical presente</string>\r\n            <string language=\"en\">tempus</string>\r\n            <string language=\"en\">diftongerade verb</string>\r\n            <string language=\"en\">diftong</string>\r\n            <string language=\"en\">presentaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geh\u00f6rt Spanischen stieg 2, unidad 2.A Darstellung\r\nvon, wie sie reflexiva werden verbogen in Geschenk verben. \r\nAnimation und T\u00f6ne. Vergleich mit verben ihnen nicht \r\nreflexiva. Uttalstr\u00e4ning.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Appartient \u00e0 l'Espagnol est mont\u00e9 2, \r\npr\u00e9sentation de l'unidad 2.A de la fa\u00e7on dont ils reflexiva verben \r\nest d\u00e9pli\u00e9s dans le pr\u00e9sent. Animation et bruits. \r\nComparaison avec eux non reflexiva verben. Uttalstr\u00e4ning.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pertence ao espanhol ascended 2, apresenta\u00e7\u00e3o do\r\nunidad 2.A de como reflexiva verben s\u00e3o dobrados no presente. \r\nAnimation e sons. Compara\u00e7\u00e3o com non reflexiva verben. \r\nUttalstr\u00e4ning.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Appartiene allo Spagnolo ha asceso 2, \r\npresentazione del unidad 2.A di come reflexiva verben sono piegati nel\r\npresente. Animazione e suoni. Confronto con non reflexiva \r\nverben. Uttalstr\u00e4ning.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03ae\u03ba\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 2, unidad \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \r\n2.A \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c0\u03ce\u03c2 reflexiva \u03ba\u03ac\u03bc\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd. \r\n\u0396\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ae\u03c7\u03bf\u03b9. \u03a3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b7 reflexiva. \r\nUttalstr\u03b4ning.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pertenece al espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2, presentaci\u00f3n \r\ndel unidad 2.A de c\u00f3mo reflexiva verben est\u00e1n doblados en presente. \r\nAnimaci\u00f3n y sonidos. Comparaci\u00f3n con ellos no reflexiva \r\nverben. Uttalstr\u00e4ning.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">verbos reflexivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">reflexiva Verb</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschenk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">elektrisches presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">diftongerade Verb</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">diftong</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">presentaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">reflexivos de verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbe de reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9sent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">presente \u00e9lectrique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbe de diftongerade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">diftong</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">presentaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">reflexivos dos verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbo do reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">presente el\u00e9trico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbo do diftongerade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">diftong</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">presentaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">reflexivos di verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbo di reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">presente elettrico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbo del diftongerade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diftong</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">presentaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">gram\u03b1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">reflexivos verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1 reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">diftongerade \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">diftong</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">presentaci\u03c3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">reflexivos de los verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbo del reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">presente el\u00e9ctrico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbo del diftongerade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">diftong</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">presentaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:108</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:108</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:18:57.16Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>32087</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=108</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=108"
}