{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 2", 
        "ordkunskap", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "adjetivos", 
        "adjektiv", 
        "escucha", 
        "\u00f6vning", 
        "h\u00f6r\u00f6vning", 
        "combinar", 
        "el aspecto f\u00edsico", 
        "utseende", 
        "edad", 
        "profesi\u00f3n", 
        "\u00e5lder", 
        "yrke", 
        "sj\u00e4lvr\u00e4ttande", 
        "Spanish ascended 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "adjetivos", 
        "adjectives", 
        "escucha", 
        "exercise", 
        "h\u00f6r\u00f6vning", 
        "combinar", 
        "electrical aspecto f\u00edsico", 
        "appearance", 
        "edad", 
        "profesi\u00f3n", 
        "age", 
        "trade", 
        "alone court spirit", 
        "Spanisch stieg 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "adjetivos", 
        "Adjektive", 
        "escucha", 
        "\u00dcbung", 
        "H\u00f6r\u00f6vning", 
        "combinar", 
        "elektrisches aspecto f\u00edsico", 
        "Aussehen", 
        "edad", 
        "profesi\u00f3n", 
        "Alter", 
        "Handel", 
        "alleingerichtgeist", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "adjetivos", 
        "adjectifs", 
        "escucha", 
        "exercice", 
        "h\u00f6r\u00f6vning", 
        "combinar", 
        "f\u00edsico \u00e9lectrique d'aspecto", 
        "aspect", 
        "edad", 
        "profesi\u00f3n", 
        "\u00e2ge", 
        "le commerce", 
        "seul esprit de cour", 
        "O espanhol ascended 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "adjetivos", 
        "adjetivos", 
        "escucha", 
        "exerc\u00edcio", 
        "h\u00f6r\u00f6vning", 
        "combinar", 
        "f\u00edsico el\u00e9trico do aspecto", 
        "apar\u00eancia", 
        "edad", 
        "profesi\u00f3n", 
        "idade", 
        "com\u00e9rcio", 
        "esp\u00edrito sozinho da corte", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "adjetivos", 
        "aggettivi", 
        "escucha", 
        "esercitazione", 
        "h\u00f6r\u00f6vning", 
        "combinar", 
        "f\u00edsico elettrico di aspecto", 
        "apparenza", 
        "edad", 
        "profesi\u00f3n", 
        "et\u00e0", 
        "commercio", 
        "spirito solo della corte", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u03b4r", 
        "adjetivos", 
        "\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1", 
        "escucha", 
        "\u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "combinar", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc f\u03bdsico aspecto", 
        "\u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "edad", 
        "profesi\u03c3n", 
        "\u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf", 
        "\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2", 
        "lexicology", 
        "vocabulario", 
        "vokabul\u00e4r", 
        "adjetivos", 
        "adjetivos", 
        "escucha", 
        "ejercicio", 
        "el h\u00f6r\u00f6vning", 
        "combinar", 
        "f\u00edsico el\u00e9ctrico del aspecto", 
        "aspecto", 
        "edad", 
        "profesi\u00f3n", 
        "edad", 
        "comercio", 
        "alcohol solo de la corte"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33029</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33029</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:822</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>822</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">\u00bfQui\u00e9nes son? (2)</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00bf Qui\u00e9nes son? (2)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00bfQui\u00e9nes Sohn? (2)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">fils de Qui\u00e9nes de \u00bf? (2)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">filho de Qui\u00e9nes do \u00bf? (2)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">figlio di Qui\u00e9nes del \u00bf? (2)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b9\u03bf\u03c2 \u038f$l*Qui\u03b9nes; (2)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00bfhijo de Qui\u00e9nes del \u00bf? (2)</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Tillh\u00f6r spanska steg 2, unidad 1.H\u00f6r\u00f6vning med foton p\u00e5 tre unga kvinnor, som beskrivs. Utseende, \u00e5lder, kl\u00e4dsel, yrke och fritidsintresse. Kombinera ljud med foto.</string>\r\n            <string language=\"en\">Belongs to Spanish ascended 2, unidad 1.\r\n\r\nH\u00f6r\u00f6vning with photos on three young women, that is described. Appearance, age, clothing, trade and recreational pursuit. Combine sounds with photo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 2</string>\r\n            <string language=\"sv\">ordkunskap</string>\r\n            <string language=\"sv\">vocabulario</string>\r\n            <string language=\"sv\">vokabul\u00e4r</string>\r\n            <string language=\"sv\">adjetivos</string>\r\n            <string language=\"sv\">adjektiv</string>\r\n            <string language=\"sv\">escucha</string>\r\n            <string language=\"sv\">\u00f6vning</string>\r\n            <string language=\"sv\">h\u00f6r\u00f6vning</string>\r\n            <string language=\"sv\">combinar</string>\r\n            <string language=\"sv\">el aspecto f\u00edsico</string>\r\n            <string language=\"sv\">utseende</string>\r\n            <string language=\"sv\">edad</string>\r\n            <string language=\"sv\">profesi\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"sv\">\u00e5lder</string>\r\n            <string language=\"sv\">yrke</string>\r\n            <string language=\"sv\">sj\u00e4lvr\u00e4ttande</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 2</string>\r\n            <string language=\"en\">lexicology</string>\r\n            <string language=\"en\">vocabulario</string>\r\n            <string language=\"en\">vokabul\u00e4r</string>\r\n            <string language=\"en\">adjetivos</string>\r\n            <string language=\"en\">adjectives</string>\r\n            <string language=\"en\">escucha</string>\r\n            <string language=\"en\">exercise</string>\r\n            <string language=\"en\">h\u00f6r\u00f6vning</string>\r\n            <string language=\"en\">combinar</string>\r\n            <string language=\"en\">electrical aspecto f\u00edsico</string>\r\n            <string language=\"en\">appearance</string>\r\n            <string language=\"en\">edad</string>\r\n            <string language=\"en\">profesi\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"en\">age</string>\r\n            <string language=\"en\">trade</string>\r\n            <string language=\"en\">alone court spirit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geh\u00f6rt Spanischen stieg 2, unidad 1.H\u00f6r\u00f6vning \r\nmit Fotos auf drei jungen Frauen, das beschrieben wird. Der \r\nKleidung, Gesch\u00e4fts- und entspannender Verfolgung des Aussehens, des \r\nAlters. M\u00e4hdreschert\u00f6ne mit Foto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Appartient \u00e0 l'Espagnol est mont\u00e9 2, l'unidad \r\n1.H\u00f6r\u00f6vning avec des photos sur trois jeunes femmes, qui est \r\nd\u00e9crit. Poursuite d'aspect, d'\u00e2ge, d'habillement, commerciale \r\net r\u00e9cr\u00e9ationnelle. Bruits de cartel avec la photo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pertence ao espanhol ascended 2, o unidad \r\n1.H\u00f6r\u00f6vning com as fotos em tr\u00eas mulheres novas, que \u00e9 descrito. \r\nPersegui\u00e7\u00e3o da apar\u00eancia, da idade, da roupa, a de com\u00e9rcio \r\ne a recreacional. Sons da liga com foto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Appartiene allo Spagnolo ha asceso 2, il unidad \r\n1.H\u00f6r\u00f6vning con le foto su tre donne giovani, che \u00e8 descritto. \r\nInseguimento commerciale e di ricreazione di apparenza, di et\u00e0,\r\ndei vestiti. Suoni del combine con la foto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03ae\u03ba\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 2, unidad \r\n1.H\u03c6r\u03c6vning \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2, \u03c4\u03bf \r\n\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9. \u0395\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7, \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1, \u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2, \u03b5\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c8\u03c5\u03c7\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7. \u03a3\u03c5\u03bd\u03b4\u03c5\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ae\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pertenece al espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2, el unidad \r\n1.H\u00f6r\u00f6vning con las fotos en tres mujeres j\u00f3venes, se describe que.\r\nB\u00fasqueda del aspecto, de la edad, de la ropa, comercial y \r\nrecreacional. Sonidos de la cosechadora con la foto.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Adjektive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcbung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">H\u00f6r\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">combinar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">elektrisches aspecto f\u00edsico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aussehen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">profesi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Alter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Handel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">alleingerichtgeist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adjectifs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">exercice</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">h\u00f6r\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">combinar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">f\u00edsico \u00e9lectrique d'aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">aspect</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">profesi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e2ge</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">le commerce</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">seul esprit de cour</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">exerc\u00edcio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">h\u00f6r\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">combinar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">f\u00edsico el\u00e9trico do aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">apar\u00eancia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">profesi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">idade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">com\u00e9rcio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">esp\u00edrito sozinho da corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">aggettivi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">esercitazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">h\u00f6r\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">combinar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">f\u00edsico elettrico di aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">apparenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">profesi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">et\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">commercio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">spirito solo della corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">vokabul\u03b4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\"></string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">combinar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc f\u03bdsico aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">profesi\u03c3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03b9\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vocabulario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vokabul\u00e4r</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">escucha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ejercicio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el h\u00f6r\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">combinar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">f\u00edsico el\u00e9ctrico del aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">aspecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">profesi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">comercio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">alcohol solo de la corte</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:822</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:822</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:16:21.33Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>33029</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=822</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=822"
}