{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Franska 1", 
        "Franska steg 1", 
        "franska", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "modul 3", 
        "pronoms personnels", 
        "personliga pronomen", 
        "obetonade", 
        "grammatik", 
        "French 1", 
        "French ascended 1", 
        "French", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "module 3", 
        "pronoms personnels", 
        "personal pronomen", 
        "unaccented", 
        "grammar", 
        "Franzosen 1", 
        "Franzosen stiegen 1", 
        "Franz\u00f6sisch", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "Modul 3", 
        "pronoms personnels", 
        "pers\u00f6nlich pronomen", 
        "unbetont", 
        "Grammatik", 
        "Fran\u00e7ais 1", 
        "Le Fran\u00e7ais est mont\u00e9 1", 
        "Fran\u00e7ais", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "module 3", 
        "personnels de pronoms", 
        "personnel pronomen", 
        "sans accent", 
        "grammaire", 
        "Franc\u00eas 1", 
        "O franc\u00eas ascended 1", 
        "Franc\u00eas", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "m\u00f3dulo 3", 
        "personnels dos pronoms", 
        "pessoal pronomen", 
        "unaccented", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Francese 1", 
        "Il francese ha asceso 1", 
        "Francese", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "modulo 3", 
        "personnels dei pronoms", 
        "personale pronomen", 
        "non accentato", 
        "grammatica", 
        "\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 1", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 1", 
        "\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "Notre Plan\u03b8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u03b8te", 
        "\u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 3", 
        "pronoms personnels", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 
        "\u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ad\u03bc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "Franc\u00e9s 1", 
        "El franc\u00e9s ascendi\u00f3 1", 
        "Franc\u00e9s", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "m\u00f3dulo 3", 
        "personnels de los pronoms", 
        "personal pronomen", 
        "inacentuado", 
        "gram\u00e1tica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33629</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33629</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:1954</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>1954</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Obetonade personliga pronomen</string>\r\n            <string language=\"en\">Unaccented personal pronomen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unbetonte pers\u00f6nliche pronomen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Personnels sans accent pronomen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pessoais unaccented pronomen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Personali non accentati pronomen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ad\u03bc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Personales inacentuados pronomen</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">F\u00f6rklaring av personliga pronomen samt interaktiv \u00f6vning p\u00e5 il och elle.\r\nModul 3 - \u00c5h, urs\u00e4kta!\r\nIng\u00e5r i Franska 1.</string>\r\n            <string language=\"en\">Explanation of personal pronomen and interactive exercise on il and electricity smile.\r\nModule 3 - oh, apologize!\r\nIs included in French 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">Franska 1</string>\r\n            <string language=\"sv\">Franska steg 1</string>\r\n            <string language=\"sv\">franska</string>\r\n            <string language=\"sv\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"sv\">Notre</string>\r\n            <string language=\"sv\">Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"sv\">modul 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">pronoms personnels</string>\r\n            <string language=\"sv\">personliga pronomen</string>\r\n            <string language=\"sv\">obetonade</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"en\">French 1</string>\r\n            <string language=\"en\">French ascended 1</string>\r\n            <string language=\"en\">French</string>\r\n            <string language=\"en\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"en\">Notre</string>\r\n            <string language=\"en\">Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"en\">module 3</string>\r\n            <string language=\"en\">pronoms personnels</string>\r\n            <string language=\"en\">personal pronomen</string>\r\n            <string language=\"en\">unaccented</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erkl\u00e4rung von pers\u00f6nlichem pronomen und \r\ninteraktive \u00dcbung auf il und Elektrizit\u00e4t smile.Module 3 - OH-, die \r\napologize!Is, die in franz\u00f6sischem 1 eingeschlossen sind.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'explication de personnel pronomen et exercice \r\ninteractif sur l'il et l'\u00e9lectricit\u00e9 smile.Module 3 - l'OH, \r\napologize!Is inclus dans 1 fran\u00e7ais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A explana\u00e7\u00e3o de pessoal pronomen e exerc\u00edcio \r\ninterativo no il e na eletricidade smile.Module 3 - oh, apologize!Is \r\ninclu\u00eddos em 1 franc\u00eas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La spiegazione di personale pronomen ed \r\nesercitazione interattiva su il e su elettricit\u00e0 smile.Module 3 - \r\nl'OH, apologize!Is inclusi in 1 francese.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03be\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf IL \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 3 \u03c7\u03b1\u03bc\u03cc\u03b3\u03b5\u03bb\u03bf\u03c5 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 - OH, \r\napologize!Is \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La explicaci\u00f3n de personal pronomen y ejercicio \r\ninteractivo en el il y la electricidad smile.Module 3 - oh, \r\napologize!Is incluidos en 1 franc\u00e9s.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franzosen 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franzosen stiegen 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franz\u00f6sisch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Modul 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">pronoms personnels</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">pers\u00f6nlich pronomen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">unbetont</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fran\u00e7ais 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Fran\u00e7ais est mont\u00e9 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fran\u00e7ais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">module 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personnels de pronoms</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personnel pronomen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">sans accent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Franc\u00eas 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O franc\u00eas ascended 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Franc\u00eas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00f3dulo 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">personnels dos pronoms</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoal pronomen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">unaccented</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Francese 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il francese ha asceso 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Francese</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">modulo 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">personnels dei pronoms</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">personale pronomen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">non accentato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Notre Plan\u03b8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Plan\u03b8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">pronoms personnels</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03ad\u03bc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Franc\u00e9s 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El franc\u00e9s ascendi\u00f3 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Franc\u00e9s</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m\u00f3dulo 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">personnels de los pronoms</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">personal pronomen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">inacentuado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:1954</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:1954</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:15:02.22Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>520</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">French language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Franska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">French</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>33629</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash, gif, jpg, wav</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1954</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1954"
}