{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 3", 
        "el pret\u00e9rito imperfecto", 
        "imperfekt", 
        "grammatik", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "verb", 
        "Spanish ascended 3", 
        "electrical pret\u00e9rito imperfecto", 
        "imperfekt", 
        "grammar", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "verb", 
        "Spanisch stieg 3", 
        "elektrisches pret\u00e9rito imperfecto", 
        "imperfekt", 
        "Grammatik", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "Verb", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 3", 
        "imperfecto \u00e9lectrique de pret\u00e9rito", 
        "imperfekt", 
        "grammaire", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "verbe", 
        "O espanhol ascended 3", 
        "imperfecto el\u00e9trico do pret\u00e9rito", 
        "imperfekt", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "verbo", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 3", 
        "imperfecto elettrico di pret\u00e9rito", 
        "imperfekt", 
        "grammatica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "verbo", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc imperfecto pret\u03b9rito", 
        "imperfekt", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "gram\u03b1tica", 
        "verbos", 
        "\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 3", 
        "imperfecto el\u00e9ctrico del pret\u00e9rito", 
        "imperfekt", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "verbo"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/32618</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>32618</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:1551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>1551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">El pret\u00e9rito imperfecto - la construcci\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"en\">Electrical pret\u00e9rito imperfecto - la construcci\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Elektrisches pret\u00e9rito imperfecto - La \r\nconstrucci\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Imperfecto \u00e9lectrique de pret\u00e9rito - \r\nconstrucci\u00f3n de La</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Imperfecto el\u00e9trico do pret\u00e9rito - construcci\u00f3n\r\ndo la</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Imperfecto elettrico di pret\u00e9rito - construcci\u00f3n\r\ndella La</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc imperfecto pret\u03b9rito - \u039b\u03b1 \r\nconstrucci\u03c3n</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Imperfecto el\u00e9ctrico del pret\u00e9rito - \r\nconstrucci\u00f3n del la</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Tillh\u00f6r Spanska steg 3, Unidad 7.En \u00f6vning med ljud och animation, som presenterar hur el pret\u00e9rito imperfecto b\u00f6js. Eleven sj\u00e4lv formulerar regeln.</string>\r\n            <string language=\"en\">Belongs to Spanish ascended 3, Unidad 7.\r\n\r\nAn exercise with sounds and animation, that presents how electrical pret\u00e9rito imperfecto is bent. The pupil alone formulates the rule.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">el pret\u00e9rito imperfecto</string>\r\n            <string language=\"sv\">imperfekt</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"sv\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"sv\">verbos</string>\r\n            <string language=\"sv\">verb</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 3</string>\r\n            <string language=\"en\">electrical pret\u00e9rito imperfecto</string>\r\n            <string language=\"en\">imperfekt</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n            <string language=\"en\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"en\">verbos</string>\r\n            <string language=\"en\">verb</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanischen stiegen 3, Unidad 7.An geh\u00f6rt \u00dcbung \r\nmit T\u00f6nen und Animation, die Geschenke, wie elektrisches pret\u00e9rito \r\nimperfecto verbogen wird. Die Pupille alleine formuliert die \r\nRichtlinie.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Appartient \u00e0 l'Espagnol sont mont\u00e9s 3, exercice \r\nd'Unidad 7.An avec des bruits et animation, qui des pr\u00e9sents comment \r\nl'imperfecto \u00e9lectrique de pret\u00e9rito est d\u00e9pli\u00e9. Seule la \r\npupille formule la r\u00e8gle.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pertencem ao espanhol ascended 3, o exerc\u00edcio de \r\nUnidad 7.An com sons e o animation, que presentes como o imperfecto \r\nel\u00e9trico do pret\u00e9rito \u00e9 dobrado. A pupila sozinho formula a \r\nr\u00e9gua.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Appartiene allo Spagnolo hanno asceso 3, \r\nl'esercitazione di Unidad 7.An con i suoni e la animazione, che \r\npresenti come il imperfecto elettrico di pret\u00e9rito \u00e8 piegato. \r\nLa pupilla da solo formula la regola.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03ae\u03ba\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 3, \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 Unidad \r\n7.An \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ae\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \r\n\u03c4\u03bf \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc imperfecto pret\u03b9rito \u03ba\u03ac\u03bc\u03c0\u03c4\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9. \u039f \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2\r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03c5\u03c0\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pertenece al espa\u00f1ol ascendieron 3, el ejercicio \r\nde Unidad 7.An con los sonidos y la animaci\u00f3n, que los presentes \r\nc\u00f3mo el imperfecto el\u00e9ctrico del pret\u00e9rito est\u00e1 doblado. La \r\npupila solamente formula la regla.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">elektrisches pret\u00e9rito imperfecto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verb</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">imperfecto \u00e9lectrique de pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imperfecto el\u00e9trico do pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">imperfecto elettrico di pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc imperfecto pret\u03b9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">gram\u03b1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">imperfecto el\u00e9ctrico del pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">imperfekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:1551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:1551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:17:41.05Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>32618</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1551</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1551"
}