{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 2", 
        "escribe", 
        "skriv\u00f6vning", 
        "\u00f6vning", 
        "sj\u00e4lvr\u00e4ttande", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatik", 
        "verbos reflexivos", 
        "reflexiva verb", 
        "bildbeskrivning", 
        "el presente", 
        "presens", 
        "tempus", 
        "vardagsliv", 
        "rutinas diarias", 
        "Spanish ascended 2", 
        "escribe", 
        "skriv\u00f6vning", 
        "exercise", 
        "alone court spirit", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammar", 
        "verbos reflexivos", 
        "reflexiva verb", 
        "picture description", 
        "electrical presente", 
        "present", 
        "tempus", 
        "everyday lives", 
        "procedure carcasses diarias", 
        "Spanisch stieg 2", 
        "escribe", 
        "Skriv\u00f6vning", 
        "\u00dcbung", 
        "alleingerichtgeist", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Grammatik", 
        "verbos reflexivos", 
        "reflexiva Verb", 
        "Abbildung Beschreibung", 
        "elektrisches presente", 
        "Geschenk", 
        "tempus", 
        "t\u00e4gliche Lebensdauern", 
        "Prozedurkarkassen diarias", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 2", 
        "escribe", 
        "skriv\u00f6vning", 
        "exercice", 
        "seul esprit de cour", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammaire", 
        "reflexivos de verbos", 
        "verbe de reflexiva", 
        "description d'image", 
        "presente \u00e9lectrique", 
        "pr\u00e9sent", 
        "tempus", 
        "les vies journali\u00e8res", 
        "diarias de carcasses de proc\u00e9d\u00e9", 
        "O espanhol ascended 2", 
        "escribe", 
        "skriv\u00f6vning", 
        "exerc\u00edcio", 
        "esp\u00edrito sozinho da corte", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "reflexivos dos verbos", 
        "verbo do reflexiva", 
        "descri\u00e7\u00e3o do retrato", 
        "presente el\u00e9trico", 
        "presente", 
        "tempus", 
        "vidas di\u00e1rias", 
        "diarias das carca\u00e7as do procedimento", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 2", 
        "escribe", 
        "skriv\u00f6vning", 
        "esercitazione", 
        "spirito solo della corte", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatica", 
        "reflexivos di verbos", 
        "verbo di reflexiva", 
        "descrizione dell'immagine", 
        "presente elettrico", 
        "presente", 
        "tempus", 
        "vite giornalieri", 
        "diarias delle carcasse di procedura", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2", 
        "escribe", 
        "\u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd", 
        "gram\u03b1tica", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "reflexivos verbos", 
        "\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1 reflexiva", 
        "\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc presente", 
        "\u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd", 
        "Tempus", 
        "\u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ad\u03c2", 
        "diarias \u03c3\u03c6\u03b1\u03b3\u03af\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2", 
        "escribe", 
        "el skriv\u00f6vning", 
        "ejercicio", 
        "alcohol solo de la corte", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "reflexivos de los verbos", 
        "verbo del reflexiva", 
        "descripci\u00f3n del cuadro", 
        "presente el\u00e9ctrico", 
        "presente", 
        "tempus", 
        "vidas diarias", 
        "diarias de las caparazones del procedimiento"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/31833</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>31833</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:118</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>118</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Rutinas diarias</string>\r\n            <string language=\"en\">Rutinas diarias</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rutinas diarias</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Diarias de Rutinas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Diarias de Rutinas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Diarias di Rutinas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Diarias Rutinas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Diarias de Rutinas</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Tillh\u00f6r spanska steg 2, unidad 2.Skriv\u00f6vning med reflexiva verb. Beskriva vad som h\u00e4nder p\u00e5 foton.</string>\r\n            <string language=\"en\">Belongs to Spanish ascended 2, unidad 2.\r\n\r\nSkriv\u00f6vning with reflexiva verb. Describe what that happens on photos.\u00a0\u00a0</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 2</string>\r\n            <string language=\"sv\">escribe</string>\r\n            <string language=\"sv\">skriv\u00f6vning</string>\r\n            <string language=\"sv\">\u00f6vning</string>\r\n            <string language=\"sv\">sj\u00e4lvr\u00e4ttande</string>\r\n            <string language=\"sv\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"sv\">verbos reflexivos</string>\r\n            <string language=\"sv\">reflexiva verb</string>\r\n            <string language=\"sv\">bildbeskrivning</string>\r\n            <string language=\"sv\">el presente</string>\r\n            <string language=\"sv\">presens</string>\r\n            <string language=\"sv\">tempus</string>\r\n            <string language=\"sv\">vardagsliv</string>\r\n            <string language=\"sv\">rutinas diarias</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 2</string>\r\n            <string language=\"en\">escribe</string>\r\n            <string language=\"en\">skriv\u00f6vning</string>\r\n            <string language=\"en\">exercise</string>\r\n            <string language=\"en\">alone court spirit</string>\r\n            <string language=\"en\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n            <string language=\"en\">verbos reflexivos</string>\r\n            <string language=\"en\">reflexiva verb</string>\r\n            <string language=\"en\">picture description</string>\r\n            <string language=\"en\">electrical presente</string>\r\n            <string language=\"en\">present</string>\r\n            <string language=\"en\">tempus</string>\r\n            <string language=\"en\">everyday lives</string>\r\n            <string language=\"en\">procedure carcasses diarias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geh\u00f6rt Spanischen stieg 2, unidad 2.Skriv\u00f6vning \r\nmit reflexiva Verb. Beschreiben Sie, was das auf Fotos \r\ngeschieht.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Appartient \u00e0 l'Espagnol est mont\u00e9 2, l'unidad \r\n2.Skriv\u00f6vning avec le verbe de reflexiva. D\u00e9crivez ce que cela\r\nse produit sur des photos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pertence ao espanhol ascended 2, unidad \r\n2.Skriv\u00f6vning com verbo do reflexiva. Descreva o que isso \r\nacontece em fotos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Appartiene allo Spagnolo ha asceso 2, il unidad \r\n2.Skriv\u00f6vning con il verbo di reflexiva. Descriva che cosa \r\nquello accade sulle foto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03ae\u03ba\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 2, unidad \r\n2.Skriv\u03c6vning \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1 reflexiva. \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c8\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9 \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pertenece al espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2, unidad \r\n2.Skriv\u00f6vning con verbo del reflexiva. Describa lo que sucede \r\neso en las fotos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Skriv\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcbung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">alleingerichtgeist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">verbos reflexivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">reflexiva Verb</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Abbildung Beschreibung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">elektrisches presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschenk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">t\u00e4gliche Lebensdauern</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Prozedurkarkassen diarias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">skriv\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">exercice</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">seul esprit de cour</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">reflexivos de verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbe de reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">description d'image</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">presente \u00e9lectrique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9sent</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les vies journali\u00e8res</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">diarias de carcasses de proc\u00e9d\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">skriv\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">exerc\u00edcio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">esp\u00edrito sozinho da corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">reflexivos dos verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbo do reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">descri\u00e7\u00e3o do retrato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">presente el\u00e9trico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vidas di\u00e1rias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">diarias das carca\u00e7as do procedimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">skriv\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">esercitazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">spirito solo della corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">reflexivos di verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbo di reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">descrizione dell'immagine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">presente elettrico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vite giornalieri</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diarias delle carcasse di procedura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\"></string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">gram\u03b1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">reflexivos verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1 reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">diarias \u03c3\u03c6\u03b1\u03b3\u03af\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">escribe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el skriv\u00f6vning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ejercicio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">alcohol solo de la corte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">reflexivos de los verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbo del reflexiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">descripci\u00f3n del cuadro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">presente el\u00e9ctrico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">presente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">tempus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vidas diarias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">diarias de las caparazones del procedimiento</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:118</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:118</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:13:42.57Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>31833</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=118</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=118"
}