{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "foglalkoz\u00e1s", 
        "profession", 
        "emigr\u00e1ci\u00f3", 
        "emigr\u00e1ci\u00f3", 
        "Trianon", 
        "Trianon", 
        "I. vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa", 
        "I. World War", 
        "Klebelsberg Kun\u00f3", 
        "Kun\u00f3 Klebelsberg", 
        "politikai ir\u00e1nyzatok", 
        "political tendencies", 
        "Szellemi \u00e9let", 
        "tudatform\u00e1l\u00e1s", 
        "consciousness-raising", 
        "M\u00f3ricz Zsigmond", 
        "Zsigmond M\u00f3ricz", 
        "Babits Mih\u00e1ly", 
        "Mih\u00e1ly Babits", 
        "Szab\u00f3 Dezs\u0151", 
        "Dezs\u0151 Szab\u00f3", 
        "ir\u00e1nyzatok", 
        "movements", 
        "hat\u00e1rainkon t\u00fali magyar irodalom", 
        "Hungarian literature outside Hungary", 
        "Kereszt\u00e9ny-nemzeti irodalom", 
        "national-christian literature", 
        "Nyugat", 
        "West", 
        "avantg\u00e1rd", 
        "avantgarde", 
        "szabadelv\u0171 szeml\u00e9letm\u00f3d", 
        "liberal approach", 
        "n\u00e9pi \u00edr\u00f3k", 
        "folk authors", 
        "szocialista szeml\u00e9let", 
        "socialist view", 
        "n\u00e9pi-urb\u00e1nus vita", 
        "rural-urban debate", 
        "Realizmus", 
        "modernizmus", 
        "modernism", 
        "\u00fajn\u00e9piess\u00e9g", 
        "neo ruralism", 
        "\u00fajrealizmus", 
        "neorealism", 
        "\u00fajklasszicizmus", 
        "neo-classicism", 
        "\u00fajt\u00e1rgyiass\u00e1g", 
        "klasszikus moderns\u00e9g", 
        "classic modernity", 
        "Beruf", 
        "emigr\u00e1ci\u00f3", 
        "Trianon", 
        "I. Weltkrieg", 
        "Kun\u00f3 Klebelsberg", 
        "politische Tendenzen", 
        "Bewu\u00dftsein-Anheben", 
        "Zsigmond M\u00f3ricz", 
        "Mih\u00e1ly Babits", 
        "Dezs? Szab\u00f3", 
        "Bewegungen", 
        "Ungarische Literatur \u00e4u\u00dferes Ungarn", 
        "Nationalchrist Literatur", 
        "West", 
        "avantgarde", 
        "liberale Ann\u00e4herung", 
        "Volksautoren", 
        "sozialistische Ansicht", 
        "landwirtschaftlich-st\u00e4dtische Debatte", 
        "modernism", 
        "Neoruralism", 
        "neorealism", 
        "Neo-classicism", 
        "klassische Modernit\u00e4t", 
        "profession", 
        "emigr\u00e1ci\u00f3", 
        "Trianon", 
        "I. Guerre mondiale", 
        "Kun\u00f3 Klebelsberg", 
        "tendances politiques", 
        "conscience-soul\u00e8vement", 
        "Zsigmond M\u00f3ricz", 
        "Mih\u00e1ly Babits", 
        "Dezs ? Szab\u00f3", 
        "mouvements", 
        "Litt\u00e9rature hongroise Hongrie ext\u00e9rieure", 
        "litt\u00e9rature de national-chr\u00e9tien", 
        "Occidental", 
        "avantgarde", 
        "approche lib\u00e9rale", 
        "auteurs folkloriques", 
        "vue socialiste", 
        "discussion rural-urbaine", 
        "modernisme", 
        "n\u00e9o- ruralism", 
        "neorealism", 
        "n\u00e9o--classicism", 
        "modernit\u00e9 classique", 
        "profiss\u00e3o", 
        "emigr\u00e1ci\u00f3", 
        "Trianon", 
        "I. Guerra De Mundo", 
        "Kun\u00f3 Klebelsberg", 
        "tend\u00eancias pol\u00edticas", 
        "consciousness-levantamento", 
        "Zsigmond M\u00f3ricz", 
        "Mih\u00e1ly Babits", 
        "Dezs? Szab\u00f3", 
        "movimentos", 
        "Literatura hungarian Hungria exterior", 
        "literatura do nacional-crist\u00e3o", 
        "Ocidental", 
        "avantgarde", 
        "aproxima\u00e7\u00e3o liberal", 
        "autores populares", 
        "vista socialist", 
        "debate rural-urbano", 
        "modernism", 
        "ruralism neo", 
        "neorealism", 
        "neo-classicism-classicism", 
        "modernidade cl\u00e1ssica", 
        "professione", 
        "emigr\u00e1ci\u00f3", 
        "Trianon", 
        "I. Guerra mondiale", 
        "Kun\u00f3 Klebelsberg", 
        "tendenze politiche", 
        "coscienza-innalzamento", 
        "Zsigmond M\u00f3ricz", 
        "Mih\u00e1ly Babits", 
        "Dezs? Szab\u00f3", 
        "movimenti", 
        "Letteratura ungherese Ungheria esterna", 
        "letteratura del nazionale-cristiano", 
        "Ad ovest", 
        "avantgarde", 
        "metodo liberale", 
        "autori pieghi", 
        "vista socialista", 
        "dibattito rurale-urbano", 
        "modernism", 
        "neo ruralism", 
        "neorealism", 
        "neo-classicism", 
        "modernity classico", 
        "\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1", 
        "emigr\u03b1ci\u03c3", 
        "Trianon", 
        "\u0399. \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "Kun\u03c3 Klebelsberg", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "consciousness-raising", 
        "Zsigmond M\u03c3ricz", 
        "Mih\u03b1ly Babits", 
        "Dezs; Szab\u03c3", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1 \u03ad\u03be\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u0394\u03cd\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c6\u03b9\u03bb\u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ad\u03b3\u03b3\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03af \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03cc\u03c8\u03b7", 
        "\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03bd\u03b5\u03c9 ruralism", 
        "neorealism", 
        "\u03bd\u03b5\u03c9- classicism", 
        "\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b5\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "profesi\u00f3n", 
        "emigr\u00e1ci\u00f3", 
        "Trianon", 
        "I. Guerra mundial", 
        "Kun\u00f3 Klebelsberg", 
        "tendencias pol\u00edticas", 
        "el sentido-levantar", 
        "Zsigmond M\u00f3ricz", 
        "Mih\u00e1ly Babits", 
        "\u00bfDezs? Szab\u00f3", 
        "movimientos", 
        "Literatura h\u00fangara Hungr\u00eda exterior", 
        "literatura del nacional-cristiano", 
        "Del oeste", 
        "avantgarde", 
        "acercamiento liberal", 
        "autores populares", 
        "visi\u00f3n socialista", 
        "discusi\u00f3n rural-urbano", 
        "modernism", 
        "ruralism neo", 
        "neorealism", 
        "neo-classicism-classicism", 
        "modernidad cl\u00e1sica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/100480</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>100480</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Bevezet\u00e9s - A magyar szellemi \u00e9s irodalmi \u00e9let a k\u00e9t vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa k\u00f6z\u00f6tt</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Introduction - The Hungarian Intellectual And Literal Life Between The Two World Wars</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Einleitung - Die Ungarische Intellektuelle Und \r\nW\u00f6rtliche Lebensdauer Zwischen Den Zwei Weltkriegen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Introduction - La Vie Intellectuelle et Litt\u00e9rale\r\nHongroise Entre Les Deux Guerres mondiales</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Introdu\u00e7\u00e3o - A Vida Intelectual E Literal \r\nHungarian Entre As Duas Guerras De Mundo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Introduzione - La Vita Intellettuale E Letterale \r\nUngherese Fra Le Due Guerre mondiali</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae - \u03b7 \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03c5\u03c1\u03b9\u03bf\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae\r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03cd\u03bf \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Introducci\u00f3n - La Vida Intelectual Y Literal \r\nH\u00fangara Entre Las Dos Guerras mundiales</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Bevezet\u00e9s - A magyar szellemi \u00e9s irodalmi \u00e9let a k\u00e9t vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa k\u00f6z\u00f6tt, T\u00e1j\u00e9koztat\u00f3, ismertet\u0151 sz\u00f6vegek</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Introduction - The Hungarian Intellectual And Literal Life Between The Two World Wars, Introduction</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">foglalkoz\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">profession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">emigr\u00e1ci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en-US\">emigr\u00e1ci\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Trianon</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Trianon</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">I. vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">I. World War</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Klebelsberg Kun\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Kun\u00f3 Klebelsberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">politikai ir\u00e1nyzatok</string>\r\n            <string language=\"en-US\">political tendencies</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szellemi \u00e9let</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">tudatform\u00e1l\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">consciousness-raising</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">M\u00f3ricz Zsigmond</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Zsigmond M\u00f3ricz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Babits Mih\u00e1ly</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Mih\u00e1ly Babits</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szab\u00f3 Dezs\u0151</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Dezs\u0151 Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">ir\u00e1nyzatok</string>\r\n            <string language=\"en-US\">movements</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">hat\u00e1rainkon t\u00fali magyar irodalom</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Hungarian literature outside Hungary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kereszt\u00e9ny-nemzeti irodalom</string>\r\n            <string language=\"en-US\">national-christian literature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Nyugat</string>\r\n            <string language=\"en-US\">West</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">avantg\u00e1rd</string>\r\n            <string language=\"en-US\">avantgarde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">szabadelv\u0171 szeml\u00e9letm\u00f3d</string>\r\n            <string language=\"en-US\">liberal approach</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">n\u00e9pi \u00edr\u00f3k</string>\r\n            <string language=\"en-US\">folk authors</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">szocialista szeml\u00e9let</string>\r\n            <string language=\"en-US\">socialist view</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">n\u00e9pi-urb\u00e1nus vita</string>\r\n            <string language=\"en-US\">rural-urban debate</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Realizmus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">modernizmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">modernism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00fajn\u00e9piess\u00e9g</string>\r\n            <string language=\"en-US\">neo ruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00fajrealizmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">neorealism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00fajklasszicizmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">neo-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00fajt\u00e1rgyiass\u00e1g</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">klasszikus moderns\u00e9g</string>\r\n            <string language=\"en-US\">classic modernity</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Einleitung - Die Ungarische Intellektuelle Und \r\nW\u00f6rtliche Lebensdauer Zwischen Den Zwei Weltkriegen, Einleitung</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Introduction - La Vie Intellectuelle et Litt\u00e9rale\r\nHongroise Entre Les Deux Guerres mondiales, Introduction</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Introdu\u00e7\u00e3o - A Vida Intelectual E Literal \r\nHungarian Entre As Duas Guerras De Mundo, Introdu\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Introduzione - La Vita Intellettuale E Letterale \r\nUngherese Fra Le Due Guerre mondiali, Introduzione</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae - \u03b7 \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03c5\u03c1\u03b9\u03bf\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae\r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03cd\u03bf \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03c9\u03bd, \u03b5\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Introducci\u00f3n - La Vida Intelectual Y Literal \r\nH\u00fangara Entre Las Dos Guerras mundiales, Introducci\u00f3n</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Beruf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">emigr\u00e1ci\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Trianon</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">I. Weltkrieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kun\u00f3 Klebelsberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Tendenzen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bewu\u00dftsein-Anheben</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zsigmond M\u00f3ricz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mih\u00e1ly Babits</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dezs? Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bewegungen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ungarische Literatur \u00e4u\u00dferes Ungarn</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nationalchrist Literatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">West</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">avantgarde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">liberale Ann\u00e4herung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Volksautoren</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sozialistische Ansicht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">landwirtschaftlich-st\u00e4dtische Debatte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">modernism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Neoruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">neorealism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Neo-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">klassische Modernit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">profession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">emigr\u00e1ci\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Trianon</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">I. Guerre mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Kun\u00f3 Klebelsberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">tendances politiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conscience-soul\u00e8vement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Zsigmond M\u00f3ricz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mih\u00e1ly Babits</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dezs ? Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvements</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Litt\u00e9rature hongroise Hongrie ext\u00e9rieure</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">litt\u00e9rature de national-chr\u00e9tien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Occidental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">avantgarde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">approche lib\u00e9rale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">auteurs folkloriques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vue socialiste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">discussion rural-urbaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">modernisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">n\u00e9o- ruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">neorealism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">n\u00e9o--classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">modernit\u00e9 classique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">profiss\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">emigr\u00e1ci\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Trianon</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">I. Guerra De Mundo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Kun\u00f3 Klebelsberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tend\u00eancias pol\u00edticas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">consciousness-levantamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Zsigmond M\u00f3ricz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mih\u00e1ly Babits</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dezs? Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimentos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Literatura hungarian Hungria exterior</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">literatura do nacional-crist\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ocidental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">avantgarde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aproxima\u00e7\u00e3o liberal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autores populares</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vista socialist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">debate rural-urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">modernism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ruralism neo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">neorealism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">neo-classicism-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">modernidade cl\u00e1ssica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">professione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">emigr\u00e1ci\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Trianon</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I. Guerra mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Kun\u00f3 Klebelsberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tendenze politiche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coscienza-innalzamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Zsigmond M\u00f3ricz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Mih\u00e1ly Babits</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Dezs? Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimenti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Letteratura ungherese Ungheria esterna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">letteratura del nazionale-cristiano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ad ovest</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">avantgarde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">metodo liberale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autori pieghi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vista socialista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">dibattito rurale-urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">modernism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">neo ruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">neorealism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">neo-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">modernity classico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">emigr\u03b1ci\u03c3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Trianon</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399. \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Kun\u03c3 Klebelsberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">consciousness-raising</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Zsigmond M\u03c3ricz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Mih\u03b1ly Babits</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Dezs; Szab\u03c3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1 \u03ad\u03be\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03cd\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b9\u03bb\u03b5\u03bb\u03b5\u03cd\u03b8\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ad\u03b3\u03b3\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03af \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03cc\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b5\u03c9 ruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">neorealism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b5\u03c9- classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b5\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">profesi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">emigr\u00e1ci\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Trianon</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">I. Guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Kun\u00f3 Klebelsberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">tendencias pol\u00edticas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el sentido-levantar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Zsigmond M\u00f3ricz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mih\u00e1ly Babits</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00bfDezs? Szab\u00f3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">movimientos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Literatura h\u00fangara Hungr\u00eda exterior</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">literatura del nacional-cristiano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Del oeste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">avantgarde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">acercamiento liberal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">autores populares</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">visi\u00f3n socialista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">discusi\u00f3n rural-urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">modernism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ruralism neo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">neorealism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">neo-classicism-classicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">modernidad cl\u00e1sica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:59:23.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:59:23.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T21:25:30.78Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1208701-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1208801-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1208901-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1209001-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1209101-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>feee0aab-327b-4ce5-8b08-5584d5c39284</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>78f51609-603e-49cf-8bc2-82cc5842b20b</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>758</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">literature</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/e1/20/e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=e1208728-666b-7010-0000-6b726f6e696b"
}