{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "hall\u00f3sejtek, \u00a0hall\u00e1s, \u00a0sz\u0151rsejt, \u00a0Corti-szerv, \u00a0", 
        "acoustic cells, hearing, hair-cell, spiral organ of Corti", 
        "akustische Zellen, H\u00f6rf\u00e4higkeit, Haar-Zelle, \nSpiraleorgan von Corti", 
        "cellules acoustiques, audition, cheveu-cellule, organe \nen spirale de Corti", 
        "pilhas ac\u00fasticas, hearing, cabelo-pilha, \u00f3rg\u00e3o \nespiral de Corti", 
        "cellule acustiche, udienza, capelli-cellula, organo a \nspirale di Corti", 
        "\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03cd\u03c4\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1, \u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03b1\u03c3\u03b7, \u03c4\u03c1\u03af\u03c7\u03b1-\u03ba\u03cd\u03c4\u03c4\u03b1\u03c1\u03bf, \u03c3\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03b5\u03b9\u03b4\u03ad\u03c2 \n\u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03bf Corti", 
        "c\u00e9lulas ac\u00fasticas, audiencia, pelo-ce'lula, \u00f3rgano \nespiral de Corti"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73546</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73546</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>4a555c57-4d3a-4bb4-9a40-5903e73def13#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">A hall\u00f3sejtekr\u0151l k\u00e9sz\u00fclt elektronmikroszk\u00f3pos felv\u00e9telen j\u00f3l l\u00e1that\u00f3k a hall\u00f3sejtek \u00e9rz\u00e9ksz\u0151rei</string>\r\n            <string language=\"en\">Sensory hairs of acoustic cells are fully visible on the electron microscopic shot of acoustic cells</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sensorische Haare der akustischen Zellen sind auf \r\ndem elektronenmikroskopischen Schu\u00df der akustischen Zellen v\u00f6llig \r\nsichtbar</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les poils sensoriels des cellules acoustiques sont\r\nenti\u00e8rement visibles sur le projectile \u00e0 microscope \u00e9lectronique \r\ndes cellules acoustiques</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os cabelos sensory de pilhas ac\u00fasticas s\u00e3o \r\ninteiramente vis\u00edveis no tiro microsc\u00f3pico do el\u00e9tron de pilhas \r\nac\u00fasticas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I capelli sensoriali delle cellule acustiche sono \r\ncompletamente visibili sul colpo al microscopio elettronico delle \r\ncellule acustiche</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c1\u03af\u03c7\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03c5\u03c4\u03c4\u03ac\u03c1\u03c9\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \r\n\u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b1\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03bf\u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bb\u03ac\u03bd\u03bf \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03ba\u03c5\u03c4\u03c4\u03ac\u03c1\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los pelos sensoriales de c\u00e9lulas ac\u00fasticas son \r\ncompletamente visibles en el tiro microsc\u00f3pico del electr\u00f3n de \r\nc\u00e9lulas ac\u00fasticas</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A bels\u0151 f\u00fcl hall\u00f3sejtjeir\u0151l k\u00e9sz\u00fclt p\u00e1szt\u00e1z\u00f3 elektronmikroszk\u00f3pos felv\u00e9tel</string>\r\n            <string language=\"en\">Scanner electron microscopic shot taken on the internal ear's acoustic cells</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">hall\u00f3sejtek, \u00a0hall\u00e1s, \u00a0sz\u0151rsejt, \u00a0Corti-szerv, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">acoustic cells, hearing, hair-cell, spiral organ of Corti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Elektronenmikroskopischer Schu\u00df des Scanners \r\ngenommen auf den internen akustischen Zellen des Ohrs</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Projectile \u00e0 microscope \u00e9lectronique de module \r\nde balayage pris sur les cellules acoustiques de l'oreille interne</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Tiro microsc\u00f3pico do el\u00e9tron do varredor feito \r\nexame nas pilhas ac\u00fasticas da orelha interna</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Colpo al microscopio elettronico del dispositivo \r\nd'esplorazione preso sulle cellule acustiche dell'orecchio interno</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b9\u03ba\u03c1\u03bf\u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bb\u03ac\u03bd\u03bf \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03b1\u03c1\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\r\n\u03c3\u03c4\u03b1 \u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03cd\u03c4\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b1\u03c5\u03c4\u03b9\u03bf\u03cd</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Tiro microsc\u00f3pico del electr\u00f3n del explorador \r\nadquirido las c\u00e9lulas ac\u00fasticas del o\u00eddo interno</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">akustische Zellen, H\u00f6rf\u00e4higkeit, Haar-Zelle, \r\nSpiraleorgan von Corti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cellules acoustiques, audition, cheveu-cellule, organe \r\nen spirale de Corti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pilhas ac\u00fasticas, hearing, cabelo-pilha, \u00f3rg\u00e3o \r\nespiral de Corti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">cellule acustiche, udienza, capelli-cellula, organo a \r\nspirale di Corti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03cd\u03c4\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1, \u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03b1\u03c3\u03b7, \u03c4\u03c1\u03af\u03c7\u03b1-\u03ba\u03cd\u03c4\u03c4\u03b1\u03c1\u03bf, \u03c3\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03b5\u03b9\u03b4\u03ad\u03c2 \r\n\u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03bf Corti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">c\u00e9lulas ac\u00fasticas, audiencia, pelo-ce'lula, \u00f3rgano \r\nespiral de Corti</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>144</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73546</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=4a555c57-4d3a-4bb4-9a40-5903e73def13&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=4a555c57-4d3a-4bb4-9a40-5903e73def13&v=1&b=2"
}