{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105405</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105405</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770200922</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">CLT: Exploring Climate Events and Human Development</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">CLT: Erforschende Klima-F\u00e4lle und \r\nmenschliche Entwicklung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">CLT : \u00c9v\u00e9nements les explorant de climat \r\net d\u00e9veloppement humain</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">CLT: Eventos explorando do clima e \r\ndesenvolvimento humano</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">CLT: Eventi d'esplorazione di clima e \r\nsviluppo umano</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">CLT: \u039d\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">CLT: Acontecimientos del clima que exploran \r\ny desarrollo humano</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This animation on the Climate TimeLine (CTL) site depicts changes in land cover due to land use over the past 100 years. Data is based on census data, tax records, land surveys, and historical geography estimates. This visualization is the work of the National Institute of Public Health and the Environment (RIVM, Netherlands) and the Center for Sustainability and the Global Environment (SAGE, USA).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Animation auf der Klima TimeLine (CTL) Site \r\nstellt \u00c4nderungen in der Landabdeckung wegen der Fl\u00e4chennutzung \r\n\u00fcber den letzten 100 Jahren bildlich dar. Daten basieren auf \r\nZ\u00e4hlungdaten, Steuers\u00e4tzen, Land\u00fcbersichten und historischen \r\nGeographiesch\u00e4tzungen. Diese Sichtbarmachung ist die Arbeit des\r\nnationalen Instituts des \u00f6ffentlichen Gesundheitswesens und der \r\nUmgebung (RIVM, die Niederlande) und der Mitte f\u00fcr Sustainability und\r\ndie globale Umgebung (SALBEI, USA).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette animation sur le site de la Chronologie de \r\nclimat (CTL) d\u00e9peint des changements de la couverture de terre due \u00e0\r\nl'utilisation de la terre au cours des 100 derni\u00e8res ann\u00e9es. \r\nDes donn\u00e9es sont bas\u00e9es sur des donn\u00e9es de recensement, des \r\nenregistrements d'imp\u00f4ts, des enqu\u00eates de terre, et des \u00e9valuations\r\nhistoriques de g\u00e9ographie. Cette visualisation est le travail \r\nde l'institut national de la sant\u00e9 publique et de l'environnement \r\n(RIVM, Pays Bas) et du centre pour la Durabilit\u00e9 et \r\nl'environnement global (SAUGE, Etats-Unis).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este animation no local de TimeLine do clima (CTL)\r\ndescreve mudan\u00e7as na tampa de terra  devido ao uso de terra sobre os \r\n100 anos passados. Os dados s\u00e3o baseados em dados de census, em\r\nregistros de imposto, em exames da terra, e em estimativas hist\u00f3ricas\r\nda geografia. Este visualization \u00e9 o trabalho do instituto \r\nnacional da sa\u00fade p\u00fablica e do ambiente (RIVM, Pa\u00edses Baixos) e do \r\ncentro para Sustainability e o ambiente global (S\u00c1BIO, EUA).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa animazione sul luogo di TimeLine di clima \r\n(CTL) descrive i cambiamenti nei tipi di terreno dovuto utilizzazione \r\ndelle terre in questi ultimi 100 anni. I dati sono basati sui \r\ndati censuali, sulle registrazioni amministrative, sulle indagini \r\ndella terra e sulle valutazioni storiche di geografia. Questa \r\nvisualizzazione \u00e8 il lavoro dell'istituto nazionale di sanit\u00e0 \r\npubblica e dell'ambiente (RIVM, Paesi Bassi) e del centro per \r\nSustainability e l'ambiente globale (SALVIA, S.U.A.).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 TimeLine \r\n(CTL) \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03b5\u03b4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03b5\u03b4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd 100 \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd. \r\n\u03a4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae\u03c2, \u03c4\u03b1 \r\n\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b7\u03c4\u03c1\u03ce\u03b1, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03b4\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b9\u03b4\u03c1\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 (RIVM,\r\n\u039a\u03ac\u03c4\u03c9 \u03a7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2) \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2 (\u03a6\u0391\u03a3\u039a\u039f\u039c\u0397\u039b\u0399\u0391, \u0397\u03a0\u0391).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta animaci\u00f3n en el sitio de TimeLine del clima \r\n(CTL) representa cambios en la cubierta de pista  debido a la \r\nutilizaci\u00f3n del suelo sobre los \u00faltimos 100 a\u00f1os. Los datos \r\nse basan en datos de censo, expedientes de impuesto, encuestas sobre \r\nla pista, y estimaciones hist\u00f3ricas de la geograf\u00eda. Esta \r\nvisualizaci\u00f3n es el trabajo del instituto nacional de la salud \r\np\u00fablica y del ambiente (RIVM, Pa\u00edses Bajos) y del centro para \r\nSustainability y el ambiente global (SABIO, los E.E.U.U.).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770200922</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105405</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/clt-exploring-climate-events-and-human-development</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/clt-exploring-climate-events-and-human-development"
}