{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108112</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108112</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206937</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Photojournalism: A Record of War</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Photojournalism: Ein Satz des Krieges</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Photojournalism : Un enregistrement de \r\nguerre</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Photojournalism: Um registro da guerra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Photojournalism: Un record della guerra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Photojournalism: \u0388\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Photojournalism: Un expediente de la guerra</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">explores how and why war has been photographed and affords students an opportunity to see bias within war reporting. In addition to analyzing war photographs, students learn about Mathematics and Statisticsew Brady's process for photographing the Civil War and how photographic equipment has improved over time.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erforscht wie und warum Krieg fotografiert worden \r\nist und leistet sich Kursteilnehmer eine Gelegenheit, innerhalb des \r\nKriegberichtes schr\u00e4g zu sehen. Zus\u00e4tzlich zum Analysieren der\r\nKriegfotographien, erlernen Kursteilnehmer \u00fcber Mathematik- und \r\nStatisticsewbradys Proze\u00df f\u00fcr das Fotografieren des B\u00fcrgerkrieges \r\nund wie fotographische Ausr\u00fcstung \u00dcberzeit verbessert hat.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">explore comment et pourquoi la guerre a \u00e9t\u00e9 \r\nphotographi\u00e9e et a les moyens des \u00e9tudiants une occasion de voir de \r\nbiais dans l'enregistrement de guerre. En plus d'analyser des \r\nphotographies de guerre, les \u00e9tudiants se renseignent sur le \r\nproc\u00e9d\u00e9 de math\u00e9matiques et de Statisticsew Brady pour \r\nphotographier la guerre civile et comment le mat\u00e9riel photographique \r\na am\u00e9lior\u00e9 le temps fini.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">explora como e porque a guerra foi fotografada e \r\ntem recursos para estudantes uma oportunidade de ver diagonalmente \r\ndentro do relat\u00f3rio da guerra. Al\u00e9m a analisar fotografias da \r\nguerra, os estudantes aprendem sobre o processo da matem\u00e1tica e do \r\nStatisticsew Brady para fotografar a guerra civil e como o equipamento\r\nfotogr\u00e1fico melhorou o tempo excedente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">esplora come e perch\u00e8 la guerra \u00e8 stata \r\nfotografata e si permette gli allievi un'occasione vedere di sbieco \r\nall'interno della segnalazione di guerra. Oltre che analizzare \r\nle fotografie di guerra, gli allievi imparano circa il procedimento di\r\nStatisticsew e di matematica Brady per fotografare la guerra civile e \r\ncome l'apparecchiatura fotografica ha migliorato col tempo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ac \u03c0\u03ce\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03b9 \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03af\u03c9\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2. \u0395\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 Statisticsew Brady \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd\r\n\u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bf \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b5\u03be\u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b2\u03b5\u03bb\u03c4\u03b9\u03c9\u03b8\u03b5\u03af\r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">explora c\u00f3mo y porqu\u00e9 se ha fotografiado la \r\nguerra y produce a estudiantes una oportunidad de ver al sesgo dentro \r\nde se\u00f1alar de la guerra. Adem\u00e1s de analizar las fotograf\u00edas \r\nde la guerra, los estudiantes aprenden sobre el proceso de las \r\nmatem\u00e1ticas y de Statisticsew Brady para fotografiar la guerra civil \r\ny c\u00f3mo el equipo fotogr\u00e1fico ha mejorado en un cierto plazo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206937</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108112</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/photojournalism-a-record-of-war</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/photojournalism-a-record-of-war"
}