{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105507</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105507</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086032</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Elevations and forest types along the Blue Ridge Parkway</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aufz\u00fcge und Waldtypen entlang der blauen \r\nKante-Allee</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Altitudes et types de for\u00eat le long de la route \r\nexpress bleue d'ar\u00eate</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Eleva\u00e7\u00f5es e tipos da floresta ao longo do \r\nparkway azul do cume</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Altezze e tipi della foresta lungo il parkway blu\r\ndella cresta</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03c5\u03c8\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c4\u03cd\u03c0\u03bf\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03bc\u03ae\u03ba\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5 \r\n\u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03ac\u03b8\u03bc\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03c1\u03c5\u03c6\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Elevaciones y tipos del bosque a lo largo del \r\nparkway azul del canto</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">A Carolina Environmental Diversity Explorations \"virtual field trip\" that explores the great diversity of forests in North Carolina's Blue Ridge Mountains.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eine virtuellen Carolina fangen die \r\nKlimaverschiedenartigkeit-Erforschungen \"Reise\" auf, die die gro\u00dfe \r\nVerschiedenartigkeit der W\u00e4lder Nord-Carolina in den blaue \r\nKante-Bergen erforscht.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Explorations environnementales \"voyage d'une \r\ndiversit\u00e9 de la Caroline de zone virtuel\" qui explorent la grande \r\ndiversit\u00e9 des for\u00eats en montagnes d'ar\u00eate bleue du nord de la\r\nCaroline.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Explora\u00e7\u00f5es ambientais \"desengate de uma \r\ndiversidade de Carolina de campo virtual\" que exploram a diversidade \r\ngrande das florestas em montanhas de cume azul de North.carolina.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Esplorazioni ambientali \"viaggio di diversit\u00e0 \r\ndella Carolina di campo virtuale\" che esplorano la diversit\u00e0 grande \r\ndelle foreste in montagne di cresta blu del North.carolina.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03be\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \"\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03b1\u03be\u03af\u03b4\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03bf\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03c9\u03bd\" \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \r\n\u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03bf\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b1\u03c3\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bb\u03b5 \u03b2\u03bf\u03c5\u03bd\u03ac \u03ba\u03bf\u03c1\u03c5\u03c6\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Exploraciones ambientales \"disparo al campo de \r\nuna diversidad de Carolina virtual\" que exploran la gran diversidad de\r\nbosques en las monta\u00f1as de canto azul de Carolina del Norte.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086032</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105507</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/elevations-and-forest-types-along-the-blue-ridge-parkway</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/elevations-and-forest-types-along-the-blue-ridge-parkway"
}