{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107409</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107409</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765085980</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Beyond Black History Month</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcber Schwarzem Geschichte Monat Hinaus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Au del\u00e0 Du Mois Noir d'Histoire</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Al\u00e9m Do M\u00eas Preto Do History</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Oltre Il Mese Nero Di Storia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf \u03bc\u03ae\u03bd\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">M\u00e1s all\u00e1 De Mes Negro De la Historia</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Go beyond approaches that marginalize African American history by \"shifting the lens\" to look at events from new perspectives.\r\n\r\nBlack History Month can be a wonderful celebration of the contributions that African Americans have made to American history and culture. All too often, however, those contributions are heralded in February but seldom mentioned throughout the rest of the year. Ideally, every month\ufffds history curriculum should include those contributions, but how do you integrate African American history into the curriculum on a regular basis?</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gehen Sie \u00fcber Ann\u00e4herungen hinaus, die \r\nafrikanische amerikanische Geschichte, indem sie \"das Objektiv\" \r\nverschieben, um F\u00e4lle vom neuen perspectives.Black Geschichte Monat \r\nzu betrachten, k\u00f6nnen eine wundervolle Feier der Beitr\u00e4ge sein, die \r\nafrikanische Amerikaner zur amerikanischen Geschichte gebildet haben \r\nund z\u00fcchten marginalize. Alle zu h\u00e4ufig jedoch jene Beitr\u00e4ge \r\nwerden angek\u00fcndigt, im Februar aber erw\u00e4hnt selten w\u00e4hrend des \r\nRestes des Jahres. Ideal jedes month?s, die Geschichte Lehrplan \r\njene Beitr\u00e4ge einschlie\u00dfen sollte, aber wie, Sie integrieren \r\nafrikanische amerikanische Geschichte in den Lehrplan regelm\u00e4\u00dfig?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Allez au del\u00e0 des approches qui marginalisent \r\nl'histoire am\u00e9ricaine africaine \"en d\u00e9calant l'objectif\" pour \r\nregarder des \u00e9v\u00e9nements de nouveau mois d'histoire de \r\nperspectives.Black peuvent \u00eatre une c\u00e9l\u00e9bration merveilleuse des \r\ncontributions que les Am\u00e9ricains africains ont apport\u00e9es \u00e0 \r\nl'histoire am\u00e9ricaine et cultivent. Tous trop souvent, \r\ncependant, ces contributions sont annonc\u00e9s en f\u00e9vrier mais rarement \r\nmentionn\u00e9s dans tout le reste de l'ann\u00e9e. Dans le meilleur des\r\ncas, chaque month?s programme d'\u00e9tudes que d'histoire devrait inclure\r\nces contributions, mais comment vous int\u00e8grent l'histoire am\u00e9ricaine\r\nafricaine dans le programme d'\u00e9tudes de fa\u00e7on r\u00e9guli\u00e8re ?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">V\u00e1 al\u00e9m das aproxima\u00e7\u00f5es que marginalizam o \r\nhistory americano africano \"deslocando a lente\" para olhar eventos do \r\nm\u00eas novo do history de perspectives.Black podem ser um celebration \r\nmaravilhoso das contribui\u00e7\u00f5es que os americanos africanos fizeram ao\r\nhistory americano e cultivam. Todos demasiado frequentemente, \r\nentretanto, aquelas contribui\u00e7\u00f5es heralded em fevereiro mas s\u00e3o \r\nmencionados raramente durante todo o descanso do ano. \r\nIdealmente, cada month?s que curriculum do history deve incluir \r\naquelas contribui\u00e7\u00f5es, mas como voc\u00ea integram o history americano \r\nafricano no curriculum em uma base regular?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Vada oltre i metodi che marginano la storia \r\namericana africana \"spostando l'obiettivo\" per guardare gli eventi dal\r\nnuovo mese di storia di perspectives.Black possono essere una \r\ncelebrazione meravigliosa dei contributi che gli Americani africani \r\nhanno dato a storia americana e coltivano. Tutti troppo spesso, \r\ntuttavia, quei contributi sono annunziati in febbraio ma raramente \r\nsono accennati durante il resto dell'anno. Nel migliore dei \r\ncasi, ogni month?s che programma di studi di storia dovrebbe includere\r\nquei contributi, ma come voi integrano storia americana africana nel \r\nprogramma di studi in maniera regolare?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a5\u03c0\u03b5\u03c1\u03b2\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b5\u03b3\u03b3\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b8\u03c9\u03c1\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5 \"\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\" \u03b3\u03b9\u03b1 \r\n\u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 \r\n\u03bc\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b1\u03c5\u03bc\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b5\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc. \u038c\u03bb\u03bf\u03b9 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac, \r\n\u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03cd\u03c4\u03bf\u03b9\u03c2, \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03a6\u03b5\u03b2\u03c1\u03bf\u03c5\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf \r\n\u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03c3\u03c0\u03ac\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf \u03c5\u03c0\u03cc\u03bb\u03bf\u03b9\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \r\n\u0399\u03b4\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac, \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ce\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 month?s \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\r\n\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03ac\u03b2\u03b5\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03c0\u03ce\u03c2 \u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ce\u03bd \u03c3\u03b5 \u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\r\n\u03b2\u03ac\u03c3\u03b7;</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Vaya m\u00e1s all\u00e1 de los acercamientos que marginan \r\nhistoria americana africana \"cambiando de puesto la lente\" para mirar \r\nacontecimientos a partir del nuevo mes de la historia de \r\nperspectives.Black pueden ser una celebraci\u00f3n maravillosa de las \r\ncontribuciones que los americanos africanos han hecho a la historia \r\namericana y cultivan. Todos demasiado a menudo, sin embargo, \r\nesas contribuciones se anuncian en febrero pero se mencionan raramente\r\na trav\u00e9s del resto del a\u00f1o. \u00bfIdealmente, cada month?s que plan\r\nde estudios de la historia debe incluir esas contribuciones, pero \r\nc\u00f3mo usted integran historia americana africana en el plan de \r\nestudios sobre una base regular?</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765085980</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107409</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/beyond-black-history-month</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/beyond-black-history-month"
}