{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106885</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106885</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206585</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Alexander Graham Bell's Patent for the Telephone and Thomas Edison's Patent for the Electric Lamp</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Alexander Graham Bell Patent f\u00fcr das Telefon und \r\nThomas Edisons Patent f\u00fcr die elektrische Lampe</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Brevet d'Alexandre Graham Bell pour le t\u00e9l\u00e9phone\r\net brevet de Thomas Edison pour la lampe \u00e9lectrique</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Patente de Alexander Graham Bell para o telefone e\r\npatente de Thomas Edison para a l\u00e2mpada el\u00e9trica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Brevetto del Alexander Graham Bell per il telefono\r\ne brevetto del Thomas Edison per la lampada elettrica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03af\u03c0\u03bb\u03c9\u03bc\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03bb\u03b5\u03be\u03ac\u03bd\u03b4\u03c1\u03bf\u03c5 Graham \r\nBell's \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03bb\u03ad\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03af\u03c0\u03bb\u03c9\u03bc\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 Thomas \r\nEdison's \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03bb\u03b1\u03bc\u03c0\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Patente de Alexander Graham Bell para el tel\u00e9fono\r\ny patente de Thomas Edison para la l\u00e1mpara el\u00e9ctrica</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">introduces students to significant inventions of the late 19th century and examines the power of Congress to pass laws related to the granting of patents. It correlates to the National History Standards and the National Standards for Civics and Social Sciences. It also has cross-curricular connections with history, government, language arts, and science.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">stellt Kursteilnehmer zu den bedeutenden \r\nErfindungen des des sp\u00e4ten 19. jahrhunderts Jahrhunderts vor und \r\n\u00fcberpr\u00fcft die Energie des Kongresses, die Gesetze zu verabschieden, \r\ndie auf dem Bewilligen von Patenten in Verbindung gestanden werden. \r\nSie bezieht mit den nationalen Geschichte Standards und den \r\nnationalen Standards f\u00fcr Gemeinschaftskunde und Sozialwissenschaften \r\naufeinander. Sie hat auch Kreuzlehrplananschl\u00fcsse mit \r\nGeschichte, Regierung, Sprachenk\u00fcnsten und Wissenschaft.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9sente des \u00e9tudiants aux inventions \r\nsignificatives de la fin du 19me si\u00e8cle et examine la puissance du \r\ncongr\u00e8s de passer des lois li\u00e9es \u00e0 l'octroi des brevets. Elle\r\nse corr\u00e8le avec les normes nationales d'histoire et les normes \r\nnationales pour l'\u00e9ducation civique et les sciences sociales. \r\nElle a \u00e9galement les connexions croix-curriculaires avec \r\nl'histoire, le gouvernement, les arts de langage, et la science.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">introduz estudantes \u00e0s inven\u00e7\u00f5es significativas\r\ndo 1\u00f8 s\u00e9culo atrasado e examina a pot\u00eancia do congress passar as \r\nleis relacionadas a conceder das patentes. Correlaciona aos \r\npadr\u00f5es nacionais do history e aos padr\u00f5es nacionais para o civics e\r\nci\u00eancias sociais. Tem tamb\u00e9m conex\u00f5es cruz-cross-curricular \r\ncom o history, o governo, as artes da l\u00edngua, e a ci\u00eancia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">introduce gli allievi alle invenzioni \r\nsignificative di fine del 19esimo secolo ed esamina l'potenza del \r\ncongresso approvare le leggi relative all'assegnazione dei brevetti. \r\nCorrela agli standard nazionali di storia ed agli standard \r\nnazionali per civics e le scienze sociali. Egualmente ha \r\ncollegamenti traversa-d'insegnamento con storia, il governo, le arti \r\ndi linguaggio e la scienza.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b5\u03c5\u03c1\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\r\n\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c5 19$\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b4\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03bf\u03b9 \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf\u03b9 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03bf\u03c1\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03c0\u03bb\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03c5\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1\u03c2. \u03a3\u03c5\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 Civics \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2. \r\n\u0388\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">introduce a estudiantes a las invenciones \r\nsignificativas de la a fines del siglo XIX y examina la potencia del \r\ncongreso de aprobar los leyes relacionados con conceder de patentes. \r\nCorrelaciona a los est\u00e1ndares nacionales de la historia y a los\r\nest\u00e1ndares nacionales para el civics y las ciencias sociales. \r\nTambi\u00e9n tiene conexiones cruz-del plan de estudios con \r\nhistoria, el gobierno, artes del lenguaje, y ciencia.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206585</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106885</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/alexander-graham-bells-patent-for-the-telephone-and-thomas-edisons-patent-for-the-electric-lamp</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/alexander-graham-bells-patent-for-the-telephone-and-thomas-edisons-patent-for-the-electric-lamp"
}