{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106322</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106322</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207176</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Celebrate Hispanic American Month</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Feiern Sie Hispanic Amerikanischen Monat</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">C\u00e9l\u00e9brez Le Mois Am\u00e9ricain Hispanique</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Comemore O M\u00eas Americano Latino-americano</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Celebri Il Mese Ispano Americano</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03ae\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Celebre El Mes Americano Hisp\u00e1nico</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">highlights publications, properties listed in the National Register, and National Parks related to the creativity, culture, and political experiences of Hispanic Americans.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">markiert Publikationen, die Eigenschaften, die in \r\nder Einwohnermeldeliste ausgedruckt werden, und die Nationalparks, die\r\nauf der Kreativit\u00e4t, der Kultur und den politischen Erfahrungen der \r\nHispanic Amerikaner in Verbindung gestanden werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">met en valeur des publications, des propri\u00e9t\u00e9s \r\n\u00e9num\u00e9r\u00e9es dans le registre national, et des parcs nationaux li\u00e9s \r\n\u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9, \u00e0 la culture, et aux exp\u00e9riences politiques des \r\nAm\u00e9ricains hispaniques.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">destaca publica\u00e7\u00f5es, propriedades alistadas no \r\nregisto nacional, e os parques nacionais relacionados \u00e0 creatividade,\r\n\u00e0 cultura, e \u00e0s experi\u00eancias pol\u00edticas de americanos \r\nlatino-americanos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">evidenzia le pubblicazioni, le propriet\u00e0 elencate\r\nnel registro nazionale ed i parchi nazionali relativi alla \r\ncreativit\u00e0, alla coltura ed alle esperienze politiche ispano \r\nnegli Americani.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bb\u03af\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03ac\u03c1\u03ba\u03b1 \r\n\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">destaca las publicaciones, las caracter\u00edsticas \r\nenumeradas en el registro nacional, y los parques nacionales \r\nrelacionados con la creatividad, la cultura, y las experiencias \r\npol\u00edticas de americanos hisp\u00e1nicos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207176</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106322</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/celebrate-hispanic-american-month</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/celebrate-hispanic-american-month"
}