{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103530</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103530</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087304</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">A German Radical Emigrates to America in 1885</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ein deutsches Radikal wandert nach Amerika 1885 \r\naus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Un radical allemand \u00e9migre en Am\u00e9rique en 1885</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Um radical alem\u00e3o emigrates a Am\u00e9rica em 1885</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Un radicale tedesco emigra in America in 1885</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c1\u03b9\u03b6\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\r\n\u03c4\u03bf 1885</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Un radical alem\u00e1n Emigra a Am\u00e9rica en \r\n1885</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Labor organizer and newspaper editor Oscar Ameringer the \"Mark Twain of American Socialism,\" as he was often called, was born in Bavaria in 1870 to a cabinetmaker father and a freethinking mother. In this excerpt from his autobiography, If You Don't Weaken , published in 1940, he discussed his decision to emigrate to America in 1885 as a fifteen-year-old \"hellion.\" In America, Ameringer ultimately carved out a remarkable and colorful career as a musician, labor organizer, and especially, an editor of socialist and radical newspapers.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gewerkschaftsorganisator und Zeitungsverleger \r\nOscar Ameringer die \"Markierung Twain des amerikanischen \r\nsozialismus,\", w\u00e4hrend er h\u00e4ufig benannt war, im Bayern 1870 zu \r\neinem cabinetmaker Vater und zu einer freethinking Mutter geboren war.\r\nIn diesem Excerpt von seiner Autobiographie, wenn Sie nicht \r\nschw\u00e4chen, ver\u00f6ffentlichte 1940, er behandelte seine Entscheidung, \r\num nach Amerika in 1885 als f\u00fcnfzehn-Jahr-altes \"hellion \r\nauszuwandern.\" In Amerika schnitzte Ameringer schlie\u00dflich aus \r\neiner bemerkenswerten und bunten Karriere als Musiker, \r\nGewerkschaftsorganisator und besonders, Herausgeber der \r\nsozialistischen und radikalen Zeitungen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Oscar Ameringer de propagandiste et \r\nd'\u00e9diteur de journal la \"marque Twain du socialisme am\u00e9ricain,\" \r\npendant qu'il souvent s'appelait, a \u00e9t\u00e9 soutenu en Bavi\u00e8re en 1870 \r\n\u00e0 un p\u00e8re d'\u00e9b\u00e9niste et \u00e0 une m\u00e8re freethinking. Dans \r\ncet extrait de son autobiographie, si vous ne vous affaiblissez pas, a\r\n\u00e9dit\u00e9 en 1940, il a discut\u00e9 sa d\u00e9cision pour \u00e9migrer en Am\u00e9rique\r\ndans 1885 comme quinze-ann\u00e9e-vieux \"hellion.\" En Am\u00e9rique, \r\nAmeringer a finalement d\u00e9coup\u00e9 hors d'une carri\u00e8re remarquable et \r\ncolor\u00e9e en tant qu'un musicien, un propagandiste, et en particulier, \r\n\u00e9diteur des journaux socialistes et radicaux.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O organizer labor e o editor de jornal Oscar \r\nAmeringer a \"marca Twain do socialismo americano,\" enquanto \r\nfrequentemente foi chamado, carregado no bavaria em 1870 a um pai do \r\ncabinetmaker e a uma matriz freethinking. Neste excerpt de seu \r\nautobiography, se voc\u00ea n\u00e3o se enfraquecesse, publicou em 1940, ele \r\ndiscutiu sua decis\u00e3o para emigrate a Am\u00e9rica em 1885 como um \r\n\"hellion quinze-ano-velho.\" Em Am\u00e9rica, Ameringer carved \r\nfinalmente para fora de uma carreira not\u00e1vel e colorida como um \r\nm\u00fasico, um organizer labor, e especial, um editor de jornais \r\nsocialist e radicais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'editore di lavoro Oscar Ameringer di giornale e\r\ndell'organizzatore \"il contrassegno Twain del socialism americano,\" \r\nmentre \u00e8 stato chiamato, \u00e8 stato sopportato spesso in Baviera in \r\n1870 ad un padre del cabinetmaker e ad una madre freethinking. \r\nIn questo brano dal suo autobiography, se non vi indebolite, ha \r\npubblicato in 1940, lui ha discusso la sua decisione per emigrare in \r\nAmerica in 1885 come quindici-anno-vecchio \"hellion.\" In \r\nAmerica, Ameringer infine ha intagliato verso l'esterno una carriera \r\nnotevole e colorful come un musicista, un organizzatore di lavoro \r\ned in particolare, editore dei giornali socialisti e radicali.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 Oscar Ameringer \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03c9\u03bd \u03bf \"Mark Twain \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd,\" \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03ba\u03bb\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac, \u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u0392\u03b1\u03c5\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf \r\n1870 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 freethinking \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1.\r\n\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5, \u03b5\u03ac\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5, \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf 1940, \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\r\n\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03bf 1885 \u03c9\u03c2 \r\n\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5-\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03ce\u03bd \"hellion.\" \u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae, \r\nAmeringer \u03c7\u03ac\u03c1\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03ad\u03be\u03c9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b5\u03ba\u03c4\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b6\u03c9\u03b7\u03c1\u03cc\u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b7 \r\n\u03c3\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 \u03c9\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc, \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac, \r\n\u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c1\u03b9\u03b6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03c9\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El organizador de trabajo y el redactor Oscar \r\nAmeringer la \"marca Twain del socialismo americano,\" como le llamaron,\r\nnacieron a menudo en Baviera en 1870 a un padre del cabinetmaker y a \r\nuna madre freethinking. En este extracto de su autobiograf\u00eda, \r\nsi usted no se debilita, public\u00f3 en 1940, \u00e9l discuti\u00f3 su decisi\u00f3n \r\npara emigrar a Am\u00e9rica en 1885 como quince-a\u00f1o-viejo \r\n\"hellion.\" En Am\u00e9rica, Ameringer tall\u00f3 en \u00faltima instancia \r\nfuera de una carrera notable y colorida como un m\u00fasico, un \r\norganizador de trabajo, y especialmente, editor de peri\u00f3dicos \r\nsocialistas y radicales.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087304</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103530</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/a-german-radical-emigrates-to-america-in-1885</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/a-german-radical-emigrates-to-america-in-1885"
}