{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108216</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108216</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087277</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">A Call to Arms: McNeill's Unshakable Faith in Labor's Future</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ein Aufruf zu den Armen: McNeills \r\nUnersch\u00fctterlicher Glaube in der Zukunft der Arbeit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Un appel aux bras : Foi d'Unshakable de \r\nMcNeill dans le futur du travail</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Um atendimento aos bra\u00e7os: F\u00e9 de \r\nUnshakable de McNeill no futuro do trabalho</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una chiamata all'Armi: Fede di \r\nUnshakable del McNeill in futuro Di lavoro</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bb\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03cc\u03c0\u03bb\u03b1: \u03a0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7 Unshakable \r\nMcNeill's \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Una llamada a los brazos: Fe de Unshakable \r\nde McNeill en el futuro del trabajo</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">As the 19th century drew to a close, labor activists were forced to confront the implications of a long string of defeats suffered by their movement in recent years. One of the most venerable of labor editors, George McNeill, writing in the official journal of the American Federation of Labor (AFL) in December 1896, encouraged trade unionists to renew their commitment to a struggle that had not always been successful. At the same time, he accurately predicted an even more momentous battle in the next century between the trade unions and \"the giant monopolies.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">W\u00e4hrend das 19. Jahrhundert zu einem nahem \r\nzeichnete, wurden Arbeitsaktivisten erzwungen, die Implikationen einer\r\nlangen Zeichenkette der Niederlagen zu konfrontieren, die in den \r\nletzten Jahren durch ihre Bewegung erlitten wurden. Ein vom \r\nvenerable der Arbeitsherausgeber, George McNeill, schreibend in das \r\nAmtsblatt der amerikanischen Vereinigung der Arbeit (AFL) im Dezember \r\n1896, regte Gewerkschaftler an, ihre Verpflichtung zu einem Kampf zu \r\nerneuern, der nicht immer erfolgreich gewesen war. Gleichzeitig \r\nsagte er genau eine sogar bedeutsamere Schlacht im folgenden \r\nJahrhundert zwischen den Gewerkschaften und \"den riesigen Monopolen.\" \r\nvoraus</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pendant que le 19\u00e8me si\u00e8cle prenait fin, des \r\nactivistes de travail ont \u00e9t\u00e9 forc\u00e9s de confronter les implications\r\nd'une longue cha\u00eene de caract\u00e8res des d\u00e9faites souffertes par leur \r\nmouvement ces derni\u00e8res ann\u00e9es. Un du plus v\u00e9n\u00e9rable des \r\n\u00e9diteurs de travail, George McNeill, \u00e9crivant dans le Journal \r\nofficiel de la f\u00e9d\u00e9ration am\u00e9ricaine du travail (AFL) en d\u00e9cembre \r\n1896, a encourag\u00e9 les syndicalistes \u00e0 remplacer leur engagement \u00e0 \r\nune lutte qui n'avait pas toujours \u00e9t\u00e9 r\u00e9ussie. En m\u00eame \r\ntemps, il a exactement pr\u00e9vu une bataille bien plus importante en \r\nsi\u00e8cle \u00e0 venir entre les syndicats et \"les monopoles g\u00e9ants.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Enquanto o 1\u00f8 s\u00e9culo desenhou a um pr\u00f3ximo, as \r\nactivistas labor foram for\u00e7adas a confrontar as implica\u00e7\u00f5es de uma \r\ncorda longa das derrotas sofridas por seu movimento em anos recentes. \r\nUm do mais venerable de editores labor, George McNeill, \r\nescrevendo no jornal oficial do federation americano do trabalho (AFL)\r\nem dezembro 1896, incentivou os unionists de com\u00e9rcio renovar seu \r\ncompromisso a um esfor\u00e7o que n\u00e3o fosse sempre bem sucedido. Ao\r\nmesmo tempo, predisse exatamente uma batalha mesmo mais momentous no \r\ns\u00e9culo seguinte entre as uni\u00f5es de com\u00e9rcio e \"os monop\u00f3lios \r\ngigantes.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Mentre il diciannovesimo secolo ha volto al \r\ntermine, gli attivisti di lavoro sono stati costretti a confrontare\r\nle implicazioni di una serie lunga di sconfitte sofferte tramite il \r\nloro movimento negli ultimi anni. Uno del pi\u00f9 venerable degli \r\neditori di lavoro, George McNeill, scrivente nella Gazzetta ufficiale\r\ndella federazione americana del Lavoro (AFL) nel mese di dicembre\r\ndel 1896, ha consigliato ai sindacalisti rinnovare il loro impegno ad \r\nuna lotta che non era riuscita sempre. Allo stesso tempo, ha \r\npredetto esattamente una battaglia ancor pi\u00f9 momentous nel secolo \r\nventuro fra i sindacati e \"i monopolii giganti.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03bf 19$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2, \u03c4\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac \r\n\u03c3\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c7\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \r\n\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf\u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b7\u03c4\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03b1 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1. \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b9\u03cc \r\n\u03c3\u03b5\u03b2\u03ac\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2, George McNeill, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7 \u0395\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 (AFL) \u03c4\u03bf\u03bd \u0394\u03b5\u03ba\u03ad\u03bc\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1896, \u03b5\u03bd\u03b8\u03ac\u03c1\u03c1\u03c5\u03bd\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bd\u03b5\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03b5\u03c5\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03cc\u03c7\u03b9 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c5\u03c7\u03ae\u03c2. \u03a3\u03c5\u03b3\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03c9\u03c2, \r\n\u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b5\u03c8\u03b5 \u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03ce\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03c0\u03b9\u03cc \u03b2\u03b1\u03c1\u03c5\u03c3\u03ae\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \"\u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b3\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1\u03af\u03c9\u03bd \u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03c0\u03c9\u03bb\u03af\u03c9\u03bd.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mientras que el diecinueveavo siglo traz\u00f3 a un \r\ncercano, forzaron a los activistas de trabajo enfrentar las \r\nimplicaciones de una cadena larga de derrotas sufridas por su \r\nmovimiento en a\u00f1os recientes. Uno del ma's venerable de \r\neditores de trabajo, George McNeill, escribiendo en el diario oficial \r\nde la federaci\u00f3n americana del trabajo (AFL) en diciembre de 1896, \r\nanim\u00f3 a unionistas comerciales que renovaran su consolidaci\u00f3n a una \r\nlucha que no hab\u00eda sido siempre acertada. En el mismo tiempo, \r\n\u00e9l predijo exactamente una batalla a\u00fan m\u00e1s trascendental en el \r\nsiglo pr\u00f3ximo entre los sindicatos y \"los monopolios gigantes.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087277</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108216</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/a-call-to-arms-mcneills-unshakable-faith-in-labors-future</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/a-call-to-arms-mcneills-unshakable-faith-in-labors-future"
}