{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107019</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107019</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205570</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Social Studies Grade V: Costa Rica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialstudien Grad V: Costa-Rica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cat\u00e9gorie Sociale V D'\u00c9tudes : Le Costa \r\nRica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Classe Social V Dos Estudos: Costa-Rica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Grado Sociale V Di Studi: La Costa Rica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u0392 \u03bc\u03b5\u03bb\u03b5\u03c4\u03ce\u03bd: \u039a\u03cc\u03c3\u03c4\u03b1 \u03a1\u03af\u03ba\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Grado Social V De los Estudios: Costa Rica</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Costa Rica Estudios Sociales V+VI: diferentes per\ufffdodos de la historia de Costa Rica (Historia Antigua, Conquista, Colonia, Republica de 1821), Regiones Socioecon\ufffdmicos, derechos e instituciones basado en el libro: Vamos a la secundaria de Raquel Bolanos Herrera. The module contains the following levels:  * Getting ready: Indigenas en Costa Rica  * Getting ready: Expanison Europea  * Getting ready: Conquista  * Getting ready: Epoca de Colonia  * Getting ready: Independencia  * Getting ready: Regiones Socioeconomicas  * Getting ready: Derechos Sociales  * Getting ready: Instituciones de Costa Rica  * Getting ready: La Educacion Civica </string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>es</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Costa-Rica Estudios Sociales V+VI: \r\nDiferentes Per?odos de la Historia de Costa-Rica (Historia \r\nAntigua, Conquista, Colonia, Republica De 1821), Regiones \r\nSocioecon?micos, derechos e instituciones basado en EL libro: \r\nVamos ein La secundaria de Raquel Bolanos Herrera. Das \r\nModul enth\u00e4lt die folgenden Stufen: * Werden fertig: \r\nIndigenas en Costa-Rica * werden fertig: Expanison Europea\r\n* werden fertig: Conquista * werden fertig: Epoca de \r\nColonia * werden fertig: Independencia * werden fertig: \r\nRegiones Socioeconomicas * werden fertig: Derechos \r\nSociales * werden fertig: Instituciones De Costa-Rica * werden \r\nfertig: La Educacion Civica</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Costa Rica Estudios Sociales V+VI : \r\ndiferentes per?odos de la historia de Costa Rica (Antigua de \r\nHistoria, Conquista, Colonia, Republica de 1821), Regiones \r\nSocioecon?micos, libro de EL d'en de basado d'instituciones des \r\nderechos e : Vamos un secundaria de Raquel Bolanos Herrera de \r\nLa. Le module contient les niveaux suivants : * \r\n\u00catre pr\u00eat : En Costa Rica d'Indigenas * \u00e9tant pr\u00eat : \r\nExpanison Europea * \u00e9tant pr\u00eat : Conquista * \u00e9tant \r\npr\u00eat : Epoca de Colonia * \u00e9tant pr\u00eat : Independencia * \r\n\u00e9tant pr\u00eat : Regiones Socioeconomicas * \u00e9tant pr\u00eat : \r\nDerechos Sociales * \u00e9tant pr\u00eat : Instituciones de Costa \r\nRica * \u00e9tant pr\u00eat : La Educacion Civica</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Costa-Rica Estudios Sociales V+VI: \r\ndiferentes per?odos de la historia de Costa-Rica (antigua de \r\nHistoria, Conquista, Colonia, Republica de 1821), Regiones \r\nSocioecon?micos, libro do EL do en do basado dos instituciones dos \r\nderechos e: Vamos um secundaria de Raquel Bolanos Herrera do la.\r\nO m\u00f3dulo contem os seguintes n\u00edveis: * Come\u00e7ar \r\npronto: En Costa-Rica de Indigenas * come\u00e7ando pronto: \r\nExpanison Europea * come\u00e7ando pronto: Conquista * \r\ncome\u00e7ando pronto: Epoca de Colonia * come\u00e7ando pronto: \r\nIndependencia * come\u00e7ando pronto: Regiones \r\nSocioeconomicas * come\u00e7ando pronto: Derechos Sociales * \r\ncome\u00e7ando pronto: Instituciones de Costa-Rica * come\u00e7ando \r\npronto: La Educacion Civica</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Costa Rica Estudios Sociales V+VI: \r\ndiferentes per?odos de la historia de Costa Rica (Antigua di \r\nHistoria, Conquista, Colonia, Republica de 1821), Regiones \r\nSocioecon?micos, libro di EL dell'en di basado dei instituciones di \r\nderechos e: Vamos un secundaria de Raquel Bolanos Herrera della \r\nLa. Il modulo contiene i seguenti livelli: * \r\nOttenere aspetta: En Costa Rica di Indigenas * \r\nottenendo aspetti: Expanison Europea * Ottenendo \r\nAspetti: Conquista * Ottenendo Aspetti: \r\nEpoca de Colonia * ottenendo aspetti: \r\nIndependencia * Ottenendo Aspetti: Regiones \r\nSocioeconomicas * Ottenendo Aspetti: Derechos Sociales\r\n* Ottenendo Aspetti: Instituciones de Costa Rica * \r\nottenendo aspetti: La Educacion Civica</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03cc\u03c3\u03c4\u03b1 \u03a1\u03af\u03ba\u03b1 Estudios Sociales V+VI: \r\n\u03b4\u03b7\u03c6\u03b5\u03c1\u03b5\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1?\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 de \u039b\u03b1 \u03c7\u03b7\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b7\u03b1 de \u039a\u03cc\u03c3\u03c4\u03b1 \u03a1\u03af\u03ba\u03b1 \r\n(Historia \u0391\u03bd\u03c4\u03af\u03b3\u03bf\u03c5\u03b1, conquista, Colonia, Republica de \r\n1821), Regiones Socioecon?micos, EN libro EL \r\nbasado derechos \u03b5 instituciones: Vamos \u03ad\u03bd\u03b1 secundaria \r\nde Raquel Bolanos herrera \u039b\u03b1. \u0397 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \r\n\u03c4\u03b1 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1: * \u039d\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9: \u03a4\u03bf \r\nIndigenas EN Costa Rica * \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9: \r\n\u03a4\u03bf Expanison Europea * \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9: \r\nConquista * \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9: Epoca \r\nde Colonia * \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9: \u03a4\u03bf \r\nIndependencia * \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9: \u03a4\u03bf Regiones \r\nSocioeconomicas * \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9: \u03a4\u03bf \r\nDerechos Sociales * \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9: Instituciones de Costa Rica * \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03b9 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9: \u039b\u03b1 Educacion Civica</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Costa Rica Estudios Sociales V+VI: \r\ndiferentes per?odos de la historia de Costa Rica (Antigua de \r\nHistoria, Conquista, Colonia, Republica de 1821), Regiones \r\nSocioecon?micos, libro del EL del en del basado de los instituciones \r\nde los derechos e: Vamos un secundaria de Raquel Bolanos Herrera\r\ndel la. El m\u00f3dulo contiene los niveles siguientes: * \r\nEl conseguir listo: En Costa Rica de Indigenas * \r\nconsiguiendo listo: Expanison Europea * consiguiendo listo: \r\nConquista * consiguiendo listo: Epoca de Colonia * \r\nconsiguiendo listo: Independencia * consiguiendo listo: \r\nRegiones Socioeconomicas * consiguiendo listo: Derechos \r\nSociales * consiguiendo listo: Instituciones de Costa Rica * \r\nconsiguiendo listo: La Educacion Civica</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:ALEXANDRA HEIN\r\nFN:ALEXANDRA HEIN\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205570</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>es</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>es</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107019</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/costa-rica-estudios-sociales-v</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/costa-rica-estudios-sociales-v"
}