{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104313</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104313</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206463</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The United States Air Force Academy: Founding a Proud Tradition</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Vereinigte Staaten Luftwaffe Akademie: \r\nGr\u00fcndung einer stolzen Tradition</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Acad\u00e9mie de l'Arm\u00e9e de l'Air des Etats-Unis : \r\nFondation d'une tradition fi\u00e8re</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Academy Unido Da For\u00e7a a\u00e9rea Dos Estados: \r\nFundando uma tradi\u00e7\u00e3o orgulhosa</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Unito Dichiara L'Accademia \r\nDell'Aeronautica: Fondare una tradizione fiera</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b1\u03ba\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03af\u03b1 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0391\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2: \r\n\u038a\u03b4\u03c1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ae\u03c6\u03b1\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La Academia De la Fuerza a\u00e9rea De Estados Unidos:\r\nFundaci\u00f3n de una tradici\u00f3n orgullosa</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">recounts the history of aviation and the military: aviation's entry into the military during World War I, Germany's use of air power early in World War II, Pearl Harbor, the Berlin Airlift, Hiroshima and Nagasaki, and President Eisenhower's declaration that our first line of defense would be an air atomic strike force. The site examines the design of the Air Force Academy, authorized in 1954 after 30 years of struggle.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">z\u00e4hlt die Geschichte von Luftfahrt und von \r\nMilit\u00e4r nach: Eintrag der Luftfahrt in das Milit\u00e4r w\u00e4hrend \r\ndes Weltkrieg-, Deutschlandgebrauches von Luftmacht fr\u00fch im Zweiten \r\nWeltkrieg, des Pearl Harbor, der Berlin Luftbr\u00fccke, Hiroschima und \r\nNagasaki und Pr\u00e4sident Eisenhowers Erkl\u00e4rung, da\u00df unsere erste \r\nVerteidigungslinie eine Luftatomschlagkraft sein w\u00fcrde. Die \r\nSite \u00fcberpr\u00fcft das Design der Luftwaffe Akademie, autorisiert 1954 \r\nnach 30 Jahren Kampf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">raconte l'histoire de l'aviation et des militaires\r\n: l'entr\u00e9e de l'aviation dans les militaires pendant \r\nl'utilisation de Premi\u00e8re Guerre Mondiale, de l'Allemagne de la \r\npuissance de l'air t\u00f4t dans la deuxi\u00e8me guerre mondiale, le port de \r\nperle, la d\u00e9claration de transport a\u00e9rien de Berlin, d'Hiroshima et \r\nde Nagasaki, et de Pr\u00e9sident Eisenhower's que notre premi\u00e8re ligne \r\nde la d\u00e9fense serait une force atomique de gr\u00e8ve d'air. Le \r\nsite examine la conception de l'acad\u00e9mie de l'Arm\u00e9e de l'Air, \r\nautoris\u00e9e en 1954 apr\u00e8s 30 ans de lutte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">recounts o history da avia\u00e7\u00e3o e das for\u00e7as \r\narmadas: entrada da avia\u00e7\u00e3o nas for\u00e7as armadas durante o uso \r\ndo world.war.i, do Germany da pot\u00eancia de ar cedo na segunda guerra \r\nmundial, o porto de p\u00e9rola, a declara\u00e7\u00e3o do airlift de Berlim, do \r\nHiroshima e do Nagasaki, e do presidente Eisenhower que nossa primeira\r\nlinha de defesa seria uma for\u00e7a at\u00f4mica da batida do ar. O \r\nlocal examina o projeto do academy da for\u00e7a a\u00e9rea, autorizado em \r\n1954 ap\u00f3s 30 anos do esfor\u00e7o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">racconta la storia di aeronautica e dei militari: \r\nentrata dell'aeronautica nei militari durante uso della \r\nGermania, di world.war.i di potenza di aria presto nella seconda \r\nguerra mondiale, il porto di perla, la dichiarazione di airlift de \r\nBerlino, de Hiroshima e de Nagasaki e del presidente Eisenhower che la\r\nnostra prima riga di difesa sarebbe una forza atomica di colpo \r\ndell'aria. Il luogo esamina il disegno dell'Accademia \r\ndell'aeronautica, autorizzato in 1954 dopo 30 anni di lotta.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd: \u03b5\u03af\u03c3\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u0399, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7\u03c2 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1 \u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399\u0399, \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd \u03bc\u03b1\u03c1\u03b3\u03b1\u03c1\u03b9\u03c4\u03b1\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03b5\u03c1\u03bf\u03b3\u03ad\u03c6\u03c5\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03bf\u03c5, \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03a7\u03b9\u03c1\u03bf\u03c3\u03af\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039d\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03ac\u03ba\u03b9, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03a0\u03c1\u03bf\u03ad\u03b4\u03c1\u03bf\u03c5 Eisenhower\r\n\u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ae \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03ae\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \r\n\u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1. \u0397 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03ba\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \r\n\u03a0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0391\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b3\u03ba\u03c1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf 1954 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc 30 \r\n\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">cont\u00f3 de nuevo la historia de la aviaci\u00f3n y de \r\nlos militares: entrada de la aviaci\u00f3n en los militares durante \r\nel uso de la Primera Guerra Mundial, de Alemania de la potencia de \r\naire temprano en la Segunda Guerra Mundial, el puerto de perla, el \r\ndeclaraci\u00f3n del puente a\u00e9reo de Berl\u00edn, de Hiroshima y de Nagasaki,\r\ny de presidente Eisenhower que nuestra primera l\u00ednea de defensa \r\nser\u00eda una fuerza at\u00f3mica de la huelga del aire. El sitio \r\nexamina el dise\u00f1o de la academia de la fuerza a\u00e9rea, autorizado en \r\n1954 despu\u00e9s de 30 a\u00f1os de lucha.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206463</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104313</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-united-states-air-force-academy-founding-a-proud-tradition</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-united-states-air-force-academy-founding-a-proud-tradition"
}