{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Horthy-korszak, \u00a0konszolid\u00e1ci\u00f3, \u00a0Bethlen-korszak, \u00a0revizionizmus, \u00a0Bethlen Istv\u00e1n, \u00a0", 
        "Horthy-period, consolidation, Bethlen-period, revisionism, Bethlen Istv\u00e1n", 
        "Horthy-Periode, Verdichtung, Bethlen-Periode, \nRevisionismus, Bethlen Istv\u00e1n", 
        "Horthy-p\u00e9riode, fusion, Bethlen-p\u00e9riode, r\u00e9visionnisme,\nBethlen Istv\u00e1n", 
        "Horthy-per\u00edodo, consolida\u00e7\u00e3o, Bethlen-per\u00edodo, \nrevisionism, Bethlen Istv\u00e1n", 
        "Horthy-periodo, consolidamento, Bethlen-periodo, \nrevisionism, Bethlen Istv\u00e1n", 
        "\u03a7\u03bf\u03c1\u03c4\u03c7\u03c5-\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2, \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7, \u03c8\u03b5\u03c4\u03c7\u03bb\u03b5\u03bd-\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2, \n\u03c1\u03b5\u03b2\u03b9\u03b6\u03b9\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2, Bethlen Istv\u03b1n", 
        "Horthy-peri'odo, consolidaci\u00f3n, Bethlen-peri'odo, \nrevisionismo, Bethlen Istv\u00e1n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76439</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76439</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>6d177d8c-6730-4464-ba88-27d52f8c8a64#1#7</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Megtorl\u00e1s \u00e9s konszolid\u00e1ci\u00f3 a h\u00e1bor\u00fa ut\u00e1ni Magyarorsz\u00e1gon</string>\r\n            <string language=\"en\">Reprisal and consolidation in Hungary after the war</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Repressalie und Verdichtung in Ungarn nach dem \r\nKrieg</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Repr\u00e9sailles et fusion en Hongrie apr\u00e8s la \r\nguerre</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Repres\u00e1lia e consolida\u00e7\u00e3o em Hungria ap\u00f3s a \r\nguerra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Reprisal e consolidamento in Ungheria dopo la \r\nguerra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03c4\u03af\u03c0\u03bf\u03b9\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Represalia y consolidaci\u00f3n en Hungr\u00eda despu\u00e9s \r\nde la guerra</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A konszolid\u00e1ci\u00f3 l\u00e9p\u00e9seinek \u00e9s szerepl\u0151inek bemutat\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en\">Introducing of the consolidation steps and participants</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Horthy-korszak, \u00a0konszolid\u00e1ci\u00f3, \u00a0Bethlen-korszak, \u00a0revizionizmus, \u00a0Bethlen Istv\u00e1n, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Horthy-period, consolidation, Bethlen-period, revisionism, Bethlen Istv\u00e1n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Einf\u00fchren der Verdichtungjobsteps und \r\n-teilnehmer</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pr\u00e9sentation des \u00e9tapes et des participants de \r\nfusion</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Introduzir das etapas e dos participants da \r\nconsolida\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Introduzione dei punti e dei partecipanti di \r\nconsolidamento</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03c7\u03cc\u03bd\u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El introducir de los pasos de progresi\u00f3n y de \r\nlos participantes de la consolidaci\u00f3n</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Horthy-Periode, Verdichtung, Bethlen-Periode, \r\nRevisionismus, Bethlen Istv\u00e1n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Horthy-p\u00e9riode, fusion, Bethlen-p\u00e9riode, r\u00e9visionnisme,\r\nBethlen Istv\u00e1n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Horthy-per\u00edodo, consolida\u00e7\u00e3o, Bethlen-per\u00edodo, \r\nrevisionism, Bethlen Istv\u00e1n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Horthy-periodo, consolidamento, Bethlen-periodo, \r\nrevisionism, Bethlen Istv\u00e1n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a7\u03bf\u03c1\u03c4\u03c7\u03c5-\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2, \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7, \u03c8\u03b5\u03c4\u03c7\u03bb\u03b5\u03bd-\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2, \r\n\u03c1\u03b5\u03b2\u03b9\u03b6\u03b9\u03bf\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2, Bethlen Istv\u03b1n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Horthy-peri'odo, consolidaci\u00f3n, Bethlen-peri'odo, \r\nrevisionismo, Bethlen Istv\u00e1n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-T-LRE\">17-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>presentation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76439</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=6d177d8c-6730-4464-ba88-27d52f8c8a64&amp;v=1&amp;b=7</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=6d177d8c-6730-4464-ba88-27d52f8c8a64&v=1&b=7"
}