{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "13. sz\u00e1zad, \u00a0fest\u00e9szet, \u00a0szobr\u00e1szat, \u00a0", 
        "13th century, painting, sculpture", 
        "13. Jahrhundert, Anstrich, Skulptur", 
        "13\u00e8me si\u00e8cle, peinture, sculpture", 
        "1\u00f3 s\u00e9culo, pintura, sculpture", 
        "tredicesimo secolo, pittura, scultura", 
        "13$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b3\u03bb\u03c5\u03c0\u03c4\u03cc", 
        "d\u00e9cimotercero siglo, pintura, escultura"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/74008</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>74008</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>4124ad21-38b4-450e-2ae6-b595a9b216e3#1#8</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">II. Frigyes cs\u00e1sz\u00e1r \u00e9s It\u00e1lia m\u0171v\u00e9szete a 13. sz\u00e1zad els\u0151 fel\u00e9ben</string>\r\n            <string language=\"en\">emperor Frederick II. and the art of Italy in first part of 13th century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kaiser Frederick II. und die kunst von Italien im \r\nersten Teil des 13. Jahrhunderts</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">empereur Frederick II. et l'art de l'Italie dans \r\nla premi\u00e8re partie du 13\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">emperor Frederick II. e a arte de Italy na \r\nprimeira parte do 1\u00f3 s\u00e9culo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">imperatore Frederick II. ed arte dell'Italia nella\r\nprima parte del tredicesimo secolo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c1\u03b1\u03c2 Frederick \u0399\u0399. \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 13$\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">emperador Frederick II. y el arte de Italia en la \r\nprimera parte del d\u00e9cimotercero siglo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">II. Frigyes cs\u00e1sz\u00e1r \u00e9s It\u00e1lia m\u0171v\u00e9szete a 13. sz\u00e1zad els\u0151 fel\u00e9ben</string>\r\n            <string language=\"en\">emperor Frederick II. and the art of Italy in first part of 13th century</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">13. sz\u00e1zad, \u00a0fest\u00e9szet, \u00a0szobr\u00e1szat, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">13th century, painting, sculpture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kaiser Frederick II. und die kunst von Italien im \r\nersten Teil des 13. Jahrhunderts</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">empereur Frederick II. et l'art de l'Italie dans \r\nla premi\u00e8re partie du 13\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">emperor Frederick II. e a arte de Italy na \r\nprimeira parte do 1\u00f3 s\u00e9culo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">imperatore Frederick II. ed arte dell'Italia nella\r\nprima parte del tredicesimo secolo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c1\u03b1\u03c2 Frederick \u0399\u0399. \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 13$\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">emperador Frederick II. y el arte de Italia en la \r\nprimera parte del d\u00e9cimotercero siglo</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">13. Jahrhundert, Anstrich, Skulptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">13\u00e8me si\u00e8cle, peinture, sculpture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f3 s\u00e9culo, pintura, sculpture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tredicesimo secolo, pittura, scultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">13$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b3\u03bb\u03c5\u03c0\u03c4\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimotercero siglo, pintura, escultura</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-T-LRE\">13-14</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>presentation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:Kossuth Kiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>74008</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=4124ad21-38b4-450e-2ae6-b595a9b216e3&amp;v=1&amp;b=8</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=4124ad21-38b4-450e-2ae6-b595a9b216e3&v=1&b=8"
}