{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "arquitectura", 
        "architecture", 
        "arquitectura", 
        "avis", 
        "grandparents", 
        "abuelos", 
        "organitzaci\u00f3", 
        "organisation", 
        "organizaci\u00f3n", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "politics", 
        "pol\u00edtica", 
        "vida social", 
        "social life", 
        "vida social", 
        "sistema social", 
        "social system", 
        "sistema social", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "ciutat", 
        "town", 
        "ciudad", 
        "desenvolupament urb\u00e0", 
        "urban development", 
        "desarrollo urbano", 
        "Architektur", 
        "Gro\u00dfeltern", 
        "Organisation", 
        "politische Bewegung", 
        "Politik", 
        "Soziallebensdauer", 
        "Sozialsystem", 
        "Gesellschaft", 
        "Stadt", 
        "st\u00e4dtische Entwicklung", 
        "architecture", 
        "grand-p\u00e8res", 
        "organisation", 
        "mouvement politique", 
        "la politique", 
        "la vie sociale", 
        "syst\u00e8me social", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "ville", 
        "d\u00e9veloppement urbain", 
        "arquitetura", 
        "grandparents", 
        "organiza\u00e7\u00e3o", 
        "movimento pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "vida social", 
        "sistema social", 
        "sociedade", 
        "cidade", 
        "desenvolvimento urbano", 
        "architettura", 
        "grandparents", 
        "organizzazione", 
        "movimento politico", 
        "politica", 
        "vita sociale", 
        "sistema sociale", 
        "societ\u00e0", 
        "citt\u00e0", 
        "sviluppo urbano", 
        "\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03c0\u03b1\u03c0\u03c0\u03bf\u03cd\u03b4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2", 
        "\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b7", 
        "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/38053</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>38053</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/7223</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/7223</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/7223</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">(S)avis. Oriol Bohigas</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquesta edici\u00f3 de \"(S)avis\", el periodista Xavier Bosch entrevista l'arquitecte i urbanista Oriol Bohigas, president de l'Ateneu Barcelon\u00e8s i un dels protagonistes del canvi urban\u00edstic que va viure Barcelona arran dels Jocs Ol\u00edmpics del 1992.\r\n\r\nL'arquitecte i urbanista Oriol Bohigas parla orgull\u00f3s de la transformaci\u00f3 de Barcelona abans dels Jocs Ol\u00edmpics, de la qual va ser responsable com a delegat de l'\u00e0rea d'urbanisme.\r\n\r\nBohigas, reconegut i premiat arquitecte dins i fora de les nostres fronteres, \u00e9s actualment president de l'Ateneu Barcelon\u00e8s i un gran amant i defensor de la ciutat de Barcelona. No en va viu i treballa a la pla\u00e7a Reial, un dels centres neur\u00e0lgics de la ciutat i una de les zones m\u00e9s castigades pel turisme. \r\n\r\nPrecisament des de casa seva ens d\u00f3na el seu punt de vista sobre q\u00fcestions pol\u00e8miques com ara el futur de Catalunya, les obres de la Sagrada Fam\u00edlia, la p\u00e8rdua d'autenticitat de la Rambla o l'arquitectura del futur. \r\n\r\nTamb\u00e9 ens porta a l'Hotel Arts, des d'on es pot veure i analitzar la Vila Ol\u00edmpica, un barri que ell va dissenyar i que va transformar la perspectiva i l'\"skyline\" o silueta urbana de la ciutat. \r\n\r\nAl llarg de l'entrevista, Oriol Bohigas fa comentaris com ara aquests:\r\n\r\n\"Els aut\u00e8ntics pares d'una ciutat, tant per b\u00e9 com per mal, s\u00f3n els politics.\"\r\n\r\n\"La continuaci\u00f3 de la Sagrada Fam\u00edlia \u00e9s un dels grans desastres culturals de Barcelona.\"\r\n\r\n\"Tots els alcaldes franquistes van ser millors que Porcioles perqu\u00e8, com a m\u00ednim, no van fer res.\"\r\n\r\n\"Jo s\u00f3c independentista, per\u00f2 crec que el dia despr\u00e9s de la independ\u00e8ncia haurem d'anar a Madrid.\"\r\n\r\n\"Avui \u00e9s m\u00e9s important tenir una bona cuina que un bon rebedor.\"\r\n\r\n\"Les ciutats del futur no canviaran gaire respecte a les d'avui.\"\r\n\r\n\"Durant molts anys s'ha abandonat la pol\u00edtica urban\u00edstica popular.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">arquitectura</string>\r\n            <string language=\"en\">architecture</string>\r\n            <string language=\"es\">arquitectura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">avis</string>\r\n            <string language=\"en\">grandparents</string>\r\n            <string language=\"es\">abuelos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">organisation</string>\r\n            <string language=\"es\">organizaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">politics</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n            <string language=\"en\">social life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sistema social</string>\r\n            <string language=\"en\">social system</string>\r\n            <string language=\"es\">sistema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ciutat</string>\r\n            <string language=\"en\">town</string>\r\n            <string language=\"es\">ciudad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">desenvolupament urb\u00e0</string>\r\n            <string language=\"en\">urban development</string>\r\n            <string language=\"es\">desarrollo urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Architektur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gro\u00dfeltern</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Organisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Bewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziallebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialsystem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Stadt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">st\u00e4dtische Entwicklung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">architecture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grand-p\u00e8res</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">organisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">syst\u00e8me social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ville</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9veloppement urbain</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arquitetura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grandparents</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">organiza\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sistema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cidade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">desenvolvimento urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">architettura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grandparents</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">organizzazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sistema sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">citt\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sviluppo urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c0\u03c0\u03bf\u03cd\u03b4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1\u03b3\u03b9\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/7223</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/7223</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-06-30</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-06-30</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:28:52.28Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT1H3M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4059</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5316</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'habitatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5482</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Dimensi\u00f3 social i cultural del llenguatge gr\u00e0fico-pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5531</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Dimensi\u00f3 social i cultural del llenguatge gr\u00e0fico-pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6319</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Principis i institucions democr\u00e0tiques</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6391</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Principis i institucions democr\u00e0tiques</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8489</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>85</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">arquitectura</string>\r\n                <string language=\"en\">architecture</string>\r\n                <string language=\"es\">arquitectura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>557</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">avis</string>\r\n                <string language=\"en\">grandparents</string>\r\n                <string language=\"es\">abuelos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>929</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">organisation</string>\r\n                <string language=\"es\">organizaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1206</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema social</string>\r\n                <string language=\"en\">social system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1318</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ciutat</string>\r\n                <string language=\"en\">town</string>\r\n                <string language=\"es\">ciudad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1354</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">desenvolupament urb\u00e0</string>\r\n                <string language=\"en\">urban development</string>\r\n                <string language=\"es\">desarrollo urbano</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1355</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">entorn urb\u00e0</string>\r\n                <string language=\"en\">urban environment</string>\r\n                <string language=\"es\">ambiente urbano</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>140000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Societat</string>\r\n                <string language=\"en\">Society</string>\r\n                <string language=\"es\">Sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/7223</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=32887</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=32887"
}