{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "artista", 
        "artist", 
        "artista", 
        "infant", 
        "child", 
        "ni\u00f1o", 
        "inf\u00e0ncia", 
        "childhood", 
        "infancia", 
        "proc\u00e9s cognitiu", 
        "cognitive process", 
        "proceso cognitivo", 
        "creativitat", 
        "creativity", 
        "creatividad", 
        "pensament cr\u00edtic", 
        "critical thinking", 
        "pensamiento cr\u00edtico", 
        "imaginaci\u00f3", 
        "imagination", 
        "imaginaci\u00f3n", 
        "fotografia", 
        "photography", 
        "fotograf\u00eda", 
        "kunst", 
        "K\u00fcnstler", 
        "Kind", 
        "Kindheit", 
        "kognitiver Proze\u00df", 
        "Kreativit\u00e4t", 
        "kritisches Denken", 
        "Phantasie", 
        "Fotographie", 
        "art", 
        "artiste", 
        "enfant", 
        "enfance", 
        "processus cognitif", 
        "cr\u00e9ativit\u00e9", 
        "pens\u00e9e critique", 
        "imagination", 
        "photographie", 
        "arte", 
        "artista", 
        "crian\u00e7a", 
        "inf\u00e2ncia", 
        "processo cognitive", 
        "creatividade", 
        "pensar cr\u00edtico", 
        "imagina\u00e7\u00e3o", 
        "fotografia", 
        "arte", 
        "artista", 
        "bambino", 
        "infanzia", 
        "processo conoscitivo", 
        "creativit\u00e0", 
        "pensare critico", 
        "immaginazione", 
        "fotographia", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af", 
        "\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1", 
        "\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7", 
        "\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201113</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201113</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9334</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9334</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9334</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Un color nou / Nen amb bicicleta, de Seydou Keita</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La fotografia \"Nen amb bicicleta\", del fot\u00f2graf de Mali Seydou Keita, \u00e9s analitzada en aquest cap\u00edtol del programa \"Un color nou\" per nens i nenes de l'Equador, Burkina Faso, el Marroc, la Xina i Catalunya.\r\n\r\nA m\u00e9s de comentar l'obra gr\u00e0fica de Keita, els nens i nenes protagonistes d'aquest cap\u00edtol reflexionen sobre el proc\u00e9s d'elaboraci\u00f3 del retrat. Tamb\u00e9 s'impliquen en la creaci\u00f3 art\u00edstica fent \u00fas d'una c\u00e0mera fotogr\u00e0fica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">artista</string>\r\n            <string language=\"en\">artist</string>\r\n            <string language=\"es\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">infant</string>\r\n            <string language=\"en\">child</string>\r\n            <string language=\"es\">ni\u00f1o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">inf\u00e0ncia</string>\r\n            <string language=\"en\">childhood</string>\r\n            <string language=\"es\">infancia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">proc\u00e9s cognitiu</string>\r\n            <string language=\"en\">cognitive process</string>\r\n            <string language=\"es\">proceso cognitivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">creativitat</string>\r\n            <string language=\"en\">creativity</string>\r\n            <string language=\"es\">creatividad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n            <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">imaginaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">imagination</string>\r\n            <string language=\"es\">imaginaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n            <string language=\"en\">photography</string>\r\n            <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnstler</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kind</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kindheit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kognitiver Proze\u00df</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kreativit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kritisches Denken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Phantasie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fotographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">artiste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">enfant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">enfance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">processus cognitif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cr\u00e9ativit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pens\u00e9e critique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">imagination</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">photographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">crian\u00e7a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inf\u00e2ncia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">processo cognitive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">creatividade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pensar cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imagina\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fotografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">bambino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">infanzia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">processo conoscitivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">creativit\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pensare critico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immaginazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fotographia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9334</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9334</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:13:03.65Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H23M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4067</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a ser</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4085</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a ser</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4105</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Emocions i afectivitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5370</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Expressi\u00f3 gr\u00e0fico-pl\u00e0stica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5398</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Expressi\u00f3 gr\u00e0fico-pl\u00e0stica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5407</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Dimensi\u00f3 social i cultural del llenguatge gr\u00e0fico-pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5408</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El fet art\u00edstic i la cultura visual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5426</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La cultura de la imatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5429</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Expressi\u00f3 gr\u00e0fico-pl\u00e0stica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5440</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Dimensi\u00f3 social i cultural del llenguatge gr\u00e0fico-pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5717</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>100</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">artista</string>\r\n                <string language=\"en\">artist</string>\r\n                <string language=\"es\">artista</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>196</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">infant</string>\r\n                <string language=\"en\">child</string>\r\n                <string language=\"es\">ni\u00f1o</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">inf\u00e0ncia</string>\r\n                <string language=\"en\">childhood</string>\r\n                <string language=\"es\">infancia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>230</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">proc\u00e9s cognitiu</string>\r\n                <string language=\"en\">cognitive process</string>\r\n                <string language=\"es\">proceso cognitivo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>282</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">creativitat</string>\r\n                <string language=\"en\">creativity</string>\r\n                <string language=\"es\">creatividad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>287</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n                <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>633</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">imaginaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">imagination</string>\r\n                <string language=\"es\">imaginaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>970</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n                <string language=\"en\">photography</string>\r\n                <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9334</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=42961</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=42961"
}