{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "vizig\u00f3t m\u0171v\u00e9szet, \u00a0n\u00e9pv\u00e1ndorl\u00e1s-kori m\u0171v\u00e9szet, \u00a0San Pedro de la Nave, \u00a0Szent P\u00e9ter, \u00a0D\u00e1niel az oroszl\u00e1nveremben, \u00a0", 
        "Visigothic art, art of migration period, San Pedro de la Nave, Saint Peter, Daniel in the lion cave", 
        "Visigothic kunst, kunst der Migration Periode, San Pedro\nde la Nave, Heiliger Peter, Daniel in der L\u00f6weh\u00f6hle", 
        "Art de Visigothic, art de la p\u00e9riode de transfert, San \nPedro de la Nave, Saint Peter, Daniel dans la caverne de \nlion", 
        "Arte de Visigothic, arte do per\u00edodo da migra\u00e7\u00e3o, San \nPedro de la Nave, Saint Peter, Daniel na caverna do le\u00e3o", 
        "Arte di Visigothic, arte del periodo di espansione, San\nPedro de la Nave, San Peter, Daniel nella caverna del leone", 
        "Visigothic \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7, \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2, \nSAN Pedro de \u039b\u03b1 Nave, \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 Peter, \u039d\u03c4\u03ac\u03bd\u03b9\u03b5\u03bb \u03c3\u03c4\u03b7 \n\u03c3\u03c0\u03b7\u03bb\u03b9\u03ac \u03bb\u03b9\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "Arte de Visigothic, arte del per\u00edodo de la migraci\u00f3n,\nSan Pedro de la Nave, Santo Peter, Daniel en la cueva del le\u00f3n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73478</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73478</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d170b4-f6c8-41b2-2e82-2e283c89c11c#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">San Pedro de la Nave templom, 7.sz\u00e1zad v\u00e9ge oszlopf\u0151 r\u00e9szlet: D\u00e1niel im\u00e1dkozik az oroszl\u00e1nveremben, El Campillo, Spanyolorsz\u00e1g, k\u0151farag\u00e1s.</string>\r\n            <string language=\"en\">San Pedro de la Nave Church, the end of the 7th century, fragment of a capital: Daniel prays in the lion cave, El Campillo, Spain, stone-carving.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">San Pedro de la Nave Church, das Ende des 7. \r\nJahrhunderts, Fragment eines Kapitals: Daniel betet in der \r\nL\u00f6weh\u00f6hle, EL Campillo, Spanien und Stein-schnitzt.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">San Pedro de la Nave Church, la fin du 7\u00e8me\r\nsi\u00e8cle, fragment d'un capital : Daniel prie dans la caverne de \r\nlion, EL Campillo, Espagne, pierre-d\u00e9coupant.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">San Pedro de la Nave Igreja, o fim do 7o s\u00e9culo, \r\nfragmento de um capital: Daniel prays na caverna do le\u00e3o, EL \r\nCampillo, Spain, pedra-stone-carving.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">San Pedro de la Nave Church, la conclusione del \r\nsettimo secolo, frammento di un capitale: Daniel prega nella \r\ncaverna del leone, EL Campillo, Spagna, pietra-intagliante.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">SAN Pedro de \u039b\u03b1 Nave Church, \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n7\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03c4\u03b5\u03bc\u03ac\u03c7\u03b9\u03bf \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03b1\u03af\u03bf\u03c5: \u039f \u039d\u03c4\u03ac\u03bd\u03b9\u03b5\u03bb \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b5\u03cd\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c0\u03b7\u03bb\u03b9\u03ac \u03bb\u03b9\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd, EL campillo, \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1, \r\n\u03c0\u03ad\u03c4\u03c1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c2-\u03c7\u03ac\u03c1\u03b1\u03be\u03b7.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">San Pedro de la Nave Church, el final del 7mo \r\nsiglo, fragmento de un capital: Daniel ruega en la cueva del \r\nle\u00f3n, EL Campillo, Espa\u00f1a, piedra-tallando.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">San Pedro de la Nave vizig\u00f3t templom faragott oszlopfejezete, rajta D\u00e1niel az oroszl\u00e1nveremben, t\u00e9ma l\u00e1that\u00f3.</string>\r\n            <string language=\"en\">Carved capital of  the Visigothic Church of  San Pedro de la Nave with the scene Daniel in the lion cave</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">vizig\u00f3t m\u0171v\u00e9szet, \u00a0n\u00e9pv\u00e1ndorl\u00e1s-kori m\u0171v\u00e9szet, \u00a0San Pedro de la Nave, \u00a0Szent P\u00e9ter, \u00a0D\u00e1niel az oroszl\u00e1nveremben, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Visigothic art, art of migration period, San Pedro de la Nave, Saint Peter, Daniel in the lion cave</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschnitztes Kapital der Visigothic Kirche von San Pedro \r\nde la Nave mit der Szene Daniel in der L\u00f6weh\u00f6hle</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Capital d\u00e9coup\u00e9 de l'\u00e9glise de Visigothic de San Pedro \r\nde la Nave avec la sc\u00e8ne Daniel dans la caverne de lion</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Capital carved da igreja de Visigothic de San Pedro de la \r\nNave com a cena Daniel na caverna do le\u00e3o</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Capitale intagliato della chiesa di Visigothic di San \r\nPedro de la Nave con la scena Daniel nella caverna del leone</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a7\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 visigothic \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 SAN \r\nPedro de \u039b\u03b1 Nave \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03ae \u039d\u03c4\u03ac\u03bd\u03b9\u03b5\u03bb \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c0\u03b7\u03bb\u03b9\u03ac \r\n\u03bb\u03b9\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Capital tallado de la iglesia de Visigothic de San Pedro \r\nde la Nave con la escena Daniel en la cueva del le\u00f3n</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Visigothic kunst, kunst der Migration Periode, San Pedro\r\nde la Nave, Heiliger Peter, Daniel in der L\u00f6weh\u00f6hle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Art de Visigothic, art de la p\u00e9riode de transfert, San \r\nPedro de la Nave, Saint Peter, Daniel dans la caverne de \r\nlion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Arte de Visigothic, arte do per\u00edodo da migra\u00e7\u00e3o, San \r\nPedro de la Nave, Saint Peter, Daniel na caverna do le\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arte di Visigothic, arte del periodo di espansione, San\r\nPedro de la Nave, San Peter, Daniel nella caverna del leone</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Visigothic \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7, \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2, \r\nSAN Pedro de \u039b\u03b1 Nave, \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 Peter, \u039d\u03c4\u03ac\u03bd\u03b9\u03b5\u03bb \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03c3\u03c0\u03b7\u03bb\u03b9\u03ac \u03bb\u03b9\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Arte de Visigothic, arte del per\u00edodo de la migraci\u00f3n,\r\nSan Pedro de la Nave, Santo Peter, Daniel en la cueva del le\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73478</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d170b4-f6c8-41b2-2e82-2e283c89c11c&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d170b4-f6c8-41b2-2e82-2e283c89c11c&v=1&b=3"
}