{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "educaci\u00f3 transversal", 
        "cross-curricular education", 
        "educaci\u00f3n transversal", 
        "innovaci\u00f3 educativa", 
        "educational innovation", 
        "innovaci\u00f3n educativa", 
        "protecci\u00f3 del medi ambient", 
        "environmental protection", 
        "protecci\u00f3n del medio ambiente", 
        "sostenibilitat", 
        "sustainability", 
        "gesti\u00f3 de residus", 
        "waste management", 
        "gesti\u00f3n de residuos", 
        "Kreuzlehrplanausbildung", 
        "p\u00e4dagogische Innovation", 
        "Umweltschutz", 
        "sustainability", 
        "Abfallwirtschaft", 
        "\u00e9ducation croix-curriculaire", 
        "innovation \u00e9ducative", 
        "protection de l'environnement", 
        "durabilit\u00e9", 
        "gestion des d\u00e9chets", 
        "instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular", 
        "inova\u00e7\u00e3o educacional", 
        "prote\u00e7\u00e3o ambiental", 
        "sustainability", 
        "ger\u00eancia waste", 
        "formazione traversa-d'insegnamento", 
        "innovazione educativa", 
        "protezione dell'ambiente", 
        "sustainability", 
        "gestione dei rifiuti", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/220024</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>220024</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/11295</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11295</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11295</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'agenda 21 a l'Escola Verda INS Marianao</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Activitat de car\u00e0cter medi ambiental estructurada en tres camps:\r\n1- Ambientalitzaci\u00f3 curricular: elaboraci\u00f3 i aplicaci\u00f3 d'un Projecte Curricular Ambiental, incl\u00f2s al PEC, a c\u00e0rrec dels Departaments de Ci\u00e8ncies Naturals, Ci\u00e8ncies socials i Tecnologia que orienta a la resta dels Departaments did\u00e0ctics.\r\n2- Gesti\u00f3 sostenible del centre: elaboraci\u00f3 de procediments de gesti\u00f3 ambiental (auditories ambientals, registres...) per tal de certificar per la UNE-EN ISO 14001:2004. Elaboraci\u00f3 d'una Declaraci\u00f3 ambiental per tal de verificar pel Reglament Europeu EMAS\r\n3- Comunicaci\u00f3 de les actuacions fetes al barri, municipi... per tal de donar a con\u00e8ixer com funciona el centre des de la perspectiva ambiental: revista del centre, televisi\u00f3 de Gav\u00e0, televisi\u00f3 de Catalunya, El Peri\u00f3dico de l'estudiant, Revista del Consell Comarcal del Baix Llobregat, Jornades de Bones Pr\u00e0ctiques de la Xarxa de Qualitat i Millora Cont\u00ednua del Departament d'Educaci\u00f3 aix\u00ed com l'assessorament a altres centres i la coordinaci\u00f3 amb centres de prim\u00e0ria i secund\u00e0ria de Sant Boi de Llobregat.\r\nCont\u00e9 enlla\u00e7 a la web del centre per ampliar la informaci\u00f3 (documentaci\u00f3 complemant\u00e0ria).\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada, en la modalitat de p\u00f2ster, al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores del Baix Llobregat. Aportaci\u00f3 de Sant Boi de Llobregat.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n            <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n            <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n            <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n            <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sostenibilitat</string>\r\n            <string language=\"en\">sustainability</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">gesti\u00f3 de residus</string>\r\n            <string language=\"en\">waste management</string>\r\n            <string language=\"es\">gesti\u00f3n de residuos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kreuzlehrplanausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Innovation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umweltschutz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sustainability</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Abfallwirtschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation croix-curriculaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">innovation \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">protection de l'environnement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">durabilit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gestion des d\u00e9chets</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inova\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">prote\u00e7\u00e3o ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sustainability</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ger\u00eancia waste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione traversa-d'insegnamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">innovazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">protezione dell'ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sustainability</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gestione dei rifiuti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Vives i Requena, Joan [coordinador] i altres\r\nN:Vives i Requena, Joan [coordinador] i altres\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11295</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11295</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:pgardon\r\nN:pgardon\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:08:10.47Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6413</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Consum racional i sostenibilitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6861</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El medi ambient com a sistema</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6869</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi ambient i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>292</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n                <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>393</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n                <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>432</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n                <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n                <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sostenibilitat</string>\r\n                <string language=\"en\">sustainability</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1379</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">gesti\u00f3 de residus</string>\r\n                <string language=\"en\">waste management</string>\r\n                <string language=\"es\">gesti\u00f3n de residuos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/11295</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://phobos.xtec.cat/se-baixllobregat3/congres1bll/8043681b.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://phobos.xtec.cat/se-baixllobregat3/congres1bll/8043681b.htm"
}