{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "treball en equip", 
        "group work", 
        "trabajo en equipo", 
        "orientaci\u00f3 professional", 
        "occupational guidance", 
        "transici\u00f3 a la vida professional", 
        "transition from school to work", 
        "transici\u00f3n a la vida profesional", 
        "formaci\u00f3 professional", 
        "vocational education", 
        "formaci\u00f3n profesional", 
        "centre de formaci\u00f3 professional", 
        "vocational school", 
        "escuela de formaci\u00f3n profesional", 
        "Gruppe Arbeit", 
        "berufliche Anleitung", 
        "\u00dcbergang von der Schule bis zum Arbeitsplatz", 
        "berufliche Ausbildung", 
        "berufliche Schule", 
        "travail de groupe", 
        "conseils professionnels", 
        "transition de l'\u00e9cole \u00e0 l'emploi", 
        "\u00e9ducation professionnelle", 
        "\u00e9cole professionnelle", 
        "trabalho do grupo", 
        "orienta\u00e7\u00e3o ocupacional", 
        "transi\u00e7\u00e3o da escola ao trabalho", 
        "instru\u00e7\u00e3o vocacional", 
        "escola vocacional", 
        "lavoro de gruppo", 
        "consiglio professionale", 
        "transizione dalla scuola al lavoro", 
        "formazione professionale", 
        "scuola professionale", 
        "\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2", 
        "\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af", 
        "\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/219750</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>219750</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10372</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10372</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10372</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">M\u00e8todes d'ensenyament participatiu - Estrat\u00e8gies  de l'aprenentatge cooperatiu a la formaci\u00f3 professional</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La organitzaci\u00f3 de petits equips de treball i l'\u00fas de les estructures de l'aprenentatge cooperatiu com a t\u00e8cniques participatives, ha perm\u00e8s a l'INS-SEP Esteve Terradas i Illa de Cornell\u00e0 de Llobregat, aconseguir la implicaci\u00f3 de l'alumnat de formaci\u00f3 professional en el proc\u00e9s d'ensenyament-aprenentatge.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada en la modalitat de p\u00f2ster al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">treball en equip</string>\r\n            <string language=\"en\">group work</string>\r\n            <string language=\"es\">trabajo en equipo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">orientaci\u00f3 professional</string>\r\n            <string language=\"en\">occupational guidance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">transici\u00f3 a la vida professional</string>\r\n            <string language=\"en\">transition from school to work</string>\r\n            <string language=\"es\">transici\u00f3n a la vida profesional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">formaci\u00f3 professional</string>\r\n            <string language=\"en\">vocational education</string>\r\n            <string language=\"es\">formaci\u00f3n profesional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">centre de formaci\u00f3 professional</string>\r\n            <string language=\"en\">vocational school</string>\r\n            <string language=\"es\">escuela de formaci\u00f3n profesional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gruppe Arbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">berufliche Anleitung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcbergang von der Schule bis zum Arbeitsplatz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">berufliche Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">berufliche Schule</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail de groupe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conseils professionnels</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transition de l'\u00e9cole \u00e0 l'emploi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation professionnelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9cole professionnelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho do grupo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">orienta\u00e7\u00e3o ocupacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">transi\u00e7\u00e3o da escola ao trabalho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o vocacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escola vocacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavoro de gruppo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consiglio professionale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">transizione dalla scuola al lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione professionale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scuola professionale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:de Jes\u00fas Cuadra-Sol\u00eds, Pedro. [coordinaci\u00f3]\r\nN:de Jes\u00fas Cuadra-Sol\u00eds, Pedro. [coordinaci\u00f3]\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10372</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10372</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cordone3\r\nN:cordone3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:msanz123\r\nN:msanz123\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:08:03.36Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">16-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4059</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>568</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">treball en equip</string>\r\n                <string language=\"en\">group work</string>\r\n                <string language=\"es\">trabajo en equipo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>914</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">orientaci\u00f3 professional</string>\r\n                <string language=\"en\">occupational guidance</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1327</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">transici\u00f3 a la vida professional</string>\r\n                <string language=\"en\">transition from school to work</string>\r\n                <string language=\"es\">transici\u00f3n a la vida profesional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1369</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">formaci\u00f3 professional</string>\r\n                <string language=\"en\">vocational education</string>\r\n                <string language=\"es\">formaci\u00f3n profesional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1371</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">centre de formaci\u00f3 professional</string>\r\n                <string language=\"en\">vocational school</string>\r\n                <string language=\"es\">escuela de formaci\u00f3n profesional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10372</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.net/se-baixllobregat5/congres1bll/08016781b.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.net/se-baixllobregat5/congres1bll/08016781b.htm"
}