{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "hist\u00f2ria medieval", 
        "medieval history", 
        "historia medieval", 
        "historische Person", 
        "mittelalterliche Geschichte", 
        "personne historique", 
        "histoire m\u00e9di\u00e9vale", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "history medieval", 
        "persona storica", 
        "storia medioevale", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/37475</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>37475</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/830</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/830</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/830</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Gerbert d'Orlhac, el Papa de l'any 1000</string>\r\n            <string language=\"en\">Gerbert d'Aurillac, Pope in the year 1000</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gerbert d'Aurillac, Papst im Jahr 1000</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d'Aurillac de Gerbert, pape en l'ann\u00e9e 1000</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">D'Aurillac de Gerbert, papa no ano 1000</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">D'Aurillac di Gerbert, papa durante l'anno 1000</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Gerbert d'Aurillac, \u03c0\u03b1\u03c0\u03ac\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2 1000</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Recurs did\u00e0ctic que, aprofitant el mil\u00b7lenari de la coronaci\u00f3 del Papa Silvestre II (Gerbert d\u0092Orlhac), mostra alguns aspectes de la societat occidental a l'entorn de l'any 1000, tant en el m\u00f3n cristi\u00e0 com en el musulm\u00e0, prioritzant la informaci\u00f3 relativa als comtats catalans (el cas dels monestirs al voltant del segle X). Cont\u00e9 textos, mapes, imatges, activitats i bibliografia.</string>\r\n            <string language=\"en\">Taking advantage of the 1000th anniversary of the crowning of Pope Sylvester II (Gerbert d'Aurillac), this teaching resource offers a vision of Western society around the year 1000 (both the Christian and Muslim worlds), while focussing on events in the Catalan counties or earldoms (e.g. the tenth-century monasteries). The unit includes texts, maps, images, activities and a bibliography.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n            <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Des 1000. Jahrestages des Kr\u00f6nens von Papst \r\nSylvester II (Gerbert d'Aurillac) ausnutzend, bietet dieses \r\nunterrichtende Hilfsmittel einen Anblick der westlichen Gesellschaft \r\num das Jahr 1000 (die christlichen und moslemischen Welten), beim \r\nKonzentrieren auf F\u00e4lle in den katalanischen Grafschaften oder \r\nearldoms an (z.B. die Zehntjahrhundert Monasteries). Die \r\nMa\u00dfeinheit schlie\u00dft Texte, Karten, Bilder, Aktivit\u00e4ten und eine \r\nBibliographie ein.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Tirant profit du 1000th anniversaire de couronner\r\nde pape Sylvester II (d'Aurillac de Gerbert), cette ressource \r\nd'enseignement offre une vision de la soci\u00e9t\u00e9 occidentale autour de \r\nl'ann\u00e9e 1000 (les mondes chr\u00e9tiens et musulmans), tout en se \r\nconcentrant sur des \u00e9v\u00e9nements dans les comt\u00e9s catalans ou des \r\ntitres de comte (par exemple les monast\u00e8res de dixi\u00e8me-si\u00e8cle). \r\nL'unit\u00e9 inclut des textes, des cartes, des images, des \r\nactivit\u00e9s et une bibliographie.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Fazendo exame vantagem do 1000th anniversary da \r\ncoroa\u00e7\u00e3o do papa Sylvester de II (d'Aurillac de Gerbert), este \r\nrecurso ensinando oferece uma vis\u00e3o da sociedade ocidental em torno \r\ndo ano 1000 ( os mundos christian e mu\u00e7ulmanos), ao focalizar em \r\neventos nos condados catalan ou earldoms (por exemplo os monasteries \r\nde d\u00e9cimo-s\u00e9culo). A unidade inclui textos, mapas, imagens, \r\natividades e uma bibliografia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Approfittando del 1000th anniversario del \r\ncrowning del papa Sylvester II (d'Aurillac di Gerbert), questa risorsa\r\nd'istruzione offre una visione della societ\u00e0 occidentale intorno \r\nall'anno 1000 (sia i mondi cristiani che musulmani), mentre mette a \r\nfuoco sugli eventi nelle contee catalan o earldoms (per esempio i \r\nmonasteries di decimo-secolo). L'unit\u00e0 include i testi, i \r\nprogrammi, le immagini, le attivit\u00e0 e una bibliografia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03ba\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03b5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 1000\u03b7 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03ad\u03c8\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c0\u03ac \r\nSylvester \u0399\u0399 (Gerbert d'Aurillac), \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03cc\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2 1000 (\u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03bf\u03c5\u03bb\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf\u03b9), \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac\r\n\u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ae earldoms (\u03c0.\u03c7. \u03c4\u03b1 \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2-\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1). \u0397 \r\n\u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1, \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">mittelalterliche Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire m\u00e9di\u00e9vale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia medioevale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:XTEC\r\nN:XTEC\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:XTEC\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Merc\u00e9 Punt\u00ed, Joan B. Canet, Marian Minguill\u00f3n, Agust\u00ed Fern\u00e1ndez, Neus Li\u00f1\u00e1n\r\nN:Merc\u00e9 Punt\u00ed, Joan B. Canet, Marian Minguill\u00f3n, Agust\u00ed Fern\u00e1ndez, Neus Li\u00f1\u00e1n\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1999-04-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/830</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/830</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:ltomas7\r\nN:ltomas7\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-03-05</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nlinan\r\nN:nlinan\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mojuel\r\nN:mojuel\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:11:36.22Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT5H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2769</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria Medieval a Catalunya</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>802</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n                <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/830</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/recursos/socials/gerbert/index.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/recursos/socials/gerbert/index.htm"
}