{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, M\u00e1rton \u00c1ron, rom\u00e1niai magyar politikus, r\u00f3mai-katolikus f\u0151pap (1896-1980), f\u0151pap, 1896, 1980, portr\u00e9", 
        "history, M\u00e1rton \u00c1ron,  Hungarian politician in Romania, Roman catholic high priest (1896-1980), high priest,  1896, 1980, portrait", 
        "Geschichte, M\u00e1rton \u00c1ron, ungarischer Politiker in \nRum\u00e4nien, r\u00f6misch-katholischer hoher Priester (1896-1980), hoher \nPriester, 1896, 1980, Portrait", 
        "histoire, M\u00e1rton \u00c1ron, politicien hongrois en \nRoumanie, haut pr\u00eatre de catholique romain (1896-1980), haut pr\u00eatre,\n1896, 1980, verticale", 
        "history, M\u00e1rton \u00c1ron, pol\u00edtico hungarian em Romania,\npriest elevado do catholic roman (1896-1980), priest elevado, 1896, \n1980, retrato", 
        "storia, M\u00e1rton \u00c1ron, politico ungherese in Romania, \nalto priest cattolico (1896-1980), alto priest, 1896, 1980, \nritratto", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, M\u03b1rton \u0391ron, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \n\u03a1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1, \u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2 \u03b9\u03b5\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 (1896-1980), \n\u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2 \u03b9\u03b5\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2, 1896 ..1980, \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf", 
        "historia, M\u00e1rton \u00c1ron, pol\u00edtico h\u00fangaro en Rumania,\nsacerdote alto cat\u00f3lico (1896-1980), sacerdote alto, 1896, el an o \n80, retrato"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/77346</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>77346</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>75abd5fc-e183-4e4c-b13c-0b19a3a90904#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">M\u00e1rton \u00c1ron, rom\u00e1niai magyr politikus, r\u00f3mai-katolikus f\u0151pap (1896-1980)</string>\r\n            <string language=\"en\">M\u00e1rton \u00c1ron, Hungarian politician in Romania, Roman catholic high priest (1896-1980)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">M\u00e1rton \u00c1ron, ungarischer Politiker in \r\nRum\u00e4nien, r\u00f6misch-katholischer hoher Priester (1896-1980)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">M\u00e1rton \u00c1ron, politicien hongrois en Roumanie, \r\nhaut pr\u00eatre catholique (1896-1980)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">M\u00e1rton \u00c1ron, pol\u00edtico hungarian em Romania, \r\npriest elevado do catholic roman (1896-1980)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">M\u00e1rton \u00c1ron, politico ungherese in Romania, \r\nalto priest cattolico (1896-1980)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">M\u03b1rton \u0391ron, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03a1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1,\r\n\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2 \u03b9\u03b5\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 (1896-1980)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">M\u00e1rton \u00c1ron, pol\u00edtico h\u00fangaro en Rumania, \r\nsacerdote alto cat\u00f3lico (1896-1980)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">M\u00e1rton \u00c1ron, rom\u00e1niai magyr politikus, r\u00f3mai-katolikus f\u0151pap (1896-1980)</string>\r\n            <string language=\"en\">M\u00e1rton \u00c1ron, Hungarian politician in Romania, Roman catholic high priest (1896-1980)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, M\u00e1rton \u00c1ron, rom\u00e1niai magyar politikus, r\u00f3mai-katolikus f\u0151pap (1896-1980), f\u0151pap, 1896, 1980, portr\u00e9</string>\r\n            <string language=\"en\">history, M\u00e1rton \u00c1ron,  Hungarian politician in Romania, Roman catholic high priest (1896-1980), high priest,  1896, 1980, portrait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">M\u00e1rton \u00c1ron, ungarischer Politiker in \r\nRum\u00e4nien, r\u00f6misch-katholischer hoher Priester (1896-1980)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">M\u00e1rton \u00c1ron, politicien hongrois en Roumanie, \r\nhaut pr\u00eatre catholique (1896-1980)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">M\u00e1rton \u00c1ron, pol\u00edtico hungarian em Romania, \r\npriest elevado do catholic roman (1896-1980)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">M\u00e1rton \u00c1ron, politico ungherese in Romania, \r\nalto priest cattolico (1896-1980)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">M\u03b1rton \u0391ron, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03a1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1,\r\n\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2 \u03b9\u03b5\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 (1896-1980)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">M\u00e1rton \u00c1ron, pol\u00edtico h\u00fangaro en Rumania, \r\nsacerdote alto cat\u00f3lico (1896-1980)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, M\u00e1rton \u00c1ron, ungarischer Politiker in \r\nRum\u00e4nien, r\u00f6misch-katholischer hoher Priester (1896-1980), hoher \r\nPriester, 1896, 1980, Portrait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire, M\u00e1rton \u00c1ron, politicien hongrois en \r\nRoumanie, haut pr\u00eatre de catholique romain (1896-1980), haut pr\u00eatre,\r\n1896, 1980, verticale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history, M\u00e1rton \u00c1ron, pol\u00edtico hungarian em Romania,\r\npriest elevado do catholic roman (1896-1980), priest elevado, 1896, \r\n1980, retrato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia, M\u00e1rton \u00c1ron, politico ungherese in Romania, \r\nalto priest cattolico (1896-1980), alto priest, 1896, 1980, \r\nritratto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, M\u03b1rton \u0391ron, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03a1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1, \u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2 \u03b9\u03b5\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 (1896-1980), \r\n\u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2 \u03b9\u03b5\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2, 1896 ..1980, \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">historia, M\u00e1rton \u00c1ron, pol\u00edtico h\u00fangaro en Rumania,\r\nsacerdote alto cat\u00f3lico (1896-1980), sacerdote alto, 1896, el an o \r\n80, retrato</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>77346</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=75abd5fc-e183-4e4c-b13c-0b19a3a90904&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=75abd5fc-e183-4e4c-b13c-0b19a3a90904&v=1&b=2"
}