{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "llengua catalana", 
        "Catalan language", 
        "lengua catalana", 
        "redacci\u00f3", 
        "composition", 
        "diari", 
        "diary", 
        "d\u00edario", 
        "g\u00e8nere humor\u00edstic", 
        "humorous genre", 
        "g\u00e9nero humor\u00edstico", 
        "publicaci\u00f3 peri\u00f2dica", 
        "periodical", 
        "publicaci\u00f3n peri\u00f3dica", 
        "premsa", 
        "press", 
        "prensa", 
        "g\u00e8nere sat\u00edric", 
        "satirical genre", 
        "Katalanische Sprache", 
        "Aufbau", 
        "Tagebuch", 
        "humorvolles Genre", 
        "Zeitschrift", 
        "Presse", 
        "satirical Genre", 
        "Langage catalan", 
        "composition", 
        "agenda", 
        "genre plein d'humour", 
        "p\u00e9riodique", 
        "presse", 
        "genre satirique", 
        "L\u00edngua catalan", 
        "composi\u00e7\u00e3o", 
        "di\u00e1rio", 
        "genre humorous", 
        "periodical", 
        "imprensa", 
        "genre satirical", 
        "Lingua catalan", 
        "composizione", 
        "diario", 
        "genere divertente", 
        "periodico", 
        "pressa", 
        "genere satirical", 
        "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03bf", 
        "\u03c7\u03b9\u03bf\u03c5\u03bc\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2", 
        "\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc", 
        "\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2", 
        "\u03c3\u03b1\u03c4\u03c5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/219882</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>219882</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9702</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9702</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9702</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tarasca / Prohibida l'evasi\u00f3, T\u00edsner</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Tarasca\" presenta un treball sobre la vida personal i professional de l'escriptor, periodista i dibuixant Avel\u00b7l\u00ed\r\nArt\u00eds-Gener, \"T\u00edsner\", que va destacar per la lluita a favor de la llengua i la cultura catalanes durant la dictadura franquista.\r\n\r\nEl reportatge segueix el protagonista, Avel\u00b7l\u00ed Art\u00eds-Gener, \"T\u00edsner\", des que neix, i parla de la seva anada al front per lluitar contra l'ex\u00e8rcit de Franco, de la fugida a Fran\u00e7a amb la seva fam\u00edlia, de l'exili a M\u00e8xic, del retorn a Barcelona i de l'\u00faltim per\u00edode de la seva vida, en qu\u00e8 va rebre el reconeixement cultural i social per la seva lluita per la cultura catalana. \r\n\r\nT\u00edsner va n\u00e9ixer el 28 de maig de 1912 a Barcelona. El pare era impressor i comedi\u00f2graf. La mare, mestressa de casa. T\u00edsner va estudiar a l'Escola Moss\u00e8n Cinto, de tend\u00e8ncia catalanista. L'any 1929, mentre estudiava Belles Arts a la Llotja, apr\u00e8n l'ofici d'escen\u00f2graf. \r\n\r\nL'any 1933, T\u00edsner s'introdueix en el m\u00f3n del periodisme i comen\u00e7a a escriure al diari \"L'Opini\u00f3\". M\u00e9s endavant, tamb\u00e9 treballa a \"La Rambla\", un mitj\u00e0 clarament catalanista. \r\n\r\nLa biblioteca de l'Ateneu Barcelon\u00e8s era la redacci\u00f3 d'un setmanari sat\u00edric, \"El Be Negre\", dirigit per Josep Maria Planes, amic de T\u00edsner. T\u00edsner s'incorpora al setmanari l'any 1933 i no deixa de col\u00b7laborar-hi fins a l'estiu del 1936. \r\n\r\nDurant els primers mesos de la Guerra Civil, T\u00edsner i el dibuixant Pere Calders assumeixen la direcci\u00f3 del setmanari humor\u00edstic \"L'Esquella de la Torratxa\". \r\n\r\nLa guerra continua i T\u00edsner marxa al front com a voluntari. Al front, escriu i dibuixa per a diverses publicacions de guerra, com \"Meridi\u00e0\", la tribuna dels intel\u00b7lectuals antifeixistes. \r\n\r\nLa primavera de l'any 1939, l'ex\u00e8rcit franquista guanya la guerra. T\u00edsner i la seva fam\u00edlia han de fugir cap a Fran\u00e7a, on van a parar a un camp de concentraci\u00f3. Des d'all\u00e0, viatgen cap a M\u00e8xic, un pa\u00eds que va acollir trenta mil refugiats republicans entre el 1937 i el 1939.\r\n\r\nA Ciutat de M\u00e8xic, T\u00edsner va comen\u00e7a a treballar en un despatx de dibuixants. All\u00e0 es retroba amb el seu amic Pere Calders, que va acabar convertint-se en el seu cunyat. \r\n\r\nM\u00e8xic aprofita els coneixements dels exiliats catalans i T\u00edsner hi va portar t\u00e8cniques d'escenografia i publicitat fins aleshores in\u00e8dites. \r\n\r\nA M\u00e8xic, T\u00edsner escriu la seva primera novel\u00b7la, \"556. Brigada Mixta\", una de les primeres obres que narren la derrota republicana.\r\n\r\nL'any 1965, T\u00edsner i la seva fam\u00edlia tornen a Barcelona. Ell ha de treballar com a traductor i maquetista en diverses editorials per tirar endavant la fam\u00edlia. \r\n\r\nL'any 1969 guanya el Premi Prudenci Bertrana amb l'obra \"Prohibida l'evasi\u00f3\".\r\n\r\nL'any 1982 neix el personatge de la Norma, una adolescent que, des dels mitjans de comunicaci\u00f3 i els manuals did\u00e0ctics, explica l'\u00fas correcte del catal\u00e0. T\u00edsner se n'encarrega dels textos. \r\n\r\nEl 7 de maig de l'any 2000, T\u00edsner mor a Barcelona.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n            <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">redacci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">composition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">diari</string>\r\n            <string language=\"en\">diary</string>\r\n            <string language=\"es\">d\u00edario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">g\u00e8nere humor\u00edstic</string>\r\n            <string language=\"en\">humorous genre</string>\r\n            <string language=\"es\">g\u00e9nero humor\u00edstico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">publicaci\u00f3 peri\u00f2dica</string>\r\n            <string language=\"en\">periodical</string>\r\n            <string language=\"es\">publicaci\u00f3n peri\u00f3dica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">premsa</string>\r\n            <string language=\"en\">press</string>\r\n            <string language=\"es\">prensa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">g\u00e8nere sat\u00edric</string>\r\n            <string language=\"en\">satirical genre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Katalanische Sprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aufbau</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Tagebuch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">humorvolles Genre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zeitschrift</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Presse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">satirical Genre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Langage catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">composition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">agenda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">genre plein d'humour</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">p\u00e9riodique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">presse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">genre satirique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00edngua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">composi\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">di\u00e1rio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">genre humorous</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">periodical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imprensa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">genre satirical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lingua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">composizione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">genere divertente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">periodico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pressa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">genere satirical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03b9\u03bf\u03c5\u03bc\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03b1\u03c4\u03c5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9702</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9702</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:15:37.72Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3839</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6706</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6750</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Poder i conflicte al primer ter\u00e7 del segle XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6752</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El franquisme</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6754</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La democr\u00e0cia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8682</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria moderna i contempor\u00e0nia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>178</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n                <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>247</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">redacci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">composition</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>330</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">diari</string>\r\n                <string language=\"en\">diary</string>\r\n                <string language=\"es\">d\u00edario</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>613</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">g\u00e8nere humor\u00edstic</string>\r\n                <string language=\"en\">humorous genre</string>\r\n                <string language=\"es\">g\u00e9nero humor\u00edstico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>961</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">publicaci\u00f3 peri\u00f2dica</string>\r\n                <string language=\"en\">periodical</string>\r\n                <string language=\"es\">publicaci\u00f3n peri\u00f3dica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1021</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">premsa</string>\r\n                <string language=\"en\">press</string>\r\n                <string language=\"es\">prensa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1121</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">g\u00e8nere sat\u00edric</string>\r\n                <string language=\"en\">satirical genre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9702</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=46062</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=46062"
}