{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "capacitats b\u00e0siques", 
        "basic skills", 
        "capacidades b\u00e1sicas", 
        "aprenentatge cooperatiu", 
        "cooperative learning", 
        "aprendizaje cooperativo", 
        "estrat\u00e8gia d'aprenentatge", 
        "learning strategy", 
        "estrategia de aprendizaje", 
        "integraci\u00f3 de l'alumne", 
        "pupil integration", 
        "suport pedag\u00f2gic", 
        "remedial teaching", 
        "apoyo pedag\u00f3gico", 
        "integraci\u00f3 social", 
        "social integration", 
        "integraci\u00f3n social", 
        "educaci\u00f3 especial", 
        "special education", 
        "educaci\u00f3n especial", 
        "grundlegende F\u00e4higkeiten", 
        "kooperatives Lernen", 
        "Lernenstrategie", 
        "Pupilleintegration", 
        "fehlerbehebender Unterricht", 
        "Sozialintegration", 
        "Spezialausbildung", 
        "qualifications de base", 
        "\u00e9tude coop\u00e9rative", 
        "strat\u00e9gie d'\u00e9tude", 
        "int\u00e9gration de pupille", 
        "enseignement de rattrapage", 
        "int\u00e9gration sociale", 
        "\u00e9ducation sp\u00e9ciale", 
        "habilidades b\u00e1sicas", 
        "aprendizagem cooperativa", 
        "estrat\u00e9gia de aprendizagem", 
        "integra\u00e7\u00e3o da pupila", 
        "ensino corretivo", 
        "integra\u00e7\u00e3o social", 
        "instru\u00e7\u00e3o especial", 
        "abilit\u00e0 di base", 
        "imparare cooperativo", 
        "strategia di apprendimento", 
        "integrazione della pupilla", 
        "corso di recupero", 
        "integrazione sociale", 
        "formazione speciale", 
        "\u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd", 
        "\u03b8\u03b5\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34647</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34647</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/3954</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3954</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3954</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Experi\u00e8ncies Aules Obertes / Introducci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">Open classroom experiences. Introduction</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00d6ffnen Sie Klassenzimmererfahrungen. \r\nEinleitung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ouvrez les exp\u00e9riences de salle de classe. \r\nIntroduction</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Abra experi\u00eancias da sala de aula. \r\nIntrodu\u00e7\u00e3o</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Apra le esperienze dell'aula. Introduzione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd. \u0395\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Petita descripci\u00f3 d'Aula oberta, els seus objectius i les caracter\u00edstiques m\u00e9s significatives.</string>\r\n            <string language=\"en\">Short description of the Open Classroom, its aims and most significant characteristics.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">capacitats b\u00e0siques</string>\r\n            <string language=\"en\">basic skills</string>\r\n            <string language=\"es\">capacidades b\u00e1sicas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">aprenentatge cooperatiu</string>\r\n            <string language=\"en\">cooperative learning</string>\r\n            <string language=\"es\">aprendizaje cooperativo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">estrat\u00e8gia d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning strategy</string>\r\n            <string language=\"es\">estrategia de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 de l'alumne</string>\r\n            <string language=\"en\">pupil integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">suport pedag\u00f2gic</string>\r\n            <string language=\"en\">remedial teaching</string>\r\n            <string language=\"es\">apoyo pedag\u00f3gico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n            <string language=\"en\">special education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kurze Beschreibung des ge\u00f6ffneten Klassenzimmers,\r\nseiner Ziele und der meisten bedeutenden Eigenschaften.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Description courte de la salle de classe ouverte, \r\nde ses objectifs et de la plupart des caract\u00e9ristiques \r\nsignificatives.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Descri\u00e7\u00e3o curta da sala de aula aberta, de seus \r\nalvos e de a maioria de caracter\u00edsticas significativas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Descrizione corta dell'aula aperta, dei relativi \r\nobiettivi e della maggior parte delle caratteristiche significative.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae\u03c2 \u03c4\u03ac\u03be\u03b7\u03c2, \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">grundlegende F\u00e4higkeiten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kooperatives Lernen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lernenstrategie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Pupilleintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">fehlerbehebender Unterricht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spezialausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">qualifications de base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9tude coop\u00e9rative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">strat\u00e9gie d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration de pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">enseignement de rattrapage</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation sp\u00e9ciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">habilidades b\u00e1sicas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aprendizagem cooperativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">estrat\u00e9gia de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o da pupila</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ensino corretivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">abilit\u00e0 di base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">imparare cooperativo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">strategia di apprendimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione della pupilla</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">corso di recupero</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione speciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b8\u03b5\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3954</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3954</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-12-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:23:46.42Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>manager</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H3M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>131</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">capacitats b\u00e0siques</string>\r\n                <string language=\"en\">basic skills</string>\r\n                <string language=\"es\">capacidades b\u00e1sicas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>273</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">aprenentatge cooperatiu</string>\r\n                <string language=\"en\">cooperative learning</string>\r\n                <string language=\"es\">aprendizaje cooperativo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>728</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">estrat\u00e8gia d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning strategy</string>\r\n                <string language=\"es\">estrategia de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1054</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 de l'alumne</string>\r\n                <string language=\"en\">pupil integration</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1089</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">suport pedag\u00f2gic</string>\r\n                <string language=\"en\">remedial teaching</string>\r\n                <string language=\"es\">apoyo pedag\u00f3gico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1199</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1227</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n                <string language=\"en\">special education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/3954</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23190</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23190"
}