{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "biografia", 
        "biography", 
        "biograf\u00eda", 
        "hist\u00f2ria de la m\u00fasica", 
        "history of music", 
        "historia de la m\u00fasica", 
        "escoltar m\u00fasica", 
        "listening to music", 
        "compositor", 
        "music composer", 
        "compositor", 
        "audici\u00f3 musical", 
        "music listening", 
        "audici\u00f3n musical", 
        "composici\u00f3 musical", 
        "musical composition", 
        "composici\u00f3n musical", 
        "Biographie", 
        "Geschichte von Musik", 
        "H\u00f6ren Musik", 
        "Musikkomponist", 
        "Musikh\u00f6ren", 
        "musikalischer Aufbau", 
        "biographie", 
        "histoire de la musique", 
        "\u00e9couter la musique", 
        "compositeur de musique", 
        "\u00e9coute de musique", 
        "composition musicale", 
        "biografia", 
        "history da m\u00fasica", 
        "escutar a m\u00fasica", 
        "compositor da m\u00fasica", 
        "escutar da m\u00fasica", 
        "composi\u00e7\u00e3o musical", 
        "biografia", 
        "storia di musica", 
        "ascoltando la musica", 
        "compositore di musica", 
        "ascoltare di musica", 
        "composizione musicale", 
        "\u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/39745</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>39745</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4770</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4770</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4770</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Paisatges de Mozart. Any 1770 (14 anys)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest cap\u00edtol farem un retrat de la vida i les viv\u00e8ncies musicals de Wolfgang Amadeus Mozart quan tenia 14 anys. \u00c9s l'etapa en que Mozart fa el seu primer viatge al pa\u00eds del bel canto, It\u00e0lia, deixant emprenta a les principals ciutats: Bol\u00f2nia, Flor\u00e8ncia, Roma i N\u00e0pols. L'obra del compositor a trav\u00e9s de la seva cronologia. Un retrat de la vida i l'obra, any a any i en 31 episodis, d'un dels m\u00e9s grans compositors de tots els temps. Catalunya M\u00fasica commemora el 250\u00e8 aniversari del naixement de Wolfgang Amadeus Mozart.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">biografia</string>\r\n            <string language=\"en\">biography</string>\r\n            <string language=\"es\">biograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">history of music</string>\r\n            <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">escoltar m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">listening to music</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">compositor</string>\r\n            <string language=\"en\">music composer</string>\r\n            <string language=\"es\">compositor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">audici\u00f3 musical</string>\r\n            <string language=\"en\">music listening</string>\r\n            <string language=\"es\">audici\u00f3n musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">composici\u00f3 musical</string>\r\n            <string language=\"en\">musical composition</string>\r\n            <string language=\"es\">composici\u00f3n musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Biographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte von Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">H\u00f6ren Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musikkomponist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musikh\u00f6ren</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">musikalischer Aufbau</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">biographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de la musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9couter la musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">compositeur de musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9coute de musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">composition musicale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">biografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escutar a m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">compositor da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escutar da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">composi\u00e7\u00e3o musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">biografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ascoltando la musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">compositore di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ascoltare di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">composizione musicale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4770</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4770</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-11-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mcastel2\r\nN:mcastel2\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mcastel2\r\nN:mcastel2\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:51:06.53Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>author</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT1H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5566</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5665</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Exploraci\u00f3 de sons, m\u00fasiques i moviments diversos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6954</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica com a fet cultural i social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6957</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica instrumental al llarg de la hist\u00f2ria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6959</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica vocal al llarg de la hist\u00f2ria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>142</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">biografia</string>\r\n                <string language=\"en\">biography</string>\r\n                <string language=\"es\">biograf\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>593</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">history of music</string>\r\n                <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>751</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">escoltar m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">listening to music</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>857</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">compositor</string>\r\n                <string language=\"en\">music composer</string>\r\n                <string language=\"es\">compositor</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>859</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">audici\u00f3 musical</string>\r\n                <string language=\"en\">music listening</string>\r\n                <string language=\"es\">audici\u00f3n musical</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>861</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">composici\u00f3 musical</string>\r\n                <string language=\"en\">musical composition</string>\r\n                <string language=\"es\">composici\u00f3n musical</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4770</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24542</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24542"
}