{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "afectivitat", 
        "affectivity", 
        "afectividad", 
        "grup d'edat", 
        "age group", 
        "clase de edad", 
        "conducta", 
        "behaviour", 
        "conducta", 
        "ci\u00e8ncies de la conducta", 
        "behavioural sciences", 
        "ciencias de la conducta", 
        "noi", 
        "boy", 
        "muchacho", 
        "educaci\u00f3 transversal", 
        "cross-curricular education", 
        "educaci\u00f3n transversal", 
        "psicologia educativa", 
        "developmental psychology", 
        "psicolog\u00eda evolutiva", 
        "innovaci\u00f3 educativa", 
        "educational innovation", 
        "innovaci\u00f3n educativa", 
        "integraci\u00f3 educativa", 
        "educational integration", 
        "pol\u00edtica de l'educaci\u00f3", 
        "educational policy", 
        "pol\u00edtica de la educaci\u00f3n", 
        "Emotionalit\u00e4t", 
        "Altersklasse", 
        "Verhalten", 
        "Verhaltenswissenschaften", 
        "Junge", 
        "Kreuzlehrplanausbildung", 
        "Entwicklungspsychologie", 
        "p\u00e4dagogische Innovation", 
        "p\u00e4dagogische Integration", 
        "p\u00e4dagogische Politik", 
        "affectivit\u00e9", 
        "cat\u00e9gorie d'\u00e2ge", 
        "comportement", 
        "les sciences comportementales", 
        "gar\u00e7on", 
        "\u00e9ducation croix-curriculaire", 
        "psychologie d\u00e9veloppementale", 
        "innovation \u00e9ducative", 
        "int\u00e9gration \u00e9ducative", 
        "politique \u00e9ducative", 
        "affectivity", 
        "grupo de idade", 
        "comportamento", 
        "ci\u00eancias behavioural", 
        "menino", 
        "instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular", 
        "psychology developmental", 
        "inova\u00e7\u00e3o educacional", 
        "integra\u00e7\u00e3o educacional", 
        "pol\u00edtica educacional", 
        "affettivit\u00e0", 
        "gruppo d'et\u00e0", 
        "comportamento", 
        "scienze del comportamento", 
        "ragazzo", 
        "formazione traversa-d'insegnamento", 
        "psicologia inerente allo sviluppo", 
        "innovazione educativa", 
        "integrazione educativa", 
        "politica educativa", 
        "\u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2", 
        "\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac", 
        "\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03b1\u03b3\u03cc\u03c1\u03b9", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/40345</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>40345</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4315</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4315</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4315</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Econfer\u00e8ncies: confer\u00e8ncies / Amparo Tom\u00e9: \"Educar \u00e9s coeducar\"</string>\r\n            <string language=\"en\">\"Econfer\u00e8ncies: confer\u00e8ncies\". Amparo Tom\u00e9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Econfer\u00e8ncies: confer\u00e8ncies \". \r\nAmparo Tom\u00e9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Econfer\u00e8ncies : confer\u00e8ncies \". \r\nAmparo Tom\u00e9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Econfer\u00e8ncies: confer\u00e8ncies \". \r\nAmparo Tom\u00e9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Econfer\u00e8ncies: confer\u00e8ncies \". \r\nAmparo Tom\u00e9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"Econfer\u03b8ncies: confer\u03b8ncies \". Amparo Tom\u03b9</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La  professora i experta en coeducaci\u00f3 Amparo Tom\u00e9 ens proposa estrat\u00e8gies per afrontar amb coratge el repte de la coeducaci\u00f3. A partir d'una an\u00e0lisi rigorosa i alhora cr\u00edtica del  microcosmos de relacions socials a l'escola, ens ofereix una visi\u00f3 l\u00facida i pragm\u00e0tica de la realitat escolar per tal d'aconseguir  la igualtat de g\u00e8nere.</string>\r\n            <string language=\"en\">Amparo Tom\u00e9, teacher and expert in coeducation, outlines strategies to enable us to confront the challenge of coeducation. Thanks to a rigorous but critical analysis of the microcosm of social relationships in school, we finish up with a clear picture of the problems involved.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">afectivitat</string>\r\n            <string language=\"en\">affectivity</string>\r\n            <string language=\"es\">afectividad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">grup d'edat</string>\r\n            <string language=\"en\">age group</string>\r\n            <string language=\"es\">clase de edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conducta</string>\r\n            <string language=\"en\">behaviour</string>\r\n            <string language=\"es\">conducta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies de la conducta</string>\r\n            <string language=\"en\">behavioural sciences</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias de la conducta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">noi</string>\r\n            <string language=\"en\">boy</string>\r\n            <string language=\"es\">muchacho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n            <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">psicologia educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">developmental psychology</string>\r\n            <string language=\"es\">psicolog\u00eda evolutiva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n            <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica de l'educaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">educational policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica de la educaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Amparo Tom\u00e9, Lehrer und Experte im coeducation, \r\numrei\u00dft Strategien, um uns zu aktivieren, die Herausforderung von \r\ncoeducation zu konfrontieren. Dank eine rigorose aber kritische \r\nAnalyse des Mikrokosmoses von Sozial-Verh\u00e4ltnissen in der Schule, \r\nbeenden wir oben eine freie Abbildung der betroffenen Probleme.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Amparo Tom\u00e9, professeur et expert dans \r\nl'\u00e9ducation mixte, trace les grandes lignes des strat\u00e9gies pour nous \r\npermettre de confronter le d\u00e9fi de l'\u00e9ducation mixte. Gr\u00e2ce \u00e0 une\r\nanalyse rigoureuse mais critique du microcosme des rapports sociaux \u00e0\r\nl'\u00e9cole, nous terminons vers le haut avec une image claire des \r\nprobl\u00e8mes impliqu\u00e9s.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Amparo Tom\u00e9, professor e perito no coeducation, \r\nesbo\u00e7a estrat\u00e9gias para permitir-nos de confrontar o desafio do \r\ncoeducation. Agradecimentos a uma an\u00e1lise rigorous mas cr\u00edtica\r\ndo microcosm de relacionamentos sociais na escola, n\u00f3s terminamos \r\nacima com um retrato desobstru\u00eddo dos problemas envolvidos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Amparo Tom\u00e9, insegnante ed esperto in \r\ncoeducation, delineare le strategie per permetterci di confrontare la \r\nsfida del coeducation. Grazie ad un'analisi rigorosa ma critica \r\ndel microcosm dei rapporti sociali a scuola, rifiniamo in su con \r\nun'immagine libera dei problemi coinvolgere.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Amparo Tom\u03b9, \u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03bf\u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03bc\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \r\n\u03bc\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2. \r\n\u03a7\u03ac\u03c1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03ae \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc\u03ba\u03bf\u03c3\u03bc\u03bf\u03c5 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf, \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03b1\u03c6\u03ae \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Emotionalit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Altersklasse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verhalten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verhaltenswissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Junge</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kreuzlehrplanausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Entwicklungspsychologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Innovation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">affectivit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cat\u00e9gorie d'\u00e2ge</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">comportement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les sciences comportementales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gar\u00e7on</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation croix-curriculaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">psychologie d\u00e9veloppementale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">innovation \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">politique \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">affectivity</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grupo de idade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">comportamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ci\u00eancias behavioural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">menino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">psychology developmental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inova\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">affettivit\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gruppo d'et\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comportamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scienze del comportamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ragazzo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione traversa-d'insegnamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">psicologia inerente allo sviluppo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">innovazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03b3\u03cc\u03c1\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03c8\u03c5\u03c7\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4315</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4315</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cribes\r\nN:cribes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:11:03.74Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H36M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8888</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Social i ciutadana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8894</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia i iniciativa personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9023</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Social i ciutadana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>38</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">afectivitat</string>\r\n                <string language=\"en\">affectivity</string>\r\n                <string language=\"es\">afectividad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>40</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup d'edat</string>\r\n                <string language=\"en\">age group</string>\r\n                <string language=\"es\">clase de edad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>133</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conducta</string>\r\n                <string language=\"en\">behaviour</string>\r\n                <string language=\"es\">conducta</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>134</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies de la conducta</string>\r\n                <string language=\"en\">behavioural sciences</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias de la conducta</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>155</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">noi</string>\r\n                <string language=\"en\">boy</string>\r\n                <string language=\"es\">muchacho</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>292</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n                <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>327</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">psicologia educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">developmental psychology</string>\r\n                <string language=\"es\">psicolog\u00eda evolutiva</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>393</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n                <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>395</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational integration</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>397</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica de l'educaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">educational policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica de la educaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>401</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">investigaci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational research</string>\r\n                <string language=\"es\">investigaci\u00f3n educativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>405</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">teoria de l'educaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">educational theory</string>\r\n                <string language=\"es\">teor\u00eda de la educaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>421</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">emocions</string>\r\n                <string language=\"en\">emotions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>468</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pedagogia experimental</string>\r\n                <string language=\"en\">experimental teaching</string>\r\n                <string language=\"es\">pedagog\u00eda experimental</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>566</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup</string>\r\n                <string language=\"en\">group</string>\r\n                <string language=\"es\">grupo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>665</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>676</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions interpersonals</string>\r\n                <string language=\"en\">interpersonal relations</string>\r\n                <string language=\"es\">relaciones interpersonales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>819</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">migraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">migration</string>\r\n                <string language=\"es\">migraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>957</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pedagogia</string>\r\n                <string language=\"en\">pedagogy</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1040</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">psicologia</string>\r\n                <string language=\"en\">psychology</string>\r\n                <string language=\"es\">psicolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1054</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 de l'alumne</string>\r\n                <string language=\"en\">pupil integration</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1130</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 escolar</string>\r\n                <string language=\"en\">school integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n escolar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1195</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">canvi social</string>\r\n                <string language=\"en\">social change</string>\r\n                <string language=\"es\">cambio social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1199</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1207</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">socialitzaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">socialisation</string>\r\n                <string language=\"es\">socializaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1273</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">formaci\u00f3 de professors</string>\r\n                <string language=\"en\">teacher education</string>\r\n                <string language=\"es\">formaci\u00f3n de profesores</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>110000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n                <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4315</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24206</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24206"
}