{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "atenci\u00f3", 
        "attention", 
        "atenci\u00f3n", 
        "d\u00e8ficit d'atenci\u00f3", 
        "attention disorders", 
        "d\u00e9ficit de atenci\u00f3n", 
        "autonomia", 
        "autonomy", 
        "autonom\u00eda", 
        "alumne discapacitat", 
        "disabled pupil", 
        "alumno discapacitado", 
        "innovaci\u00f3 educativa", 
        "educational innovation", 
        "innovaci\u00f3n educativa", 
        "dificultats d'aprenentatge", 
        "learning problems", 
        "dificuldades de aprendizaje", 
        "educaci\u00f3 especial", 
        "special education", 
        "educaci\u00f3n especial", 
        "escola d'educaci\u00f3 especial", 
        "special school", 
        "escuela de educaci\u00f3n especial", 
        "Desenvolupament individual", 
        "Individual development", 
        "Desarrollo individual", 
        "Aufmerksamkeit", 
        "Aufmerksamkeit St\u00f6rungen", 
        "Autonomie", 
        "untaugliche Pupille", 
        "p\u00e4dagogische Innovation", 
        "erlernenprobleme", 
        "Spezialausbildung", 
        "spezielle Schule", 
        "Einzelne Entwicklung", 
        "attention", 
        "d\u00e9sordres d'attention", 
        "autonomie", 
        "pupille handicap\u00e9e", 
        "innovation \u00e9ducative", 
        "probl\u00e8mes d'\u00e9tude", 
        "\u00e9ducation sp\u00e9ciale", 
        "\u00e9cole sp\u00e9ciale", 
        "D\u00e9veloppement individuel", 
        "aten\u00e7\u00e3o", 
        "disorders da aten\u00e7\u00e3o", 
        "autonomia", 
        "pupila disabled", 
        "inova\u00e7\u00e3o educacional", 
        "problemas de aprendizagem", 
        "instru\u00e7\u00e3o especial", 
        "escola especial", 
        "Desenvolvimento individual", 
        "attenzione", 
        "disordini di attenzione", 
        "autonomia", 
        "pupilla disabled", 
        "innovazione educativa", 
        "problemi imparanti", 
        "formazione speciale", 
        "scuola speciale", 
        "Sviluppo specifico", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae", 
        "\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf", 
        "\u039c\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/209830</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>209830</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10419</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10419</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10419</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Preparant-nos per ser adults aut\u00f2noms</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <language>es</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Aquesta bona pr\u00e0ctica est\u00e0 emmarcada en el concepte d'Autonomia i la seva concreci\u00f3 en una de les \u00e0rees del nostre Curr\u00edculum de Formaci\u00f3 Professional Adaptada: \"\u00c0rea d'Autonomia\".\r\nPer l'escola Taller Sant Miquel l'autonomia dels nostres alumnes \u00e9s la m\u00e0xima finalitat educativa perqu\u00e8 entenem que el desenvolupament d'aquesta compet\u00e8ncia els d\u00f3na eines per a la seva seguretat f\u00edsica i an\u00edmica i per a la seva inserci\u00f3 social. \u00c9s per aix\u00f2 que est\u00e0 contemplada molt especialment en el nostre Projecte Educatiu i planificada en el Projecte Curricular.\r\nEn aquesta experi\u00e8ncia, volem mostrar una petita part de la nostra posta en pr\u00e0ctica d'aquest concepte pedag\u00f2gic, de la seva realitat educativa en el dia a dia i dels aprenentatges que els nostres nois i noies van assolint.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada en la modalitat de comunicaci\u00f3 audiovisual al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">atenci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">attention</string>\r\n            <string language=\"es\">atenci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">d\u00e8ficit d'atenci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">attention disorders</string>\r\n            <string language=\"es\">d\u00e9ficit de atenci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n            <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n            <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne discapacitat</string>\r\n            <string language=\"en\">disabled pupil</string>\r\n            <string language=\"es\">alumno discapacitado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n            <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n            <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n            <string language=\"en\">special education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">escola d'educaci\u00f3 especial</string>\r\n            <string language=\"en\">special school</string>\r\n            <string language=\"es\">escuela de educaci\u00f3n especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Desenvolupament individual</string>\r\n            <string language=\"en\">Individual development</string>\r\n            <string language=\"es\">Desarrollo individual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aufmerksamkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aufmerksamkeit St\u00f6rungen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">untaugliche Pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Innovation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenprobleme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spezialausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">spezielle Schule</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Einzelne Entwicklung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">attention</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9sordres d'attention</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pupille handicap\u00e9e</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">innovation \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8mes d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation sp\u00e9ciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9cole sp\u00e9ciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">D\u00e9veloppement individuel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aten\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">disorders da aten\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pupila disabled</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inova\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problemas de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escola especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Desenvolvimento individual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attenzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">disordini di attenzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pupilla disabled</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">innovazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problemi imparanti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione speciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scuola speciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sviluppo specifico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Ramon S\u00e1nchez, Marta; [coordinaci\u00f3]\r\nN:Ramon S\u00e1nchez, Marta; [coordinaci\u00f3]\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10419</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10419</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mruiz1\r\nN:mruiz1\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:44:34.10Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>114</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">atenci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">attention</string>\r\n                <string language=\"es\">atenci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>117</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">d\u00e8ficit d'atenci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">attention disorders</string>\r\n                <string language=\"es\">d\u00e9ficit de atenci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>126</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n                <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n                <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne discapacitat</string>\r\n                <string language=\"en\">disabled pupil</string>\r\n                <string language=\"es\">alumno discapacitado</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>393</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n                <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>726</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n                <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1227</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n                <string language=\"en\">special education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1229</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">escola d'educaci\u00f3 especial</string>\r\n                <string language=\"en\">special school</string>\r\n                <string language=\"es\">escuela de educaci\u00f3n especial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>10000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament individual</string>\r\n                <string language=\"en\">Individual development</string>\r\n                <string language=\"es\">Desarrollo individual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10419</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-santfeliu/congres1bll/8041490.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-santfeliu/congres1bll/8041490.htm"
}