{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "entorn d'aprenentatge", 
        "learning environment", 
        "entorno de aprendizaje", 
        "dificultat d'aprenentatge", 
        "learning handicap", 
        "estrat\u00e8gia d'aprenentatge", 
        "learning strategy", 
        "estrategia de aprendizaje", 
        "treballs pr\u00e0ctics", 
        "practical work", 
        "trabajos pr\u00e1cticos", 
        "educaci\u00f3 especial", 
        "special education", 
        "educaci\u00f3n especial", 
        "did\u00e0ctica especialitzada", 
        "specialised didactics", 
        "Capacitats b\u00e0siques", 
        "Basic skills", 
        "Capacidades b\u00e1sicas", 
        "erlernenumgebung", 
        "erlernenhandikap", 
        "Lernenstrategie", 
        "praktische Arbeit", 
        "Spezialausbildung", 
        "fachkundige Didaktik", 
        "Grundlegende F\u00e4higkeiten", 
        "environnement d'\u00e9tude", 
        "handicap d'\u00e9tude", 
        "strat\u00e9gie d'\u00e9tude", 
        "travail pratique", 
        "\u00e9ducation sp\u00e9ciale", 
        "didactique sp\u00e9cialis\u00e9e", 
        "Qualifications de base", 
        "ambiente de aprendizagem", 
        "handicap de aprendizagem", 
        "estrat\u00e9gia de aprendizagem", 
        "trabalho pr\u00e1tico", 
        "instru\u00e7\u00e3o especial", 
        "didactics especializado", 
        "Habilidades b\u00e1sicas", 
        "ambiente imparante", 
        "handicap imparante", 
        "strategia di apprendimento", 
        "lavoro pratico", 
        "formazione speciale", 
        "didattica specializzata", 
        "Abilit\u00e0 di base", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd", 
        "\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03b7\u03c1\u03af\u03b1 \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03be\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u0392\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36342</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36342</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/3969</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3969</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3969</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Experi\u00e8ncies als ST Baix Llob.-Anoia / Experi\u00e8ncies Aules Obertes. Reflexions IES Salvador Dal\u00ed</string>\r\n            <string language=\"en\">Experiences in the educational area of Baix Llobregat-Anoia. Open classroom experiences. Reflections at Salvador Dal\u00ed Secondary School</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erfahrungen im p\u00e4dagogischen Bereich von Baix \r\nLlobregat-Anoia. \u00d6ffnen Sie Klassenzimmererfahrungen. \r\nReflexionen Salvador Dal\u00ed an der Sekund\u00e4rschule</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Exp\u00e9riences de la zone \u00e9ducative de Baix \r\nLlobregat-Anoia. Ouvrez les exp\u00e9riences de salle de classe. \r\nR\u00e9flexions \u00e0 l'\u00e9cole secondaire de Dal\u00ed de salvador</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Experi\u00eancias na \u00e1rea educacional de Baix \r\nLlobregat-Anoia. Abra experi\u00eancias da sala de aula. \r\nReflex\u00f5es na escola secund\u00e1ria de Dal\u00ed do salvador</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Esperienze di zona educativa di Baix \r\nLlobregat-Anoia. Apra le esperienze dell'aula. Riflessioni\r\nalla scuola secondaria di Dal\u00ed del Salvador</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae Baix \u03bb\u03bb\u03bf\u03c8\u03c1\u03b5\u03b3\u03b1\u03c4- \r\nAnoia. \u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd. \u0391\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1 Dal\u03bd</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">S\u00e8rie formada per 10 clips extrets del v\u00eddeo \"Aules obertes. Experi\u00e8ncies als S.T. Al Baix Llobregat-Anoia\" amb diferents experi\u00e8ncies portades a terme a diferents IES del Baix Llobregat-Anoia.\r\nEn aquest clip, un membre de l'equip directiu i professora de l'Aula oberta de l'IES S Dal\u00ed fa algunes reflexions i valoracions sobre la seva experi\u00e8ncia.</string>\r\n            <string language=\"en\">Series of 10 clips taken from the video \"Open Classrooms: Experiences in the educational area of Baix Llobregat-Anoia\" with the different activities carried out in the secondary schools in the area. In this clip a member of the school executive and Open Classroom teacher at the Salvador Dal\u00ed Secondary School in El Prat de Llobregat talks about her experience.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">entorn d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning environment</string>\r\n            <string language=\"es\">entorno de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">dificultat d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">estrat\u00e8gia d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning strategy</string>\r\n            <string language=\"es\">estrategia de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">treballs pr\u00e0ctics</string>\r\n            <string language=\"en\">practical work</string>\r\n            <string language=\"es\">trabajos pr\u00e1cticos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n            <string language=\"en\">special education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">did\u00e0ctica especialitzada</string>\r\n            <string language=\"en\">specialised didactics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Capacitats b\u00e0siques</string>\r\n            <string language=\"en\">Basic skills</string>\r\n            <string language=\"es\">Capacidades b\u00e1sicas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Reihe von 10 Clips genommen vom Bildschirm \r\n\"ge\u00f6ffnete Klassenzimmer: Erfahrungen im p\u00e4dagogischen Bereich\r\nvon Baix Llobregat-Anoia \"mit den unterschiedlichen Aktivit\u00e4ten \r\ndurchgef\u00fchrt in den Sekund\u00e4rschulen im Bereich. In diesem Clip\r\nbefa\u00dft sich ein Bauteil des Schuleleitprogramms und ge\u00f6ffneten des \r\nKlassenzimmerlehrers an der Salvador Dal\u00ed Sekund\u00e4rschule in El Prat \r\nde Llobregat mit ihrer Erfahrung.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">S\u00e9rie de 10 clips pris salles de classe ouvertes\r\nde vid\u00e9o \": Exp\u00e9riences de la zone \u00e9ducative de Baix \r\nLlobregat-Anoia \"avec les diff\u00e9rentes activit\u00e9s effectu\u00e9es dans les\r\n\u00e9coles secondaires dans la zone. Dans ce clip un membre du \r\ndirecteur d'\u00e9cole et du professeur ouvert de salle de classe \u00e0 \r\nl'\u00e9cole secondaire de Dal\u00ed de salvador en El Prat de Llobregat parle\r\nde son exp\u00e9rience.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">S\u00e9rie de 10 grampos feitos exame salas de aula \r\nabertas do v\u00eddeo \": Experi\u00eancias na \u00e1rea educacional de Baix \r\nLlobregat-Anoia \"com as atividades diferentes realizadas nas escolas \r\nsecund\u00e1rias na \u00e1rea. Neste grampo um membro do executivo da \r\nescola e do professor aberto da sala de aula na escola secund\u00e1ria de \r\nDal\u00ed do salvador em EL Prat de Llobregat fala sobre sua experi\u00eancia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una serie di 10 clip prese aule aperte dal video \r\n\": Esperienze di zona educativa di Baix Llobregat-Anoia \"con le \r\nattivit\u00e0 differenti effettuate nelle scuole secondarie nella zona. \r\nIn questa clip un membro dell'esecutivo della scuola ed apre \r\nl'insegnante dell'aula alla scuola secondaria di Dal\u00ed del Salvador \r\nnei colloqui del El Prat de Llobregat circa la sua esperienza.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac 10 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \"\u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9\u03c2: \u0395\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae Baix \u03bb\u03bb\u03bf\u03c8\u03c1\u03b5\u03b3\u03b1\u03c4- Anoia \"\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1 Dal\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \r\nEl Prat de Llobregat \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenumgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenhandikap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lernenstrategie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">praktische Arbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spezialausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">fachkundige Didaktik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grundlegende F\u00e4higkeiten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">environnement d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">handicap d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">strat\u00e9gie d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail pratique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation sp\u00e9ciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">didactique sp\u00e9cialis\u00e9e</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Qualifications de base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ambiente de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">handicap de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">estrat\u00e9gia de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho pr\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">didactics especializado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Habilidades b\u00e1sicas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ambiente imparante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">handicap imparante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">strategia di apprendimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavoro pratico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione speciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">didattica specializzata</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Abilit\u00e0 di base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03b7\u03c1\u03af\u03b1 \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3969</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3969</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-12-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:23:58.72Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>manager</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H1M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4026</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Normes b\u00e0siques de conviv\u00e8ncia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>721</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">entorn d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning environment</string>\r\n                <string language=\"es\">entorno de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>722</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">dificultat d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning handicap</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>728</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">estrat\u00e8gia d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning strategy</string>\r\n                <string language=\"es\">estrategia de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1012</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">treballs pr\u00e0ctics</string>\r\n                <string language=\"en\">practical work</string>\r\n                <string language=\"es\">trabajos pr\u00e1cticos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1227</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n                <string language=\"en\">special education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1230</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">did\u00e0ctica especialitzada</string>\r\n                <string language=\"en\">specialised didactics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70010</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Capacitats b\u00e0siques</string>\r\n                <string language=\"en\">Basic skills</string>\r\n                <string language=\"es\">Capacidades b\u00e1sicas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/3969</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23230</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23230"
}