{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "patrimoni cultural", 
        "cultural heritage", 
        "patrimonio cultural", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "text literari", 
        "literary text", 
        "texto literario", 
        "pol\u00edtica", 
        "politics", 
        "pol\u00edtica", 
        "sindicat", 
        "trade union", 
        "sindicato", 
        "Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum", 
        "Cross-curricular/extra-curricular activities", 
        "Activitates fuera de programa y transversales", 
        "Societat", 
        "Society", 
        "Sociedad", 
        "kunst", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "kulturelles Erbe", 
        "historische Person", 
        "literarischer Text", 
        "Politik", 
        "Gewerkschaft", 
        "Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten", 
        "Gesellschaft", 
        "art", 
        "histoire contemporaine", 
        "acquis culturel", 
        "personne historique", 
        "texte litt\u00e9raire", 
        "la politique", 
        "syndicat", 
        "Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "Soci\u00e9t\u00e9", 
        "arte", 
        "history contemporary", 
        "heritage cultural", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "texto liter\u00e1rio", 
        "pol\u00edtica", 
        "uni\u00e3o de com\u00e9rcio", 
        "Atividades de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "Sociedade", 
        "arte", 
        "storia contemporanea", 
        "eredit\u00e0 culturale", 
        "persona storica", 
        "testo letterario", 
        "politica", 
        "sindacato", 
        "Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular", 
        "Societ\u00e0", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac\u03c4\u03bf", 
        "\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35914</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35914</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2304</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2304</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2304</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Mem\u00f2ria de Catalunya / El noucentisme</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Mem\u00f2ria de Catalunya\" repassa els esdeveniments del primer quart del segle XX, amb fets com l'aparici\u00f3 del noucentisme en l'\u00e0mbit cultural i la creaci\u00f3 de la Mancomunitat de Catalunya, en el pol\u00edtic.\r\n\r\nEn comen\u00e7ar el segle XX, un grup d'intel\u00b7lectuals i pol\u00edtics va impulsar noves idees i projectes per millorar el pa\u00eds. Es tracta del moviment conegut com noucentisme. Aquest corrent es va comen\u00e7ar a definir l'any 1906, amb l'inici de la publicaci\u00f3 del \"Glosari\", d'Eugeni d'Ors, autor tamb\u00e9 de \"La ben plantada\", editada l'any 1911.\r\n\r\nEl noucentisme i el catalanisme pol\u00edtic van anar molt lligats. L'any 1906, Enric Prat de la Riba va publicar \"La nacionalitat catalana\". L'arribada de Prat de la Riba a la Diputaci\u00f3 de Barcelona i la creaci\u00f3, el 1907, del Centre d'Estudis Catalans i de la seva Biblioteca de Catalunya van ser dos fets cabdals per al noucentisme.\r\n\r\nEn aquesta \u00e8poca, el moviment obrer va guanyar for\u00e7a i l'any 1907 es va constituir la Solidaritat Obrera.\r\n\r\nL'any 1909 va esclatar una revolta, coneguda com la Setmana Tr\u00e0gica, a causa de la insatisfacci\u00f3 de les classes populars, que va arribar al l\u00edmit amb la crida dels reservistes per anar a la guerra del Marroc. El pedagog Francesc Ferrer i Gu\u00e0rdia va ser executat acusat d'instigar la revolta.\r\n\r\nL'any 1914 es va constituir la Mancomunitat de Catalunya, amb Prat de la Riba al capdavant. La Mancomunitat, amb el pressupost de les quatre diputacions, va dur a terme un gran nombre d'iniciatives, sobretot sota el mandat de Josep Puig i Cadafalch, escollit president despr\u00e9s de la mort de Prat de la Riba, l'any 1917.\r\n\r\nEs van crear noves infraestructures, com el cremallera de N\u00faria, es van obrir m\u00e9s de 1.000 quil\u00f2metres de carreteres, es va estendre la xarxa telef\u00f2nica, el subministrament d'aigua, la producci\u00f3 d'energia el\u00e8ctrica...\r\n\r\nUn dels \u00e0mbits en qu\u00e8 va incidir m\u00e9s la Mancomunitat va ser l'ensenyament. Es va crear el Consell de Pedagogia, amb la figura destacada d'Alexandre Gal\u00ed; es va introduir el m\u00e8tode Montesori; es van construir nous grups escolars; es va crear la Universitat Industrial.  Tamb\u00e9 es va fomentar l'ensenyament del catal\u00e0 i es va estrendre l'\u00fas de la llengua, ajudat per les normes ortogr\u00e0fiques de Pompeu Fabra, publicades el 1913, i es va crear una Xarxa de Biblioteques Populars.\r\n\r\nEn aquesta \u00e8poca es va fomentar el cooperativisme agrari, del qual els cellers cooperatius de l'arquitecte C\u00e8sar Martinell s\u00f3n una bona mostra.\r\n\r\nFrancesc Camb\u00f3 va ser un dels m\u00e0xims exponents d'una nova campanya autonomista. L'any 1923, per\u00f2, la dictadura de Miguel Primo de Rivera va posar fi a les aspiracions d'autogovern. La dictadura va mostrar una actitud intolerant davant de qualsevol signe catalanista i, l'any 1925, va suprimir la Mancomunitat.\r\n\r\nEn literatura van destacar escriptors com Josep Carner, Jaume Bofill, Josep M. L\u00f3pez Pic\u00f3, Josep M. Folch i Torres o Carles Riba. En arquitectura, Rafael Mass\u00f3 i Josep Goday. En escultura, Aristides Maillol, Josep Clar\u00e0 i Josep Llimona. I en pintura, Joaquim Torres Garc\u00eda, Joaquim Sunyer o Josep Obiols.\r\n\r\nEn aquesta \u00e8poca, per\u00f2, tamb\u00e9 van sorgir els primers signes avantguardistes, amb noves actituds culturals i est\u00e8tiques. En s\u00f3n una mostra els primers treballs de Joan Mir\u00f3 i Salvador Dal\u00ed, les escultures de Pau Gargallo i Julio Gonz\u00e1lez, o les obres de Josep M. Junoy, Joan Salvat-Papasseit i Josep Vicent Foix.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n            <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">text literari</string>\r\n            <string language=\"en\">literary text</string>\r\n            <string language=\"es\">texto literario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">politics</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sindicat</string>\r\n            <string language=\"en\">trade union</string>\r\n            <string language=\"es\">sindicato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n            <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Societat</string>\r\n            <string language=\"en\">Society</string>\r\n            <string language=\"es\">Sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelles Erbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">literarischer Text</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gewerkschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">acquis culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">texte litt\u00e9raire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">syndicat</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">heritage cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">texto liter\u00e1rio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">uni\u00e3o de com\u00e9rcio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Atividades de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">eredit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">testo letterario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sindacato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac\u03c4\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2304</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2304</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:03:30.12Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H28M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2628</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2630</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitat econ\u00f2mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6750</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Poder i conflicte al primer ter\u00e7 del segle XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6936</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'art contemporani</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>298</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n                <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>756</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">text literari</string>\r\n                <string language=\"en\">literary text</string>\r\n                <string language=\"es\">texto literario</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1321</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sindicat</string>\r\n                <string language=\"en\">trade union</string>\r\n                <string language=\"es\">sindicato</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70070</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n                <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>140000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Societat</string>\r\n                <string language=\"en\">Society</string>\r\n                <string language=\"es\">Sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2304</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19450</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19450"
}