{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "arquitectura", 
        "architecture", 
        "arquitectura", 
        "hist\u00f2ria de l'art", 
        "art history", 
        "patrimoni cultural", 
        "cultural heritage", 
        "patrimonio cultural", 
        "It\u00e0lia", 
        "Italy", 
        "Italia", 
        "hist\u00f2ria medieval", 
        "medieval history", 
        "historia medieval", 
        "Architektur", 
        "kunstgeschichte", 
        "kulturelles Erbe", 
        "Italien", 
        "mittelalterliche Geschichte", 
        "architecture", 
        "histoire d'art", 
        "acquis culturel", 
        "l'Italie", 
        "histoire m\u00e9di\u00e9vale", 
        "arquitetura", 
        "history da arte", 
        "heritage cultural", 
        "Italy", 
        "history medieval", 
        "architettura", 
        "storia di arte", 
        "eredit\u00e0 culturale", 
        "L'Italia", 
        "storia medioevale", 
        "\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac", 
        "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/220084</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>220084</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10659</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10659</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10659</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tarasca / Magna Sic\u00edlia</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'empremta catalana a l'illa de Sic\u00edlia encara \u00e9s for\u00e7a present, especialment als edificis g\u00f2tics. \"Tarasca\" mostra alguns dels indrets m\u00e9s representatius de la pres\u00e8ncia catalana a l'illa m\u00e9s gran del Mediterrani.\r\n\r\nL'any 1282, arran de les Vespres Sicilianes, el poble sicili\u00e0 va reclamar la intervenci\u00f3 del rei catal\u00e0 Pere II el Gran per combatre el poder dels francesos. Des de llavors, la corona catalanoaragonesa va unir Sic\u00edlia amb Catalunya sota el mateix regnat. \r\n\r\nEncara avui, resid\u00e8ncies reials, fortificacions, carrers i palaus, mostren l'empremta catalana a l'illa m\u00e9s gran del Mediterrani. La llarga relaci\u00f3 entre Catalunya i Sic\u00edlia es reflecteix principalment en l'arquitectura que correspon al g\u00f2tic catal\u00e0 dels segles XIV i XV. \r\n\r\nEl castell d'Ursino, a Cat\u00e0nia, va esdevenir l'eix de la pres\u00e8ncia catalana a l'illa, ja que durant m\u00e9s de dos segles va acollir els reis i els virreis catalans que administraven el poder a Sic\u00edlia. \r\n\r\nA Messina, la catedral t\u00e9 una finestra geminada, amb tra\u00e7ats del g\u00f2tic tard\u00e0 catal\u00e0. L'esgl\u00e9sia de l'Anunciaci\u00f3 dels Catalans va ser constru\u00efda al segle XII sobre les restes del f\u00f2rum d'un temple rom\u00e0. El nom prov\u00e9 de la pres\u00e8ncia dels comerciants catalans a l'illa. L'any 1992 es va tornar a constituir l'antiga confraria dels catalans, que encara avui mostra l'escut de Barcelona en la seva indument\u00e0ria. \r\n\r\nAmb Pere II es va iniciar un moment esplendor\u00f3s per a la corona, amb una administraci\u00f3 exemplar i un ex\u00e8rcit modern, refor\u00e7at pels almog\u00e0vers. Roger de Ll\u00faria, nascut a Sic\u00edlia, ha passat a la hist\u00f2ria com un important almirall de la flota catalana. \r\n\r\nAci Castello \u00e9s una petita poblaci\u00f3 costanera del golf de Cat\u00e0nia, a l'est de l'illa. Damunt d'un promontori es conserva el gran castell de Roger de Ll\u00faria. L'edificaci\u00f3 respon a l'arquitectura dels normands, antics dominadors de l'illa. \r\n\r\nEls fills del rei Pere II van heretar els territoris del casal de Barcelona. Jaume II el Just es va quedar Sic\u00edlia, per\u00f2 va nomenar lloctinent el seu germ\u00e0 Frederic.\r\n\r\nA la prov\u00edncia d'Enna, l'arquitectura tamb\u00e9 reflecteix el pas dels reis catalanoaragonesos, que van aixecar-hi un poder\u00f3s sistema defensiu. Una mostra n'\u00e9s la torre de Frederic II de Sic\u00edlia.\r\n\r\nA Randazzo, el g\u00f2tic catal\u00e0 tamb\u00e9 \u00e9s molt present a diverses construccions, igual que a les ciutats de Taormina o Siracusa.   \r\n\r\nA la mort de Frederic III, Sic\u00edlia no tenia successor mascul\u00ed. El rei Mart\u00ed l'Hum\u00e0, del casal de Barcelona, va acabar regnant a l'illa, per\u00f2 la seva mort va posar fi al casal de Barcelona, i la dinastia catalana que regnava a Sic\u00edlia es quedava, aix\u00ed, sense successor. Amb el comprom\u00eds de Casp, es va decidir que el nou successor de la Corona seria Ferran d'Antequera. Sic\u00edlia va continuar sota el domini de la Corona d'Arag\u00f3, per\u00f2 passava a mans dels Trast\u00e0mara. Des de llavors, Sic\u00edlia va ser regida pels virreis. \r\n\r\nUn cop acabat l'esplendor del casal de Barcelona, el regnat d'Alfons IV tamb\u00e9 va suposar per a Sic\u00edlia un moment \u00e0lgid. El rei Alfons va ajuntar el regne de Sic\u00edlia amb el de N\u00e0pols i va crear, aix\u00ed, el conjunt de regnes anomenat De les Dues Sic\u00edlies. \r\n\r\nAmb Carles V, i l'anomenat Consell d'It\u00e0lia, la cort siciliana es va castellanitzar r\u00e0pidament.\r\n\r\nDes del segle XIX, Sic\u00edlia forma part d'It\u00e0lia. I l'any 1946 es va constituir com una autonomia. Amb tot, \u00e9s una de les zones m\u00e9s pobres de l'estat itali\u00e0.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">arquitectura</string>\r\n            <string language=\"en\">architecture</string>\r\n            <string language=\"es\">arquitectura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de l'art</string>\r\n            <string language=\"en\">art history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n            <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">It\u00e0lia</string>\r\n            <string language=\"en\">Italy</string>\r\n            <string language=\"es\">Italia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n            <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Architektur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunstgeschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelles Erbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Italien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">mittelalterliche Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">architecture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire d'art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">acquis culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Italie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire m\u00e9di\u00e9vale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arquitetura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">heritage cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Italy</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">architettura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia di arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">eredit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Italia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia medioevale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2003-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10659</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10659</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:14:45.18Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">14-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H28M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2639</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Elements del medi f\u00edsic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2913</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Patrimoni hist\u00f2rico-art\u00edstic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6932</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'art occidental en el m\u00f3n medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6940</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Patrimoni i museus</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8684</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Prehist\u00f2ria, hist\u00f2ria antiga i medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>85</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">arquitectura</string>\r\n                <string language=\"en\">architecture</string>\r\n                <string language=\"es\">arquitectura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de l'art</string>\r\n                <string language=\"en\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>298</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n                <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>685</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">It\u00e0lia</string>\r\n                <string language=\"en\">Italy</string>\r\n                <string language=\"es\">Italia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>802</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n                <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10659</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48172</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48172"
}