{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "material audiovisual", 
        "audiovisual material", 
        "material audiovisual", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "hist\u00f2ria", 
        "history", 
        "historia", 
        "llengua", 
        "language", 
        "lenguaje", 
        "conflicte social", 
        "social conflict", 
        "conflicto social", 
        "vida social", 
        "social life", 
        "vida social", 
        "ci\u00e8ncies socials", 
        "social sciences", 
        "ciencias sociales", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "sociologia", 
        "sociology", 
        "sociolog\u00eda", 
        "audio-visuelles Material", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "Geschichte", 
        "Sprache", 
        "Sozial$\u00fcberschneidung", 
        "Soziallebensdauer", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Gesellschaft", 
        "Soziologie", 
        "mat\u00e9riel audiovisuel", 
        "histoire contemporaine", 
        "histoire", 
        "langage", 
        "conflit social", 
        "la vie sociale", 
        "les sciences sociales", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "sociologie", 
        "material audiovisual", 
        "history contemporary", 
        "history", 
        "l\u00edngua", 
        "conflito social", 
        "vida social", 
        "ci\u00eancias sociais", 
        "sociedade", 
        "sociology", 
        "materiale audiovisivo", 
        "storia contemporanea", 
        "storia", 
        "linguaggio", 
        "conflitto sociale", 
        "vita sociale", 
        "scienze sociali", 
        "societ\u00e0", 
        "sociologia", 
        "\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/39906</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>39906</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8301</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8301</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8301</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'Europa rebel. Ve\u00efns en lluita</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La lluita ve\u00efnal \u00e9s, probablement, una de les m\u00e9s generoses i tamb\u00e9 de les m\u00e9s an\u00f2nimes. \"L'Europa rebel\" recupera els or\u00edgens d'un dels moviments col\u00b7lectius menys coneguts i, tanmateix, m\u00e9s importants de la hist\u00f2ria recent de Catalunya.\r\n\r\nJa fa m\u00e9s de quaranta anys que van sorgir les primeres associacions de ve\u00efns de Catalunya. En plena dictadura del general Francisco Franco van ser escoles de democr\u00e0cia i participaci\u00f3 ciutadana. Els ve\u00efns que hi van formar part havien emigrat de les zones rurals m\u00e9s pobres d'Espanya. A la segona meitat del segle XX es va produir a Espanya un \u00e8xode rural sense precedents, el m\u00e9s important d'Europa als anys 60. La poblaci\u00f3 se n'anava a les ciutats d'altres zones m\u00e9s industrialitzades, dins i fora del pa\u00eds. \r\n\r\nCatalunya era una \u00e0rea pr\u00f2spera econ\u00f2micament i una gran receptora d'immigraci\u00f3. Molts nouvinguts es van instal\u00b7lar als afores de les grans ciutats, en pisos constru\u00efts sota el signe de l'explotaci\u00f3 obrera i l'especulaci\u00f3 urban\u00edstica. En molts casos, els treballadors es van fer ells mateixos les cases, en barris que no tenien els equipaments, les infraestructures i les condicions d'habitabilitat m\u00ednimes per fer-hi una vida digna.\r\n\r\nEls ve\u00efns es van comen\u00e7ar a associar per exigir als ajuntaments equipaments tan b\u00e0sics com sem\u00e0fors, ambulatoris, escoles o un servei d'autobusos. Aconseguir cadascuna d'aquestes coses va costar, en alguns casos, mesos de mobilitzacions, multes i detencions. Amb la dictadura, la lluita ve\u00efnal estava prohibida, era clandestina i perillosa. Reunir-se o manifestar-se es considerava un delicte. El r\u00e8gim franquista la perseguia i hi exercia una forta repressi\u00f3.\r\n\r\nEl programa ha reunit alguns dels protagonistes del moviment ve\u00efnal. En una sala de projecci\u00f3, miren un documental en qu\u00e8 ells s\u00f3n els protagonistes. Expliquen, amb altres companys, les reivindicacions que van portar a terme al seu barri: \r\n\r\nUn autob\u00fas al barri de Bonavista, Tarragona\r\nEls habitants del barri de Bonavista, situat a quatre quil\u00f2metres de Tarragona, van fer un boicot a la l\u00ednia d'autobusos per queixar-se del mal servei i l'augment de preu dels bitllets.\r\n\r\nUn sem\u00e0for a Nou Barris, Barcelona\r\nEls ve\u00efns van decidir tallar la circulaci\u00f3, com a mesura de pressi\u00f3 a l'Ajuntament, perqu\u00e8 pos\u00e9s un sem\u00e0for en un encreuament on hi havia molts accidents i atropellaments, alguns mortals. \r\n\r\nUn ambulatori a Santa Coloma de Gramenet\r\nEn aquesta poblaci\u00f3, a tocar de Barcelona, els ve\u00efns es van manifestar per reclamar un nou ambulatori per a la ciutat.\r\n\r\nUna escola a Ca N'Anglada, Terrassa\r\nEn aquest barri de Terrassa, una ciutat industrial situada a trenta quil\u00f2metres de Barcelona, els ve\u00efns van reclamar una escola p\u00fablica per als nens, perqu\u00e8 no estaven escolaritzats.\r\n\r\nAl final de la projecci\u00f3 del documental, els protagonistes fan un balan\u00e7 de com va evolucionar el moviment ve\u00efnal amb l'arribada de la democr\u00e0cia, a finals dels anys 70. Tamb\u00e9 apunten quins s\u00f3n els reptes i les l\u00ednies de futur de les associacions de ve\u00efns en l'actualitat: adaptar-se a les noves necessitats, que s\u00f3n les dels joves i els immigrants.\r\nAix\u00ed arrenca la darrera hist\u00f2ria del programa:\r\n\r\nPardinyes, Lleida, un barri de tots\r\nJa fa molt de temps que ve\u00efns de Pardinyes van decidir que acollir els immigrants amb dignitat, afavorint el mutu respecte i col\u00b7laboraci\u00f3, seria una de les prioritats de la seva associaci\u00f3. Els ve\u00efns de Pardinyes han desenvolupat un programa d'acolliment i integraci\u00f3 per als nous immigrants.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n            <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n            <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua</string>\r\n            <string language=\"en\">language</string>\r\n            <string language=\"es\">lenguaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n            <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n            <string language=\"en\">social life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n            <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sociologia</string>\r\n            <string language=\"en\">sociology</string>\r\n            <string language=\"es\">sociolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">audio-visuelles Material</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozial$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziallebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mat\u00e9riel audiovisuel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">langage</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les sciences sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">sociologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">l\u00edngua</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ci\u00eancias sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">materiale audiovisivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">linguaggio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scienze sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sociologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8301</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8301</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:lsola\r\nN:lsola\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:20:27.82Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">10-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H29M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2807</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2811</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3613</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua oral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3839</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6396</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6404</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Cultura de la pau i resoluci\u00f3 de conflictes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6415</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Argumentaci\u00f3, debat i pensament cr\u00edtic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6701</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00das de la llengua</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6706</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6950</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El m\u00f3n actual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6952</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fonts prim\u00e0ries i secund\u00e0ries per a l'obtenci\u00f3 d'informaci\u00f3 hist\u00f2rica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>119</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n                <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n                <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n                <string language=\"en\">history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>706</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua</string>\r\n                <string language=\"en\">language</string>\r\n                <string language=\"es\">lenguaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1196</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n                <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1204</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n                <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1211</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sociologia</string>\r\n                <string language=\"en\">sociology</string>\r\n                <string language=\"es\">sociolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8301</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=36032</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=36032"
}