{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "obra liter\u00e0ria", 
        "literary work", 
        "obra literaria", 
        "poema", 
        "poem", 
        "comprensi\u00f3 del text", 
        "text comprehension", 
        "comprensi\u00f3n del texto", 
        "literarische Arbeit", 
        "Gedicht", 
        "Textverst\u00e4ndnis", 
        "travail litt\u00e9raire", 
        "po\u00e9sie", 
        "compr\u00e9hension des textes", 
        "trabalho liter\u00e1rio", 
        "poema", 
        "compreens\u00e3o de texto", 
        "lavoro letterario", 
        "poem", 
        "comprensione del testo", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf", 
        "\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35280</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35280</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/990</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/990</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/990</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Literatura: disfrutar y vivir</string>\r\n            <string language=\"en\">Literature: enjoying life</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Literatur: Genie\u00dfen des Lebens</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Litt\u00e9rature : appr\u00e9cier la vie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Literatura: apreciando a vida</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Letteratura: godere vita</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1: \u03b1\u03c0\u03cc\u03bb\u03b1\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2</string>\r\n          </title>\r\n          <language>es</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Recurs interactiu que tracta el t\u00f2pic de la poesia \"carpe diem\".  S'analitza la concepci\u00f3 de la vida medieval, del Renaixement i del Barroc. M\u00e8trica: estrofes de dos, tres i quatre versos. Lectures de poemes de Garcilaso, G\u00f3ngora, Quevedo i Francisco Brines. Activitats d'autoavaluaci\u00f3 per a la pr\u00e0ctica dels continguts de la unitat.</string>\r\n            <string language=\"en\">Interactive resource on the subject of \"carpe diem\" in poetry. It analyses the Medieval, Renaissance and Baroque views of life. Metre: verses of two, three and four lines. Fragments from poems by Garcilaso, G\u00f3ngora, Quevedo and Francisco Brines. Self-assessment activities are also included for practice.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">obra liter\u00e0ria</string>\r\n            <string language=\"en\">literary work</string>\r\n            <string language=\"es\">obra literaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">poema</string>\r\n            <string language=\"en\">poem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comprensi\u00f3 del text</string>\r\n            <string language=\"en\">text comprehension</string>\r\n            <string language=\"es\">comprensi\u00f3n del texto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Interaktives Hilfsmittel bez\u00fcglich \"des carpe \r\ndiem\" in der Poesie. Sie analysiert das mittelalterliche, die \r\nRenaissance und die barocken Lebensanschauungen. Me\u00dfinstrument:\r\nVerse von zwei, drei und vier Zeilen. Fragmente \r\nvon den Gedichten durch Garcilaso, G\u00f3ngora, Quevedo und Francisco \r\nSalzl\u00f6sungen. Selbstbewertung Aktivit\u00e4ten sind auch f\u00fcr \r\nPraxis eingeschlossen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ressource interactive au sujet de \"diem de carpe\" \r\ndans la po\u00e9sie. Elle analyse le m\u00e9di\u00e9val, la Renaissance et \r\nles vues de la vie baroques. M\u00e8tre : vers de deux, trois \r\net quatre lignes. Fragments des po\u00e9sies par des saumures de \r\nGarcilaso, de G\u00f3ngora, de Quevedo et de Francisco. Des \r\nactivit\u00e9s de art de l'auto-portrait-assessment sont \u00e9galement incluses pour la \r\npratique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Recurso interativo no assunto do \"do diem carpe\" na\r\npoesia. Analisa o medieval, o renascimento e as vistas de vida \r\nbaroque. Medidor: versos de duas, tr\u00eas e quatro linhas. \r\nFragmentos dos poemas por salmouras de Garcilaso, de G\u00f3ngora, \r\nde Quevedo e de Francisco. As atividades do self-assessment s\u00e3o\r\ninclu\u00eddas tamb\u00e9m para a pr\u00e1tica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Risorsa interattiva a proposito \"del diem del \r\ncarpe\" nella poesia. Analizza il medioevale, la rinascita e le \r\nviste di vita baroque. Tester: i verses di due, tre e \r\nquattro righe. Frammenti dai poems dalle salamoie del Garcilaso,\r\ndi G\u00f3ngora, di Quevedo e di Francisco. Le attivit\u00e0 di \r\nvalutazione di se stesso egualmente sono incluse per pratica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \r\n\"\u03c4\u03bf\u03c5 carpe diem\" \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7. \u0391\u03bd\u03b1\u03bb\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc, \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03ba \u03c4\u03b9\u03c2 \u03cc\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2. \u039c\u03ad\u03c4\u03c1\u03bf: \r\n\u03c3\u03c4\u03af\u03c7\u03bf\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf, \u03c4\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c3\u03c3\u03ac\u03c1\u03c9\u03bd \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ce\u03bd. \u03a4\u03b5\u03bc\u03ac\u03c7\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\r\n\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc Garcilaso, G\u03c3ngora, Quevedo \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nFrancisco Brines. \u039f\u03b9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">literarische Arbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gedicht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Textverst\u00e4ndnis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail litt\u00e9raire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">po\u00e9sie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">compr\u00e9hension des textes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho liter\u00e1rio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">poema</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">compreens\u00e3o de texto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavoro letterario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">poem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comprensione del testo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03ad\u03c1\u03b3\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:edu365\r\nN:edu365\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:edu365\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Equip de l'Edu365.cat  i  Albert Mayol\r\nN:Equip de l'Edu365.cat  i  Albert Mayol\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/990</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/990</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:apujol\r\nN:apujol\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jvilapla\r\nN:jvilapla\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:ltomas7\r\nN:ltomas7\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:31:17.26Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">14-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H30M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3631</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3780</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">g\u00e8neres literaris: narrativa, poesia, teatre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6712</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Literatura castellana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9009</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>757</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">obra liter\u00e0ria</string>\r\n                <string language=\"en\">literary work</string>\r\n                <string language=\"es\">obra literaria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>989</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">poema</string>\r\n                <string language=\"en\">poem</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1302</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comprensi\u00f3 del text</string>\r\n                <string language=\"en\">text comprehension</string>\r\n                <string language=\"es\">comprensi\u00f3n del texto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/990</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu365.cat/eso/muds/castella/literatura/poesia/vivir/index.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu365.cat/eso/muds/castella/literatura/poesia/vivir/index.htm"
}