{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "jardineria", 
        "gardening", 
        "jardiner\u00eda", 
        "dificultats d'aprenentatge", 
        "learning problems", 
        "dificuldades de aprendizaje", 
        "agrupaments flexibles", 
        "non-graded instructional grouping", 
        "sistema sin niveles", 
        "suport pedag\u00f2gic", 
        "remedial teaching", 
        "apoyo pedag\u00f3gico", 
        "educaci\u00f3 especial", 
        "special education", 
        "educaci\u00f3n especial", 
        "did\u00e0ctica especialitzada", 
        "specialised didactics", 
        "treball de la fusta", 
        "woodwork", 
        "trabajo de la madera", 
        "Im Garten arbeiten", 
        "erlernenprobleme", 
        "nicht-geordnete anweisende Gruppierung", 
        "fehlerbehebender Unterricht", 
        "Spezialausbildung", 
        "fachkundige Didaktik", 
        "Holzarbeit", 
        "jardinage", 
        "probl\u00e8mes d'\u00e9tude", 
        "grouper d'instruction non-\u00e9valu\u00e9", 
        "enseignement de rattrapage", 
        "\u00e9ducation sp\u00e9ciale", 
        "didactique sp\u00e9cialis\u00e9e", 
        "boisage", 
        "jardinar", 
        "problemas de aprendizagem", 
        "agrupar instrutivo non-classificado", 
        "ensino corretivo", 
        "instru\u00e7\u00e3o especial", 
        "didactics especializado", 
        "woodwork", 
        "giardinaggio", 
        "problemi imparanti", 
        "raggruppamento didattico non-classificato", 
        "corso di recupero", 
        "formazione speciale", 
        "didattica specializzata", 
        "lavorazione del legno", 
        "\u03ba\u03b7\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03bc\u03b7-\u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03b8\u03b5\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03be\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03be\u03c5\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/40237</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>40237</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/3948</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3948</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3948</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Experi\u00e8ncies Aules Obertes / IES Estany de la Ricarda</string>\r\n            <string language=\"en\">Open classroom experiences. Estany de la Ricarda Secondary School</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00d6ffnen Sie Klassenzimmererfahrungen. \r\nEstany de la Ricarda Sekund\u00e4rschule</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ouvrez les exp\u00e9riences de salle de classe. \r\n\u00c9cole secondaire d'Estany de la Ricarda</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Abra experi\u00eancias da sala de aula. Escola \r\nsecund\u00e1ria de Estany de la Ricarda</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Apra le esperienze dell'aula. Scuola \r\nsecondaria del Estany de la Ricarda</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03bf\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd. Estany de \u039b\u03b1 \r\nRicarda \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'IES Estany de la Ricarda d'El Prat de Llobregat l'Aula Oberta  organitza les seves activitats al voltant d'una empresa simulada.</string>\r\n            <string language=\"en\">Jaume Salvador i Pedrol Secondary School in El Prat de Llobregat organize their activities as if they were a simulated company.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">jardineria</string>\r\n            <string language=\"en\">gardening</string>\r\n            <string language=\"es\">jardiner\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n            <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">agrupaments flexibles</string>\r\n            <string language=\"en\">non-graded instructional grouping</string>\r\n            <string language=\"es\">sistema sin niveles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">suport pedag\u00f2gic</string>\r\n            <string language=\"en\">remedial teaching</string>\r\n            <string language=\"es\">apoyo pedag\u00f3gico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n            <string language=\"en\">special education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">did\u00e0ctica especialitzada</string>\r\n            <string language=\"en\">specialised didactics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">treball de la fusta</string>\r\n            <string language=\"en\">woodwork</string>\r\n            <string language=\"es\">trabajo de la madera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sekund\u00e4rschule des Jaume Salvador-I Pedrol in El\r\nPrat de Llobregat organisieren ihre Aktivit\u00e4ten, als ob sie eine \r\nsimulierte Firma waren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00e9cole secondaire du salvador i Pedrol de Jaume\r\nen El Prat de Llobregat organisent leurs activit\u00e9s comme si elles \r\n\u00e9taient une compagnie simul\u00e9e.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A escola secund\u00e1ria do salvador i Pedrol de \r\nJaume em EL Prat de Llobregat organiza suas atividades como se eram \r\numa companhia simulada.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La scuola secondaria del Salvador i Pedrol di \r\nJaume in El Prat de Llobregat organizza le loro attivit\u00e0 come se \r\nsiano state un'azienda simulata.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f Jaume \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1 \u03b9 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\nPedrol \u03c3\u03b5 El Prat de Llobregat \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03b1\u03bd \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03bc\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Im Garten arbeiten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenprobleme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">nicht-geordnete anweisende Gruppierung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">fehlerbehebender Unterricht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spezialausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">fachkundige Didaktik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Holzarbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">jardinage</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8mes d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grouper d'instruction non-\u00e9valu\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">enseignement de rattrapage</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation sp\u00e9ciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">didactique sp\u00e9cialis\u00e9e</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">boisage</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">jardinar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problemas de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">agrupar instrutivo non-classificado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ensino corretivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">didactics especializado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">woodwork</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">giardinaggio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problemi imparanti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">raggruppamento didattico non-classificato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">corso di recupero</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione speciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">didattica specializzata</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavorazione del legno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b7\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b7-\u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b8\u03b5\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03be\u03c5\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3948</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3948</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-12-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:23:45.98Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H6M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6307</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Participaci\u00f3 al centre educatiu</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6309</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Participaci\u00f3 en activitats de l'entorn</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>532</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">jardineria</string>\r\n                <string language=\"en\">gardening</string>\r\n                <string language=\"es\">jardiner\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>726</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n                <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>888</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">agrupaments flexibles</string>\r\n                <string language=\"en\">non-graded instructional grouping</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema sin niveles</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1089</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">suport pedag\u00f2gic</string>\r\n                <string language=\"en\">remedial teaching</string>\r\n                <string language=\"es\">apoyo pedag\u00f3gico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1227</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n                <string language=\"en\">special education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1230</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">did\u00e0ctica especialitzada</string>\r\n                <string language=\"en\">specialised didactics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1397</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">treball de la fusta</string>\r\n                <string language=\"en\">woodwork</string>\r\n                <string language=\"es\">trabajo de la madera</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/3948</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23182</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23182"
}