{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Modena, \u00a0San Gimignano, \u00a0romanika it\u00e1liai romanika, \u00a0Wiligelmus, \u00a0b\u0171nbees\u00e9s, \u00a0\u00c1d\u00e1m, \u00a0\u00c9va, \u00a0els\u0151 emberp\u00e1r, \u00a0", 
        "Modena, San Gimignano, romanism, Italian romanism, Wiligelmus, the Fall, Adam, Eve, first pair of humans", 
        "Modena, San Gimignano, romanism, italienisches romanism,\nWiligelmus, der Fall, Adam, Vorabend, erstes Paar Menschen", 
        "Mod\u00e8ne, San Gimignano, romanism, romanism italien, \nWiligelmus, l'automne, Adam, la veille, premi\u00e8re paire \nd'humains", 
        "Modena, San Gimignano, romanism, romanism italiano, \nWiligelmus, a queda, Adam, eve, primeiro par dos seres humanos", 
        "Modena, San Gimignano, romanism, romanism italiano, \nWiligelmus, la caduta, Adam, vigilia, prima coppia gli esseri umani", 
        "\u039c\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bd\u03b1, SAN Gimignano, romanism, \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \nromanism, Wiligelmus, \u03b7 \u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7, Adam, \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae, \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \n\u03b6\u03b5\u03c5\u03b3\u03ac\u03c1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd", 
        "M\u00f3dena, San Gimignano, romanism, romanism italiano, \nWiligelmus, la ca\u00edda, Ad\u00e1n, v\u00edspera, primer par de seres humanos"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76204</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76204</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d170b4-375c-43b4-27c7-cd8b0dfd38d0#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Wiligelmus: \u00c1d\u00e1m \u00e9s \u00c9va teremt\u00e9se.</string>\r\n            <string language=\"en\">Wiligelmus: Creation of Adam and Eve</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wiligelmus: Kreation von Adam und von \r\nVorabend</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Wiligelmus : Cr\u00e9ation d'Adam et de la\r\nveille</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Wiligelmus: Cria\u00e7\u00e3o de Adam e de eve</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Wiligelmus: Creazione di Adam e della \r\nvigilia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Wiligelmus: \u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 Adam \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Wiligelmus: Creaci\u00f3n de Ad\u00e1n y de la \r\nv\u00edspera</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">\u00c1d\u00e1m \u00e9s \u00c9va teremt\u00e9se \u00e9s B\u0171nbees\u00e9s relief, Wiligelmus mester m\u0171vei.</string>\r\n            <string language=\"en\">Creation of Adam and Eve, The Fall relief, Master Wiligelmus's works</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Modena, \u00a0San Gimignano, \u00a0romanika it\u00e1liai romanika, \u00a0Wiligelmus, \u00a0b\u0171nbees\u00e9s, \u00a0\u00c1d\u00e1m, \u00a0\u00c9va, \u00a0els\u0151 emberp\u00e1r, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Modena, San Gimignano, romanism, Italian romanism, Wiligelmus, the Fall, Adam, Eve, first pair of humans</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kreation von Adam und von Vorabend, die \r\nFallentlastung, Arbeiten Vorlagenwiligelmuss</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cr\u00e9ation d'Adam et de la veille, le \r\nsoulagement d'automne, les travaux de Wiligelmus principal</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Cria\u00e7\u00e3o de Adam e de eve, o relevo da queda, \r\ntrabalhos de Wiligelmus mestre</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Creazione di Adam e della vigilia, il rilievo di \r\ncaduta, impianti del Wiligelmus matrice</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 Adam \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae\u03c2, \u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c6\u03b9\u03c3\u03b7 \r\n\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7\u03c2, \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf\u03c5 Wiligelmus</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Creaci\u00f3n de Ad\u00e1n y de la v\u00edspera, la \r\nrelevaci\u00f3n de la ca\u00edda, trabajos de Wiligelmus principal</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Modena, San Gimignano, romanism, italienisches romanism,\r\nWiligelmus, der Fall, Adam, Vorabend, erstes Paar Menschen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mod\u00e8ne, San Gimignano, romanism, romanism italien, \r\nWiligelmus, l'automne, Adam, la veille, premi\u00e8re paire \r\nd'humains</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Modena, San Gimignano, romanism, romanism italiano, \r\nWiligelmus, a queda, Adam, eve, primeiro par dos seres humanos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Modena, San Gimignano, romanism, romanism italiano, \r\nWiligelmus, la caduta, Adam, vigilia, prima coppia gli esseri umani</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bd\u03b1, SAN Gimignano, romanism, \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \r\nromanism, Wiligelmus, \u03b7 \u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b7, Adam, \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03bd\u03ae, \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \r\n\u03b6\u03b5\u03c5\u03b3\u03ac\u03c1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">M\u00f3dena, San Gimignano, romanism, romanism italiano, \r\nWiligelmus, la ca\u00edda, Ad\u00e1n, v\u00edspera, primer par de seres humanos</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76204</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d170b4-375c-43b4-27c7-cd8b0dfd38d0&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d170b4-375c-43b4-27c7-cd8b0dfd38d0&v=1&b=3"
}