{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "material audiovisual", 
        "audiovisual material", 
        "material audiovisual", 
        "imatge", 
        "image", 
        "imagen", 
        "tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3", 
        "information and communications technology", 
        "tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n", 
        "ambient rural", 
        "rural environment", 
        "ambiente rural", 
        "audio-visuelles Material", 
        "Bild", 
        "Informations- und Kommunikationstechnik", 
        "landwirtschaftliche Umgebung", 
        "mat\u00e9riel audiovisuel", 
        "image", 
        "technologie de l'information et de transmissions", 
        "environnement rural", 
        "material audiovisual", 
        "imagem", 
        "tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es", 
        "ambiente rural", 
        "materiale audiovisivo", 
        "immagine", 
        "tecnologia di comunicazioni e delle informazioni", 
        "ambiente rurale", 
        "\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc", 
        "\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1", 
        "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33809</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33809</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1557</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1557</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1557</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'Escola a casa. Mira qu\u00e8 fem! / Les TIC a l'escola rural (CEIP Alf\u00e9s)</string>\r\n            <string language=\"en\">\"School at home\". \"Look what we do!\" ICT in a rural school (Alf\u00e9s Primary School)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Schule zu Hause\". \"schauen Sie, was wir \r\ntun!\" ICT in einer landwirtschaftlichen Schule (Alf\u00e9s \r\nPrim\u00e4rschule)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"\u00e9cole \u00e0 la maison\". \"regardez ce que \r\nnous faisons!\" ICT dans une \u00e9cole rurale (\u00e9cole primaire \r\nd'Alf\u00e9s)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"escola na HOME\". \"olhe o que n\u00f3s \r\nfazemos!\" ICT em uma escola rural (escola preliminar de Alf\u00e9s)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"scuola nel paese\". \"osservi che cosa \r\nfacciamo!\" ICT in una scuola rurale (scuola primaria di Alf\u00e9s)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\". \"\u03a6\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03cb\" \r\nICT \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf (alf\u03b9s \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \r\n\u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El CEIP d'Alf\u00e9s-ZER l'Eral ha integrat l'\u00fas de les tecnologies digitals a l'activitat escolar com un mitj\u00e0 m\u00e9s a l'abast de l'alumnat: redaccions, fotografies, contes, clips, projectes multim\u00e8dia... s\u00f3n elements per potenciar els aprenentatges b\u00e0sics i la comunicaci\u00f3 amb l'entorn.</string>\r\n            <string language=\"en\">Alf\u00e9s Primary School in the L'Eral Rural Education Area has integrated digital technologies in school activities as just another tool at pupils' disposal for compositions, photographs, stories, multimedia projections, etc. They are elements to help promote basic learning skills and communication with their environment.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n            <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n            <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">imatge</string>\r\n            <string language=\"en\">image</string>\r\n            <string language=\"es\">imagen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n            <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ambient rural</string>\r\n            <string language=\"en\">rural environment</string>\r\n            <string language=\"es\">ambiente rural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Alf\u00e9s Prim\u00e4rschule im L'Eral \r\nlandwirtschaftlichen Ausbildung Bereich hat Digitaltechniken in den \r\nSchuleaktivit\u00e4ten wie gerade ein anderes Hilfsmittel an der \r\nBeseitigung der Pupillen f\u00fcr Aufbau, Fotographien, Geschichten, \r\nMultimediaprojektionen, usw. integriert. Sie sind die Elemente, \r\nzum zu helfen, grundlegende erlernenf\u00e4higkeiten und Kommunikation mit\r\nihrer Umgebung zu f\u00f6rdern.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00e9cole primaire d'Alf\u00e9s dans la r\u00e9gion rurale\r\nd'\u00e9ducation de l'Eral a int\u00e9gr\u00e9 des technologies digitales dans des\r\nactivit\u00e9s d'\u00e9cole comme juste un autre outil \u00e0 la disposition des \r\npupilles pour des compositions, des photographies, des histoires, des \r\nprojections de multim\u00e9dia, etc... Ils sont des \u00e9l\u00e9ments \u00e0 \r\naider \u00e0 favoriser des qualifications et la transmission d'\u00e9tude de \r\nbase avec leur environnement.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A escola preliminar de Alf\u00e9s na \u00e1rea rural da \r\ninstru\u00e7\u00e3o de L'Eral integrou tecnologias digitais em atividades da \r\nescola como apenas uma outra ferramenta na elimina\u00e7\u00e3o das pupilas \r\npara composi\u00e7\u00f5es, fotografias, hist\u00f3rias, proje\u00e7\u00f5es dos \r\nmultimedia, etc.. S\u00e3o elementos a ajudar promover habilidades e\r\numa comunica\u00e7\u00e3o de aprendizagem b\u00e1sicas com seu ambiente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La scuola primaria di Alf\u00e9s nella zona rurale di\r\nformazione di L'Eral ha integrato le tecnologie digitali nelle \r\nattivit\u00e0 della scuola come appena un altro strumento a disposizione \r\ndelle pupille per le composizioni, le fotografie, le storia, le \r\nproiezioni di multimedia, ecc. Sono elementi da contribuire a \r\npromuovere le abilit\u00e0 e la comunicazione imparanti di base con il \r\nloro ambiente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Alf\u03b9s \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 L'Eral \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c8\u03b7\u03c6\u03b9\u03b1\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03b2\u03ce\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1\r\n\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd, \u03ba.\u03bb\u03c0.... \r\n\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c9\u03b8\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">audio-visuelles Material</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bild</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informations- und Kommunikationstechnik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">landwirtschaftliche Umgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mat\u00e9riel audiovisuel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">image</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie de l'information et de transmissions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">environnement rural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ambiente rural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">materiale audiovisivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immagine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia di comunicazioni e delle informazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ambiente rurale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2003-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1557</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1557</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-06-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:27:00.75Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">18-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H5M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7143</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Producci\u00f3 i expressi\u00f3 manual o tecnol\u00f2gica per mitj\u00e0 de la imatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>119</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n                <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n                <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">imatge</string>\r\n                <string language=\"en\">image</string>\r\n                <string language=\"es\">imagen</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>652</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n                <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1112</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ambient rural</string>\r\n                <string language=\"en\">rural environment</string>\r\n                <string language=\"es\">ambiente rural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1557</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17169</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17169"
}