{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "felfedez\u0151, portug\u00e1l, portr\u00e9, pedro, alvarez, cabral, pedro alvarez, pedro alvarez cabral", 
        "discoverer, portugal, portrait, pedro, alvarez, cabral, pedro alvarez, pedro alvarez cabral", 
        "Entdecker, Portugal, Portrait, pedro, alvarez, cabral, \npedro alvarez, pedro alvarez cabral", 
        "d\u00e9couvreur, Portugal, verticale, pedro, alvarez, \ncabral, alvarez de pedro, alvarez de pedro cabral", 
        "descobridor, Portugal, retrato, pedro, alvarez, cabral,\nalvarez do pedro, alvarez do pedro cabral", 
        "discoverer, Portogallo, ritratto, pedro, alvarez, \ncabral, alvarez di pedro, alvarez di pedro cabral", 
        "\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03ae\u03c2, \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1, \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, Pedro, alvarez, \ncabral, Pedro alvarez, Pedro alvarez cabral", 
        "descubridor, Portugal, retrato, pedro, alvarez, cabral, \nalvarez del pedro, alvarez del pedro cabral"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76897</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76897</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>aef206da-c056-449f-8a77-7dfb752ee5e1#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Cabral portr\u00e9ja</string>\r\n            <string language=\"en\">Portrait Of  Cabral</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Portrait Von Cabral</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Verticale de Cabral</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Retrato De Cabral</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ritratto Di Cabral</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf Cabral</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Retrato De Cabral</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Pedro Alvarez Cabral portug\u00e1l felfedez\u0151 portr\u00e9ja</string>\r\n            <string language=\"en\">Portrait of the portugal discoverer Pedro Alvarez Cabral </string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">felfedez\u0151, portug\u00e1l, portr\u00e9, pedro, alvarez, cabral, pedro alvarez, pedro alvarez cabral</string>\r\n            <string language=\"en\">discoverer, portugal, portrait, pedro, alvarez, cabral, pedro alvarez, pedro alvarez cabral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Portrait des Portugal Entdeckers Pedro Alvarez \r\nCabral</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Verticale du d\u00e9couvreur Pedro Alvarez Cabral du \r\nPortugal</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Retrato do descobridor Pedro Alvarez Cabral de \r\nPortugal</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ritratto del discoverer Pedro Alvarez Cabral \r\ndel Portogallo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03ae Pedro Alvarez Cabral \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Retrato del descubridor Pedro Alvarez Cabral de \r\nPortugal</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Entdecker, Portugal, Portrait, pedro, alvarez, cabral, \r\npedro alvarez, pedro alvarez cabral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9couvreur, Portugal, verticale, pedro, alvarez, \r\ncabral, alvarez de pedro, alvarez de pedro cabral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">descobridor, Portugal, retrato, pedro, alvarez, cabral,\r\nalvarez do pedro, alvarez do pedro cabral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">discoverer, Portogallo, ritratto, pedro, alvarez, \r\ncabral, alvarez di pedro, alvarez di pedro cabral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03ae\u03c2, \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03bf\u03b3\u03b1\u03bb\u03af\u03b1, \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, Pedro, alvarez, \r\ncabral, Pedro alvarez, Pedro alvarez cabral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">descubridor, Portugal, retrato, pedro, alvarez, cabral, \r\nalvarez del pedro, alvarez del pedro cabral</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76897</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=aef206da-c056-449f-8a77-7dfb752ee5e1&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=aef206da-c056-449f-8a77-7dfb752ee5e1&v=1&b=4"
}