{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "grafika", 
        "graphics", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "16. sz\u00e1zad", 
        "16th Century", 
        "k\u00e9s\u0151g\u00f3tika", 
        "late gothic", 
        "Szent J\u00e1nos", 
        "Saint John the Baptist", 
        "kr\u00e9ta", 
        "Graphiken", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "16. Jahrhundert", 
        "sp\u00e4tes gotisches", 
        "Heiliger John.the.baptist", 
        "graphiques", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "16\u00e8me Si\u00e8cle", 
        "gothique en retard", 
        "Saint Jean-Baptist", 
        "gr\u00e1ficos", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "1\u00f5 S\u00e9culo", 
        "gothic atrasado", 
        "Saint john.the.baptist", 
        "grafici", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "sedicesimi Secolo", 
        "gotico ritardato", 
        "John santo il Battista", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald", 
        "16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 
        "\u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 John \u03bf \u03b2\u03b1\u03c0\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 
        "gr\u00e1ficos", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "d\u00e9cimosexto Siglo", 
        "\u00faltimo g\u00f3tico", 
        "Santo San Juan Bautista"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/92727</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>92727</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Matthias Gr\u00fcnewald: Szent J\u00e1nos az erd\u0151ben, 1515 k\u00f6r\u00fcl, B\u00e9cs, Albertina grafikai gy\u0171jtem\u00e9ny, 36,8x29,6 cm; fekete kr\u00e9ta, feh\u00e9rrel, s\u00e1rga pap\u00edron.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Matthias Gr\u00fcnewald: Saint John in the Forest, 1515 k\u00f6r\u00fcl, Vienna, Albertina Graphical Collection, 36,8x29,6 cm; fBlack chalk, with white, Yellow paper</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Matthias Gr\u00fcnewald: Heiliger Johannes im \r\nWald, 1515 k\u00f6r\u00fcl, Wien, Albertina graphische Ansammlung, 36,8x29,6 \r\nZentimeter; fBlack Kreide, mit Wei\u00df, gelbes Papier</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Matthias Gr\u00fcnewald : Saint John dans la \r\nfor\u00eat, 1515 k\u00f6r\u00fcl, Vienne, collection graphique d'Albertina, \r\n36,8x29,6 centim\u00e8tre ; craie de fBlack, avec le blanc, papier \r\njaune</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matthias Gr\u00fcnewald: Saint john na \r\nfloresta, 1515 k\u00f6r\u00fcl, Viena, cole\u00e7\u00e3o gr\u00e1fica de Albertina, \r\n36,8x29,6 cm; giz do fBlack, com branco, papel amarelo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matthias Gr\u00fcnewald: John santo nella \r\nforesta, 1515 k\u00f6r\u00fcl, Vienna, accumulazione grafica di Albertina, \r\n36,8x29,6 centimetro; gesso del fBlack, con bianco, carta \r\ngialla</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald: \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 John \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c2,\r\n1515 k\u03c6r\u03ccl, \u0392\u03b9\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7, \u0391\u03bb\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03c4\u03af\u03bd\u03b1 Graphical Collection, \r\n36,8x29,6 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4.  fBlack \u03ba\u03b9\u03bc\u03c9\u03bb\u03af\u03b1, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ac\u03c3\u03c0\u03c1\u03bf, \u03ba\u03af\u03c4\u03c1\u03b9\u03bd\u03bf \r\n\u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matthias Gr\u00fcnewald: Santo Juan en el \r\nbosque, 1515 k\u00f6r\u00fcl, Viena, colecci\u00f3n gr\u00e1fica de Albertina, \r\n36,8x29,6 cent\u00edmetro; tiza del fBlack, con blanco, papel \r\namarillo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">G\u00f6cs\u00f6rt\u00f6s fa t\u00f6rzse el\u0151tt a szak\u00e1llas, kopaszod\u00f3 Szent J\u00e1nos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">grafika</string>\r\n            <string language=\"en-US\">graphics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">16. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">16th Century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">k\u00e9s\u0151g\u00f3tika</string>\r\n            <string language=\"en-US\">late gothic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szent J\u00e1nos</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Saint John the Baptist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">kr\u00e9ta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Graphiken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">16. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sp\u00e4tes gotisches</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Heiliger John.the.baptist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">graphiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">16\u00e8me Si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gothique en retard</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Saint Jean-Baptist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gr\u00e1ficos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f5 S\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gothic atrasado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Saint john.the.baptist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grafici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sedicesimi Secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gotico ritardato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">John santo il Battista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 John \u03bf \u03b2\u03b1\u03c0\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gr\u00e1ficos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimosexto Siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00faltimo g\u00f3tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Santo San Juan Bautista</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T21:33:07.04Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec/1/6/ResourceNormal/9_evf_26tema_1-grunewald_st.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-0128-453b-2877-67710c903fec"
}