{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "fest\u00e9szet", 
        "painting", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "k\u00e9s\u0151g\u00f3tika", 
        "late gothic", 
        "sz\u00e1rnyasolt\u00e1r", 
        "triptych", 
        "Isenheimi olt\u00e1r", 
        "The Isenheim altarpiece", 
        "keresztrefesz\u00edt\u00e9s", 
        "crucifixion", 
        "Szent Antal", 
        "Saint Anthony", 
        "Szent sebesty\u00e9n", 
        "Krisztus sirat\u00e1sa", 
        "Christ's mourning", 
        "olt\u00e1r", 
        "altar", 
        "16. sz\u00e1zad", 
        "16th Century", 
        "Anstrich", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "sp\u00e4tes gotisches", 
        "Triptychon", 
        "Das Isenheim altarpiece", 
        "crucifixion", 
        "Heiliger Anthony", 
        "Beklagenden Christs", 
        "Altar", 
        "16. Jahrhundert", 
        "peinture", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "gothique en retard", 
        "triptyque", 
        "L'altarpiece d'Isenheim", 
        "crucifixion", 
        "Saint Anthony", 
        "Le Christ pleurant", 
        "autel", 
        "16\u00e8me Si\u00e8cle", 
        "pintura", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "gothic atrasado", 
        "triptych", 
        "O altarpiece de Isenheim", 
        "crucifixion", 
        "Saint Anthony", 
        "Christ que mourning", 
        "altar", 
        "1\u00f5 S\u00e9culo", 
        "pittura", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "gotico ritardato", 
        "triptych", 
        "Il altarpiece di Isenheim", 
        "crucifixion", 
        "San Anthony", 
        "Christ che si addolora", 
        "altar", 
        "sedicesimi Secolo", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald", 
        "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 
        "\u03c4\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03bf", 
        "\u03a4\u03bf Isenheim altarpiece", 
        "\u03c3\u03c4\u03b1\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 Anthony", 
        "\u03a0\u03ad\u03bd\u03b8\u03bf\u03c2 \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd", 
        "\u03b2\u03c9\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "pintura", 
        "Matthias Gr\u00fcnewald", 
        "\u00faltimo g\u00f3tico", 
        "triptych", 
        "El altarpiece de Isenheim", 
        "crucifixion", 
        "Santo Anthony", 
        "Cristo que est\u00e1 de luto", 
        "altar", 
        "d\u00e9cimosexto Siglo"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/98395</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>98395</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Matthias Gr\u00fcnewald: az Isenheimi olt\u00e1r els\u0151 n\u00e9zete, 1510-1515 k\u00f6r\u00fcl, Kolmar, Mus\u00e9e d'Unterlinden, k\u00f6z\u00e9pk\u00e9p 269x307 cm, sz\u00e1rnyak egyenk\u00e9nt 232x75 cm, olaj, fa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Matthias Gr\u00fcnewald: The First Aspect of the Isenheim Altar, Around 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d'Unterlinden, Middle-image 269x307 cm, Wings individually 232x75 cm, oil, wood</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Matthias Gr\u00fcnewald: Der erste Aspekt des \r\nIsenheim Altars, herum 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d'Unterlinden, \r\nMittler-Bild 269x307 Zentimeter, Fl\u00fcgel einzeln 232x75 Zentimeter, \r\n\u00d6l, Holz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Matthias Gr\u00fcnewald : Le premier aspect de \r\nl'autel d'Isenheim, autour 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d'Unterlinden, la\r\nMoyen-image 269x307 centim\u00e8tre, les ailes individuellement 232x75 \r\ncentim\u00e8tre, huile, bois</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matthias Gr\u00fcnewald: O primeiro aspecto do \r\naltar de Isenheim, ao redor 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d'Unterlinden, a\r\nM\u00e9dio-imagem 269x307 cm, asas individualmente 232x75 cm, \u00f3leo, \r\nmadeira</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matthias Gr\u00fcnewald: La prima funzione del \r\naltar di Isenheim, intorno 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d'Unterlinden, \r\nCentrale-immagine 269x307 il centimetro, le ale individualmente 232x75\r\nil centimetro, l'olio, legno</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald: \u0397 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \r\nIsenheim \u03b2\u03c9\u03bc\u03bf\u03cd, \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1510-1515, Kolmar, Mus\u03b9e \r\nd'Unterlinden, \u03bc\u03ad\u03c3\u03bf\u03c2-\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 269x307 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c6\u03c4\u03b5\u03c1\u03ac \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac \r\n232x75 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf, \u03be\u03cd\u03bb\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matthias Gr\u00fcnewald: El primer aspecto del \r\naltar de Isenheim, alrededor 1510-1515, Kolmar, Mus\u00e9e d'Unterlinden, \r\nla Medio-imagen 269x307 cent\u00edmetro, alas individualmente 232x75 \r\ncent\u00edmetro, aceite, madera</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">K\u00f6z\u00e9pen Krisztus a kereszten, a sz\u00e1rnyakon egy-egy szent, a predell\u00e1n Krisztus sirat\u00e1sa</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fest\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">k\u00e9s\u0151g\u00f3tika</string>\r\n            <string language=\"en-US\">late gothic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">sz\u00e1rnyasolt\u00e1r</string>\r\n            <string language=\"en-US\">triptych</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Isenheimi olt\u00e1r</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The Isenheim altarpiece</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">keresztrefesz\u00edt\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">crucifixion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szent Antal</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Saint Anthony</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szent sebesty\u00e9n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Krisztus sirat\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Christ's mourning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">olt\u00e1r</string>\r\n            <string language=\"en-US\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">16. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">16th Century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sp\u00e4tes gotisches</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Triptychon</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Isenheim altarpiece</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">crucifixion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Heiliger Anthony</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Beklagenden Christs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">16. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gothique en retard</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">triptyque</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'altarpiece d'Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">crucifixion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Saint Anthony</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Christ pleurant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">16\u00e8me Si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gothic atrasado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">triptych</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O altarpiece de Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">crucifixion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Saint Anthony</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Christ que mourning</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f5 S\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gotico ritardato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">triptych</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il altarpiece di Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">crucifixion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">San Anthony</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Christ che si addolora</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sedicesimi Secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039c\u03b1\u03c4\u03c4\u03c7\u03b7\u03b1\u03c2 Gr\u03ccnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf Isenheim altarpiece</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c4\u03b1\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 Anthony</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03ad\u03bd\u03b8\u03bf\u03c2 \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03c9\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matthias Gr\u00fcnewald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00faltimo g\u00f3tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">triptych</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El altarpiece de Isenheim</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">crucifixion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Santo Anthony</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cristo que est\u00e1 de luto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimosexto Siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T20:21:45.92Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b/1/6/ResourceNormal/9_evf_28tema_1-grunewald-is.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b-Thumbnail</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>thumbnail</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b-Thumbnail-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b/1/6/ResourcePreview/generated.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f8-cba4-45b7-2ecc-525cea300e6b"
}