{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Tyska steg 3", 
        "Wien", 
        "\u00d6sterreich", 
        "realia", 
        "Landeskunde", 
        "Grammatik", 
        "genitiv", 
        "adjektivb\u00f6jning", 
        "ordkunskap", 
        "l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else", 
        "German ascended 3", 
        "\u00a0Vienna", 
        "\u00a0\u00d6sterreich", 
        "\u00a0realia", 
        "\u00a0Landeskunde", 
        "\u00a0Grammar", 
        "\u00a0genitiv", 
        "\u00a0adjective declension", 
        "\u00a0lexicology", 
        "\u00a0l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else", 
        "Deutscher stieg 3", 
        "Wien", 
        "\u00d6sterreich", 
        "realia", 
        "Landeskunde", 
        "Grammatik", 
        "genitiv", 
        "Adjektivdeklination", 
        "lexicology", 
        "l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else", 
        "l'Allemand est mont\u00e9 3", 
        "Vienne", 
        "\u00d6sterreich", 
        "realia", 
        "Landeskunde", 
        "Grammaire", 
        "genitiv", 
        "d\u00e9clinaison d'adjectif", 
        "lexicology", 
        "l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else", 
        "O alem\u00e3o ascended 3", 
        "Viena", 
        "\u00d6sterreich", 
        "realia", 
        "Landeskunde", 
        "Gram\u00e1tica", 
        "genitiv", 
        "declension do adjetivo", 
        "lexicology", 
        "l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else", 
        "Il tedesco ha asceso 3", 
        "Vienna", 
        "\u00d6sterreich", 
        "realia", 
        "Landeskunde", 
        "Grammatica", 
        "genitiv", 
        "declinazione di aggettivo", 
        "lexicology", 
        "l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3", 
        "\u0392\u03b9\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7", 
        "\u03a6sterreich", 
        "realia", 
        "Landeskunde", 
        "\u0393\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "genitiv", 
        "\u03ba\u03bb\u03af\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c4\u03bf\u03c5", 
        "lexicology", 
        "l\u03b4sf\u03c6rst\u03b5else", 
        "El alem\u00e1n ascendi\u00f3 3", 
        "Viena", 
        "\u00d6sterreich", 
        "realia", 
        "Landeskunde", 
        "Gram\u00e1tica", 
        "genitiv", 
        "declinaci\u00f3n del adjetivo", 
        "lexicology", 
        "l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/30865</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>30865</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:3572</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>3572</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Wiener Flair</string>\r\n            <string language=\"en\">Wiener Flair</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">W\u00fcrstchen-Gesp\u00fcr</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Talent de saucisse</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Wiener Flair</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Salciccia Flair</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03bf\u03c5\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf FLAIR</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Instinto de la salchicha de Francfort</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else och grammatik\u00f6vningar kring text om Wien.Modul 6 - Wien.Ing\u00e5r i kursen Tyska steg 3.</string>\r\n            <string language=\"en\">L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else and grammar exercises around text about Vienna.\r\n\r\nModule 6 - Vienna.\r\n\r\nIs included in the course German stages 3.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">Tyska steg 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">Wien</string>\r\n            <string language=\"sv\">\u00d6sterreich</string>\r\n            <string language=\"sv\">realia</string>\r\n            <string language=\"sv\">Landeskunde</string>\r\n            <string language=\"sv\">Grammatik</string>\r\n            <string language=\"sv\">genitiv</string>\r\n            <string language=\"sv\">adjektivb\u00f6jning</string>\r\n            <string language=\"sv\">ordkunskap</string>\r\n            <string language=\"sv\">l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else</string>\r\n            <string language=\"en\">German ascended 3</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00a0Vienna</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00a0\u00d6sterreich</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00a0realia</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00a0Landeskunde</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00a0Grammar</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00a0genitiv</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00a0adjective declension</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00a0lexicology</string>\r\n            <string language=\"en\">\u00a0l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else und Grammatik trainiert um Text \r\n\u00fcber Vienna.Module 6 - Vienna.Is, das in den Kurs Deutschstadien 3 \r\neingeschlossen ist.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else et grammaire s'exerce autour du \r\ntexte au sujet de Vienna.Module 6 - Vienna.Is inclus dans les \u00e9tapes \r\n3 d'Allemand de cours.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else e a gram\u00e1tica exercitam em \r\ntorno do texto sobre Vienna.Module 6 - Vienna.Is inclu\u00eddo nos \r\nest\u00e1gios 3 do alem\u00e3o do curso.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else e la grammatica si esercita \r\nintorno a testo circa Vienna.Module 6 - Vienna.Is incluso nelle fasi 3\r\ndel tedesco di corso.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">L\u03b4sf\u03c6rst\u03b5else \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc\r\n\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 6 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0392\u03b9\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c2 - \u03b7 \u0392\u03b9\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7 \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03ac\u03b4\u03b9\u03b1 3 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">L\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else y la gram\u00e1tica ejercita \r\nalrededor del texto sobre Vienna.Module 6 - Vienna.Is incluido en las \r\netapas 3 del alem\u00e1n del curso.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutscher stieg 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00d6sterreich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">realia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Landeskunde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">genitiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Adjektivdeklination</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Allemand est mont\u00e9 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Vienne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00d6sterreich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">realia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Landeskunde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">genitiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9clinaison d'adjectif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O alem\u00e3o ascended 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Viena</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00d6sterreich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">realia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Landeskunde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">genitiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">declension do adjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il tedesco ha asceso 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Vienna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\u00d6sterreich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">realia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Landeskunde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">genitiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">declinazione di aggettivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b9\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6sterreich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">realia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Landeskunde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">genitiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03af\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c4\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">l\u03b4sf\u03c6rst\u03b5else</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El alem\u00e1n ascendi\u00f3 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Viena</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00d6sterreich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">realia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Landeskunde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">genitiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">declinaci\u00f3n del adjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">lexicology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">l\u00e4sf\u00f6rst\u00e5else</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:3572</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:3572</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:13:43.18Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>548</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">German language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Tyska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">German</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>30865</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=3572</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=3572"
}