{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105575</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105575</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205264</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Rise of Community Activism</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der Anstieg von Gemeinschaftsaktivismus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00e9l\u00e9vation d'activisme de la Communaut\u00e9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A ascens\u00e3o do activism da comunidade</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'aumento di activism della Comunit\u00e0</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03ac\u03bd\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03b2\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La subida de activismo de la comunidad</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Students will related lessons learned about community organizing and activism to issues today, identifying leadership roles and legal channels to have an impact on their own communities. Analysis of the birth of the Western Addition Community Organization in San Francisco will frame the context.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kursteilnehmer willen die in Verbindung stehenden \r\nLektionen, die \u00fcber Gemeinschaftszu den Ausgaben heute organisieren \r\nund Aktivismus erlernt werden und kennzeichnen F\u00fchrungrollen und \r\nzugelassene F\u00fchrungen, um eine Auswirkung auf ihre eigenen \r\nGemeinschaften zu haben. Analyse der Geburt der westlichen \r\nHinzuf\u00fcgung Gemeinschaftsorganisation in San Francisco gestaltet den \r\nKontext.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les \u00e9tudiants veulent des le\u00e7ons relatives \r\nrenseign\u00e9es sur l'organisation et l'activisme de la communaut\u00e9 aux \r\nissues aujourd'hui, identifiant des r\u00f4les de conduite et des canaux \r\nl\u00e9gaux pour avoir un impact sur leurs propres communaut\u00e9s. \r\nL'analyse de la naissance de l'organisation occidentale de la \r\nCommunaut\u00e9 d'ajout dans San Francisco encadrera le contexte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os estudantes querem as li\u00e7\u00f5es relacionadas \r\naprendidas sobre organizar e activism da comunidade \u00e0s edi\u00e7\u00f5es \r\nhoje, identificando pap\u00e9is da lideran\u00e7a e as canaletas legais para \r\nter um impacto em suas pr\u00f3prias comunidades. A an\u00e1lise do \r\nnascimento da organiza\u00e7\u00e3o ocidental da comunidade da adi\u00e7\u00e3o em San\r\nFrancisco moldar\u00e1 o contexto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gli allievi vogliono le lezioni relative imparate \r\ncirca l'organizzazione ed il activism della Comunit\u00e0 alle edizioni \r\noggi, identificando i ruoli di direzione e le scanalature legali per \r\navere un effetto sulle loro proprie Comunit\u00e0. L'analisi della \r\nnascita dell'organizzazione occidentale della Comunit\u00e0 dell'aggiunta \r\na San Francisco incornicer\u00e0 il contesto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b3\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03bc\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03b2\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03c3\u03c4\u03b1 \r\n\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c1\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \r\n\u0397 \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b8\u03b7\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03a3\u03b1\u03bd \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf \u03b8\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b1\u03b9\u03c3\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03bb\u03b1\u03af\u03c3\u03b9\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los estudiantes quieren las lecciones relacionadas\r\naprendidas sobre la ordenaci\u00f3n y el activismo de la comunidad a las \r\nediciones hoy, identificando papeles de la direcci\u00f3n y los canales \r\nlegales para tener un impacto en sus propias comunidades. El \r\nan\u00e1lisis del nacimiento de la organizaci\u00f3n occidental de la \r\ncomunidad de la adici\u00f3n en San Francisco enmarcar\u00e1 el contexto.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205264</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105575</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-rise-of-community-activism</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-rise-of-community-activism"
}