{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105098</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105098</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086207</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Good Neighbors and Bad: Religious Differences on the Plains in the Early 20th century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gute Nachbarn und Schlechtes: Fromme \r\nUnterschiede auf den Ebenen im fr\u00fchen 20. Jahrhundert</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Bons voisins et mauvais : Diff\u00e9rences \r\nreligieuses sur les plaines en d\u00e9but du 20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Vizinhos bons e bad: Diferen\u00e7as religiosas \r\nnas plan\u00edcies no 20o s\u00e9culo adiantado</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Buoni vicinoi e Male: Differenze religiose \r\nsulle pianure nell'inizio del 20esimo secolo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03bb\u03bf\u03af \u03b3\u03b5\u03af\u03c4\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2: \u0398\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2\r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03b4\u03b9\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Buenos vecinos y malo: Diferencias religiosas\r\nen los llanos en el vig\u00e9simo siglo temprano</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The harmony of rural life is often romanticized, but differences among neighbors, whether ethnic, religious or political, could often lead to tension, especially as new groups emigrated west. Ezra and Dan Miller were born in a sod house in North Dakota but migrated with a group of Amish Mennonites to Montana. In this 1981 interview, conducted by Laurie Mercier for the Montana Historical Society, they described how local cowboys reacted to the influx of Amish farmers.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Harmonie der landwirtschaftlichen Lebensdauer \r\nist romanticized h\u00e4ufig, aber Unterschiede unter Nachbarn, ob \r\nethnisch, fromm oder politisch, konnten zu Spannkraft, besonders als \r\nneue Gruppen h\u00e4ufig f\u00fchren auswanderten nach Westen. Ezra und \r\nDan Miller wurden getragen, in einem Grasschollehaus in North Dakota \r\naber fortgezogen mit einer Gruppe von amischem Mennonites nach \r\nMontana. In diesem Interview 1981 geleitet worden mit Laurie \r\nMercier f\u00fcr die Montana historische Gesellschaft, beschrieben sie, \r\nwie lokale Cowboys zum Zuflu\u00df der amischen Landwirte reagierten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'harmonie de la vie rurale est romanticized \r\nsouvent, mais les diff\u00e9rences parmi des voisins, si ethniques, \r\nreligieuses ou politiques, pourraient souvent mener \u00e0 la tension, \r\nparticuli\u00e8rement en tant que nouveaux groupes ont \u00e9migr\u00e9 \u00e0 \r\nl'ouest. Ezra et Dan Miller ont \u00e9t\u00e9 soutenus dans une maison \r\nde gazon au Dakota du nord mais pass\u00e9s avec un groupe de \r\nMennonites amish vers le Montana. Dans cette entrevue 1981, \r\nconduite par Laurie Mercier pour la soci\u00e9t\u00e9 historique du Montana, \r\nils ont d\u00e9crit comment les cowboys locaux ont r\u00e9agi \u00e0 l'afflux des \r\nfermiers amish.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A harmonia da vida rural \u00e9 romanticized \r\nfrequentemente, mas as diferen\u00e7as entre vizinhos, se \u00e9tnicas, \r\nreligiosas ou pol\u00edticas, poderiam frequentemente conduzir \u00e0 tens\u00e3o,\r\nespecial como grupos novos emigrated para o oeste. Ezra e Dan \r\nMoleiro foram carregados em uma casa do sod em dakota norte mas \r\nmigrados com um grupo de Mennonites amish a Montana. Nesta \r\nentrevista 1981, conduzida por Laurie Mercier para a sociedade \r\nhist\u00f3rica de Montana, descreveram como os vaqueiros locais reagiram \r\nao influx de fazendeiros amish.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'armonia di vita rurale \u00e8 spesso romanticized, \r\nma le differenze fra i vicinoi, se etniche, religiose o politiche, \r\npotrebbero condurre spesso a tensionamento, particolarmente come nuovi\r\ngruppi hanno emigrato verso ovest. Ezra e Dan Mugnaio sono stati\r\nsopportati in una casa della piota nel Dakota del Nord ma sono stati \r\nmigrati con un gruppo di Mennonites amish nel Montana. In questa\r\nintervista 1981, condotta da Laurie Mercier per la societ\u00e0 storica \r\ndel Montana, hanno descritto come i cowboys locali hanno reagito \r\nall'afflusso dei coltivatori amish.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b5\u03b9\u03c4\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd, \u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03b8\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03b8\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03bd\u03b1 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7, \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c9\u03c2 \r\n\u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b5 \u03b4\u03cd\u03c3\u03b7. \u03a4\u03bf Ezra \u03ba\u03b1\u03b9 Dan \r\nMiller \u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c3\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u039d\u03c4\u03b1\u03ba\u03cc\u03c4\u03b1 \r\n\u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 Amish Mennonites \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u039c\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03bd\u03b1. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 1981, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc Laurie Mercier \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03bd\u03b1, \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b1\u03bd \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ba\u03ac\u03bf\u03c5\u03bc\u03c0\u03bf\u03c5! \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03c3\u03c1\u03bf\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03ce\u03bd Amish.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La armon\u00eda de la vida rural es romanticized a \r\nmenudo, solamente las diferencias entre vecinos, es \u00e9tnica, religioso\r\no pol\u00edtico, podr\u00eda conducir a menudo a la tensi\u00f3n, especialmente \r\ncomo nuevos grupos emigrados al oeste. Ezra y Dan \r\nMolinero fueron llevados en una casa del c\u00e9sped en Dakota del Norte \r\npero emigrados con un grupo de Mennonites amish a Montana. En \r\nesta entrevista 1981, conducida por Laurie Mercier para la sociedad \r\nhist\u00f3rica de Montana, describieron c\u00f3mo los vaqueros locales \r\nreaccionaron a la afluencia de granjeros amish.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086207</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105098</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/good-neighbors-and-bad-religious-differences-on-the-plains-in-the-early-20th-century</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/good-neighbors-and-bad-religious-differences-on-the-plains-in-the-early-20th-century"
}