{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108058</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108058</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1824185046</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Documentary Project for Refugee Youth</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das dokumentarische Projekt f\u00fcr \r\nFl\u00fcchtling-Jugend</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le projet documentaire pour la jeunesse de \r\nr\u00e9fugi\u00e9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O projeto documentary para a juventude do refugee</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Progetto documentario per la giovent\u00f9 del \r\nrifugiato</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03cd\u03b3\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El proyecto documental para la juventud del \r\nrefugiado</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The Documentary Project for Refugee Youth is a collaboration between refugee youth, Raeshma Razvi, Global Action Project, the International Rescue Committee and other community organizations and artists in New York City. The Project revolves around a core group of 12 refugee youth living in New York City, and the Friday night workshop the group attends. The youth are young adults ages 14-17, all currently enrolled in public schools, and living in 4 of New York\ufffds 5 boroughs. The group is mainly West African and Balkan, with youth originally from Sierra Leone, Bosnia, Burundi and Serbia.\r\nThis group began working together in New York in September 2001, and continues to meet.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das dokumentarische Projekt f\u00fcr \r\nFl\u00fcchtling-Jugend ist eine Zusammenarbeit zwischen Fl\u00fcchtlingjugend,\r\nRaeshma Razvi, globales T\u00e4tigkeit Projekt, der internationale Rettung\r\nAusschu\u00df und andere Gemeinschaftsorganisationen und K\u00fcnstler in New \r\nYork City. Das Projekt rotiert um eine Kerngruppe von Jugend mit\r\n12 Fl\u00fcchtlingen wohnend in New York City, und die Freitag \r\nNachtwerkstatt, welche die Gruppe bedient. Die Jugend ist junges\r\nErwachsenalter 14-17, alles, das aktuell in den allgemeinen Schulen \r\nund im Leben in 4 von neuem York?s 5 St\u00e4dte eingeschrieben wird. \r\nDie Gruppe ist haupts\u00e4chlich nach Westen Afrikaner und Balkan, \r\nmit Jugend urspr\u00fcnglich Sierra Leone, Bosnien-, Burundi- und \r\nSerbia.This-von der Gruppe fing an, in New York im September 2001 \r\nzusammen zu arbeiten und f\u00e4hrt fort zu treffen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le projet documentaire pour la jeunesse de \r\nr\u00e9fugi\u00e9 est une collaboration entre la jeunesse de r\u00e9fugi\u00e9, le \r\nRaeshma Razvi, le projet global d'action, le Comit\u00e9 international de \r\nd\u00e9livrance et d'autres organismes et artistes de la communaut\u00e9 \u00e0 \r\nNew York City. Le projet tourne autour d'un groupe de noyau de \r\nla jeunesse de 12 r\u00e9fugi\u00e9s habitant \u00e0 New York City, et vendredi \r\nl'atelier de nuit o\u00f9 le groupe s'occupe. La jeunesse sont de \r\njeunes \u00e2ges d'adultes 14-17, tout actuel inscrit dans des \u00e9coles \r\nd'Etat, et la vie dans 4 de nouveau York?s 5 villes. Le groupe \r\nest principalement \u00e0 l'ouest Africain et le Balkan, avec la jeunesse \r\ninitialement du groupe de la Sierra Leone, de la Bosnie, du Burundi et\r\ndu Serbia.This a commenc\u00e9 \u00e0 fonctionner ensemble \u00e0 New York en \r\nseptembre 2001, et continue \u00e0 se r\u00e9unir.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O projeto documentary para a juventude do refugee \r\n\u00e9 uma colabora\u00e7\u00e3o entre a juventude do refugee, o Raeshma Razvi, \r\nprojeto global da a\u00e7\u00e3o, o comit\u00ea internacional do salvamento e \r\noutros organiza\u00e7\u00f5es e artistas da comunidade em New York City. \r\nO projeto revolve em torno de um grupo do n\u00facleo da juventude \r\nde 12 refugee que vive em New York City, e a oficina que da noite de \r\nsexta-feira o grupo atende. A juventude \u00e9 idades novas dos \r\nadultos 14-17, tudo registrado atualmente em escolas p\u00fablicas, e em \r\nviver em 4 de York?s novo 5 boroughs. O grupo \u00e9 principalmente \r\npara o oeste africano e Balc\u00e3s, com juventude originalmente do grupo \r\nde Sierra Le\u00e3o, de B\u00f3snia, de Burundi e de Serbia.This come\u00e7aram a \r\ntrabalhar junto em New York em setembro 2001, e continuam a \r\nencontrar-se com.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il progetto documentario per la giovent\u00f9 del \r\nrifugiato \u00e8 una collaborazione fra la giovent\u00f9 del rifugiato, \r\nRaeshma Razvi, il progetto globale di azione, il comitato \r\ninternazionale di salvataggio ed altri organizzazioni ed artisti della\r\nComunit\u00e0 a New York City. Il progetto gira intorno ad un gruppo\r\ndi nucleo della giovent\u00f9 dei 12 rifugiati che vive a New York City ed\r\nil workshop che di notte di venerd\u00ec il gruppo assiste a. La \r\ngiovent\u00f9 \u00e8 et\u00e0 giovani degli adulti 14-17, tutto attualmente \r\niscritto a \"public school\" ed a vivere in 4 di nuovo York?s 5 citt\u00e0. \r\nIl gruppo \u00e8 pricipalmente verso ovest Africano ed il Balcani, \r\ncon la giovent\u00f9 originalmente dal gruppo della Sierra Leone, della \r\nBosnia, del Burundi e di Serbia.This ha cominciato a funzionare \r\ninsieme a New York nel mese di settembre del 2001 e continua a venire \r\na contatto di.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03cd\u03b3\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03cd\u03b3\u03c9\u03bd, Raeshma \r\nRazvi, \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2. \u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc'\u03b1\u03b4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2 12 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03cd\u03b3\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \r\n\u03bd\u03cd\u03c7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b7 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03c5\u03c1\u03af\u03c3\u03ba\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9. \u0397 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1 \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b7\u03bb\u03af\u03ba\u03c9\u03bd 14-17, \u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 4 \u03bd\u03ad\u03bf\u03c5 \r\nYork?s 5 \u03b4\u03ae\u03bc\u03bf\u03b9. \u0397 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ba\u03c5\u03c1\u03af\u03c9\u03c2 \u03b4\u03cd\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b1\u03bb\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03a3\u03b9\u03ad\u03c1\u03b1 \u039b\u03b5\u03cc\u03bd\u03b5, \u03c4\u03b7 \r\n\u0392\u03bf\u03c3\u03bd\u03af\u03b1, \u03c4\u03bf \u039c\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03a3\u03b5\u03c1\u03b2\u03af\u03b1 \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03ac\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03b5 \r\n\u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03c3\u03c4\u03b7 \u039d\u03ad\u03b1 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7 \u03c4\u03bf\u03bd \u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03ad\u03bc\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 2001, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ad\u03c4\u03b1\u03b9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El proyecto documental para la juventud del \r\nrefugiado es una colaboraci\u00f3n entre la juventud del refugiado, \r\nRaeshma Razvi, proyecto global de la acci\u00f3n, el comit\u00e9 internacional\r\ndel rescate y otras organizaciones y artistas de la comunidad en New \r\nYork City. El proyecto gira alrededor de un grupo de la base de \r\nla juventud de 12 refugiados que vive en New York City, y el taller de\r\nla noche de viernes que el grupo atiende. La juventud es edades \r\nj\u00f3venes de los adultos 14-17, todo alistado actualmente en escuelas \r\np\u00fablicas, y vivir en 4 de York?s nuevo 5 ciudades. El grupo es \r\nprincipalmente al oeste africano y Balcan, con la juventud \r\noriginalmente del grupo de Sierra Leona, de Bosnia, de Burundi y de \r\nSerbia.This comenz\u00f3 a trabajar junto en Nueva York en septiembre de \r\n2001, y contin\u00faa satisfaciendo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1824185046</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108058</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-documentary-project-for-refugee-youth</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-documentary-project-for-refugee-youth"
}