{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Humanities", 
        "Science and Technology", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Menschlichkeit", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Sciences humaines", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienze Sociali", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Humanidad", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103161</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103161</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Indigenous Peoples</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eingeborene V\u00f6lker</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peuple Autochtone</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Povos Ind\u00edgenos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gente Indigena</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b7\u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03bb\u03b1\u03bf\u03af</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gente Ind\u00edgena</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Five teaching units focus on nonviolence, respect for human rights and dignity, social justice and civic responsibility, global awareness, and environmental sustainability. This site has been designed to help students and educators celebrate the International Day of the World's Indigenous People through active learning. The learning activities presented in each section are student-centered. They are designed as informal, participatory exercises or suggestions for students to take further action. With a little teacher ingenuity, however, these activities could easily be adapted as formal lesson plans.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">F\u00fcnf unterrichtender Ma\u00dfeinheiten Fokus auf \r\nGewaltlosigkeiten, Respekt f\u00fcr menschliche Rechte und W\u00fcrde, \r\nSozialgerechtigkeit und b\u00fcrgerliche Verantwortlichkeit, globales \r\nBewu\u00dftsein und Klimasustainability. Diese Site ist konzipiert \r\nworden, um Kursteilnehmern und Erziehern zu helfen, den \r\ninternationalen Tag der eingeborenen V\u00f6lker der Welt durch das aktive\r\nLernen zu feiern. Die Lernenaktivit\u00e4ten, die in jedem Kapitel \r\ndargestellt werden, werden Kursteilnehmer-zentriert. Sie sind \r\nals formlose, teilnehmende \u00dcbungen oder Vorschl\u00e4ge konzipiert, damit\r\nKursteilnehmer weitere Ma\u00dfnahmen ergreifen. Mit einem wenig \r\nLehrerscharfsinn jedoch konnten diese Aktivit\u00e4ten als formale \r\nLektionpl\u00e4ne leicht angepa\u00dft werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Foyer d'enseignement de cinq unit\u00e9s sur le \r\nnonviolence, respect pour des droits de l'homme et dignit\u00e9, justice \r\nsociale et responsabilit\u00e9 civique, conscience globale, et durabilit\u00e9 \r\nenvironnementale. Ce site a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u pour aider des \r\n\u00e9tudiants et des \u00e9ducateurs \u00e0 c\u00e9l\u00e9brer le jour international du \r\npeuple autochtone du monde par l'\u00e9tude active. L'\u00e9tude \r\npr\u00e9sent\u00e9e dans chaque section \u00e9tudiant-est centr\u00e9e. Elle est\r\ncon\u00e7ue en tant que des exercices ou suggestions sans c\u00e9r\u00e9monie et \r\nparticipatoires pour que des \u00e9tudiants prennent davantage de mesure. \r\nAvec une petite ing\u00e9niosit\u00e9 de professeur, cependant, ces \r\nactivit\u00e9s ont pu facilement \u00eatre adapt\u00e9es en tant que plans formels\r\nde le\u00e7on.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Foco ensinando de cinco unidades no nonviolence, \r\nrespeito para direitas humanas e dignidade, justi\u00e7a social e \r\nresponsabilidade civic, consci\u00eancia global, e sustainability \r\nambiental. Este local foi projetado ajudar a estudantes e a \r\neducadores comemorar o dia internacional dos povos ind\u00edgenos do mundo\r\ncom da aprendizagem ativa. As atividades de aprendizagem \r\napresentadas em cada se\u00e7\u00e3o estudante-s\u00e3o centradas. S\u00e3o \r\nprojetados como exerc\u00edcios ou sugest\u00f5es informais, participatory \r\npara que os estudantes fa\u00e7am exame de uma a\u00e7\u00e3o mais adicional. \r\nCom um ingenuity pequeno do professor, entretanto, estas \r\natividades podiam f\u00e0cilmente ser adaptadas como plantas formais da \r\nli\u00e7\u00e3o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Un fuoco d'istruzione delle cinque unit\u00e0 sul \r\nnonviolence, rispetto per i diritti dell'uomo e dignit\u00e0, giustizia \r\nsociale e responsabilit\u00e0 civica, consapevolezza globale e \r\nsustainability ambientale. Questo luogo \u00e8 stato destinato per \r\naiutare gli allievi e gli educatori a celebrare il giorno \r\ninternazionale della gente indigena del mondo con imparare attivo. \r\nLe attivit\u00e0 imparanti presentate in ogni sezione allievo-sono \r\ncentrate. Sono progettate come le esercitazioni o suggerimenti \r\ninformali e partecipi affinch\u00e8 gli allievi intraprendano ulteriore \r\nazione. Con un'ingegnosit\u00e0 piccola dell'insegnante, tuttavia, \r\nqueste attivit\u00e0 hanno potuto essere adattate facilmente come \r\nprogrammi convenzionali di lezione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c3\u03c4\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03bc\u03b7 \u03b2\u03af\u03b1\u03c2, \u03c3\u03b5\u03b2\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2, \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03b7, \u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03b4\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7\u03c2. \r\n\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03ae \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03c9\u03bd \u03b3\u03b7\u03b3\u03b5\u03bd\u03ce\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2. \r\n\u039f\u03b9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \r\n\u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2-\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2. \u03a3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ac\u03c4\u03c5\u03c0\u03b5\u03c2, \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c3\u03ba\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03bb\u03ac\u03b2\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b1\u03b9\u03c4\u03ad\u03c1\u03c9 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1. \u039c\u03b5 \u03bb\u03af\u03b3\u03b7 \u03b5\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03af\u03b1 \r\n\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03c9\u03bd, \u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03cd\u03c4\u03bf\u03b9\u03c2, \u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03bd \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b1\r\n\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Foco de ense\u00f1anza de cinco unidades en \r\nnonviolence, respecto por derechos humanos y dignidad, justicia social\r\ny responsabilidad c\u00edvica, conocimiento global, y sustainability \r\nambiental. Este sitio se ha dise\u00f1ado para ayudar a estudiantes \r\ny a educadores a celebrar el d\u00eda internacional de la gente ind\u00edgena \r\ndel mundo con aprender activo. Las actividades que aprenden \r\npresentadas en cada secci\u00f3n estudiante-se centran. Se dise\u00f1an \r\ncomo ejercicios o sugerencias informales, participantes para que a los\r\nestudiantes tomen la acci\u00f3n adicional. Con una peque\u00f1a \r\ningeniosidad del profesor, sin embargo, estas actividades se pod\u00edan \r\nadaptar f\u00e1cilmente como planes formales de la lecci\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103161</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/indigenous-peoples</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/indigenous-peoples"
}