{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108447</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108447</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206888</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Andreas Vesalivs: De Humani Corporis Fabrica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Andreas Vesalivs: De Humani Corporis \r\nFabrica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Andreas Vesalivs : De Humani Corporis \r\nFabrica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Andreas Vesalivs: De Humani Corporis \r\nFabrica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Andreas Vesalivs: De Humani Corporis \r\nFabrica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b4\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 Vesalivs: \u0398*\u03b4\u03b5 Humani Corporis \r\nFabrica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Andreas Vesalivs: De Humani Corporis \r\nFabrica</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">presents Andreas Vesalius' anatomical atlas, On the Fabric of the Human Body (1543, 1555) in a new way and explains this effort to translate and annotate it. Never before completely translated into English, Vesalius' account of human anatomy transformed its subject and changed medical education in the West.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschenke Andreas Vesalius' anatomischer Atlas, \r\nauf dem Gewebe des menschlichen K\u00f6rpers (1543, 1555) in einer neuen \r\nMethode und erkl\u00e4rt diese Bem\u00fchung, sie zu \u00fcbersetzen und zu \r\nkommentieren. Nie vor vollst\u00e4ndig \u00fcbersetzt ins Englische, \r\nwandelte Konto Vesalius' der menschlichen Anatomie sein Thema um und \r\n\u00e4nderte medizinische Ausbildung im Westen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'atlas anatomique d'Andreas Vesalius de \r\npr\u00e9sents, sur le tissu du corps humain (1543, 1555) d'une nouvelle \r\nvoie et explique cet effort de le traduire et annoter. Jamais \r\navant compl\u00e8tement traduit en anglais, le compte de Vesalius de \r\nl'anatomie humaine a transform\u00e9 son sujet et a chang\u00e9 l'\u00e9ducation \r\nm\u00e9dicale dans l'ouest.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">o atlas anat\u00f4mico de Andreas Vesalius' dos \r\npresentes, na tela do corpo humano (1543, 1555) em uma maneira nova e \r\nexplica este esfor\u00e7o traduzi-lo e anotar. Nunca antes do \r\ntraduzido completamente no ingl\u00eas, o cliente de Vesalius' do anatomy \r\nhumano transformou seu assunto e mudou a instru\u00e7\u00e3o m\u00e9dica no oeste.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">l'atlante anatomico di Andreas Vesalius dei \r\npresenti, sul tessuto del corpo umano (1543, 1555) in un nuovo modo e \r\nspiega questo sforzo tradurlo ed annotare. Mai prima \r\ncompletamente del tradotto di in inglese, il cliente del Vesalius \r\ndell'anatomia umana ha trasformato il relativo oggetto ed ha cambiato \r\nla formazione medica nell'ovest.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03ac\u03c4\u03bb\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03bd\u03b4\u03c1\u03ad\u03b1\u03c2 \r\nVesalius', \u03c3\u03c4\u03bf \u03cd\u03c6\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 (1543, 1555) \r\n\u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03bd\u03ad\u03bf \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af. \u03a0\u03bf\u03c4\u03ad \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03bd\u03c4\u03b5\u03bb\u03ce\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b1\u03b3\u03b3\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac, \u03bf \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 Vesalius \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c3\u03c7\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1\u03be\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b9\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el atlas anat\u00f3mico de Andreas Vesalius de los \r\npresentes, en la tela del cuerpo humano (1543, 1555) de una nueva \r\nmanera y explica este esfuerzo de traducirlo y de anotar. Nunca \r\nantes de traducido totalmente a ingl\u00e9s, la cuenta de Vesalius de la \r\nanatom\u00eda humana transform\u00f3 su tema y cambi\u00f3 la educaci\u00f3n m\u00e9dica \r\nen el oeste.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206888</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108447</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/andreas-vesalivs-de-humani-corporis-fabrica</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/andreas-vesalivs-de-humani-corporis-fabrica"
}