{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "eur\u00f3pa, etnikum, etnikai \u00f6sszet\u00e9tel", 
        "Europe, ethnic group, ethnic composition", 
        "Europa, ethnische Gruppe, ethnischer Aufbau", 
        "l'Europe, groupe ethnique, composition ethnique", 
        "Europa, grupo \u00e9tnico, composi\u00e7\u00e3o \u00e9tnica", 
        "Europa, gruppo etnico, composizione etnica", 
        "\u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7", 
        "Europa, grupo \u00e9tnico, composici\u00f3n \u00e9tnica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/78313</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>78313</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>3a003a2f-148c-11d8-89de-9d723403dd35#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Eur\u00f3pa etnikai \u00f6sszet\u00e9tele a 19. sz\u00e1zad m\u00e1sodik fel\u00e9ben</string>\r\n            <string language=\"en\">Europe's ethnic composition in the second half of the 19. century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europas ethnischer Aufbau zur H\u00e4lfte zweite des \r\nJahrhunderts 19.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La composition ethnique de l'Europe dans la \r\ndeuxi\u00e8me moiti\u00e9 du si\u00e8cle 19.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Composi\u00e7\u00e3o \u00e9tnica de Europa ao segundo meio do \r\ns\u00e9culo 19.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Composizione etnica dell'Europa a met\u00e0 secondo \r\ndel secolo 19.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 19,</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Composici\u00f3n \u00e9tnica de Europa por la mitad \r\nsegundo del siglo 19.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Eur\u00f3pa etnikai \u00f6sszet\u00e9tele a 19. sz\u00e1zad m\u00e1sodik fel\u00e9ben A hangs\u00faly azokon az etnikus csoportokon van, akik egyenl\u0151re a nemzet\u00e1llamukon k\u00edv\u00fcl \u00e9lnek</string>\r\n            <string language=\"en\">Europe's ethnic composition in the second half of the 19. century. Those ethnic groups, who live now out of our nation state, is the point</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">eur\u00f3pa, etnikum, etnikai \u00f6sszet\u00e9tel</string>\r\n            <string language=\"en\">Europe, ethnic group, ethnic composition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europas ethnischer Aufbau zur H\u00e4lfte zweite des \r\nJahrhunderts 19.. Jene ethnischen Gruppen, die jetzt aus unserem\r\nNationzustand heraus leben, ist der Punkt</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La composition ethnique de l'Europe dans la \r\ndeuxi\u00e8me moiti\u00e9 du si\u00e8cle 19.. Ces groupes ethniques, qui \r\nvivent maintenant hors de notre \u00e9tat de nation, est le point</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Composi\u00e7\u00e3o \u00e9tnica de Europa ao segundo meio do \r\ns\u00e9culo 19.. Aqueles grupos \u00e9tnicos, que vivem agora fora de \r\nnosso estado da na\u00e7\u00e3o, s\u00e3o o ponto</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Composizione etnica dell'Europa a met\u00e0 secondo \r\ndel secolo 19.. Quei gruppi etnici, che ora vivono dalla nostra \r\nnazione dichiarano, \u00e8 il punto</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 19. \u0395\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03bf \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2, \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03bf</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Composici\u00f3n \u00e9tnica de Europa por la mitad \r\nsegundo del siglo 19.. Esos grupos \u00e9tnicos, que ahora viven \r\nfuera de nuestro estado de la naci\u00f3n, son la punta</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europa, ethnische Gruppe, ethnischer Aufbau</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Europe, groupe ethnique, composition ethnique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Europa, grupo \u00e9tnico, composi\u00e7\u00e3o \u00e9tnica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Europa, gruppo etnico, composizione etnica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Europa, grupo \u00e9tnico, composici\u00f3n \u00e9tnica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>78313</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=3a003a2f-148c-11d8-89de-9d723403dd35&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=3a003a2f-148c-11d8-89de-9d723403dd35&v=1&b=1"
}