{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105587</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105587</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206710</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">National History Day Research</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nationale Geschichte Tagesforschung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Recherche Nationale de Jour d'Histoire</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pesquisa Nacional Do Dia Do History</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ricerca Nazionale Di Giorno Di Storia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Investigaci\u00f3n Nacional Del D\u00eda De la Historia</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">links pertinent resources of 5 Regional Records Services Facilities and 5 Presidential Libraries. This page also links to several sites within the National Archives on topics from Air and Space to World Social Sciences I and II.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">passende Betriebsmittel der Links von 5 regionalen\r\nS\u00e4tzen h\u00e4lt Teildienste und 5 Pr\u00e4sidentenbibliotheken instand. \r\nDiese Seite bindet auch mit einigen Sites innerhalb der \r\nnationalen Archive auf Themen von der Luft und vom Platz mit \r\nWeltsozialwissenschaften I und II.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les ressources convenables de liens de 5 \r\nenregistrements r\u00e9gionaux entretient des \u00e9quipements et 5 \r\nbiblioth\u00e8ques pr\u00e9sidentielles. Cette page joint \u00e9galement \u00e0 \r\nplusieurs sites dans les archives nationales sur des sujets d'air et \r\nde l'espace aux sciences sociales du monde I et II.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">os recursos pertinentes das liga\u00e7\u00f5es de 5 \r\nregistros regionais prestam servi\u00e7os de manuten\u00e7\u00e3o a facilidades e \r\na 5 bibliotecas presidenciais. Esta p\u00e1gina liga tamb\u00e9m a \r\ndiversos locais dentro dos arquivos nacionais em t\u00f3picos do ar e do \r\nespa\u00e7o \u00e0s ci\u00eancias sociais do mundo I e II.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lle risorse pertinenti di collegamenti di 5 record\r\nregionali assiste le attrezzature e 5 librerie presidenziali. \r\nQuesta pagina egualmente si collega a parecchi luoghi \r\nall'interno degli archivi nazionali sui soggetti da aria e da spazio \r\nalle scienze sociali del mondo I ed II.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 5 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03b5\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03b9\u03bf\u03b8\u03b7\u03ba\u03ce\u03bd. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c1\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03ad\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2 \u0399 \u03ba\u03b1\u03b9 \u0399\u0399.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">los recursos pertinentes de las conexiones de 5 \r\nexpedientes regionales mantienen recursos y 5 bibliotecas \r\npresidenciales. Esta paginaci\u00f3n tambi\u00e9n conecta a varios \r\nsitios dentro de los archivos nacionales en asuntos del aire y del \r\nespacio a las ciencias sociales del mundo I e II.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206710</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105587</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/national-history-day-research</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/national-history-day-research"
}