{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103312</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103312</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087096</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"They Are Dead Now\": Eulogy for Sacco and Vanzetti</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Sie Sind Jetzt\" Tot: Lobrede f\u00fcr Sacco und\r\nVanzetti</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Elles Sont Mortes Maintenant\" : \u00c9loge pour\r\nSacco et Vanzetti</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Est\u00e3o Inoperante Agora\": Eulogy para Sacco\r\ne Vanzetti</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Ora Sono Guasti\": Eulogy per Sacco e \r\nVanzetti</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03bf\u03af \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1\": Eulogy \u03b3\u03b9\u03b1 Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nVanzetti</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Son Muertas Ahora\": Elogio para Sacco y\r\nVanzetti</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The emotional and highly publicized case of Nicola Sacco and Bartolomeo Vanzetti became a touchstone and rallying cry for American radicals in the early 20th century. The two Italian immigrants were accused in 1920 of murdering a paymaster in a holdup. Although the evidence against them was flimsy, they were readily convicted, in large part because they were immigrants and anarchists. Despite international protests, they were executed on August 23, 1927. Novelist John Dos Passos became deeply involved in the case after he visited Sacco and Vanzetti in Massachusetts prisons. In the fall of 1920 he joined the Sacco-Vanzetti Defense Committee. The case and execution were commemorated in an outpouring of literary expression. John Dos Passos's \"They Are Dead Now--  - \" appeared inthe  New Masses , October 1927. A stark poem that repudiated its own form as inadequate to the subject, it opened \"This isn't a poem.\" In the poem, the executions ended the dreams not only of Sacco and Vanzetti, but those of many others who had followed the trials with disbelief and outrage.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der emotionale und in hohem Grade publizierte \r\nKasten von Nicola Sacco und von Bartolomeo Vanzetti wurde ein \r\nPr\u00fcfstein und Sammelnschrei f\u00fcr amerikanische Radikale im \r\nfr\u00fchen 20. Jahrhundert. Die zwei italienischen Immigranten \r\nwurden 1920 der Ermordung einer Zahlstelle in einem Holdup \r\nbeschuldigt. Obgleich der Beweis gegen sie schwach war, wurden \r\nsie betriebsbereit, im gro\u00dfen Teil \u00fcberf\u00fchrt, weil sie Immigranten \r\nund Anarchisten waren. Trotz der internationalen Proteste wurden\r\nsie an August 23, 1927 durchgef\u00fchrt. Novelist-John DOS Passos \r\nwurde im Fall tief beteiligt, nachdem er Sacco und Vanzetti in den \r\nMassachusetts Gef\u00e4ngnissen besuchte. Im Fall von 1920 verband \r\ner den Sacco-Vanzetti Schutzverband. Der Fall und die \r\nAusf\u00fchrung wurden in einem Ergu\u00df des literarischen Ausdruckes \r\ngedacht. John DOS Passoss \"sie sind tote jetzt -- -\" \r\ngeerschienene inthe neue Massen, Oktober 1927. Ein steifes \r\nGedicht, das sein eigenes Formular ablehnte, wie unzul\u00e4nglich zum \r\nThema, \u00f6ffnete sie \"dieses ist nicht ein Gedicht.\" Im Gedicht \r\nbeendeten die Ausf\u00fchrungen die Tr\u00e4ume nicht nur von Sacco und von \r\nVanzetti, aber die von vielen anderen, die den Versuchen mit \r\nUngl\u00e4ubigkeit und Verbrechen gefolgt hatten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La caisse \u00e9motive et fortement annonc\u00e9e de \r\nNicola Sacco et de Bartolomeo Vanzetti est devenue une pierre de touche et \r\ncri de rassemblement pour les radicaux am\u00e9ricains en d\u00e9but du 20\u00e8me\r\nsi\u00e8cle. Les deux immigr\u00e9s italiens ont \u00e9t\u00e9 accus\u00e9s dans \r\n1920 d'assassiner un caissier dans un holdup. Bien que \r\nl'\u00e9vidence contre eux ait \u00e9t\u00e9 fragile, ils ont \u00e9t\u00e9 ais\u00e9ment \r\ncondamn\u00e9s, dans la grande partie parce qu'ils \u00e9taient des immigr\u00e9s \r\net des anarchistes. En d\u00e9pit des protestations internationales,\r\non les a ex\u00e9cut\u00e9 23 ao\u00fbt 1927. DOS Passos de John de \r\nromancier est devenu profond\u00e9ment impliqu\u00e9 dans le cas apr\u00e8s qu'il \r\nait visit\u00e9 Sacco et Vanzetti dans des prisons du Massachusetts. \r\nEn automne de 1920 il a joint le comit\u00e9 de d\u00e9fense de \r\nSacco-Vanzetti. Le cas et l'ex\u00e9cution ont \u00e9t\u00e9 comm\u00e9mor\u00e9s \r\ndans un \u00e9panchement d'expression litt\u00e9raire. Ils de DOS Passos\r\nde John \"sont maintenant -- -\" les nouvelles masses apparues mortes \r\nd'inthe, octobre 1927. Une po\u00e9sie rigide qui a ni\u00e9 sa propre \r\nforme comme insatisfaisante au sujet, il a ouvert \"ceci n'est pas une \r\npo\u00e9sie.\" Dans la po\u00e9sie, les ex\u00e9cutions ont termin\u00e9 les \r\nr\u00eaves non seulement de Sacco et de Vanzetti, mais ceux de beaucoup \r\nd'autres qui avaient suivi les \u00e9preuves avec l'incr\u00e9dulit\u00e9 et \r\nl'outrage.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A caixa emocional e altamente publicized de Nicola\r\nSacco e de Bartolomeo Vanzetti transformou-se um touchstone e grito \r\nrallying para radicais americanos no 20o s\u00e9culo adiantado. Os \r\ndois immigrants italianos foram acusados em 1920 de assassinar um \r\npaymaster em um holdup. Embora a evid\u00eancia de encontro a eles \r\nfosse fr\u00e1gil, convicted prontamente, na parte grande porque eram \r\nimmigrants e anarquistas. Apesar dos protestos internacionais, \r\nforam executados agosto em 23, 1927. O Dos Passos de John do \r\nnovelist tornou-se profundamente involvido no caso depois que visitou \r\nSacco e Vanzetti em pris\u00f5es de Massachusetts. Na queda de 1920 \r\njuntou o comit\u00ea de defesa de Sacco-Vanzetti. O caso e a \r\nexecu\u00e7\u00e3o foram comemorados em um outpouring da express\u00e3o \r\nliter\u00e1ria. Do Dos Passos de John \"s\u00e3o agora -- -\" massas novas\r\naparecidas inoperantes do inthe, outubro 1927. Um poema stark \r\nque repudiated seu pr\u00f3prio formul\u00e1rio como inadequado ao assunto, \r\nabriu \"este n\u00e3o \u00e9 um poema.\" No poema, as execu\u00e7\u00f5es \r\nterminaram os sonhos n\u00e3o somente de Sacco e de Vanzetti, mas aqueles \r\nde muitos outros que tinham seguido as experimenta\u00e7\u00f5es com o \r\ndisbelief e o ultraje.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La cassa impressionabile ed altamente divulg di \r\nNicola Sacco e di Bartolomeo Vanzetti si \u00e8 transformata in in un \r\ntouchstone e radunandosi gridi per i radicali americani \r\nnell'inizio del 20esimo secolo. I due immigranti italiani sono \r\nstati accusati in 1920 di assassinio del paymaster in un arresto. \r\nAnche se la prova contro di loro era fragile, sono stati \r\ncondannati prontamente, nella grande parte perch\u00e9 erano immigranti ed\r\nanarchici. Malgrado le proteste internazionali, sono stati \r\neseguiti il 23 agosto 1927. Il DOS Passos del John del \r\nromanziere \u00e8 stato profondamente implicato nel caso dopo che \r\nvisitasse Sacco e Vanzetti nelle prigioni del Massachusetts. \r\nNell'autunno di 1920 ha fatto parte del comitato di difesa di \r\nSacco-Vanzetti. Il caso e l'esecuzione sono stati commemorati in\r\nun outpouring dell'espressione letteraria. Del DOS Passos del \r\nJohn \"ora sono -- -\" nuove masse comparse guasti del inthe, ottobre \r\ndel 1927. Un poem rigido che ha rinnegato la relativa propria \r\nforma come inadeguata all'oggetto, ha aperto \"questo non \u00e8 un poem.\" \r\nNel poem, le esecuzioni hanno concluso i sogni non soltanto di \r\nSacco e di Vanzetti, ma quelli di molti altri che avessero seguito le \r\nprove con disbelief e l'oltraggio.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7\r\nNicola Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 Bartolomeo Vanzetti \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03ba\u03c1\u03b1\u03c5\u03b3\u03ae \u03bb\u03cd\u03b4\u03b9\u03c9\u03bd \u03bb\u03af\u03b8\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03c1\u03b9\u03b6\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1. \u039f\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf 1920 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \r\n\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03cd\u03c3\u03b7. \u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c8\u03b9\u03bb\u03ac,\r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b1, \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03bf\u03af. \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03c5\u03c1\u03af\u03b5\u03c2, \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd\r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 23 \u0391\u03c5\u03b3\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5, 1927, \u03bf \u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2 John Dos \r\nPassos \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03af\u03c7\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b2\u03b1\u03b8\u03b5\u03b9\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c6\u03cc\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03ad\u03c6\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \r\nSacco \u03ba\u03b1\u03b9 Vanzetti \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b1\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03b1\u03c3\u03b1\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2. \u03a4\u03bf \r\n\u03c6\u03b8\u03b9\u03bd\u03cc\u03c0\u03c9\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1920 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c7\u03ce\u03c1\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03c5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03b1\u03b8\u03b8\u03bf- Vanzetti \r\n\u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae. \u0397 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03ba\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7 \u03c3\u03b5\r\n\u03ad\u03bd\u03b1 \u03be\u03ad\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2. \u0398*\u0399\u03bf\u03c7\u03bd Dos \r\nPassos's \"\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03bf\u03af \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1 -- -\" \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd inthe \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \r\n\u03bc\u03ac\u03b6\u03b5\u03c2, \u039f\u03ba\u03c4\u03ce\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 1927. \u0388\u03bd\u03b1 \u03ac\u03ba\u03b1\u03bc\u03c0\u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03be\u03b5\r\n\u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1, \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b5 \"\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b4\u03b5\u03bd \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03bc\u03b1.\" \u03a3\u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03bc\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b1 \r\n\u03cc\u03bd\u03b5\u03b9\u03c1\u03b1 \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 Vanzetti, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \r\n\u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La caja emocional y altamente publicada de Nicola \r\nSacco y de Bartolomeo Vanzetti se convirti\u00f3 en una piedra de toque y grito\r\nde la reuni\u00f3n para los radicales americanos en el vig\u00e9simo siglo \r\ntemprano. Acusaron a los dos inmigrantes italianos en 1920 de \r\nasesinar un paymaster en una interrupci\u00f3n. Aunque la evidencia \r\ncontra ellos era d\u00e9bil, los condenaron f\u00e1cilmente, en parte grande \r\nporque eran inmigrantes y anarquistas. A pesar de protestas \r\ninternacionales, los ejecutaron 23 de agosto de 1927. El DOS \r\nPassos de Juan del novelista lleg\u00f3 a estar profundamente implicado en\r\nel caso despu\u00e9s de que \u00e9l visitara Sacco y Vanzetti en las prisiones\r\nde Massachusetts. En la ca\u00edda de 1920 \u00e9l ensambl\u00f3 a comit\u00e9 \r\nde defensa de Sacco-Vanzetti. El caso y la ejecuci\u00f3n fueron \r\nconmemorados en un flujo de expresi\u00f3n literaria. Del DOS \r\nPassos de Juan \"ahora son -- -\" nuevas masas aparecidas muertas del \r\ninthe, octubre de 1927. Un poema r\u00edgido que neg\u00f3 su propia \r\nforma como inadecuada al tema, abri\u00f3 \"esto no es un poema.\" En \r\nel poema, las ejecuciones terminaron los sue\u00f1os no solamente de Sacco\r\ny de Vanzetti, pero los de muchos otros que hab\u00edan seguido los \r\nensayos con incredulidad y ultraje.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087096</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103312</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/they-are-dead-now-eulogy-for-sacco-and-vanzetti</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/they-are-dead-now-eulogy-for-sacco-and-vanzetti"
}