{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104022</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104022</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206782</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">A Date Which Will Live in Infamy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ein Datum, das in der Niedertracht lebt</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Une date qui vivra dans l'infamie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Uma data que viva no infamy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una data che vivr\u00e0 nel infamy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b9\u03b1 \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bc\u03b7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b6\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 Infamy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Una fecha que vivir\u00e1 en infamy</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">shows the typewritten draft of the December 8, 1941, speech in which Franklin Roosevelt asked Congress to declare war on Japan. The draft shows Roosevelt's hand-written edits, including his change of the phrase a date which will live in world history to a date which will live in infamy. Students can also listen to the beginning of the speech.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeigt den getippten Entwurf des Dezembers 8, 1941,\r\nRede, in der Franklin Roosevelt Kongre\u00df bat, Krieg auf Japan zu \r\nerkl\u00e4ren. Die Entwurferscheinen handgeschriebene das Roosevelts\r\nbearbeitet, einschlie\u00dflich seine \u00c4nderung der Phrase ein Datum, das \r\nin der Weltgeschichte zu einem Datum lebt, das in der Niedertracht \r\nlebt. Kursteilnehmer k\u00f6nnen zum Anfang der Rede auch h\u00f6ren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">montre l'\u00e9bauche tap\u00e9e \u00e0 la machine d\u00e9cembre \r\nde 8, 1941, la parole dans laquelle Franklin Roosevelt a demand\u00e9 au \r\ncongr\u00e8s de d\u00e9clarer la guerre sur le Japon. Les expositions le\r\nRoosevelt d'\u00e9bauche manuscrit \u00e9dite, y compris son changement de \r\nl'expression par date qui vivra dans l'histoire du monde \u00e0 une date \r\nqui vivra dans l'infamie. Les \u00e9tudiants peuvent \u00e9galement \r\n\u00e9couter le d\u00e9but du discours.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">mostra o esbo\u00e7o typewritten dezembro do 8, 1941, \r\no discurso em que Franklin Roosevelt pediu que o congress declarasse a\r\nguerra em Jap\u00e3o. As mostras o Roosevelt do esbo\u00e7o escrito \u00e0 \r\nm\u00e3o editam, including sua mudan\u00e7a da frase um a data que viver\u00e1 no \r\nhistory do mundo a uma data que viva no infamy. Os estudantes \r\npodem tamb\u00e9m escutar o come\u00e7o do discurso.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">mostra la brutta copia dattilografata de 8 \r\ndicembre 1941, discorso in cui Franklin Roosevelt ha chiesto al \r\ncongresso di dichiarare la guerra con Giappone. Le esposizioni \r\nil Roosevelt della brutta copia scritto a mano stampa, compreso il suo\r\ncambiamento della frase un la data che vivr\u00e0 nella storia del mondo \r\nad una data che vivr\u00e0 nel infamy. Gli allievi possono anche \r\nascoltare l'inizio del discorso.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03c5\u03bb\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 8\u03b7\u03c2 \u0394\u03b5\u03ba\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \r\n..1941, \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 Franklin Roosevelt \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b7\u03c1\u03cd\u03be\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03af\u03b1. \u03a4\u03bf \r\n\u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 Roosevelt \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03bc\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9, \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c6\u03c1\u03ac\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bc\u03b7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b8\u03b1 \u03b6\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bc\u03b7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03b6\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5\r\ninfamy. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03c1\u03c7\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">muestra el bosquejo escrito a ma'quina del de \r\ndiciembre 8 de 1941, el discurso en el cual Franklin Roosevelt pidi\u00f3 \r\nque el congreso declarara guerra en Jap\u00f3n. Las demostraciones \r\nel Roosevelt del bosquejo manuscrito corrigen, incluyendo su cambio de\r\nla frase a la fecha que vivir\u00e1 en historia del mundo a una fecha que \r\nviva en infamy. Los estudiantes pueden tambi\u00e9n escuchar el \r\nprincipio del discurso.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206782</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104022</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/a-date-which-will-live-in-infamy</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/a-date-which-will-live-in-infamy"
}