{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103594</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103594</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204608</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Media mind control</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mediasinnessteuerung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Commande d'esprit de medias</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Controle da mente dos media</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Controllo di mente di media</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0388\u03bb\u03b5\u03b3\u03c7\u03bf\u03c2 \u03bc\u03c5\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd MEDIA</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Control de la mente de los media</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Some research studies indicate that the common portrayal of violence on television has desensitized children towards it. The purpose of this lesson is to help students redevelop their sensitivity towards violence and develop a critical attitude towards the purpose of violence in television.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Einige Forschung Studien zeigen an, da\u00df die \r\ngel\u00e4ufige Schilderung der Gewaltt\u00e4tigkeit auf Fernsehen Kinder in \r\nRichtung zu ihr desensibilisiert hat. Der Zweck dieser Lektion \r\nist, Kursteilnehmern zu helfen, ihre Empfindlichkeit in Richtung zur \r\nGewaltt\u00e4tigkeit neu zu entwickeln und eine kritische einstellung \r\ngegen\u00fcber dem Zweck der Gewaltt\u00e4tigkeit im Fernsehen zu entwickeln.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Quelques \u00e9tudes de recherches indiquent que la \r\nrepr\u00e9sentation commune de la violence \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision a \r\nd\u00e9sensibilis\u00e9 des enfants vers elle. Le but de cette le\u00e7on \r\nest d'aider des \u00e9tudiants \u00e0 reconstruire leur sensibilit\u00e9 vers la \r\nviolence et \u00e0 d\u00e9velopper une attitude critique envers le but de la \r\nviolence dans la t\u00e9l\u00e9vision.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alguns estudos da pesquisa indicam que o portrayal\r\ncomum da viol\u00eancia na televis\u00e3o desensitized crian\u00e7as para ele. \r\nA finalidade desta li\u00e7\u00e3o \u00e9 ajudar a estudantes reconstruir \r\nsua sensibilidade para a viol\u00eancia e desenvolver uma atitude cr\u00edtica\r\npara a finalidade da viol\u00eancia na televis\u00e3o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Alcuni studi di ricerca indicano che la \r\nrappresentazione comune della violenza sulla televisione gli ha \r\ndesensibilizzato i bambini. Lo scopo di questa lezione \u00e8 \r\naiutare gli allievi a ricostruire la loro sensibilit\u00e0 verso la \r\nviolenza ed a sviluppare un atteggiamento critico nei confronti dello \r\nscopo della violenza in televisione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03af\u03c7\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae \r\n\u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03cc\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf. \u039f \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \r\n\u03b5\u03bd\u03b9\u03c3\u03c7\u03c5\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03ad\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03cc\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Algunos estudios de la investigaci\u00f3n indican que \r\nla representaci\u00f3n com\u00fan de la violencia en la televisi\u00f3n ha \r\ndesensibilizado a ni\u00f1os hacia ella. El prop\u00f3sito de esta \r\nlecci\u00f3n es ayudar a estudiantes a reconstruir su sensibilidad hacia \r\nviolencia y a desarrollar una actitud cr\u00edtica hacia el prop\u00f3sito de \r\nla violencia en la televisi\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:LINDA NELSON\r\nFN:LINDA NELSON\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204608</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103594</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/media-mind-control</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/media-mind-control"
}