{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106921</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106921</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087369</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"All Over the Land Nothing Else Was Spoken Of \": Cabeza de Vaca Takes Up Residence as a Medicine Man in the Southwest, 1530s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"ganz \u00fcber dem Land wurde nichts sonst von\" \r\ngesprochen: Cabeza de Vaca nimmt Wohnsitz als Medizin-Mann im \r\nS\u00fcdwesten, 1530s auf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"partout la terre rien a \u00e9t\u00e9 parl\u00e9e autrement \r\nde\" : Cabeza de Vaca prend la r\u00e9sidence en tant que chaman dans\r\nle sud-ouest, 1530s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"toda sobre a terra nada foi falado mais de\": \r\nResid\u00eancia como um homem de medicina no sudoeste, 1530s de \r\nCabeza de Vaca Fazer exame acima</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"dappertutto la terra niente altrimenti \u00e8 stata \r\nparlata di\": Cabeza de Vaca prende la residenza come uomo di \r\nmedicina nel sud-ovest, 1530s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf \u03ad\u03b4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c2 \u03b7 \u03c4\u03af\u03c0\u03bf\u03c4\u03b1 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf \u03bc\u03b9\u03bb\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1\": Cabeza de Vaca Takes \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 \u03c9\u03c2 \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf \r\n\u03b9\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03bf\u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03bf, 1530s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"todo sobre la pista no se habl\u00f3 nada  de\": \r\nCabeza de Vaca toma la residencia como hombre de medicina en el \r\nsudoeste, 1530s</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">One of the earliest accounts of the European-Indian encounter in North America was of the ill-fated 1527 expedition of P\ufffdnfilo de Narv\ufffdez. After disembarking on the Florida coast near Tampa, the Spanish forces on land and sea became disastrously separated. Having overstayed their welcome and with local Indians in pursuit, Alvar Nu\ufffdez Cabeza de Vaca, second in command, set out with his men on rafts back to Cuba. Eighty survivors came through a hurricane to land near Galveston, Texas. Four years later, in 1536, when they were rescued in northern Mexico by Spanish slave traders, only four remained: Cabeza de Vaca, two other Spaniards, and an African named Estevan. In his epic  Relacions  (1542), Cabeza de Vaca recounted how he was frequently called upon to cure natives that they encountered, which led to the natives' adoration. Since the Indians left no written sources, what little we know about the coming of the European explorers and their early encounters with the Indians often comes from European accounts such as this.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eine die fr\u00fchesten Rechnungspr\u00fcfungen des \r\nEurop\u00e4isch-Indischen Treffens in Nordamerika war von der ill-fated \r\nExpedition 1527 von P?nfilo de Narv?ez. Nachdem sie auf der \r\nFlorida K\u00fcste nahe Tampa ausgeschifft waren, wurden die \r\nSpanischkr\u00e4fte auf Land und Meer verh\u00e4ngnisvoll getrennt. \r\nHaben overstayed ihr willkommenes und mit lokalen Indern in der \r\nVerfolgung, Alvar Nu?ez Cabeza de Vaca, an zweiter Stelle im Befehl, \r\ndarlegte mit seinen M\u00e4nnern auf Fl\u00f6ssen zur\u00fcck zu Kuba. \r\nAchtzig \u00dcberlebende kamen durch einen Hurrikan, nahe Galveston,\r\nTexas zu landen. Vier Jahre sp\u00e4ter, 1536, als sie in Nordmexiko\r\nSpanish von den Sklavenh\u00e4ndlern gerettet wurden, nur vier blieben: \r\nCabeza de Vaca, zwei andere Spaniards und ein Afrikaner benannte\r\nEstevan. In seinem epischen Relacions (1542), z\u00e4hlte Cabeza de \r\nVaca nach, wie um ihn h\u00e4ufig ersucht wurde, um Eingeborene zu \r\nkurieren, die sie antrafen, die zu den Eingeborenen die Verehrung \r\nf\u00fchrten. Seit den Indern, die keine schriftlichen Quellen \r\ngelassen werden, welches wenig wir \u00fcber das Kommen der europ\u00e4ischen \r\nForscher und ihres fr\u00fchen Treffens mit den Indern kennen, kommt \r\nh\u00e4ufig von europ\u00e4ischen Konten wie diesem.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Un des comptes les plus t\u00f4t de la rencontre \r\nEurop\u00e9en-Indienne en Am\u00e9rique du nord \u00e9tait en exp\u00e9dition \r\n1527 infortun\u00e9e de P?nfilo de Narv?ez. Apr\u00e8s le d\u00e9barquement \r\nsur la c\u00f4te de la Floride pr\u00e8s de Tampa, les forces d'Espagnol sur \r\nla terre et la mer sont devenues d\u00e9sastreusement s\u00e9par\u00e9es. \r\nAvoir overstayed leur bienvenu et avec les Indiens locaux \u00e0 la \r\npoursuite, Alvar Nu?ez Cabeza de Vaca, en second lieu aux commandes, a\r\nvis\u00e9 avec ses hommes sur des radeaux de nouveau au Cuba. \r\nQuatre-vingts survivants sont venus par un ouragan pour \r\nd\u00e9barquer pr\u00e8s de Galveston, le Texas. Quatre ans apr\u00e8s, en \r\n1536, quand ils ont \u00e9t\u00e9 sauv\u00e9s au Mexique nordique par les \r\ncommer\u00e7ants slaves d'Spanish, seulement quatre sont rest\u00e9s : \r\nCabeza de Vaca, deux autres Espagnols, et un Africain a nomm\u00e9 \r\nEstevan. Dans son Relacions \u00e9pique (1542), Cabeza de Vaca a \r\nracont\u00e9 comment il a \u00e9t\u00e9 fr\u00e9quemment invit\u00e9 pour gu\u00e9rir les \r\nindig\u00e8nes qu'ils ont rencontr\u00e9s, qui ont men\u00e9 aux indig\u00e8nes \r\nl'adoration. Depuis les Indiens non laiss\u00e9s aucune source \r\n\u00e9crite, quel peu nous connaissons venir des explorateurs europ\u00e9ens \r\net de leur rencontre t\u00f4t avec les Indiens vient souvent des comptes \r\neurop\u00e9ens de ce type.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Um dos clientes os mais adiantados do encontro \r\nEuropeu-european-Indian em America do Norte era da expedi\u00e7\u00e3o 1527 \r\nill-fated de P?nfilo de Narv?ez. Ap\u00f3s disembarking na costa de \r\nFlorida perto de Tampa, as for\u00e7as do espanhol na terra e no mar \r\ntornaram-se separadas desastrosamente. Ter overstayed seu \r\nbem-vindo e com os indians locais na persegui\u00e7\u00e3o, Alvar Nu?ez Cabeza\r\nde Vaca, em segundo no comando, jogo para fora com seus homens em \r\njangadas suporta a Cuba. Eighty sobreviventes vieram com um \r\nfurac\u00e3o aterrar perto de Galveston, Texas. Quatro anos mais \r\ntarde, em 1536, quando foram salvados em M\u00e9xico do norte por \r\ncomerciantes slave de Espanhol, only quatro remanesceram: Cabeza\r\nde Vaca, outros dois spaniards, e um africano nomeou Estevan. Em\r\nseu Relacions epic (1542), Cabeza de Vaca recounted como foi convidado\r\nfreq\u00fcentemente para curar os nativos que encontraram, que conduziram \r\naos nativos ao adoration. Desde os indians n\u00e3o deixados nenhuma\r\nfonte escrita, que pouco n\u00f3s sabemos sobre a vinda dos exploradores \r\neuropeus e de seu encontro adiantado com os indians vem frequentemente\r\ndos clientes europeus tais como isto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Uno dei clienti pi\u00f9 iniziali dell'incontro \r\nEuropeo-Indiano in America del Nord era della spedizione ill-fated \r\n1527 di P?nfilo de Narv?ez. Dopo lo sbarco sul litorale della \r\nFlorida vicino a Tampa, le forze dello Spagnolo su terra e sul mare \r\nsono stato disastroso separate. Avere overstayed il loro \r\nbenvenuto e con gli indiani locali nell'inseguimento, Alvar Nu?ez \r\nCabeza de Vaca, in secondo luogo a capo, ha precisato con i suoi \r\nuomini sulle zattere di nuovo alla Cuba. Ottanta superstiti sono\r\nvenuto con un uragano atterrare vicino a Galveston, il Texas. \r\nQuattro anni pi\u00f9 successivamente, in 1536, quando sono stati \r\nsalvati nel Messico del Nord dai commercianti slave dello Spanish, \r\nsolo quattro sono rimasto: Cabeza de Vaca, altri due spaniards e\r\nun Africano ha chiamato Estevan. Nel suo Relacions epic (1542), \r\nCabeza de Vaca ha raccontato come \u00e8 stato invitato frequentemente per\r\ncurare i nativi che hanno incontrato, che hanno condotto ai nativi il \r\nadoration. Dagli indiani non lasciati sorgenti scritte, che \r\npiccolo conosciamo circa venire degli esploratori europei e del loro \r\nincontro iniziale con gli indiani viene spesso dai clienti europei \r\ncome questo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b9\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2-\u0399\u03bd\u03b4\u03bf\u03cd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0392\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b4\u03cd\u03c3\u03bc\u03bf\u03b9\u03c1\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 1527 P?nfilo de Narv?ez. \u039c\u03b5\u03c4\u03ac\r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b2\u03b7\u03b2\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03ba\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a6\u03bb\u03ce\u03c1\u03b9\u03b4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03ac\u03bc\u03c0\u03b1, \u03bf\u03b9 \r\n\u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c5\u03bd\u03ac\u03bc\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ad\u03b4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03b9\u03ba\u03ac\r\n\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2. \u0397 \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u0399\u03bd\u03b4\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7, Alvar Nu?ez Cabeza de Vaca, \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03b1 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03bf\u03cd\u03b2\u03b1. \u039f\u03b3\u03b4\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b6\u03cc\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b1\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c4\u03c5\u03c6\u03ce\u03bd\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b3\u03b5\u03b9\u03c9\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac \u03c3\u03b5 Galveston, \u03a4\u03ad\u03be\u03b1\u03c2. \u03a4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b1 \u03ad\u03c4\u03b7 \r\n\u03b1\u03c1\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1, \u03c4\u03bf 1536, \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf \u039c\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2\r\n\u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03c9\u03bd, \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03bc\u03b5\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd: Cabeza de Vaca, \u03b4\u03cd\u03bf \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03bf\u03af, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2 \r\n\u03bf\u03bd\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd Estevan. \u03a3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc Relacions \u03c4\u03bf\u03c5 (1542), \r\nCabeza de Vaca \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03ba\u03bb\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03b8\u03b5\u03c1\u03b1\u03c0\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03c4\u03cc\u03c0\u03b9\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd, \u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03bb\u03b1\u03c4\u03c1\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bd\u03c4\u03cc\u03c0\u03b9\u03c9\u03bd. \u0394\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf\u03b9 \u0399\u03bd\u03b4\u03bf\u03af \u03b4\u03b5\u03bd \u03ac\u03c6\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c0\u03c4\u03ae \u03c0\u03b7\u03b3\u03ae, \u03c0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03bb\u03af\u03b3\u03b1 \u03be\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03c1\u03c7\u03bf\u03bc\u03cc \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u0399\u03bd\u03b4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Una de las cuentas m\u00e1s tempranas del encuentro \r\nEuropeo-Indio en Norteam\u00e9rica estaba de la expedici\u00f3n ill-fated 1527\r\nde P?nfilo de Narv?ez. Despu\u00e9s de desembarcar en la costa de la\r\nFlorida cerca de Tampa, las fuerzas del espa\u00f1ol en pista y el mar \r\ndesastroso se separaron. El tener overstayed su agradable y con \r\nlos indios locales en la b\u00fasqueda, Alvar Nu?ez Cabeza de Vaca, en \r\nsegundo lugar en comando, precis\u00f3 con sus hombres en balsas de nuevo \r\na Cuba. Ochenta sobrevivientes vinieron con un hurac\u00e1n \r\naterrizar cerca de Galveston, Tejas. Cuatro a\u00f1os m\u00e1s tarde, en\r\n1536, cuando a los comerciantes auxiliares spanish los rescataron en \r\nM\u00e9xico norte\u00f1o, s\u00f3lo permanec\u00edan cuatro: Cabeza de Vaca, dos\r\notros espa\u00f1oles, y africano nombr\u00f3 a Estevan. En su Relacions \r\n\u00e9pico (1542), Cabeza de Vaca cont\u00f3 de nuevo c\u00f3mo lo invitaron con \r\nfrecuencia para curar a los naturales a que encontraron, que \r\ncondujeron a los naturales la adoraci\u00f3n. Desde los indios no \r\ndejados ninguna fuente escrita, qu\u00e9 poco sabemos sobre venir de los \r\nexploradores europeos y de su encuentro temprano con los indios viene \r\na menudo de cuentas europeas tales como esto.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087369</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106921</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/all-over-the-land-nothing-else-was-spoken-of-cabeza-de-vaca-takes-up-residence-as-a-medicine-man-in-the-southwest-1530s</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/all-over-the-land-nothing-else-was-spoken-of-cabeza-de-vaca-takes-up-residence-as-a-medicine-man-in-the-southwest-1530s"
}