{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "motto", 
        "motto", 
        "Motto", 
        "devise", 
        "motto", 
        "motto", 
        "\u03c1\u03b7\u03c4\u03cc", 
        "lema"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/82777</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>82777</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>eun</catalog>\r\n            <entry>15414</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"fi\">Yhdist\u00e4misteht\u00e4v\u00e4 Euroopan unionin motosta</string>\r\n            <string language=\"en\">Matching Task on the European Motto</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zusammenpassende Aufgabe auf dem europ\u00e4ischen \r\nMotto</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Apparier Chargent sur la devise \r\neurop\u00e9enne</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Tarefa combinando no motto europeu</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Operazione di corrispondenza sul motto europeo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03ce\u03b4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc \r\n\u03c1\u03b7\u03c4\u03cc</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Tarea que corresponde con en el lema europeo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fi</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fi\">Euroopan unionin motto julkistettiin alun perin ep\u00e4virallisen prosessin kautta vuonna 2000. \"Moninaisuudessaan yhten\u00e4inen\" valittiin koululaisten ehdotusten pohjalta ja sen hyv\u00e4ksyi europarlamentin puhemies Nicole Fontaine. Motto on nykyisell\u00e4\u00e4n kirjoitettu unionin perustuslakiluonnokseen, mutta toistaiseksi se tunnetaan huonosti unionin kansalaisten keskuudessa.</string>\r\n            <string language=\"en\">The Motto The European motto Unity in diversity (Latin: In varietate concordia) was first established through an unofficial process in 2000. It was selected from entries proposed by school pupils on a website and then accepted by the President of the European Parliament, Nicole Fontaine.The motto is written in the draft of constitution of the European Union but it is still quite unknown to its citizens.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"fi\">motto</string>\r\n            <string language=\"en\">motto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Motto die europ\u00e4ische Motto Einheit in der \r\nVerschiedenartigkeit (Latein: Im varietate concordia) wurde \r\nzuerst durch einen nicht offiziellen Proze\u00df 2000 hergestellt. \r\nEr wurde von den Eintr\u00e4gen ausgew\u00e4hlt, die von den \r\nSchulesch\u00fclern auf einer Web site vorgeschlagen wurden und dann \r\nangenommen durch den Pr\u00e4sidenten des Europ\u00e4ischen Parlaments, Nicole\r\nFontaine.The wird Motto in den Entwurf der Beschaffenheit des \r\neurop\u00e4ischen Anschlu\u00dfes geschrieben, aber es ist noch seinen \r\nB\u00fcrgern ziemlich unbekannt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La devise l'unit\u00e9 europ\u00e9enne de devise dans la \r\ndiversit\u00e9 (latin : Dans le concordia de varietate) a \u00e9t\u00e9 \r\n\u00e9tabli la premi\u00e8re fois par un processus officieux en 2000. Il\r\na \u00e9t\u00e9 choisi parmi des entr\u00e9es propos\u00e9es par des \u00e9l\u00e8ves d'\u00e9cole\r\nsur un site Web et alors re\u00e7u par le pr\u00e9sident du Parlement \r\neurop\u00e9en, la devise de Nicole Fontaine.The est \u00e9crite dans \r\nl'\u00e9bauche de la constitution de l'union europ\u00e9enne mais elle est \r\ntoujours tout \u00e0 fait inconnue \u00e0 ses citoyens.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O motto a unidade europ\u00e9ia do motto na \r\ndiversidade (latin: No concordia do varietate) foi estabelecido \r\nprimeiramente com um processo unofficial em 2000. Foi \r\nselecionado das entradas propostas pelos alunos da escola em um Web \r\nsite e aceitado ent\u00e3o pelo presidente do parliament europeu, o motto \r\nde Nicole Fontaine.The \u00e9 escrito no esbo\u00e7o do constitution da uni\u00e3o\r\neurop\u00e9ia mas \u00e9 ainda completamente desconhecido a seus cidad\u00e3os.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il motto l'unit\u00e0 europea di motto nella \r\ndiversit\u00e0 (Latino: In concordia del varietate) in primo luogo \r\n\u00e8 stato stabilito con un processo ufficioso in 2000. \u00c8 stato \r\nscelto dalle entrate proposte dagli allievi della scuola su un Web \r\nsite ed allora accettato dal presidente del Parlamento Europeo, il \r\nmotto di Nicole Fontaine.The \u00e8 scritto nella brutta copia della \r\ncostituzione di Unione Europea ma \u00e8 ancora abbastanza sconosciuto ai \r\nrelativi cittadini.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c1\u03b7\u03c4\u03cc \u03b7 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c1\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03bf\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03af\u03b1\r\n(\u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac: \u03c3\u03c4\u03bf concordia varietate) \u03ba\u03b1\u03b8\u03b9\u03b5\u03c1\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \r\n\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf 2000. \u0395\u03c0\u03b9\u03bb\u03ad\u03c7\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \r\n\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03b5\u03ba\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5, Nicole Fontaine. \u03a4\u03bf \u03c1\u03b7\u03c4\u03cc \r\n\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03c4\u03ac \u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El lema la unidad europea del lema en la \r\ndiversidad (lat\u00edn: En concordia del varietate) primero fue \r\nestablecido con un proceso oficioso en 2000. Fue seleccionado de\r\nlas entradas propuestas por las pupilas de la escuela en un Web site y\r\nentonces validado por el presidente del Parlamento Europeo, el lema de\r\nNicole Fontaine.The se escribe en el bosquejo de la constituci\u00f3n de \r\nla uni\u00f3n europea pero sigue siendo absolutamente desconocido a sus \r\nciudadanos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Motto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">devise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">motto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">motto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03b7\u03c4\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">lema</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Byholm;Tea;;;\r\nFN:Tea Byholm\r\nORG:null\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>eun</catalog>\r\n            <entry>15414</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Byholm;Tea;;;\r\nFN:Tea Byholm\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-05-30</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;European Schoolnet\r\nFN:European Schoolnet\r\nORG:European Schoolnet\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>enricher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Byholm;Tea;;;\r\nFN:Tea Byholm\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-10-11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>enricher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Byholm;Tea;;;\r\nFN:Tea Byholm\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-10-11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>fi</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">12-U</string>\r\n            <string language=\"fi\">&gt; 12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"fi\">Yhdist\u00e4 EUn kielet oikeisiin mottoihin.</string>\r\n            <string language=\"en\">Match the languages of EU with the right mottos.</string>\r\n          </description>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">&lt;rdf:RDF xmlns=\"http://web.resource.org/cc/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"&gt;&lt;Work rdf:about=\"\"&gt;&lt;license rdf:resource=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\" /&gt;&lt;/Work&gt;&lt;License rdf:about=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\"&gt;&lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Attribution\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Reproduction\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Distribution\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/DerivativeWorks\" /&gt;&lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Notice\" /&gt;&lt;/License&gt;&lt;/rdf:RDF&gt;</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>277</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fi\">maa</string>\r\n                <string language=\"en\">country</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>711</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"fi\">kielet</string>\r\n                <string language=\"en\">languages</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>82777</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://myeurope.eun.org/shared/data/myeurope/2005/los/05/tea-bis/meidan/mottofi.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://myeurope.eun.org/shared/data/myeurope/2005/los/05/tea-bis/meidan/mottofi.htm"
}