{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103671</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103671</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205932</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Architecture and Interior Design for 20th Century America: Samuel Gottscho and William Schleisner</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Architektur und Innenarchitektur f\u00fcr 20. \r\nJahrhundert Amerika: Samuel Gottscho und William Schleisner</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Architecture et conception int\u00e9rieure pour le \r\n20\u00e8me si\u00e8cle Am\u00e9rique : Samuel Gottscho et William \r\nSchleisner</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Arquitetura e projeto interior para o 20o s\u00e9culo \r\nAm\u00e9rica: Samuel Gottscho e William Schleisner</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Architettura e disegno interno per il ventesimo \r\nsecolo America: Samuel Gottscho e William Schleisner</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf 20\u03cc \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \r\n\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae: \u0398*\u03a3\u03b1\u03bcu\u03b5\u03bb Gottscho \u03ba\u03b1\u03b9 William Schleisner</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Configuraci\u00f3n y dise\u00f1o interior para el \r\nvig\u00e9simo siglo Am\u00e9rica: Samuel Gottscho y Guillermo \r\nSchleisner</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">offer over 29,000 images primarily of architectural subjects, including interiors and exteriors of homes, stores, offices, factories, historic buildings, and other structures. Subjects are concentrated chiefly in the northeastern United States, especially the New York City area, and Florida. Included are the homes of notable Americans, such as Raymond Loewy, and of several U.S. presidents, as well as color images of the 1939-40 New York World's Fair.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Angebot \u00fcber 29.000 Bildern haupts\u00e4chlich der \r\narchitektonischen Themen, einschlie\u00dflich Inneren und \u00c4u\u00dfere der \r\nH\u00e4user, der Speicher, der B\u00fcros, der Fabriken, der historischen \r\nGeb\u00e4ude und anderer Strukturen. Themen werden haupts\u00e4chlich in\r\nden nord\u00f6stlichen Vereinigten Staaten, besonders der New York City \r\nBereich und in Florida konzentriert. Sind die H\u00e4user der \r\nbemerkenswerten Amerikaner, wie Raymond Loewy und einiger VEREINIGTE \r\nSTAATEN Pr\u00e4sidenten enthalten, sowie Farbe Bilder der angemessenen \r\nNew York Welt 1939-40.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">offre plus de 29.000 images principalement des \r\nsujets architecturaux, y compris des int\u00e9rieurs et des ext\u00e9rieurs \r\ndes maisons, des m\u00e9moires, des bureaux, des usines, des b\u00e2timents \r\nhistoriques, et d'autres structures. Des sujets sont concentr\u00e9s\r\nprincipalement la r\u00e9gion Etats-Unis du nord-est, particuli\u00e8rement \r\nNew York City, et Floride. Incluses sont les maisons des \r\nAm\u00e9ricains notables, telles que Raymond Loewy, et de plusieurs \r\npr\u00e9sidents des ETATS-UNIS, aussi bien que des images de couleur de \r\n1939-40 de New York mondial.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">oferta sobre 29.000 imagens primeiramente de \r\nassuntos architectural, including interiores e exteriores das HOME, de\r\nlojas, de escrit\u00f3rios, de f\u00e1bricas, de edif\u00edcios historic, e de \r\noutras estruturas. Os assuntos s\u00e3o concentrados principalmente \r\nnos estados unidos do nordeste, especial na \u00e1rea de New York City, e \r\nem Florida. Inclu\u00eddas s\u00e3o as HOME de americanos not\u00e1veis, \r\ntais como Raymond Loewy, e de diversos presidentes de ESTADOS UNIDOS, \r\nas.well.as imagens da cor do mundo 1939-40 de New York justo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">offerta oltre 29.000 immagini soprattutto degli \r\noggetti architettonici, compreso gli interiori e gli esterni delle \r\nsedi, dei depositi, degli uffici, delle fabbriche, delle costruzioni \r\nstoriche e di altre strutture. Gli oggetti sono concentrati \r\nprincipalmente nel di nordest unito Dichiara, particolarmente \r\nla zona de New York City e Florida. Incluse sono le sedi degli \r\nAmericani notevoli, quale Raymond Loewy e di parecchi presidenti degli\r\nSTATI UNITI, cos\u00ec come le immagini di colore del mondo 1939-40 de New\r\nYork giusto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03ac\u03bd\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd 29.000 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b8\u03b5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd\r\n\u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c0\u03b9\u03c4\u03b9\u03ce\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03c9\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03c9\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03b4\u03bf\u03bc\u03ce\u03bd. \u03a4\u03b1 \r\n\u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03c5\u03c1\u03af\u03c9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b2\u03bf\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \r\n\u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2, \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \r\n\u03a6\u03bb\u03ce\u03c1\u03b9\u03b4\u03b1. \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\u03b1 \u03be\u03b5\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd, \r\n\u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 Raymond Loewy, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c6\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u03a9\u039d \u03a0\u03c1\u03bf\u03ad\u03b4\u03c1\u03c9\u03bd, \r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2\r\n\u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 1939-40.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">oferta sobre 29.000 im\u00e1genes sobre todo de temas \r\narquitect\u00f3nicos, incluyendo interiores y exteriores de hogares, de \r\nalmacenes, de oficinas, de f\u00e1bricas, de edificios hist\u00f3ricos, y de \r\notras estructuras. Los temas se concentran principalmente en New\r\nYork City el \u00e1rea de los Estados Unidos del noreste, especialmente, y\r\nla Florida. Incluidos son los hogares de americanos notables, \r\ntales como Raymond Loewy, y de varios presidentes de ESTADOS UNIDOS, \r\nas\u00ed como las im\u00e1genes del color del mundo 1939-40 de Nueva York \r\njusto.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205932</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103671</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/architecture-and-interior-design-for-20th-century-america-samuel-gottscho-and-william-schleisner</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/architecture-and-interior-design-for-20th-century-america-samuel-gottscho-and-william-schleisner"
}