{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108518</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108518</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206896</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">American Visionaries: Frederick Douglass</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Amerikanische Vision\u00e4re: Frederick \r\nDouglass</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Visionnaires Am\u00e9ricains : Frederick \r\nDouglass</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Visionaries Americanos: Frederick Douglass</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Visionari Americani: Frederick Douglass</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bf\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2: Frederick \r\nDouglass</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Visionarios Americanos: Frederick Douglass</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">features items owned by the famous abolitionist, human rights and women's rights activist, orator, author, journalist, publisher, and social reformer. The site consists of enlargeable images of items in the museum and archival collections at the Frederick Douglass National Historic Site at Cedar Hill, Southeast Washington, DC.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kennzeichnet die Einzelteile, die durch das \r\nber\u00fchmte abolitionist, die menschlichen Rechte und die Rechte \r\nAktivist der Frauen, der Redner, der Autor, der Journalist, der \r\nVerleger und der SozialReformer besessen werden. Die Site \r\nbesteht aus enlargeable Bildern der Einzelteile im Museum und \r\narchivalischen Ansammlungen an der Frederick Douglass nationalen \r\nhistorischen Site am Zeder-H\u00fcgel, S\u00fcdostwashington, Gleichstrom.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">comporte des \u00e9l\u00e9ments poss\u00e9d\u00e9s par \r\nl'abolitionniste c\u00e9l\u00e8bre, les droits de l'homme et les droits \r\nactiviste des femmes, l'orateur, l'auteur, le journaliste, l'\u00e9diteur,\r\net le r\u00e9formateur social. Le site se compose des images \r\nenlargeable des \u00e9l\u00e9ments dans le mus\u00e9e et des collections \r\narchivistiques au site historique national de Frederick Douglass \u00e0 la\r\ncolline de c\u00e8dre, Washington du sud-est, C.C.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">caracteriza os artigos possu\u00eddos pelo \r\nabolitionist famoso, as direitas humanas e as direitas activista das \r\nmulheres, o orator, o autor, o journalist, o publisher, e o reformer \r\nsocial. O local consiste em imagens enlargeable dos artigos no \r\nmuseu e em cole\u00e7\u00f5es archival no local historic nacional de Frederick\r\nDouglass no monte do cedro, Washington do sudeste, C.C..</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">caratterizza gli articoli posseduti dal \r\nabolitionist famoso, i diritti dell'uomo ed i diritti attivista \r\ndelle donne, il orator, l'autore, il giornalista, l'editore ed il \r\nreformer sociale. Il luogo consiste delle immagini enlargeable \r\ndegli articoli nel museo e delle collezioni archivistiche al luogo \r\nstorico nazionale di Frederick Douglass alla collina del cedro, \r\nWashington, DC sudorientale.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \r\n\u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03b7\u03bc\u03bf \u03c1\u03b5\u03c6\u03bf\u03c1\u03bc\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae \u03c4\u03bf \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03cc \u03c3\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c7\u03bf\u03c2, \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03b7\u03c4\u03ae,\r\n\u03c4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7, \u03c4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf, \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03ba\u03b4\u03cc\u03c4\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae. \u0397 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 enlargeable \r\n\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ce\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03af \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 Frederick Douglass \u03c3\u03c4\u03bf \r\nHill \u03ba\u03ad\u03b4\u03c1\u03c9\u03bd, \u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03bf\u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u039f\u03c5\u03ac\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd, DC.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ofrece los items pose\u00eddos por el abolitionist \r\nfamoso, el activista de los derechos humanos y de las derechas de las \r\nmujeres, el orador, el autor, el periodista, el editor, y el \r\nreformador social. El sitio consiste en im\u00e1genes enlargeable de\r\nitems en el museo y colecciones archival en el sitio hist\u00f3rico \r\nnacional de Frederick Douglass en la colina del cedro, Washington \r\nsuroriental, C.C..</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206896</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108518</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/american-visionaries-frederick-douglass</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/american-visionaries-frederick-douglass"
}