{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "sz\u00e1rnyasolt\u00e1r, \u00a0Kolozsv\u00e1ri Tam\u00e1s, \u00a015.sz\u00e1zad, \u00a0keresztrefesz\u00edt\u00e9s, \u00a0Esztergomi Kereszt\u00e9ny M\u00fazeum, \u00a0", 
        "triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, 15th century, crucifixion, Christian Museum of Esztergom", 
        "triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, 15. Jahrhundert, crucifixion, \nchristliches Museum von Esztergom", 
        "triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, 15\u00e8me si\u00e8cle, crucifixion, \nmus\u00e9e chr\u00e9tien d'Esztergom", 
        "triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, 1\u00f6 s\u00e9culo, crucifixion, museu \nchristian de Esztergom", 
        "triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, quindicesimo secolo, \ncrucifixion, museo cristiano di Esztergom", 
        "triptychon, Tam\u03b1s Kolozsv\u03b1ri, 15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \n\u03c3\u03c4\u03b1\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7, \u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf Esztergom", 
        "triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, d\u00e9cimo quinto siglo, \ncrucifixion, museo cristiano de Esztergom"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76388</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76388</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40aee8f7-c604-4481-2417-8e32a165ec42#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Kolozsv\u00e1ri Tam\u00e1s: Garamszentbenedeki K\u00e1lv\u00e1ria-olt\u00e1r, 1427, Esztergomi Kereszt\u00e9ny M\u00fazeum, k\u00f6z\u00e9pk\u00e9pe 242x177 cm, fa, tempera.</string>\r\n            <string language=\"en\">Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri: K\u00e1lv\u00e1ria-altar from Garamszentbenedek, 1427, Christian Museum of Esztergom, middle picture is 242x177 cm, wood, tempera.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri: K\u00e1lv\u00e1ria-Altar von \r\nGaramszentbenedek, 1427, christliches Museum von Esztergom, mittlere \r\nAbbildung ist 242x177 Zentimeter, Holz, tempera.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri : le K\u00e1lv\u00e1ria-autel de\r\nGaramszentbenedek, 1427, mus\u00e9e chr\u00e9tien d'Esztergom, image moyenne \r\nest 242x177 centim\u00e8tre, bois, tempera.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri: o \r\nK\u00e1lv\u00e1ria-k\u00e1lv\u00e1ria-altar de Garamszentbenedek, 1427, museu \r\nchristian de Esztergom, retrato m\u00e9dio \u00e9 242x177 cm, madeira, \r\ntempera.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri: il \r\nK\u00e1lv\u00e1ria-k\u00e1lv\u00e1ria-altar da Garamszentbenedek, 1427, museo \r\ncristiano di Esztergom, immagine centrale \u00e8 242x177 centimetro, \r\nlegno, tempera.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Tam\u03b1s Kolozsv\u03b1ri: \u039f \u03ba3\u03b1\u03bb\u03b23\u03b1\u03c1\u03b7\u03b1-\u03b2\u03c9\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \r\nGaramszentbenedek, 1427, \u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf Esztergom, \r\n\u03bc\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 242x177 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03be\u03cd\u03bb\u03bf, tempera.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri: el K\u00e1lv\u00e1ria-altar de \r\nGaramszentbenedek, 1427, museo cristiano de Esztergom, cuadro medio es\r\n242x177 cent\u00edmetro, madera, tempera.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">K\u00f6z\u00e9pk\u00e9p: Krisztus a kereszten. K\u00f6r\u00fcl\u00f6tte lovasok \u00e9s katon\u00e1k, t\u0151le jobbra M\u00e1ria \u00e9s Evang\u00e9lista Szent J\u00e1nos \u00e9s m\u00e1s szentek. A bal als\u00f3 sarokban a don\u00e1tor.</string>\r\n            <string language=\"en\">Middle picture: Christ on the tree. Riders and soldiers around him, tor right from him Maria and Evangelist St. J\u00e1nos and other saints. In the left lower corner the donator.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">sz\u00e1rnyasolt\u00e1r, \u00a0Kolozsv\u00e1ri Tam\u00e1s, \u00a015.sz\u00e1zad, \u00a0keresztrefesz\u00edt\u00e9s, \u00a0Esztergomi Kereszt\u00e9ny M\u00fazeum, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, 15th century, crucifixion, Christian Museum of Esztergom</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mittlere Abbildung: Christ auf dem Baum. \r\nMitfahrer und Soldaten um ihn, Felsenrecht von ihm Maria und \r\nEvangelist-Str. J\u00e1nos und andere Heilige. In der linken \r\nuntereren Ecke das donator.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Image moyenne : Le Christ sur l'arbre. \r\nCavaliers et soldats autour de lui, juste de massif de roche de \r\nlui rue J\u00e1nos et d'autres saints de Maria et d'\u00e9vang\u00e9liste. \r\nDans le coin inf\u00e9rieur gauche le donator.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Retrato m\u00e9dio: Christ na \u00e1rvore. Cavaleiros \r\ne soldados em torno dele, direita do tor dele St. J\u00e1nos e outros \r\nsaints de Maria e de evangelist. No canto mais baixo esquerdo o \r\ndonator.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Immagine centrale: Christ sull'albero. Riders \r\ne soldati intorno lui, destra del tor da lui st J\u00e1nos ed altri san \r\ndel evangelist e della Maria. Nel angolo pi\u00f9 basso di sinistra \r\nil donator.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03ad\u03c3\u03b7 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1: \u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf. \u0391\u03bd\u03b1\u03b2\u03ac\u03c4\u03b5\u03c2\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ce\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd, \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03af\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03ba\u03b1\u03c0\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u039c\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 evangelist ST J\u03b1nos \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03b9. \u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03ae \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b3\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 donator.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cuadro medio: Cristo en el \u00e1rbol. Jinetes y \r\nsoldados alrededor de \u00e9l, la derecha del tor de \u00e9l St. J\u00e1nos y \r\notros santos de Maria y del Evangelista. En la esquina m\u00e1s baja \r\nizquierda el donator.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, 15. Jahrhundert, crucifixion, \r\nchristliches Museum von Esztergom</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, 15\u00e8me si\u00e8cle, crucifixion, \r\nmus\u00e9e chr\u00e9tien d'Esztergom</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, 1\u00f6 s\u00e9culo, crucifixion, museu \r\nchristian de Esztergom</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, quindicesimo secolo, \r\ncrucifixion, museo cristiano di Esztergom</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">triptychon, Tam\u03b1s Kolozsv\u03b1ri, 15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \r\n\u03c3\u03c4\u03b1\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7, \u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf Esztergom</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">triptychon, Tam\u00e1s Kolozsv\u00e1ri, d\u00e9cimo quinto siglo, \r\ncrucifixion, museo cristiano de Esztergom</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:Kossuth Kiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76388</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-c604-4481-2417-8e32a165ec42&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-c604-4481-2417-8e32a165ec42&v=1&b=3"
}