{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "salut", 
        "health", 
        "salud", 
        "discapacitat mental", 
        "mental disability", 
        "discapacidad mental", 
        "malaltia mental", 
        "mental illness", 
        "enfermedad mental", 
        "discriminaci\u00f3 social", 
        "social discrimination", 
        "discriminaci\u00f3n social", 
        "integraci\u00f3 social", 
        "social integration", 
        "integraci\u00f3n social", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "salut/seguretat/discapacitat", 
        "Health/safety/handicap", 
        "Salud/seguridad/discapacidad", 
        "Gesundheit", 
        "Geistesunf\u00e4higkeit", 
        "Geisteskrankheit", 
        "Sozialunterscheidung", 
        "Sozialintegration", 
        "Gesellschaft", 
        "Health/safety/handicap", 
        "sant\u00e9", 
        "incapacit\u00e9 mentale", 
        "maladie mentale", 
        "discrimination sociale", 
        "int\u00e9gration sociale", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "Health/safety/handicap", 
        "sa\u00fade", 
        "inabilidade mental", 
        "doen\u00e7a mental", 
        "discrimina\u00e7\u00e3o social", 
        "integra\u00e7\u00e3o social", 
        "sociedade", 
        "Health/safety/handicap", 
        "salute", 
        "inabilit\u00e0 mentale", 
        "malattia mentale", 
        "distinzione sociale", 
        "integrazione sociale", 
        "societ\u00e0", 
        "Health/safety/handicap", 
        "\u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c3\u03b8\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "Health/safety/handicap"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/40492</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>40492</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8719</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8719</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8719</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Sense embuts. Malalts mentals</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Sense embuts\" s'afegeix a la programaci\u00f3 de \"La Marat\u00f3\" del 2008, dedicada a les malalties mentals greus, i parla amb vuit persones afectades d'esquizofr\u00e8nia sobre com \u00e9s la seva vida.\r\n\r\nL'any 2007, m\u00e9s de trenta-set mil persones estaven en tractament per trastorns mentals greus. A Catalunya hi ha quinze mil quatre-centes persones esquizofr\u00e8niques i tres mil cinc-centes amb trastorn bipolar. El 3 % de la poblaci\u00f3 est\u00e0 afectat per algun tipus de trastorn mental, greu o no. \r\n\r\nEn Carles, en Miguel \u00c1ngel, la Maria Dolors, en Toni, en Jos\u00e9 Miguel, la Dolors, en Xavi i en Ra\u00fcl s'han de medicar sempre si no volen tornar a patir al\u00b7lucinacions, paranoies o deliris. El que m\u00e9s temen \u00e9s el sofriment indescriptible de la psicosi. Tots ells, amb un diagn\u00f2stic d'esquizofr\u00e8nia, parlen sobre la malaltia, la marginaci\u00f3, el dolor i l'estranyesa que comporta una malaltia mental greu. \r\n\r\nRecorden com va comen\u00e7ar, com van rebre el diagn\u00f2stic i com va reaccionar el seu entorn. Tamb\u00e9 comenten aspectes com ara tenir parella, tenir fills o treballar; confessen qu\u00e8 els fa por, descriuen com s\u00f3n els psiqui\u00e0trics i expliquen quins efectes els causa la medicaci\u00f3 que prenen.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">salut</string>\r\n            <string language=\"en\">health</string>\r\n            <string language=\"es\">salud</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discapacitat mental</string>\r\n            <string language=\"en\">mental disability</string>\r\n            <string language=\"es\">discapacidad mental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">malaltia mental</string>\r\n            <string language=\"en\">mental illness</string>\r\n            <string language=\"es\">enfermedad mental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discriminaci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social discrimination</string>\r\n            <string language=\"es\">discriminaci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">salut/seguretat/discapacitat</string>\r\n            <string language=\"en\">Health/safety/handicap</string>\r\n            <string language=\"es\">Salud/seguridad/discapacidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesundheit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geistesunf\u00e4higkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geisteskrankheit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialunterscheidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Health/safety/handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">sant\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">incapacit\u00e9 mentale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">maladie mentale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">discrimination sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Health/safety/handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sa\u00fade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inabilidade mental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">doen\u00e7a mental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">discrimina\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Health/safety/handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">salute</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inabilit\u00e0 mentale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">malattia mentale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">distinzione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Health/safety/handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c3\u03b8\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Health/safety/handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8719</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8719</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:56:06.61Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4039</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4054</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4061</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6326</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Conviv\u00e8ncia i participaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6398</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6735</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'\u00e9sser hum\u00e0</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8483</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autoconeixement i gesti\u00f3 de les emocions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8487</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>582</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">salut</string>\r\n                <string language=\"en\">health</string>\r\n                <string language=\"es\">salud</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>807</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discapacitat mental</string>\r\n                <string language=\"en\">mental disability</string>\r\n                <string language=\"es\">discapacidad mental</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>808</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">malaltia mental</string>\r\n                <string language=\"en\">mental illness</string>\r\n                <string language=\"es\">enfermedad mental</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1197</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discriminaci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social discrimination</string>\r\n                <string language=\"es\">discriminaci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1199</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>120000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">salut/seguretat/discapacitat</string>\r\n                <string language=\"en\">Health/safety/handicap</string>\r\n                <string language=\"es\">Salud/seguridad/discapacidad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8719</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=38607</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=38607"
}