{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "emigraci\u00f3", 
        "emigration", 
        "emigraci\u00f3n", 
        "mobilitat geogr\u00e0fica", 
        "geographic mobility", 
        "migraci\u00f3", 
        "migration", 
        "migraci\u00f3n", 
        "\u00e8xode rural", 
        "rural exodus", 
        "\u00e9xodo rural", 
        "Auswanderung", 
        "geographische Mobilit\u00e4t", 
        "Migration", 
        "landwirtschaftlicher Exodus", 
        "\u00e9migration", 
        "mobilit\u00e9 g\u00e9ographique", 
        "transfert", 
        "exode rural", 
        "emigration", 
        "mobilidade geogr\u00e1fica", 
        "migra\u00e7\u00e3o", 
        "exodus rural", 
        "emigrazione", 
        "mobilit\u00e0 geografica", 
        "espansione", 
        "exodus rurale", 
        "\u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03b7\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03be\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/39030</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>39030</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/6234</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6234</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6234</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'\u00e8xode del Senegal. Preparant el somni</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest cap\u00edtol de la s\u00e8rie \"L'\u00e8xode del Senegal\"ens explica com atrets per la vida a Europa s'organitzen viatges amb kayukos per arribar a Espanya. Tamb\u00e9 es planteja la duresa del viatge i la possibilitat del retorn\r\n\r\nCatalunya R\u00e0dio i Catalunya Informaci\u00f3 emeten una s\u00e8rie especial de reportatges des del Senegal per explicar les causes socials, familiars i econ\u00f2miques de la immigraci\u00f3 subsahariana, que ha fet d'aquest pa\u00eds afric\u00e0 el punt de partida cap a Europa. Un equip de Catalunya R\u00e0dio s'ha traslladat a la costa senegalesa per elaborar una s\u00e8rie de 5 cap\u00edtols en qu\u00e8 s'expliquen les causes de l'emigraci\u00f3 i els preliminars que fan els m\u00e9s preparats i el m\u00e9s joves per aconseguir el somni europeu.\r\n\r\nL'equip, que formen la periodista Lea del Pozo i el t\u00e8cnic d'emissions  Xavier Vall, enviar\u00e0 cr\u00f2niques especials als diferents informatius de Catalunya R\u00e0dio, amb participaci\u00f3 destacada a \"El mat\u00ed de Catalunya R\u00e0dio\" i \"El Caf\u00e8 de la Rep\u00fablica\". \"L'\u00e8xode del Senegal\" ser\u00e0 tamb\u00e9 tema central a l'espai \"Mapamundi\" de Catalunya Informaci\u00f3, que s'emet cada dia a 2/4 de 9 del vespre.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">emigraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">emigration</string>\r\n            <string language=\"es\">emigraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mobilitat geogr\u00e0fica</string>\r\n            <string language=\"en\">geographic mobility</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">migraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">migration</string>\r\n            <string language=\"es\">migraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">\u00e8xode rural</string>\r\n            <string language=\"en\">rural exodus</string>\r\n            <string language=\"es\">\u00e9xodo rural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Auswanderung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">geographische Mobilit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Migration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">landwirtschaftlicher Exodus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9migration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mobilit\u00e9 g\u00e9ographique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transfert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">exode rural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">emigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">mobilidade geogr\u00e1fica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">migra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">exodus rural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">emigrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">mobilit\u00e0 geografica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">espansione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">exodus rurale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03b7\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03be\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6234</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6234</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-13</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:20:09.13Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H4M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2683</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Moviments de poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2824</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Moviments de poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>419</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">emigraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">emigration</string>\r\n                <string language=\"es\">emigraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>539</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mobilitat geogr\u00e0fica</string>\r\n                <string language=\"en\">geographic mobility</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>819</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">migraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">migration</string>\r\n                <string language=\"es\">migraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1113</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00e8xode rural</string>\r\n                <string language=\"en\">rural exodus</string>\r\n                <string language=\"es\">\u00e9xodo rural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/6234</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25066</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25066"
}