{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "educaci\u00f3 transversal", 
        "cross-curricular education", 
        "educaci\u00f3n transversal", 
        "educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible", 
        "education for sustainable development", 
        "educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible", 
        "medi ambient", 
        "environment", 
        "medio ambiente", 
        "integraci\u00f3", 
        "integration", 
        "integraci\u00f3n", 
        "educaci\u00f3 intercultural", 
        "intercultural education", 
        "educaci\u00f3n intercultural", 
        "suport intercultural", 
        "multicultural advisor", 
        "apoyo intercultural", 
        "educaci\u00f3 multicultural", 
        "multicultural education", 
        "pintura", 
        "painting", 
        "pintura", 
        "integraci\u00f3 social", 
        "social integration", 
        "integraci\u00f3n social", 
        "kunst", 
        "Kreuzlehrplanausbildung", 
        "Ausbildung f\u00fcr st\u00fctzbare Entwicklung", 
        "Umgebung", 
        "Integration", 
        "interkulturelle Ausbildung", 
        "multikultureller Berater", 
        "multikulturelle Ausbildung", 
        "Anstrich", 
        "Sozialintegration", 
        "art", 
        "\u00e9ducation croix-curriculaire", 
        "\u00e9ducation pour le d\u00e9veloppement soutenable", 
        "environnement", 
        "int\u00e9gration", 
        "\u00e9ducation interculturelle", 
        "conseiller multiculturel", 
        "\u00e9ducation multiculturelle", 
        "peinture", 
        "int\u00e9gration sociale", 
        "arte", 
        "instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular", 
        "instru\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento sustainable", 
        "ambiente", 
        "integra\u00e7\u00e3o", 
        "instru\u00e7\u00e3o intercultural", 
        "conselheiro multicultural", 
        "instru\u00e7\u00e3o multicultural", 
        "pintura", 
        "integra\u00e7\u00e3o social", 
        "arte", 
        "formazione traversa-d'insegnamento", 
        "formazione per sviluppo sostenibile", 
        "ambiente", 
        "integrazione", 
        "formazione intercultural", 
        "consigliere multicultural", 
        "formazione multicultural", 
        "pittura", 
        "integrazione sociale", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7", 
        "\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd", 
        "\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34455</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34455</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8250</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8250</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8250</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">El medi ambient. Carles Marin\u00e9, pintar la natura a Eti\u00f2pia</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"El medi ambient\" dedica el cap\u00edtol a un dibuixant catal\u00e0 instal\u00b7lat a Harar, a Eti\u00f2pia, que s'ha fet un lloc entre la comunitat art\u00edstica de la zona.\r\n\r\nCarles Marin\u00e9 va n\u00e9ixer al barri de Sant Gervasi de Barcelona, l'any 1972. Va comen\u00e7ar a estudiar Biologia i Belles Arts a la Universitat de Barcelona, per\u00f2 un viatge a \u00c0frica va canviar sobtadament la direcci\u00f3 de la seva vida.\r\n\r\nL'any 1995 va travessar per primer cop la frontera et\u00edop pel llac Turkana, provinent de K\u00e8nia. Va pujar a tots els cims de m\u00e9s de 4.000 metres d'Eti\u00f2pia, que s\u00f3n m\u00e9s d'una vintena, i va quedar meravellat per la hist\u00f2ria, les tradicions, els paisatges i la gent del pa\u00eds.\r\n\r\nD'entrada es va instal\u00b7lar a Lalibela i va col\u00b7laborar com a dibuixant de camp en diverses expedicions cient\u00edfiques de la Universitat de Barcelona i el comit\u00e8 MAB (Home i Biosfera) de la Unesco. Durant aquests anys, part dels seus objectius van ser els paisatges i la fauna dels ecosistemes afroalpins del pa\u00eds i, molt especialment, dues esp\u00e8cies: el papi\u00f3 gelada, un mena de papi\u00f3 end\u00e8mic d'Eti\u00f2pia, i el trencal\u00f2s, que en aquesta zona d'\u00c0frica \u00e9s especialment abundant.\r\n\r\nDes de l'any 2000, en Carles est\u00e0 instal\u00b7lat a la ciutat musulmana d'Harar, on \u00e9s un personatge carism\u00e0tic, conegut de sobres per tots els seus habitants. La natura continua sent part essencial de la seva obra, per\u00f2 entesa des d'un punt de vista molt ampli. Per ell, la gent tamb\u00e9 forma part de la natura, com una esp\u00e8cie m\u00e9s, i la gent i els carrers d'Harar s\u00f3n objectius habituals dels seus treballs.\r\n\r\nCasat i ben arrelat a Harar, en Carles ja s'ha fet un nom entre la comunitat art\u00edstica de la banya d'\u00c0frica. Els seus clients van des dels turistes que visiten ocasionalment la ciutat fins als visitants nacionals i estrangers que coneixen la seva obra a les sales m\u00e9s importants d'Addis Abeba. Ara, el seu projecte \u00e9s editar un llibre amb els millors dibuixos de la seva experi\u00e8ncia a Harar.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n            <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible</string>\r\n            <string language=\"en\">education for sustainable development</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">medi ambient</string>\r\n            <string language=\"en\">environment</string>\r\n            <string language=\"es\">medio ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n            <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">suport intercultural</string>\r\n            <string language=\"en\">multicultural advisor</string>\r\n            <string language=\"es\">apoyo intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 multicultural</string>\r\n            <string language=\"en\">multicultural education</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pintura</string>\r\n            <string language=\"en\">painting</string>\r\n            <string language=\"es\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kreuzlehrplanausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausbildung f\u00fcr st\u00fctzbare Entwicklung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">interkulturelle Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">multikultureller Berater</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">multikulturelle Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation croix-curriculaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation pour le d\u00e9veloppement soutenable</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">environnement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation interculturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conseiller multiculturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation multiculturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o cruz-cross-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o para o desenvolvimento sustainable</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conselheiro multicultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o multicultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione traversa-d'insegnamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione per sviluppo sostenibile</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consigliere multicultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione multicultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03ce\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8250</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8250</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jsero\r\nN:jsero\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:55:51.65Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">10-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H4M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2469</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi f\u00edsic i paisatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2490</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Paisatges</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2492</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi ambient</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2517</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2569</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Costums i vida quotidiana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2571</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Patrimoni hist\u00f2rico-art\u00edstic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2597</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Identitat i diversitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2599</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Educaci\u00f3 per al desenvolupament</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2626</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi f\u00edsic i paisatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2646</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Paisatges</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2648</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi ambient</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2921</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Identitat i diversitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2923</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Educaci\u00f3 per al desenvolupament</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5440</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Dimensi\u00f3 social i cultural del llenguatge gr\u00e0fico-pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5531</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Dimensi\u00f3 social i cultural del llenguatge gr\u00e0fico-pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5717</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5726</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Consum racional i sostenibilitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6396</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6413</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Consum racional i sostenibilitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>292</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 transversal</string>\r\n                <string language=\"en\">cross-curricular education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n transversal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>388</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al desenvolupament sostenible</string>\r\n                <string language=\"en\">education for sustainable development</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el desarrollo sostenible</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>430</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">medi ambient</string>\r\n                <string language=\"en\">environment</string>\r\n                <string language=\"es\">medio ambiente</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>665</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>668</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n                <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>848</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">suport intercultural</string>\r\n                <string language=\"en\">multicultural advisor</string>\r\n                <string language=\"es\">apoyo intercultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>849</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 multicultural</string>\r\n                <string language=\"en\">multicultural education</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>939</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pintura</string>\r\n                <string language=\"en\">painting</string>\r\n                <string language=\"es\">pintura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1199</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sostenibilitat</string>\r\n                <string language=\"en\">sustainability</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8250</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=35895</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=35895"
}