{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Alusharidus", 
        "Keel ja k\u00f5ne", 
        "Kuulamine ja k\u00f5nelemine", 
        "Basic Education", 
        "language and talking", 
        "listening and speaking", 
        "Grundlegende Ausbildung", 
        "Sprache und Unterhaltung", 
        "H\u00f6ren und Sprechen", 
        "\u00c9ducation de base", 
        "langage et parler", 
        "\u00e9coute et parler", 
        "Instru\u00e7\u00e3o B\u00e1sica", 
        "l\u00edngua e falar", 
        "escutar e falar", 
        "Formazione Di base", 
        "linguaggio e comunicare", 
        "ascoltare e parlare", 
        "\u0392\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1", 
        "\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1", 
        "Educaci\u00f3n B\u00e1sica", 
        "lenguaje y el hablar", 
        "el escuchar y discurso"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/84633</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>84633</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:ait.opetaja.ee:49e9dc9fbbfac7f983a7d29b230e1bd92c52d909</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>1</catalog>\r\n            <entry>49e9dc9fbbfac7f983a7d29b230e1bd92c52d909</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"et\">Eesti lastekirjanduse tegelasi</string>\r\n            <string language=\"en\">Personages of Estonia children literature</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Pers\u00f6nlichkeiten der Estland Kindliteratur</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Personnalit\u00e9s de la litt\u00e9rature d'enfants de \r\nl'Estonie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Personages da literatura das crian\u00e7as de \r\nEst\u00f3nia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Personages della letteratura dei bambini \r\ndell'Estonia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c3\u03b8\u03bf\u03bd\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Personages de la literatura de los ni\u00f1os de \r\nEstonia</string>\r\n          </title>\r\n          <language>et</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"et\">PowerPointi esitlus lastekirjanduse tegelastest - Sipsik, Kr\u00f5ll, Pokud. M\u00f5eldud 6-aastastele lastele.</string>\r\n            <string language=\"en\">PowerPoint presentation about children literary characters- Sipsik, Kr\u00f5ll, Poku. Material for 6-year old children.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"et\">Alusharidus</string>\r\n            <string language=\"et\">Keel ja k\u00f5ne</string>\r\n            <string language=\"et\">Kuulamine ja k\u00f5nelemine</string>\r\n            <string language=\"en\">Basic Education</string>\r\n            <string language=\"en\">language and talking</string>\r\n            <string language=\"en\">listening and speaking</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">PowerPoint Darstellung \u00fcber literarische Zeichen\r\nSipsik, Kr\u00f5ll, Poku der Kinder. Material f\u00fcr 6j\u00e4hrige alte \r\nKinder.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pr\u00e9sentation de PowerPoint au sujet des \r\ncaract\u00e8res litt\u00e9raires Sipsik, Kr\u00f5ll, Poku d'enfants. \r\nMat\u00e9riel pour de vieux enfants de six ans.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Apresenta\u00e7\u00e3o de PowerPoint sobre car\u00e1teres \r\nliter\u00e1rios Sipsik das crian\u00e7as, Kr\u00f5ll, Poku. Material para \r\ncrian\u00e7as velhas 6-year.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Presentazione del PowerPoint circa i caratteri \r\nletterari Sipsik, Kr\u00f5ll, Poku dei bambini. Materiale per i \r\nbambini anziani di sei anni.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">PowerPoint \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd - Sipsik, Kr\u03c5ll, Poku. \u03a5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03b3\u03b9\u03b1\r\n\u03c4\u03b1 \u03ad\u03be\u03b9 \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03ac \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Presentaci\u00f3n de PowerPoint sobre los caracteres \r\nliterarios Sipsik, Kr\u00f5ll, Poku de los ni\u00f1os. Material para los\r\nviejos ni\u00f1os de seis a\u00f1os.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grundlegende Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sprache und Unterhaltung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">H\u00f6ren und Sprechen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c9ducation de base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">langage et parler</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9coute et parler</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Instru\u00e7\u00e3o B\u00e1sica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">l\u00edngua e falar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escutar e falar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Formazione Di base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">linguaggio e comunicare</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ascoltare e parlare</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Educaci\u00f3n B\u00e1sica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">lenguaje y el hablar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el escuchar y discurso</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Anneli  Loddes\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:ait.opetaja.ee:49e9dc9fbbfac7f983a7d29b230e1bd92c52d909</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>et</language>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>1</catalog>\r\n            <entry>49e9dc9fbbfac7f983a7d29b230e1bd92c52d909</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Tallinn University\r\nN:Tallinn University\r\nORG:Tallinn University\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-03T20:50:24.42Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-LRE\">6-9999</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>presentation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>440</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>131</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>84633</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://ait.opetaja.ee/WaramuWeb/metadata?catalog=1&amp;id=49e9dc9fbbfac7f983a7d29b230e1bd92c52d909</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://ait.opetaja.ee/WaramuWeb/metadata?catalog=1&id=49e9dc9fbbfac7f983a7d29b230e1bd92c52d909"
}