{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Lengua Castellana y Literatura", 
        "Castilian and Literature", 
        "Seseo", 
        "Seseo", 
        "Castilian und Literatur", 
        "Seseo", 
        "Castillan et litt\u00e9rature", 
        "Seseo", 
        "Castilian e literatura", 
        "Seseo", 
        "Castilian e letteratura", 
        "Seseo", 
        "\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1", 
        "Seseo"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/45292</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>45292</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:leno_es_20070518_2_0050201</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>leno_es_20070518_2_0050201</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"es\">Seseo: Caracter\u00edsticas y extensi\u00f3n</string>\r\n            <string language=\"en\">Seseo: Characteristics and extension</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Seseo: Eigenschaften und Extension</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Seseo : Caract\u00e9ristiques et extension</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Seseo: Caracter\u00edsticas e extens\u00e3o</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Seseo: Caratteristiche ed estensione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Seseo: \u03a7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03ad\u03ba\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </title>\r\n          <language>es</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Variedad que se produce en la lengua espa\u00f1ola al pronunciar la 'z' o la 'c' como 's', ante 'i', 'e'. Su uso es frecuente en el sur de Espa\u00f1a y en Am\u00e9rica.</string>\r\n            <string language=\"en\">Distinction produced in Spanish when  both 'z' and 'c' are pronounced like an 's' when followed by 'i' or 'e'. The seseo is frequent in the south of Spain and in America.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Lengua Castellana y Literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">Castilian and Literature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Seseo</string>\r\n            <string language=\"en\">Seseo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <value>collection</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unterscheidung produzierte auf spanisch, wenn ' z\r\n' und ' c ' wie ' s wenn gefolgt ' von i ' oder ' von e ' ausgepr\u00e4gt \r\nsind. Das seseo ist im S\u00fcden von Spanien und in Amerika \r\nh\u00e4ufig.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La distinction a produit dans l'Espagnol quand 'z\r\n'et 'c 'sont prononc\u00e9s comme des 's quand suivi 'de I 'ou 'de e '. \r\nLe seseo est fr\u00e9quent dans les sud de l'Espagne et en \r\nAm\u00e9rique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Distin\u00e7\u00e3o produzida no espanhol quando  ' z ' e\r\n' c ' forem pronunciados como ' s quando seguido ' por i ' ou ' por e \r\n'. O seseo \u00e9 freq\u00fcente no sul de Spain e em Am\u00e9rica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La distinzione ha prodotto nello Spagnolo quando \r\nsia 'la z 'che 'la c 'sono pronounced come 's quando seguito 'dalla i \r\n'o 'dalla e '. Il seseo \u00e8 frequente nel sud della Spagna ed in \r\nAmerica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\"\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b6\" \u03ba\u03b1\u03b9 \"\u03c4\u03bf \u03b3\" \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf \"s\" \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \r\n\u03b1\u03c0\u03cc \"\u03c4\u03bf \u03b9\" \u03ae \"\u03c4\u03bf \u03b5\". \u03a4\u03bf seseo \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03bd\u03cc\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Castilian und Literatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Seseo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Castillan et litt\u00e9rature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Seseo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Castilian e literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Seseo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Castilian e letteratura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Seseo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Seseo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Felipe D\u00edaz Pardo\\,Maximino Rey Rey\\,Francisco Rold\u00e1n L\u00f3pez\\,Antonio Sue\r\n scun Garc\u00eda\\,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nN:Felipe D\u00edaz Pardo,Maximino Rey Rey,Francisco Rold\u00e1n L\u00f3pez,Antonio Suescun\r\n  Garc\u00eda,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>editor</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:ISFRRP\r\nN:ISFRRP\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:leno_es_20070518_2_0050201</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>leno_es_20070518_2_0050201</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>es</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nORG:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-03T16:18:10.82Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"es\">12-14</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Reconocimiento-No comercial-Compartir bajo la misma licencia</string>\r\n            <string language=\"en\">creative commons: attribution - non commercial - share alike</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>749</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>ling\u00fc\u00edstica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>711</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>lenguas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>45292</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://recursos.cnice.mec.es/lengua/alumnos/eso1/t2/b2/a3.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://recursos.cnice.mec.es/lengua/alumnos/eso1/t2/b2/a3.htm"
}