{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "fm spectrum", 
        "fm wave", 
        "frequency", 
        "amplitude", 
        "amplitude modulation", 
        "frequency component", 
        "frequency modulation", 
        "frequency-modulated carrier wave", 
        "modulation index", 
        "fm Spektrum", 
        "fm Welle", 
        "Frequenz", 
        "Umfang", 
        "Umfang Modulation", 
        "Frequenzbestandteil", 
        "Frequenzmodulation", 
        "frequenzmodulierte Tr\u00e4gerschwingung", 
        "Modulation Index", 
        "spectre de fm", 
        "vague de fm", 
        "fr\u00e9quence", 
        "amplitude", 
        "modulation d'amplitude", 
        "composant de fr\u00e9quence", 
        "modulation de fr\u00e9quence", 
        "onde porteuse \u00e0 fr\u00e9quence modul\u00e9e", 
        "incr\u00e9ment de modulation", 
        "spectrum do fm", 
        "onda do fm", 
        "freq\u00fc\u00eancia", 
        "amplitude", 
        "modula\u00e7\u00e3o de amplitude", 
        "componente da freq\u00fc\u00eancia", 
        "modula\u00e7\u00e3o da freq\u00fc\u00eancia", 
        "onda de portador frequency-modulated", 
        "deslocamento predeterminado da modula\u00e7\u00e3o", 
        "spettro del fm", 
        "onda del fm", 
        "frequenza", 
        "ampiezza", 
        "modulazione di ampiezza", 
        "componente di frequenza", 
        "modulazione di frequenza", 
        "onda di elemento portante a modulazione di frequenza", 
        "indice di modulazione", 
        "fm \u03c6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1", 
        "fm \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1", 
        "\u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2", 
        "\u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c9\u03bd", 
        "\u03b5\u03c5\u03c1\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "espectro del fm", 
        "onda del fm", 
        "frecuencia", 
        "amplitud", 
        "modulaci\u00f3n de amplitud", 
        "componente de la frecuencia", 
        "modulaci\u00f3n de la frecuencia", 
        "onda de portador de frecuencia modulada", 
        "\u00edndice de la modulaci\u00f3n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/213775</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>213775</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>CUP</catalog>\r\n    <entry>cahi1:data_ebf108867eb82b28e232fdf4a20fd8cb9052fbf5</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lom.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:aspect.cup.cam.ac.uk:cahi1:data_ebf108867eb82b28e232fdf4a20fd8cb9052fbf5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CUP</catalog>\r\n            <entry>cahi1:data_ebf108867eb82b28e232fdf4a20fd8cb9052fbf5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Spectrum of a frequency-modulated carrier wave for a modulation index less than 1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spektrum einer frequenzmodulierten \r\nTr\u00e4gerschwingung f\u00fcr einen Modulation Index weniger als 1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Spectre d'une onde porteuse \u00e0 fr\u00e9quence modul\u00e9e \r\npour un incr\u00e9ment moins de 1 de modulation</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Spectrum de uma onda de portador \r\nfrequency-modulated para um deslocamento predeterminado menos de 1 da \r\nmodula\u00e7\u00e3o</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Spettro di un'onda di elemento portante a \r\nmodulazione di frequenza per un indice pi\u00f9 meno di 1 di modulazione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc 1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Espectro de una onda de portador de frecuencia \r\nmodulada para un \u00edndice menos de 1 de la modulaci\u00f3n</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This graph shows the amplitude of each frequency component of the frequency-modulated carrier wave for a modulation index less than 1.This spectrum is similar in appearance to that of an amplitude-modulated wave.</string>\r\n          </description>\r\n          <language>x-none</language>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">fm spectrum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">fm wave</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">frequency</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">amplitude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">amplitude modulation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">frequency component</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">frequency modulation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">frequency-modulated carrier wave</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">modulation index</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses Diagramm stellt dar, da\u00df der Umfang jedes \r\nFrequenzbestandteils der frequenzmodulierten Tr\u00e4gerschwingung f\u00fcr \r\neinen Modulation Index weniger als Spektrum 1.This im Aussehen dem \r\neiner Umfang-modulierten Welle \u00e4hnlich ist.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ce graphique montre que l'amplitude de chaque \r\ncomposant de fr\u00e9quence de l'onde porteuse \u00e0 fr\u00e9quence modul\u00e9e pour\r\nun incr\u00e9ment de modulation moins que le spectre 1.This est semblable \r\ndans l'aspect \u00e0 celle d'une vague amplitude-modul\u00e9e.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este gr\u00e1fico mostra que a amplitude de cada \r\ncomponente da freq\u00fc\u00eancia da onda de portador frequency-modulated \r\npara um deslocamento predeterminado da modula\u00e7\u00e3o mais menos do que o\r\nspectrum 1.This \u00e9 similar na apar\u00eancia \u00e0quela de uma onda \r\namplitude-modulada.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questo grafico mostra che l'ampiezza di ogni \r\ncomponente di frequenza dell'onda di elemento portante a modulazione \r\ndi frequenza per un indice di modulazione pi\u00f9 di meno dello spettro \r\n1.This \u00e8 simile nell'apparenza a quella di un'onda ampiezza-modulata.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ba\u03ac\u03b8\u03b5 \r\n\u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1 \r\n1.This \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03b9\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \r\n\u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Este gr\u00e1fico muestra que la amplitud de cada \r\ncomponente de la frecuencia de la onda de portador de frecuencia \r\nmodulada para un \u00edndice de la modulaci\u00f3n menos que el espectro \r\n1.This es similar en aspecto a la de una onda amplitud-modulada.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">fm Spektrum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">fm Welle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Frequenz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umfang</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umfang Modulation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Frequenzbestandteil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Frequenzmodulation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">frequenzmodulierte Tr\u00e4gerschwingung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Modulation Index</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">spectre de fm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vague de fm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">fr\u00e9quence</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">amplitude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">modulation d'amplitude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">composant de fr\u00e9quence</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">modulation de fr\u00e9quence</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">onde porteuse \u00e0 fr\u00e9quence modul\u00e9e</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">incr\u00e9ment de modulation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">spectrum do fm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">onda do fm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">freq\u00fc\u00eancia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">amplitude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">modula\u00e7\u00e3o de amplitude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">componente da freq\u00fc\u00eancia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">modula\u00e7\u00e3o da freq\u00fc\u00eancia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">onda de portador frequency-modulated</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">deslocamento predeterminado da modula\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">spettro del fm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">onda del fm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">frequenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ampiezza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">modulazione di ampiezza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">componente di frequenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">modulazione di frequenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">onda di elemento portante a modulazione di frequenza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">indice di modulazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">fm \u03c6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">fm \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03cd\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c5\u03c1\u03b5\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">espectro del fm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">onda del fm</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">frecuencia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">amplitud</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">modulaci\u00f3n de amplitud</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">componente de la frecuencia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">modulaci\u00f3n de la frecuencia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">onda de portador de frecuencia modulada</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00edndice de la modulaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi\r\nADR:University Printing House;Shaftesbury Road;Cambridge;CB2 8BS\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:aspect.cup.cam.ac.uk:metadata_ebf108867eb82b28e232fdf4a20fd8cb9052fbf5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CupSalMetadata</catalog>\r\n            <entry>metadata_ebf108867eb82b28e232fdf4a20fd8cb9052fbf5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nORG:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T19:43:10.35Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">16-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">&lt;rdf:RDF xmlns=\"http://web.resource.org/cc/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\"  xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;Work rdf:about=\"\"&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;license rdf:resource=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;attributionName&gt;Attribution to be given to the licensor if present, otherwise to the author.&lt;/attributionName&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;/Work&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;License rdf:about=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Attribution\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Notice\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Reproduction\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Distribution\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/DerivativeWorks\" /&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/CommercialUse\" /&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;/License&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;/rdf:RDF&gt;</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://aspect.cup.cam.ac.uk/DataServlet/ebf108867eb82b28e232fdf4a20fd8cb9052fbf5.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://aspect.cup.cam.ac.uk/DataServlet/ebf108867eb82b28e232fdf4a20fd8cb9052fbf5.jpg"
}