{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108040</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108040</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206739</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">America from the Great Depression to World War II: Photographs from the FSA-OWI, 1935-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Amerika vom gro\u00dfen Tiefstand zum Zweiten \r\nWeltkrieg: Fotographien vom FSA-OWI, 1935-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Am\u00e9rique de la grande d\u00e9pression \u00e0 la \r\ndeuxi\u00e8me guerre mondiale : Photographies du FSA-OWI, 1935-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Am\u00e9rica do depression grande \u00e0 segunda guerra \r\nmundial: Fotografias do FSA-OWI, 1935-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'America dalla depressione grande alla seconda \r\nguerra mondiale: Fotografie dal FSA-OWI, 1935-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399\u0399: \u03a6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c6\u03c3\u03b1- OWI, \r\n1935-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Am\u00e9rica de la gran depresi\u00f3n a la Segunda Guerra \r\nMundial: Fotograf\u00edas del FSA-OWI, 1935-1945</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">contains links to thousands of the most famous documentary photographs ever produced. The Farm Security Administrations's photographs cover the Great Depression, while the Office of War Administration's photographs look at the mobilization effort for World War II.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">enth\u00e4lt Links zu den Tausenden der ber\u00fchmtesten \r\ndokumentarischen \u00fcberhaupt produzierten Fotographien. Die \r\nFotographien der Bauernhof-Sicherheit Leitungen umfassen den gro\u00dfen \r\nTiefstand, w\u00e4hrend das B\u00fcro der Fotographien der Krieg-Leitung die \r\nMobilisierungbem\u00fchung nach dem Zweiten Weltkrieg betrachten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">contient des liens aux milliers des photographies \r\ndocumentaires les plus c\u00e9l\u00e8bres jamais produites. Les \r\nphotographies des gestions de s\u00e9curit\u00e9 de ferme couvrent la grande \r\nd\u00e9pression, alors que le bureau des photographies de la gestion de \r\nguerre regardent l'effort de mobilisation pour la deuxi\u00e8me guerre \r\nmondiale.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">contem as liga\u00e7\u00f5es aos milhares das fotografias \r\ndocumentary as mais famosas produzidas sempre. As fotografias \r\ndas administra\u00e7\u00f5es da seguran\u00e7a da fazenda cobrem o depression \r\ngrande, quando o escrit\u00f3rio de fotografias da administra\u00e7\u00e3o da \r\nguerra olhar o esfor\u00e7o do mobilization para a segunda guerra mundial.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">contiene i collegamenti alle migliaia delle \r\nfotografie documentarie pi\u00f9 famose prodotte mai. Le fotografie \r\ndell'azienda agricola delle gestioni di sicurezza riguardano la \r\ndepressione grande, mentre l'ufficio delle fotografie della gestione \r\ndi guerra guarda lo sforzo di mobilizzazione per la seconda guerra \r\nmondiale.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c7\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03b7\u03bc\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03b8\u03b5\u03af\u03c3\u03b5\u03c2 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1. \u039f\u03b9 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd \u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\r\n\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7, \u03b5\u03bd\u03ce \u03c4\u03bf \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b9\u03bf\u03af\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \r\n\u0399\u0399.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">contiene conexiones a los millares de las \r\nfotograf\u00edas documentales m\u00e1s famosas producidas siempre. Las \r\nfotograf\u00edas de la granja de las administraciones de la seguridad \r\ncubren la gran depresi\u00f3n, mientras que la oficina de las fotograf\u00edas\r\nde la administraci\u00f3n de la guerra mira el esfuerzo de la \r\nmovilizaci\u00f3n para la Segunda Guerra Mundial.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206739</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108040</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/america-from-the-great-depression-to-world-war-ii-photographs-from-the-fsa-owi-1935-1945</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/america-from-the-great-depression-to-world-war-ii-photographs-from-the-fsa-owi-1935-1945"
}