{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "Humanities", 
        "Science and Technology", 
        "Social Sciences", 
        "K\u00fcnste", 
        "Menschlichkeit", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Arts", 
        "Sciences humaines", 
        "La Science et technologie", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Artes", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Arti", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Artes", 
        "Humanidad", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105518</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105518</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205331</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">You Decide: Should the US government be taking the lead to reverse Global Warming?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sie Entscheiden: Sollte die US Regierung \r\nf\u00fchren nehmen, um das globale W\u00e4rmen aufzuheben?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Vous D\u00e9cidez : Le gouvernement des USA \r\ndevrait-il prendre la t\u00eate pour renverser le chauffage global ?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Voc\u00ea Decide-se: Deve o governo dos E. U. \r\nfazer exame conduzir para inverter aquecer-se global?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Decidete: Dovrebbe il governo degli Stati \r\nUniti prendere il comando per invertire il riscaldamento globale?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c0\u03bf\u03c6\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b5: \u0398\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03b7 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \r\n\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03cd\u03be\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5;</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Usted Decide: \u00bfDebe el gobierno de los \r\nE.E.U.U. tomar el conducir para invertir calentarse global?</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This educational guide focuses on the idea of global warming and whether it is a legitimate threat to the environment of the planet. It also deals with the media and government responses to the issue, and whether the issue has suffered distortion due to media attention. Students are invited to examine the arguments on both sides of the debate, developing critical thinking skills as they work through the activities. Students will learn how to support their arguments with evidence and reason. It is expected that at the end of this guide students will determine where they stand on this controversial issue.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese p\u00e4dagogische Anleitung konzentriert auf die Idee \r\ndes globalen W\u00e4rmens und ob es eine gesetzma\u00dfige Drohung zur \r\nUmgebung des Planeten ist. Sie besch\u00e4ftigt auch die Media und \r\ndie Regierung Antworten zur Ausgabe und ob die Ausgabe die Verzerrung \r\nwegen der Mediaaufmerksamkeit erlitten hat. Kursteilnehmer \r\nwerden eingeladen, die Argumente auf beiden Seiten der Debatte zu \r\n\u00fcberpr\u00fcfen und entwickeln kritische denkende F\u00e4higkeiten, w\u00e4hrend \r\nsie durch die Aktivit\u00e4ten arbeiten. Kursteilnehmer erlernen, \r\nwie man ihre Argumente mit Beweis und Grund unterst\u00fctzt. Es \r\nwird erwartet, da\u00df am Ende dieser Anleitung Kursteilnehmer \r\nfeststellen, wo sie zu diesem umstrittenen Punkt stehen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ce guide \u00e9ducatif se concentre sur l'id\u00e9e du chauffage \r\nglobal et si c'est une menace l\u00e9gitime \u00e0 l'environnement de la \r\nplan\u00e8te. Il traite \u00e9galement les medias et les r\u00e9ponses de \r\ngouvernement \u00e0 l'issue, et si l'issue a souffert la d\u00e9formation due \r\n\u00e0 l'attention de medias. Des \u00e9tudiants sont invit\u00e9s \u00e0 \r\nexaminer les arguments des deux c\u00f4t\u00e9s de la discussion, d\u00e9veloppant\r\ndes qualifications de pens\u00e9e critiques pendant qu'ils travaillent par\r\nles activit\u00e9s. Les \u00e9tudiants apprendront comment supporter \r\nleurs arguments avec l'\u00e9vidence et la raison. On s'attend \u00e0 ce\r\nqu'\u00e0 l'extr\u00e9mit\u00e9 de ce guide les \u00e9tudiants d\u00e9terminent o\u00f9 ils se\r\ntiennent sur cette question controvers\u00e9e.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta guia educacional focaliza na id\u00e9ia de aquecer-se \r\nglobal e se \u00e9 uma amea\u00e7a legitimate ao ambiente do planeta. \r\nTrata tamb\u00e9m dos media e das respostas do governo \u00e0 edi\u00e7\u00e3o, \r\ne se a edi\u00e7\u00e3o sofreu a distor\u00e7\u00e3o  devido \u00e0 aten\u00e7\u00e3o dos media. \r\nOs estudantes est\u00e3o convidados examinar os argumentos em ambos \r\nos lados do debate, desenvolvendo habilidades pensando cr\u00edticas \r\nenquanto trabalham com as atividades. Os estudantes aprender\u00e3o \r\ncomo suportar seus argumentos com evid\u00eancia e raz\u00e3o. Espera-se\r\nque na extremidade desta guia os estudantes determinar\u00e3o onde est\u00e3o \r\nnesta edi\u00e7\u00e3o controversa.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa guida educativa mette a fuoco sull'idea di \r\nriscaldamento globale e se \u00e8 una minaccia legittima all'ambiente del \r\npianeta. Egualmente si occupa dei media e delle risposte di \r\ngoverno all'edizione e se l'edizione ha sofferto la distorsione dovuto\r\nattenzione di media. Gli allievi sono invitati ad esaminare gli \r\nargomenti da entrambi i lati del dibattito, sviluppanti le abilit\u00e0 \r\npensanti critiche mentre lavorano con le attivit\u00e0. Gli allievi \r\nimpareranno come sostenere i loro argomenti con prova e motivo. \r\n\u00c8 previsto che all'estremit\u00e0 di questa guida allievi \r\ndeterminino dove si levano in piedi su questa edizione discutibile.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03b4\u03ad\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b1\u03cd\u03be\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ac\u03bd \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bd\u03cc\u03bc\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03bb\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7. \u0395\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b1\u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03ac\u03bd \u03c4\u03bf \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03b2\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03cd\u03bf \u03c0\u03bb\u03b5\u03c5\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03c3\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \r\n\u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \r\n\u03bc\u03ac\u03b8\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03bf \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf. \u0391\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd \u03bf\u03b9 \r\n\u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03ad\u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \r\n\u03b1\u03bc\u03c6\u03b9\u03c3\u03b2\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta gu\u00eda educativa se centra en la idea de calentarse \r\nglobal y si es una amenaza leg\u00edtima al ambiente del planeta. \r\nTambi\u00e9n se ocupa de los media y de las respuestas del gobierno \r\na la edici\u00f3n, y si la edici\u00f3n ha sufrido la distorsi\u00f3n  debido a la\r\natenci\u00f3n de los media. Se invita a los estudiantes que examinen\r\nlos argumentos en ambas caras del discusi\u00f3n, desarrollando \r\nhabilidades de pensamiento cr\u00edticas mientras que trabajan con las \r\nactividades. Los estudiantes aprender\u00e1n c\u00f3mo utilizar sus \r\nargumentos con evidencia y raz\u00f3n. Se espera que en el extremo \r\nde esta gu\u00eda los estudiantes se determinen d\u00f3nde est\u00e1n parados en \r\nesta edici\u00f3n pol\u00e9mica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205331</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105518</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/you-decide-should-the-us-government-be-taking-the-lead-to-reverse-global-warming</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/you-decide-should-the-us-government-be-taking-the-lead-to-reverse-global-warming"
}