{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "intercanvi cultural", 
        "cultural exchange", 
        "intercambio cultural", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "integraci\u00f3 cultural", 
        "cultural integration", 
        "integraci\u00f3n cultural", 
        "cultura", 
        "culture", 
        "cultura", 
        "grup \u00e8tnic", 
        "ethnic group", 
        "grupo \u00e9tnico", 
        "immigrant", 
        "immigrant", 
        "inmigrante", 
        "lloc de treball", 
        "job placement", 
        "racisme", 
        "racism", 
        "racismo", 
        "kultureller Austausch", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "kulturelle Integration", 
        "Kultur", 
        "ethnische Gruppe", 
        "Immigrant", 
        "Jobplazierung", 
        "Rassismus", 
        "\u00e9change culturel", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "int\u00e9gration culturelle", 
        "culture", 
        "groupe ethnique", 
        "immigr\u00e9", 
        "placement du travail", 
        "racisme", 
        "troca cultural", 
        "identidade cultural", 
        "integra\u00e7\u00e3o cultural", 
        "cultura", 
        "grupo \u00e9tnico", 
        "immigrant", 
        "coloca\u00e7\u00e3o do trabalho", 
        "racism", 
        "scambio culturale", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "integrazione culturale", 
        "coltura", 
        "gruppo etnico", 
        "immigrante", 
        "disposizione di lavoro", 
        "razzismo", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2", 
        "\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", 
        "\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/220134</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>220134</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9345</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9345</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9345</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tot un m\u00f3n / Inclusi\u00f3</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Tot un m\u00f3n\" explica, amb l'exemple d'una jove procedent del Marroc, com es pot capgirar una hist\u00f2ria d'exclusi\u00f3 social.\r\n\r\nNajate Benmira, origin\u00e0ria del Marroc, treballa en un supermercat del carrer Comer\u00e7 de Barcelona, despr\u00e9s de la intervenci\u00f3 dels t\u00e8cnics i voluntaris de l'Espai d'Inclusi\u00f3 i Formaci\u00f3 del Casc Antic i gr\u00e0cies a la voluntat d'un empresari del barri. Entre tots plegats han aconseguit capgirar una hist\u00f2ria d'exclusi\u00f3 social. \r\n\r\nJosep Llu\u00eds Casanova, el seu exeducador, recorda que  treballava en el servei dom\u00e8stic i tenia una impossibilitat total d'inclusi\u00f3 social, ja que estava totalment a\u00efllada. \r\n\r\nA l'Espai d'Inclusi\u00f3 ofereixen formaci\u00f3, b\u00e0sicament ling\u00fc\u00edstica i laboral, i tamb\u00e9 fan mediacions amb les empreses del barri per facilitar la incorporaci\u00f3 dels joves al mercat laboral.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">intercanvi cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural exchange</string>\r\n            <string language=\"es\">intercambio cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n            <string language=\"en\">culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">grup \u00e8tnic</string>\r\n            <string language=\"en\">ethnic group</string>\r\n            <string language=\"es\">grupo \u00e9tnico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">immigrant</string>\r\n            <string language=\"en\">immigrant</string>\r\n            <string language=\"es\">inmigrante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">lloc de treball</string>\r\n            <string language=\"en\">job placement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n            <string language=\"en\">racism</string>\r\n            <string language=\"es\">racismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Austausch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ethnische Gruppe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Immigrant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jobplazierung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rassismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9change culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">groupe ethnique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">immigr\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">placement du travail</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">racisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">troca cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grupo \u00e9tnico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">immigrant</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">coloca\u00e7\u00e3o do trabalho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">racism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scambio culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gruppo etnico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immigrante</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">disposizione di lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">razzismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9345</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9345</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:08:02.56Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H7M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2686</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Moviments migratoris</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2689</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">MIgracions a Catalunya</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2701</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La comarca, la localitat i el barri</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2720</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Sector terciari</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6918</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai econ\u00f2mic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6922</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>297</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">intercanvi cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural exchange</string>\r\n                <string language=\"es\">intercambio cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>300</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>443</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup \u00e8tnic</string>\r\n                <string language=\"en\">ethnic group</string>\r\n                <string language=\"es\">grupo \u00e9tnico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>634</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">immigrant</string>\r\n                <string language=\"en\">immigrant</string>\r\n                <string language=\"es\">inmigrante</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>691</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">lloc de treball</string>\r\n                <string language=\"en\">job placement</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1068</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n                <string language=\"en\">racism</string>\r\n                <string language=\"es\">racismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9345</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=42157</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=42157"
}