{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, Orsz\u00e1g-, tartom\u00e1ny \u00e9s megyehat\u00e1rok Magyarorsz\u00e1gon a 13. sz\u00e1zad m\u00e1sodik fel\u00e9ben, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, Magyarorsz\u00e1g, XIII. sz\u00e1zad, hat\u00e1rok, tartom\u00e1nyok", 
        "history, Counry, province and shire borders in Hungary in the second half of the 13. century, animation, map, Hungary, XIII. century, borders, provinces", 
        "Geschichte, Counry, Provinz- und shirer\u00e4nder in Ungarn \nzur H\u00e4lfte zweite des 13. Jahrhunderts, Animation, Karte, Ungarn, \nXIII Jahrhundert, R\u00e4nder, Provinzen", 
        "histoire, cadres de Counry, de province et de \ncomt\u00e9 en Hongrie dans la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 13. du si\u00e8cle, \nanimation, carte, Hongrie, XIII si\u00e8cle, cadres, provinces", 
        "history, beiras de Counry, de prov\u00edncia e de shire em \nHungria ao segundo meio 13. do s\u00e9culo, animation, mapa, Hungria, \nXIII. s\u00e9culo, beiras, prov\u00edncias", 
        "storia, bordi di Counry, della provincia e dello shire \nin Ungheria a met\u00e0 secondo 13. del secolo, animazione, programma, \nUngheria, XIII secolo, bordi, province", 
        "\u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, Counry, \u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 shire \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \n\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 13, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, \n\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1, \u03a7\u0399\u0399\u0399. \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1, \u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03b5\u03c2", 
        "historia, fronteras de Counry, de la provincia y del \nshire en Hungr\u00eda por la mitad segundo 13. del siglo, animaci\u00f3n, \ncorrespondencia, Hungr\u00eda, XIII siglo, fronteras, provincias"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73381</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73381</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>7f5cade8-bf99-4311-a144-e4d696b28258#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Orsz\u00e1g-, tartom\u00e1ny \u00e9s megyehat\u00e1rok Magyarorsz\u00e1gon a 13. sz\u00e1zad m\u00e1sodik fel\u00e9ben</string>\r\n            <string language=\"en\">Country, province and shire borders in Hungary in the second half of the 13. century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Land-, Provinz- und shirer\u00e4nder in Ungarn zur \r\nH\u00e4lfte zweite des Jahrhunderts 13.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cadres de pays, de province et de comt\u00e9 en \r\nHongrie dans la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 du si\u00e8cle 13.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Beiras do pa\u00eds, da prov\u00edncia e do shire em \r\nHungria ao segundo meio do s\u00e9culo 13.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Bordi del paese, della provincia e dello shire in \r\nUngheria a met\u00e0 secondo del secolo 13.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1\u03c2, \u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 shire \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 13,</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Fronteras del pa\u00eds, de la provincia y del shire \r\nen Hungr\u00eda por la mitad segundo del siglo 13.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Orsz\u00e1g-, tartom\u00e1ny \u00e9s megyehat\u00e1rok Magyarorsz\u00e1gon a 13. sz\u00e1zad m\u00e1sodik fel\u00e9ben</string>\r\n            <string language=\"en\">Country, province and shire borders in Hungary in the second half of the 13. century</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, Orsz\u00e1g-, tartom\u00e1ny \u00e9s megyehat\u00e1rok Magyarorsz\u00e1gon a 13. sz\u00e1zad m\u00e1sodik fel\u00e9ben, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, Magyarorsz\u00e1g, XIII. sz\u00e1zad, hat\u00e1rok, tartom\u00e1nyok</string>\r\n            <string language=\"en\">history, Counry, province and shire borders in Hungary in the second half of the 13. century, animation, map, Hungary, XIII. century, borders, provinces</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Land-, Provinz- und shirer\u00e4nder in Ungarn zur \r\nH\u00e4lfte zweite des Jahrhunderts 13.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cadres de pays, de province et de comt\u00e9 en \r\nHongrie dans la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 du si\u00e8cle 13.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Beiras do pa\u00eds, da prov\u00edncia e do shire em \r\nHungria ao segundo meio do s\u00e9culo 13.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Bordi del paese, della provincia e dello shire in \r\nUngheria a met\u00e0 secondo del secolo 13.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1\u03c2, \u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 shire \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 13,</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Fronteras del pa\u00eds, de la provincia y del shire \r\nen Hungr\u00eda por la mitad segundo del siglo 13.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, Counry, Provinz- und shirer\u00e4nder in Ungarn \r\nzur H\u00e4lfte zweite des 13. Jahrhunderts, Animation, Karte, Ungarn, \r\nXIII Jahrhundert, R\u00e4nder, Provinzen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire, cadres de Counry, de province et de \r\ncomt\u00e9 en Hongrie dans la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 13. du si\u00e8cle, \r\nanimation, carte, Hongrie, XIII si\u00e8cle, cadres, provinces</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history, beiras de Counry, de prov\u00edncia e de shire em \r\nHungria ao segundo meio 13. do s\u00e9culo, animation, mapa, Hungria, \r\nXIII. s\u00e9culo, beiras, prov\u00edncias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia, bordi di Counry, della provincia e dello shire \r\nin Ungheria a met\u00e0 secondo 13. del secolo, animazione, programma, \r\nUngheria, XIII secolo, bordi, province</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, Counry, \u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 shire \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 13, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, \r\n\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1, \u03a7\u0399\u0399\u0399. \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1, \u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">historia, fronteras de Counry, de la provincia y del \r\nshire en Hungr\u00eda por la mitad segundo 13. del siglo, animaci\u00f3n, \r\ncorrespondencia, Hungr\u00eda, XIII siglo, fronteras, provincias</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73381</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=7f5cade8-bf99-4311-a144-e4d696b28258&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=7f5cade8-bf99-4311-a144-e4d696b28258&v=1&b=1"
}