{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "15. sz\u00e1zad", 
        "15th century", 
        "fest\u00e9szet", 
        "painting", 
        "\u00c1d\u00e1m", 
        "Adam", 
        "Jan van Eyck", 
        "Jan van Eyck", 
        "15. sz\u00e1zad", 
        "15th century", 
        "olt\u00e1r", 
        "altar", 
        "15. Jahrhundert", 
        "Anstrich", 
        "Adam", 
        "Jan. van Eyck", 
        "15. Jahrhundert", 
        "Altar", 
        "15\u00e8me si\u00e8cle", 
        "peinture", 
        "Adam", 
        "Janv. van Eyck", 
        "15\u00e8me si\u00e8cle", 
        "autel", 
        "1\u00f6 s\u00e9culo", 
        "pintura", 
        "Adam", 
        "Janeiro camionete Eyck", 
        "1\u00f6 s\u00e9culo", 
        "altar", 
        "quindicesimo secolo", 
        "pittura", 
        "Adam", 
        "Gennaio van Eyck", 
        "quindicesimo secolo", 
        "altar", 
        "15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u0398*\u0391\u03b4\u03b1\u03bc", 
        "\u0392\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03b1\u03bd. Eyck", 
        "15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03b2\u03c9\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "d\u00e9cimo quinto siglo", 
        "pintura", 
        "Ad\u00e1n", 
        "Enero van Eyck", 
        "d\u00e9cimo quinto siglo", 
        "altar"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/101348</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>101348</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Jan van Eyck: \u00c1d\u00e1m a genti olt\u00e1rr\u00f3l, 1432, Gent, Szent Bavo sz\u00e9kesegzh\u00e1z, fa, olaj.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Jan van Eyck: Adam from the Altarpiece of Ghent, 1432, Ghent, Saint Bavo Cathedral, wood, oil.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jan. van Eyck: Adam vom Altarpiece von Gent, \r\n1432, Gent, Heiliger Bavo Kathedrale, Holz, \u00d6l.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Janv. van Eyck : Adam de \r\nl'Altarpiece de Gand, 1432, Gand, cath\u00e9drale de Saint Bavo, bois, \r\nhuile.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Janeiro camionete Eyck: Adam do Altarpiece \r\nde Ghent, 1432, Ghent, catedral de Saint Bavo, madeira, \u00f3leo.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gennaio van Eyck: Adam dal Altarpiece di \r\nGand, 1432, Gand, cattedrale del San Bavo, legno, olio.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03b1\u03bd. Eyck: \u0398*\u0391\u03b4\u03b1\u03bc \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf Altarpiece \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03ac\u03bd\u03b4\u03b7\u03c2, 1432, \u0393\u03ac\u03bd\u03b4\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b1\u03cc\u03c2 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 Bavo, \u03be\u03cd\u03bb\u03bf,\r\n\u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Enero van Eyck: Ad\u00e1n del Altarpiece de \r\nGante, 1432, Gante, catedral de Santo Bavo, madera, aceite.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Jan van Eyck: \u00c1d\u00e1m a genti olt\u00e1rr\u00f3l, 1432, Gent, Szent Bavo sz\u00e9kesegzh\u00e1z, fa, olaj</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">15. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">15th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fest\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00c1d\u00e1m</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Adam</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Jan van Eyck</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Jan van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">15. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">15th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">olt\u00e1r</string>\r\n            <string language=\"en-US\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">15. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Adam</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jan. van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">15. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">15\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Adam</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Janv. van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">15\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f6 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Adam</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Janeiro camionete Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f6 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quindicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Adam</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gennaio van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quindicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0391\u03b4\u03b1\u03bc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03b1\u03bd. Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03c9\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimo quinto siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ad\u00e1n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Enero van Eyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimo quinto siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">altar</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T21:40:21.09Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7/1/6/ResourceNormal/09-12-02.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40dac97b-97d0-4353-26c0-5b357903f5c7"
}