{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, K\u00e9pes Kr\u00f3nika: A magyarok m\u00e1sodik bej\u00f6vetele Pann\u00f3ni\u00e1ba (\u00c1rp\u00e1d vezet\u00e9s\u00e9vel), K\u00e9pes Kr\u00f3nika, Pann\u00f3nia, honfoglal\u00e1s", 
        "history, Picture Chronicle: The second entering of the Hungarians into Pannonia (under the leadership of \u00c1rp\u00e1d), Picture Chronicle, Pannonia, Hungarian Conquest", 
        "Geschichte, Abbildung Chronik: Das zweite \nHereinkommen der Ungarn in Pannonia (unter der F\u00fchrung von \u00c1rp\u00e1d), \nAbbildung Chronik, Pannonia, ungarische Eroberung", 
        "histoire, chronique d'image : Deuxi\u00e8me entrer \ndes Hongrois dans Pannonia (sous la conduite de \u00c1rp\u00e1d), chronique \nd'image, Pannonia, conqu\u00eate hongroise", 
        "history, chronicle do retrato: Segunda entrar dos\nhungarians em Pannonia (sob a lideran\u00e7a de \u00c1rp\u00e1d), chronicle do \nretrato, Pannonia, conquest hungarian", 
        "storia, chronicle dell'immagine: Secondo entrare \ndegli ungheresi in Pannonia (sotto la direzione di \u00c1rp\u00e1d), chronicle\ndell'immagine, Pannonia, conquista ungherese", 
        "\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1: \u0397 \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \n\u03b5\u03af\u03c3\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u039f\u03cd\u03b3\u03b3\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 Pannonia (\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \n\u0391rp\u03b1d), \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1, Pannonia, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \n\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "historia, chronicle del cuadro: El segundo entrar \nde los h\u00fangaros en Pannonia (bajo direcci\u00f3n de \u00c1rp\u00e1d), chronicle \ndel cuadro, Pannonia, conquista h\u00fangara"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/74291</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>74291</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>8c30e522-11db-4200-ae03-9ef202a63370#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">K\u00e9pes Kr\u00f3nika: A magyarok m\u00e1sodik bej\u00f6vetele Pann\u00f3ni\u00e1ba (\u00c1rp\u00e1d vezet\u00e9s\u00e9vel)</string>\r\n            <string language=\"en\">Picture Chronicle: The second entering of the Hungarians into Pannonia (under the leadership of \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Abbildung Chronik: Das zweite Hereinkommen \r\nder Ungarn in Pannonia (unter der F\u00fchrung von \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Chronique d'Image : Deuxi\u00e8me entrer des \r\nHongrois dans Pannonia (sous la conduite de \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Chronicle Do Retrato: Segunda entrar dos \r\nhungarians em Pannonia (sob a lideran\u00e7a de \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Chronicle Dell'Immagine: Secondo entrare \r\ndegli ungheresi in Pannonia (sotto la direzione di \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1: \u0397 \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \r\n\u03b5\u03af\u03c3\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u039f\u03cd\u03b3\u03b3\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 Pannonia (\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \r\n\u0391rp\u03b1d)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Chronicle Del Cuadro: El segundo entrar de \r\nlos h\u00fangaros en Pannonia (bajo direcci\u00f3n de \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">K\u00e9pes Kr\u00f3nika: A magyarok m\u00e1sodik bej\u00f6vetele Pann\u00f3ni\u00e1ba (\u00c1rp\u00e1d vezet\u00e9s\u00e9vel)</string>\r\n            <string language=\"en\">Picture Chronicle: The second entering of the Hungarians into Pannonia (under the leadership of \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, K\u00e9pes Kr\u00f3nika: A magyarok m\u00e1sodik bej\u00f6vetele Pann\u00f3ni\u00e1ba (\u00c1rp\u00e1d vezet\u00e9s\u00e9vel), K\u00e9pes Kr\u00f3nika, Pann\u00f3nia, honfoglal\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en\">history, Picture Chronicle: The second entering of the Hungarians into Pannonia (under the leadership of \u00c1rp\u00e1d), Picture Chronicle, Pannonia, Hungarian Conquest</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Abbildung Chronik: Das zweite Hereinkommen \r\nder Ungarn in Pannonia (unter der F\u00fchrung von \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Chronique d'Image : Deuxi\u00e8me entrer des \r\nHongrois dans Pannonia (sous la conduite de \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Chronicle Do Retrato: Segunda entrar dos \r\nhungarians em Pannonia (sob a lideran\u00e7a de \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Chronicle Dell'Immagine: Secondo entrare \r\ndegli ungheresi in Pannonia (sotto la direzione di \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1: \u0397 \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \r\n\u03b5\u03af\u03c3\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u039f\u03cd\u03b3\u03b3\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 Pannonia (\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \r\n\u0391rp\u03b1d)</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Chronicle Del Cuadro: El segundo entrar de \r\nlos h\u00fangaros en Pannonia (bajo direcci\u00f3n de \u00c1rp\u00e1d)</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, Abbildung Chronik: Das zweite \r\nHereinkommen der Ungarn in Pannonia (unter der F\u00fchrung von \u00c1rp\u00e1d), \r\nAbbildung Chronik, Pannonia, ungarische Eroberung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire, chronique d'image : Deuxi\u00e8me entrer \r\ndes Hongrois dans Pannonia (sous la conduite de \u00c1rp\u00e1d), chronique \r\nd'image, Pannonia, conqu\u00eate hongroise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history, chronicle do retrato: Segunda entrar dos\r\nhungarians em Pannonia (sob a lideran\u00e7a de \u00c1rp\u00e1d), chronicle do \r\nretrato, Pannonia, conquest hungarian</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia, chronicle dell'immagine: Secondo entrare \r\ndegli ungheresi in Pannonia (sotto la direzione di \u00c1rp\u00e1d), chronicle\r\ndell'immagine, Pannonia, conquista ungherese</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1: \u0397 \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \r\n\u03b5\u03af\u03c3\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u039f\u03cd\u03b3\u03b3\u03c1\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 Pannonia (\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \r\n\u0391rp\u03b1d), \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1, Pannonia, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">historia, chronicle del cuadro: El segundo entrar \r\nde los h\u00fangaros en Pannonia (bajo direcci\u00f3n de \u00c1rp\u00e1d), chronicle \r\ndel cuadro, Pannonia, conquista h\u00fangara</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>74291</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=8c30e522-11db-4200-ae03-9ef202a63370&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=8c30e522-11db-4200-ae03-9ef202a63370&v=1&b=1"
}