{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "k\u00e9p", 
        "image", 
        "Raffaello", 
        "Raffaello", 
        "J\u00e9zus", 
        "Jesus", 
        "Mander", 
        "Mander", 
        "16. sz\u00e1zad", 
        "16th Century", 
        "tizenk\u00e9t\u00e9ves J\u00e9zus a templomban", 
        "the twelve-year-old Jesus in the church", 
        "Bild", 
        "Raffaello", 
        "Jesus", 
        "Mander", 
        "16. Jahrhundert", 
        "der zw\u00f6lf-Jahr-alte Jesus in der Kirche", 
        "image", 
        "Raffaello", 
        "J\u00e9sus", 
        "Mander", 
        "16\u00e8me Si\u00e8cle", 
        "douze-ann\u00e9e-vieux J\u00e9sus dans l'\u00e9glise", 
        "imagem", 
        "Raffaello", 
        "Jesus", 
        "Mander", 
        "1\u00f5 S\u00e9culo", 
        "o Jesus doze-ano-velho na igreja", 
        "immagine", 
        "Raffaello", 
        "Jesus", 
        "Mander", 
        "sedicesimi Secolo", 
        "il dodici-anno-vecchio Jesus nella chiesa", 
        "\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1", 
        "Raffaello", 
        "\u0399\u03b7\u03c3\u03bf\u03cd\u03c2", 
        "Mander", 
        "16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03bf \u03b4\u03ce\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1-\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03ce\u03bd \u0399\u03b7\u03c3\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1", 
        "imagen", 
        "Raffaello", 
        "Jes\u00fas", 
        "Mander", 
        "d\u00e9cimosexto Siglo", 
        "el doce-a\u00f1o-viejo Jes\u00fas en la iglesia"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/90327</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>90327</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Karel van Mander: A tizenk\u00e9t \u00e9ves J\u00e9zus a templomban, 1587, Kunsthistoriches Museum, B\u00e9cs, 95x66 cm, t\u00f6lgyfa, olaj.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Karel van Mander: Twelve-year-old Jesus in the Church, 1587, Kunsthistoriches Museum, Vienna, 95x66 cm, oak, oil.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Karel van Mander: Zw\u00f6lf-Jahr-alter Jesus in\r\nder Kirche, 1587, Kunsthistoriches Museum, Wien, 95x66 Zentimeter, \r\nEiche, \u00d6l.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Karel van Mander : Douze-ann\u00e9e-vieux J\u00e9sus\r\ndans l'\u00e9glise, 1587, mus\u00e9e de Kunsthistoriches, Vienne, 95x66 \r\ncentim\u00e8tre, ch\u00eane, huile.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Karel camionete Mander: Jesus Doze-ano-velho\r\nna igreja, 1587, museu de Kunsthistoriches, Viena, 95x66 cm, carvalho,\r\n\u00f3leo.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Karel van Mander: Dodici-anno-vecchio Jesus \r\nnella chiesa, 1587, museo di Kunsthistoriches, Vienna, 95x66 \r\ncentimetro, quercia, olio.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039a\u03b1\u03c1\u03b5\u03bb \u03b2\u03b1\u03bd Mander: \u0394\u03ce\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1-\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03ce\u03bd \r\n\u0399\u03b7\u03c3\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1, 1587, Kunsthistoriches \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf, \r\n\u0392\u03b9\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7, 95x66 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03b2\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac, \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Karel van Mander: Doce-a\u00f1o-viejo Jes\u00fas en \r\nla iglesia, 1587, museo de Kunsthistoriches, Viena, 95x66 cent\u00edmetro,\r\nroble, aceite.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Mander festm\u00e9nyei k\u00f6z\u00fcl tal\u00e1n a legszebb Raffaello Az ath\u00e9ni iskol\u00e1j\u00e1ra eml\u00e9keztet\u0151, a teret hasonl\u00f3an ural\u00f3 festm\u00e9ny.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">k\u00e9p</string>\r\n            <string language=\"en-US\">image</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Raffaello</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Raffaello</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">J\u00e9zus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Jesus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Mander</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Mander</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">16. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">16th Century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">tizenk\u00e9t\u00e9ves J\u00e9zus a templomban</string>\r\n            <string language=\"en-US\">the twelve-year-old Jesus in the church</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bild</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Raffaello</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jesus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mander</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">16. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">der zw\u00f6lf-Jahr-alte Jesus in der Kirche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">image</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Raffaello</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">J\u00e9sus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mander</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">16\u00e8me Si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">douze-ann\u00e9e-vieux J\u00e9sus dans l'\u00e9glise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Raffaello</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Jesus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mander</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f5 S\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">o Jesus doze-ano-velho na igreja</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immagine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Raffaello</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Jesus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Mander</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sedicesimi Secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">il dodici-anno-vecchio Jesus nella chiesa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Raffaello</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03b7\u03c3\u03bf\u03cd\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Mander</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf \u03b4\u03ce\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1-\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03ce\u03bd \u0399\u03b7\u03c3\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">imagen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Raffaello</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Jes\u00fas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mander</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimosexto Siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el doce-a\u00f1o-viejo Jes\u00fas en la iglesia</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T21:43:33.81Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405/1/6/ResourceNormal/9-35 - 08 - Mander - A tizenket eves Jezus a templomban.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660f-d070-4235-21a2-72474d818405"
}