{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "19. sz\u00e1zad", 
        "19th century", 
        "Adolph von Menzel", 
        "Adolph von Menzel", 
        "festm\u00e9ny", 
        "painting", 
        "naturalizmus", 
        "naturalism", 
        "19. Jahrhundert", 
        "Adolph von Menzel", 
        "Anstrich", 
        "Naturalismus", 
        "19\u00e8me si\u00e8cle", 
        "Von Menzel d'Adolph", 
        "peinture", 
        "naturalisme", 
        "1\u00f8 s\u00e9culo", 
        "Adolph von Menzel", 
        "pintura", 
        "naturalism", 
        "diciannovesimo secolo", 
        "Adolph von Menzel", 
        "pittura", 
        "naturalism", 
        "19$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "Adolph \u03b2\u03bf\u03bd Menzel", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "diecinueveavo siglo", 
        "Adolph von Menzel", 
        "pintura", 
        "naturalism"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/89852</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>89852</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Menzel, Adolph von: Pr\u00e9dik\u00e1ci\u00f3 a b\u00fckk\u00f6sben K\u00f6sen mellett (C\u00edmv\u00e1ltozatok: Mise az erd\u0151ben, Pr\u00e9dik\u00e1ci\u00f3 a szabadban). 1868. Sz\u00e9pm\u0171v\u00e9szeti M\u00fazeum, Budapest.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Adolph von Menzel: Preaching in the Woods at K\u00f6sen (Title Variations: Service in the Woods, Preach in the Wilderness) 1868. Museum of Fine Arts, Budapest.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Adolph von Menzel: Predigen im Holz bei \r\nK\u00f6sen (Name-Varianten: Service im Holz, predigen in der \r\nWildnis) 1868. Museum der feinen k\u00fcnste, Budapest.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Von Menzel d'Adolph : Pr\u00e9dication \r\ndans les bois chez K\u00f6sen (variations de titre : Le service dans\r\nles bois, pr\u00eachent dans le d\u00e9sert) 1868. Mus\u00e9e des arts fins,\r\nBudapest.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Adolph von Menzel: Preaching nas madeiras em\r\nK\u00f6sen (varia\u00e7\u00f5es do t\u00edtulo: O servi\u00e7o nas madeiras, preach \r\nna regi\u00e3o selvagem) 1868. Museu de artes finas, Budapest.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Adolph von Menzel: Predicando nei legno a \r\nK\u00f6sen (variazioni di titolo: Il servizio nei legno, predica \r\nnella selva) 1868. Museo delle arti fini, Budapest.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Adolph \u03b2\u03bf\u03bd Menzel: \u039a\u03b7\u03c1\u03cd\u03c3\u03c3\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03be\u03cd\u03bb\u03b1 \r\nK\u03c6sen (\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03af\u03c4\u03bb\u03bf\u03c5: \u03b7 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03be\u03cd\u03bb\u03b1, \u03ba\u03b7\u03c1\u03cd\u03c3\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03b3\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1) 1868, \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ce\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd, \u0392\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Adolph von Menzel: Predicaci\u00f3n en las \r\nmaderas en K\u00f6sen (variaciones del t\u00edtulo: El servicio en las \r\nmaderas, predica en el yermo) 1868. Museo de artes finos, \r\nBudapest.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Erd\u0151ben pr\u00e9dik\u00e1ci\u00f3t hallgat\u00f3 emberek csoportjai.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">19. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">19th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Adolph von Menzel</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Adolph von Menzel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">festm\u00e9ny</string>\r\n            <string language=\"en-US\">painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">naturalizmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">naturalism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">19. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Adolph von Menzel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Naturalismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">19\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Von Menzel d'Adolph</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">naturalisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f8 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Adolph von Menzel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">naturalism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diciannovesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Adolph von Menzel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">naturalism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">19$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Adolph \u03b2\u03bf\u03bd Menzel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">diecinueveavo siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Adolph von Menzel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">naturalism</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T21:29:19.52Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e/1/5/ResourceNormal/11_15_2_2_c.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b780af-3198-419e-283c-0345e0d5bc6e"
}