{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "personatge", 
        "character", 
        "personaje", 
        "patrimoni cultural", 
        "cultural heritage", 
        "patrimonio cultural", 
        "emocions", 
        "emotions", 
        "geografia", 
        "geography", 
        "geograf\u00eda", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "paisatge", 
        "landscape", 
        "paisaje", 
        "Zeichen", 
        "kulturelles Erbe", 
        "Gef\u00fchle", 
        "Geographie", 
        "historische Person", 
        "Landschaft", 
        "caract\u00e8re", 
        "acquis culturel", 
        "\u00e9motions", 
        "g\u00e9ographie", 
        "personne historique", 
        "horizontal", 
        "car\u00e1ter", 
        "heritage cultural", 
        "emo\u00e7\u00f5es", 
        "geografia", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "paisagem", 
        "carattere", 
        "eredit\u00e0 culturale", 
        "emozioni", 
        "geografia", 
        "persona storica", 
        "paesaggio", 
        "\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac", 
        "\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03c4\u03bf\u03c0\u03af\u03bf"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201767</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201767</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9471</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9471</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9471</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">El paisatge favorit de Catalunya / Vall de N\u00faria / Collsacabra / Delta de l'Ebre</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquesta edici\u00f3 d'\"El paisatge favorit de Catalunya\", l'actor Toni Alb\u00e0 recorda els seus estius a la vall de N\u00faria, el periodista Antoni Bassas mostra els encants del Collsacabra i el cantant Artur Gaya, \"Quico el C\u00e9lio\", descobreix per qu\u00e8 l'apassiona el delta de l'Ebre.\r\n\r\nVall de N\u00faria. Toni Alb\u00e0\r\nLa vall de N\u00faria, al bell mig dels Pirineus, \u00e9s un dels racons m\u00e9s coneguts i populars de Catalunya. Pics de prop de 3.000 metres d'altitud, torrenteres sorolloses i isards curiosos omplen aquest escenari. A N\u00faria, les primaveres s\u00f3n acolorides i els hiverns, blancs. A m\u00e9s d'aquest entorn natural privilegiat, hi ha el santuari, un lloc de pelegrinatge obligat per als fidels de la Mare de D\u00e9u de N\u00faria.\r\n\r\nL'actor Toni Alb\u00e0 hi estiuejava de petit amb la fam\u00edlia. Els seus records s\u00f3n en blanc i negre, per\u00f2 no ha oblidat la lluminositat dels boscos, l'alegria de les excursions i les descobertes que va fer quan era un nen. De la m\u00e0 del c\u00f2mic, es fa un viatge sentimental per la vall, en qu\u00e8 surten verges segrestades, boires amena\u00e7adores, pastors que es tornen sants i el burro catal\u00e0.\r\n\r\n\r\nCollsacabra. Antoni Bassas\r\nEl periodista Antoni Bassas descobreix la postal del seu descans, el Collsacabra, un tros de la Catalunya interior a mig cam\u00ed dels Pirineus. Un paisatge marcat per cingles imponents, per l'espectacle dels salts d'aigua i pel pant\u00e0 de Sau. Un lloc on, com recorda el periodista, el temps passa m\u00e9s a poc a poc.\r\n\r\nEntre altres coses, sentim la veu d'aquells que encara recorden com era la vall de Sau abans que qued\u00e9s negada pel pant\u00e0 i la de ve\u00efns il\u00b7lustres, com l'intel\u00b7lectual Raimon Panikkar.\r\n\r\n\r\nDelta de l'Ebre. Artur Gaya, \"Quico el C\u00e9lio\"\r\nEl delta de l'Ebre ha estat sempre una terra de lluitadors. Sobreviure en un terreny tan dur i advers, mantenint respectuosament la seva bellesa natural, t\u00e9 un gran m\u00e8rit. Al Delta es pot sentir la tranquil\u00b7litat que hi han trobat els centenars d'ocells que hi descansen o habiten i, alhora, descobrir les meravelles d'aquest territori d'arrossaires i pescadors. \r\n\r\nArtur Gaya, tamb\u00e9 conegut art\u00edsticament com Quico el C\u00e9lio, \u00e9s un defensor absolut de les Terres de l'Ebre, de la seva bellesa, de les seves tradicions i la seva gent. Amb ell, viatgem pels deserts, els arrossars, les llacunes i les platges d'aquesta zona m\u00e0gica, a la qual l'Artur ha dedicat moltes can\u00e7ons.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n            <string language=\"en\">character</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n            <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">emocions</string>\r\n            <string language=\"en\">emotions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">geografia</string>\r\n            <string language=\"en\">geography</string>\r\n            <string language=\"es\">geograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">paisatge</string>\r\n            <string language=\"en\">landscape</string>\r\n            <string language=\"es\">paisaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zeichen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelles Erbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gef\u00fchle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Landschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">caract\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">acquis culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9motions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">g\u00e9ographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">horizontal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">car\u00e1ter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">heritage cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">emo\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">geografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">paisagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">carattere</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">eredit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">emozioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">geografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">paesaggio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03bf\u03c0\u03af\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9471</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9471</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:30:20.64Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">10-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H48M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2469</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi f\u00edsic i paisatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2626</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi f\u00edsic i paisatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4043</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6922</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8485</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>192</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n                <string language=\"en\">character</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>298</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n                <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>421</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">emocions</string>\r\n                <string language=\"en\">emotions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>540</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">geografia</string>\r\n                <string language=\"en\">geography</string>\r\n                <string language=\"es\">geograf\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>705</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">paisatge</string>\r\n                <string language=\"en\">landscape</string>\r\n                <string language=\"es\">paisaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9471</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=45047</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=45047"
}