{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "educaci\u00f3 per a la pau", 
        "education for peace", 
        "educaci\u00f3n para la paz", 
        "fam\u00edlia", 
        "family", 
        "familia", 
        "r\u00e8gim pol\u00edtic", 
        "political regime", 
        "situaci\u00f3 de la dona", 
        "position of women", 
        "lectura", 
        "reading", 
        "lectura", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "sistema de valors", 
        "value system", 
        "sistema de valores", 
        "Ausbildung f\u00fcr Frieden", 
        "Familie", 
        "politisches Regime", 
        "Position der Frauen", 
        "Messwert", 
        "Gesellschaft", 
        "Wertsystem", 
        "\u00e9ducation pour la paix", 
        "famille", 
        "r\u00e9gime politique", 
        "position des femmes", 
        "lecture", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "syst\u00e8me de valeur", 
        "instru\u00e7\u00e3o para a paz", 
        "fam\u00edlia", 
        "regime pol\u00edtico", 
        "posi\u00e7\u00e3o das mulheres", 
        "leitura", 
        "sociedade", 
        "sistema do valor", 
        "formazione per pace", 
        "famiglia", 
        "regime politico", 
        "posizione delle donne", 
        "lettura", 
        "societ\u00e0", 
        "sistema di valore", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\u03b7", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c2", 
        "\u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd", 
        "\u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b1\u03be\u03af\u03b1\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/235699</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>235699</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/11827</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11827</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11827</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Escolta el llibre / Nahid, la meva germana afganesa</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest programa radiof\u00f2nic es presenta el llibre \"Nahid, la meva germana Afganesa\" d'Anna Tortajada. Un llibre per a joves que ens acosta la realitat de l'Afganist\u00e1n durant el r\u00e8gim talib\u00e0 a trav\u00e9s de la mirada d'un adolescents. Un apropament al llibre a trav\u00e9s de l'autora, i quatre alumnes de l'escola Sagrats cor de Sarri\u00e0-Aquest programa presenta el llibre \"Nahid, la meva germana Afganesa\" d'Anna Tortajada. Editorial: Barcanova.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per a la pau</string>\r\n            <string language=\"en\">education for peace</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n para la paz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fam\u00edlia</string>\r\n            <string language=\"en\">family</string>\r\n            <string language=\"es\">familia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">r\u00e8gim pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political regime</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">situaci\u00f3 de la dona</string>\r\n            <string language=\"en\">position of women</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">lectura</string>\r\n            <string language=\"en\">reading</string>\r\n            <string language=\"es\">lectura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sistema de valors</string>\r\n            <string language=\"en\">value system</string>\r\n            <string language=\"es\">sistema de valores</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausbildung f\u00fcr Frieden</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Familie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politisches Regime</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Position der Frauen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Messwert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wertsystem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation pour la paix</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">famille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9gime politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">position des femmes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">lecture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">syst\u00e8me de valeur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o para a paz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fam\u00edlia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">regime pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">posi\u00e7\u00e3o das mulheres</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">leitura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sistema do valor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione per pace</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">famiglia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">regime politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">posizione delle donne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lettura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sistema di valore</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b1\u03be\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11827</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11827</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:19:24.16Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H4M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3567</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comprensi\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3583</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua escrita</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4035</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Valors per viure en democr\u00e0cia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6312</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Drets universals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6336</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Els drets de  les dones</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6354</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Argumentaci\u00f3, debat i pensament cr\u00edtic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9023</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Social i ciutadana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>387</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per a la pau</string>\r\n                <string language=\"en\">education for peace</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n para la paz</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>478</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fam\u00edlia</string>\r\n                <string language=\"en\">family</string>\r\n                <string language=\"es\">familia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>997</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">r\u00e8gim pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political regime</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1007</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">situaci\u00f3 de la dona</string>\r\n                <string language=\"en\">position of women</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1071</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">lectura</string>\r\n                <string language=\"en\">reading</string>\r\n                <string language=\"es\">lectura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1357</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema de valors</string>\r\n                <string language=\"en\">value system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema de valores</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/11827</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=59367</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=59367"
}