{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "festa", 
        "celebration", 
        "fiesta", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "pluralisme cultural", 
        "cultural pluralism", 
        "pluralismo cultural", 
        "cultura", 
        "culture", 
        "cultura", 
        "etnologia", 
        "ethnology", 
        "etnolog\u00eda", 
        "estil de vida", 
        "life style", 
        "estilo de vida", 
        "hist\u00f2ria oral", 
        "oral history", 
        "historia oral", 
        "Feier", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "kultureller Pluralismus", 
        "Kultur", 
        "Ethnologie", 
        "Lebensstil", 
        "Mundgeschichte", 
        "c\u00e9l\u00e9bration", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "pluralisme culturel", 
        "culture", 
        "\u00e9thnologie", 
        "style de vie", 
        "histoire orale", 
        "celebration", 
        "identidade cultural", 
        "pluralism cultural", 
        "cultura", 
        "ethnology", 
        "estilo de vida", 
        "history oral", 
        "celebrazione", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "pluralism culturale", 
        "coltura", 
        "etnologia", 
        "stile di vita", 
        "storia orale", 
        "\u03b5\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b5\u03b8\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/235751</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>235751</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/11551</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tarasca / A l'hivern, festa</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Per Sant Pau, t\u00e9 lloc la Festa Major d'hivern de Sant Pere de Ribes. A la festa, hi participen colles de diables, de balladors, de grallers i una comitiva de cercavila, que fan junts el cam\u00ed cap a l'ermita de Sant Pau. \"Tarasca\" hi dedica el cap\u00edtol.\r\n\r\nSant Pere de Ribes es troba al vessant mar\u00edtim del mass\u00eds del Garraf. \u00c9s la segona poblaci\u00f3 m\u00e9s gran de la comarca del Garraf en nombre d'habitants. \r\n\r\nLa gran Festa Major d'hivern a Sant Pere de Ribes s'estrena tant bon punt les colles han enllestit els preparatius per al correfoc. \r\n\r\nL'encesa de la traca, a la pla\u00e7a de la Vila, inaugura la festa. M\u00e9s tard, el correfoc recorre els carrers m\u00e9s emblem\u00e0tics de la poblaci\u00f3. A m\u00e9s dels diables, en el correfoc hi participa el drac de tres caps. \r\n\r\nLa Festa Major d'hivern gira al voltant de l'ermita de Sant Pau. Els grups dansaires, els gegants i tot el poble posen en marxa, des de la pla\u00e7a de la Vila, una gran rua que t\u00e9 com a destinaci\u00f3 aquesta ermita.\r\n\r\nEl ball m\u00e9s popular a Sant Pere de Ribes \u00e9s el ball de bastons, que t\u00e9 l'origen a l'\u00e8poca hel\u00b7l\u00e8nica. Un altre ball tradicional \u00e9s el de panderos.\r\n\r\nA la festa, tamb\u00e9 hi participen els Falconers de Vilafranca, que aixequen espectaculars edificacions humanes.\r\n\r\nLa festa d'hivern, malgrat les grans vicissituds de la Guerra Civil i del franquisme, no ha canviat de dia ni ha deixat de celebrar-se.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">festa</string>\r\n            <string language=\"en\">celebration</string>\r\n            <string language=\"es\">fiesta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n            <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n            <string language=\"en\">culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">etnologia</string>\r\n            <string language=\"en\">ethnology</string>\r\n            <string language=\"es\">etnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n            <string language=\"en\">life style</string>\r\n            <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria oral</string>\r\n            <string language=\"en\">oral history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia oral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Feier</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Pluralismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ethnologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lebensstil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mundgeschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">c\u00e9l\u00e9bration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pluralisme culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9thnologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">style de vie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire orale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">celebration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pluralism cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ethnology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history oral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">celebrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pluralism culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">etnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">stile di vita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia orale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b8\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1998-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:18:52.56Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H45M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2748</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">S\u00edmbols d'identitat col\u00b7lectiva</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2775</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">S\u00edmbols i tradicions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2777</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llegendes i rondalles</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>183</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">festa</string>\r\n                <string language=\"en\">celebration</string>\r\n                <string language=\"es\">fiesta</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>302</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n                <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>444</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">etnologia</string>\r\n                <string language=\"en\">ethnology</string>\r\n                <string language=\"es\">etnolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n                <string language=\"en\">life style</string>\r\n                <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>927</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria oral</string>\r\n                <string language=\"en\">oral history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia oral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/11551</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=56323</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=56323"
}