{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "material audiovisual", 
        "audiovisual material", 
        "material audiovisual", 
        "integraci\u00f3 cultural", 
        "cultural integration", 
        "integraci\u00f3n cultural", 
        "economia", 
        "economy", 
        "econom\u00eda", 
        "ind\u00fastria", 
        "industry", 
        "industria", 
        "educaci\u00f3 intercultural", 
        "intercultural education", 
        "educaci\u00f3n intercultural", 
        "ci\u00e8ncies socials", 
        "social sciences", 
        "ciencias sociales", 
        "audio-visuelles Material", 
        "kulturelle Integration", 
        "Wirtschaft", 
        "Industrie", 
        "interkulturelle Ausbildung", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "mat\u00e9riel audiovisuel", 
        "int\u00e9gration culturelle", 
        "\u00e9conomie", 
        "industrie", 
        "\u00e9ducation interculturelle", 
        "les sciences sociales", 
        "material audiovisual", 
        "integra\u00e7\u00e3o cultural", 
        "economia", 
        "ind\u00fastria", 
        "instru\u00e7\u00e3o intercultural", 
        "ci\u00eancias sociais", 
        "materiale audiovisivo", 
        "integrazione culturale", 
        "economia", 
        "industria", 
        "formazione intercultural", 
        "scienze sociali", 
        "\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36053</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36053</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/162</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/162</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/162</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">El sol de la nit. La f\u00e0brica. L'electricitat</string>\r\n            <string language=\"en\">\"The Sun at Night\". Electricity. Factories</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"die Sonne nachts\". Elektrizit\u00e4t. \r\nFabriken</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"le soleil la nuit\". L'\u00e9lectricit\u00e9. \r\nUsines</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"o sol na noite\". Eletricidade. \r\nF\u00e1bricas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"il sole alla notte\". Elettricit\u00e0. \r\nFabbriche</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039f \u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03cd\u03c7\u03c4\u03b1\". \u0397\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1. \r\n\u0395\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03b1</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Els protagonistes  \"d'El sol de la nit\" opinen sobre l'electricitat i la f\u00e0brica.\r\n\r\nSense electricitat no tindr\u00edem llum. Els nens i les nenes protagonistes del programa, d'Uganda, Xile, Catalunya, el Marroc i l'\u00cdndia, estan d'acord en aquesta afirmaci\u00f3. Ara b\u00e9, aquesta q\u00fcesti\u00f3 deixa entreveure les difer\u00e8ncies entre els pa\u00efsos desenvolupats i els que no ho s\u00f3n. Encara n'hi ha que no tenen electricitat. \r\n\r\nUn altre aspecte a qu\u00e8 fan refer\u00e8ncia \u00e9s la perillositat de l'electricitat si no es manipula b\u00e9. Les f\u00e0briques s'han de construir fora de les ciutats, perqu\u00e8 produeixen deixalles i fum, que al mateix temps poden provocar malalties a la gent i la contaminaci\u00f3 del medi ambient.\r\n\r\nLes f\u00e0briques es relacionen amb edificis de grans dimensions amb m\u00e0quines enormes. I molts entenen la f\u00e0brica com el lloc on es manufactura la primera mat\u00e8ria.</string>\r\n            <string language=\"en\">The children in \"The Sun at Night\" talk about electricity and the factories. Without electricity, we wouldn't have light. The youngsters from Uganda, Chile, Catalonia, Morocco and India agree on that. However, this question gives us an idea of the differences between developed and underdeveloped countries. There are still some that do not have electricity. Another question is the danger of electricity if it is not used properly. Factories must be built outside cities because they produce waste and fumes, which make people ill and pollute the environment. Factories are seen to be very large buildings with enormous machines; and many of the children understand that factories are places where raw materials are transformed.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n            <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n            <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">economia</string>\r\n            <string language=\"en\">economy</string>\r\n            <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ind\u00fastria</string>\r\n            <string language=\"en\">industry</string>\r\n            <string language=\"es\">industria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n            <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n            <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Kinder \"in der Sonne nachts\" befassen sich \r\nElektrizit\u00e4t und den mit Fabriken. Ohne Elektrizit\u00e4t w\u00fcrden \r\nwir nicht Licht haben. Die Knaben von Uganda, von Chile,\r\nvon Katalonien, von Marokko und von IndienSIND \u00fcber den einig. \r\nJedoch gibt diese Frage uns eine Idee der Unterschiede zwischen \r\nden entwickelten und unterentwickelten L\u00e4ndern. Es gibt noch \r\neiniges, das nicht Elektrizit\u00e4t haben. Eine andere Frage ist \r\ndie Gefahr von Elektrizit\u00e4t, wenn sie nicht richtig verwendet wird. \r\nFabriken m\u00fcssen au\u00dferhalb der St\u00e4dte aufgebaut werden, weil \r\nsie Vergeudung und D\u00e4mpfe produzieren, die Leute krank bilden und die\r\nUmgebung beschmutzen. Fabriken werden gesehen, um sehr gro\u00dfe \r\nGeb\u00e4ude mit enormen Maschinen zu sein; und viele der Kinder \r\nverstehen, da\u00df Fabriken Pl\u00e4tze sind, in denen Rohstoffe umgewandelt \r\nwerden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les enfants dans \"le soleil la nuit\" parlent de \r\nl'\u00e9lectricit\u00e9 et des usines. Sans \u00e9lectricit\u00e9, nous \r\nn'aurions pas la lumi\u00e8re. Les jeunes d'Ouganda, du Chili, de \r\nCatalogne, du Maroc et d'Inde conviennent sur celui. Cependant, \r\ncette question nous donne une id\u00e9e des diff\u00e9rences entre les pays \r\nd\u00e9velopp\u00e9s et sous-d\u00e9velopp\u00e9s. Il restent une partie qui \r\nn'ont pas l'\u00e9lectricit\u00e9. Une autre question est le danger de \r\nl'\u00e9lectricit\u00e9 si elle n'est pas utilis\u00e9e correctement. Des \r\nusines doivent \u00eatre construites en dehors des villes parce qu'elles \r\nproduisent la perte et les vapeurs, qui rendent des personnes malades \r\net polluent l'environnement. Des usines sont vues pour \u00eatre les\r\nb\u00e2timents tr\u00e8s grands avec d'\u00e9normes machines ; et plusieurs \r\ndes enfants comprennent que les usines sont des endroits o\u00f9 des \r\nmati\u00e8res premi\u00e8res premi\u00e8res sont transform\u00e9es.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As crian\u00e7as \"o sol na conversa na noite\" sobre a\r\neletricidade e as f\u00e1bricas. Sem eletricidade, n\u00f3s n\u00e3o \r\nter\u00edamos a luz. Os jovens de Uganda, de Chile, de Catalonia, de\r\nMarrocos e de India concordam com aquele. Entretanto, esta \r\npergunta d\u00e1-nos uma id\u00e9ia das diferen\u00e7as entre pa\u00edses \r\ndesenvolvidos e underdeveloped. H\u00e1 ainda algum que n\u00e3o tem a \r\neletricidade. Uma outra pergunta \u00e9 o perigo da eletricidade se \r\nn\u00e3o for usada corretamente. As f\u00e1bricas devem ser constru\u00eddas\r\nfora das cidades porque produzem o desperd\u00edcio e as emana\u00e7\u00f5es, que \r\nfazem povos doentes e pollute o ambiente. As f\u00e1bricas s\u00e3o \r\nvistas para ser edif\u00edcios muito grandes com m\u00e1quinas enormes; \r\ne muitas das crian\u00e7as compreendem que as f\u00e1bricas s\u00e3o os \r\nlugares onde os materiais crus s\u00e3o transformados.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I bambini \"nel sole alla notte\" parlano \r\ndell'elettricit\u00e0 e delle fabbriche. Senza elettricit\u00e0, non \r\navremmo luce. I giovanotti dall'Uganda, dal Cile, dalla \r\nCatalogna, dal Marocco e dall'India accosentono su quello. \r\nTuttavia, questo problema ci d\u00e0 un'idea delle differenze fra i \r\npaesi sviluppati e sottosviluppati. Ci sono ancora alcuno che \r\nnon abbia elettricit\u00e0. Un'altra domanda \u00e8 il pericolo di \r\nelettricit\u00e0 se non \u00e8 usata correttamente. Le fabbriche devono \r\nessere costruite fuori delle citt\u00e0 perch\u00e9 producono lo spreco ed i \r\nvapori, che rendono la gente malata ed inquinano l'ambiente. Le \r\nfabbriche sono viste per essere costruzioni molto grandi con le \r\nmacchine enormi; e molti dei bambini capiscono che le fabbriche \r\nsono posti in cui le materie prime sono trasformate.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac \"\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03ae\u03bb\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7 \u03bd\u03cd\u03c7\u03c4\u03b1\" \u03bc\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03b1. \u03a7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1, \u03b4\u03b5\u03bd \u03b8\u03b1 \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c6\u03c9\u03c2. \u039f\u03b9 \u03bd\u03b5\u03b1\u03c1\u03bf\u03af \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03ba\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1,\r\n\u03c4\u03b7 \u03a7\u03b9\u03bb\u03ae, \u03c4\u03b7\u03bd \u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1, \u03c4\u03bf \u039c\u03b1\u03c1\u03cc\u03ba\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03bd\u03b4\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bd \r\n\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd. \u0395\u03bd\u03c4\u03bf\u03cd\u03c4\u03bf\u03b9\u03c2, \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b5\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b4\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b9\u03b4\u03ad\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03c5\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03ba\u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c7\u03c9\u03c1\u03ce\u03bd. \u03a5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03bd \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1. \u039c\u03b9\u03b1 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b7 \u03b5\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf \u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2\r\n\u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ac\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b1. \u03a4\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c7\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03ad\u03be\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \r\n\u03b1\u03c0\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c0\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2, \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03ac\u03c1\u03c1\u03c9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03bf\u03bb\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd. \u03a4\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03b1 \r\n\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03bf\u03c5\u03bd\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b1 \u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b9\u03b5\u03c2 \r\n\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ad\u03c2  \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ac \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b5\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c3\u03c7\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">audio-visuelles Material</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wirtschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Industrie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">interkulturelle Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mat\u00e9riel audiovisuel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9conomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">industrie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation interculturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les sciences sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">material audiovisual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ind\u00fastria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ci\u00eancias sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">materiale audiovisivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">industria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scienze sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/162</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/162</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-09-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-09-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:41:43.54Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H14M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2293</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2307</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi econ\u00f2mic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2319</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi hist\u00f2ric</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>119</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">material audiovisual</string>\r\n                <string language=\"en\">audiovisual material</string>\r\n                <string language=\"es\">material audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>300</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>384</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">economia</string>\r\n                <string language=\"en\">economy</string>\r\n                <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>646</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ind\u00fastria</string>\r\n                <string language=\"en\">industry</string>\r\n                <string language=\"es\">industria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>668</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n                <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1204</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n                <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/162</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=719</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=719"
}