{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "hist\u00f2ria", 
        "history", 
        "historia", 
        "conflicte social", 
        "social conflict", 
        "conflicto social", 
        "guerra", 
        "war", 
        "guerra", 
        "segona guerra mundial", 
        "World War II", 
        "segunda guerra mundial", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "Geschichte", 
        "Sozial$\u00fcberschneidung", 
        "Krieg", 
        "Zweiter Weltkrieg", 
        "histoire contemporaine", 
        "histoire", 
        "conflit social", 
        "guerre", 
        "La Deuxi\u00e8me guerre mondiale", 
        "history contemporary", 
        "history", 
        "conflito social", 
        "guerra", 
        "Segunda guerra mundial", 
        "storia contemporanea", 
        "storia", 
        "conflitto sociale", 
        "guerra", 
        "La Seconda guerra mondiale", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u0399\u0399"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33945</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33945</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1896</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1896</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1896</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Ci\u00e8ncies socials / B\u00f2snia: del conflicte a la solidaritat</string>\r\n            <string language=\"en\">\"One-off\". Bosnia: from conflict to solidarity</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"One-off\". Bosnien: von \r\n$\u00fcberschneidung zu solidarit\u00e4t</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"unique\". La Bosnie : du conflit \u00e0 la \r\nsolidarit\u00e9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"one-off\". B\u00f3snia: do conflito ao \r\nsolidarity</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"prodotto su commissione\". La Bosnia: \r\ndal conflitto a solidariet\u00e0</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03af\u03b1\". \u0392\u03bf\u03c3\u03bd\u03af\u03b1: \u03b1\u03c0\u03cc\r\n\u03c4\u03b7 \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b5\u03b3\u03b3\u03cd\u03b7</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El conflicte dels Balcans dins el marc de la hist\u00f2ria contempor\u00e0nia d'Europa. L'aparici\u00f3 dels totalitarismes, en especial del feixisme. Els seus objectius ideol\u00f2gics. La Segona  Guerra Mundial i la divisi\u00f3 d'Europa en dos blocs en acabar-se. Iugosl\u00e0via al llarg de la hist\u00f2ria.</string>\r\n            <string language=\"en\">The Balkan conflict within the context of contemporary European history. The advent of totalitarian regimes, especially fascism. Their ideological aims. The Second World War and the resulting division of Europe into two blocs. A history of Yugoslavia.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n            <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n            <string language=\"en\">war</string>\r\n            <string language=\"es\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segona guerra mundial</string>\r\n            <string language=\"en\">World War II</string>\r\n            <string language=\"es\">segunda guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Balkan $\u00fcberschneidung innerhalb des Kontextes\r\nder zeitgen\u00f6ssischen europ\u00e4ischen Geschichte. Das Aufkommen \r\nder totalit\u00e4ren Regime, besonders Faschismus. Ihre \r\nideologischen Ziele. Der zweite Weltkrieg und die resultierende \r\nAbteilung von Europa in zwei Bl\u00f6cke. Eine Geschichte von \r\nJugoslawien.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le conflit balkanique dans le contexte de \r\nl'histoire europ\u00e9enne contemporaine. L'arriv\u00e9e des r\u00e9gimes \r\ntotalitaires, particuli\u00e8rement fascisme. Leurs objectifs \r\nid\u00e9ologiques. La deuxi\u00e8me guerre mondiale et la division \r\nr\u00e9sultante de l'Europe dans deux blocs. Une histoire de la \r\nYougoslavie.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O conflito balkan dentro do contexto do history \r\neuropeu contemporary. O advent de regimes totalitarian, especial\r\nfascism. Seus alvos ideological. A segunda guerra de mundo\r\ne a divis\u00e3o resultante de Europa em dois blocs. Um history de \r\nJugosl\u00e1via.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il conflitto balkan all'interno del contesto di \r\nstoria europea contemporanea. L'avvenimento dei regimi \r\ntotalitarian, particolarmente fascismo. I loro obiettivi \r\nideologici. Seconda guerra mondiale e la divisione risultante di\r\nEuropa in due blocchi. Una storia della Iugoslavia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b2\u03b1\u03bb\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03bb\u03b1\u03af\u03c3\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7\u03c2 \r\n\u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2. \u0397 \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c4\u03c9\u03bd, \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2. \u039f\u03b9 \u03b9\u03b4\u03b5\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \r\n\u039f \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03cd\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03cd\u03bf \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2. \u039c\u03b9\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0393\u03b9\u03bf\u03c5\u03b3\u03ba\u03bf\u03c3\u03bb\u03b1\u03b2\u03af\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozial$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zweiter Weltkrieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">guerre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Deuxi\u00e8me guerre mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Segunda guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Seconda guerra mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u0399\u0399</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1995-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1896</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1896</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cribes\r\nN:cribes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-04-30</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:12:27.77Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H23M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2628</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2630</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitat econ\u00f2mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2807</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2811</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6746</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fets rellevants i caracteritzaci\u00f3 del llegat hist\u00f2ric hisp\u00e0nic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6748</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Evoluci\u00f3 general del segle XIX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6750</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Poder i conflicte al primer ter\u00e7 del segle XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6759</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fonts prim\u00e0ries i secund\u00e0ries per a l'obtenci\u00f3 d'informaci\u00f3 hist\u00f2rica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n                <string language=\"en\">history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1196</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n                <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1407</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segona guerra mundial</string>\r\n                <string language=\"en\">World War II</string>\r\n                <string language=\"es\">segunda guerra mundial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1896</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18132</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18132"
}