{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "autonomia", 
        "autonomy", 
        "autonom\u00eda", 
        "capacitats b\u00e0siques", 
        "basic skills", 
        "capacidades b\u00e1sicas", 
        "discapacitat", 
        "disability", 
        "discapacidad", 
        "alumne amb minusvalidesa", 
        "handicapped pupil", 
        "ensenyament individualitzat", 
        "individualised teaching", 
        "ense\u00f1anza individualizada", 
        "enfocament interdisciplinari", 
        "interdisciplinary approach", 
        "enfoque interdisciplinar", 
        "educaci\u00f3 especial", 
        "special education", 
        "educaci\u00f3n especial", 
        "alumne amb necessitats especials", 
        "special needs pupil", 
        "did\u00e0ctica especialitzada", 
        "specialised didactics", 
        "Autonomie", 
        "grundlegende F\u00e4higkeiten", 
        "Unf\u00e4higkeit", 
        "behinderte Sch\u00fcler", 
        "individualisierter Unterricht", 
        "interdisziplin\u00e4re Ann\u00e4herung", 
        "Spezialausbildung", 
        "spezielle Notwendigkeiten Pupille", 
        "fachkundige Didaktik", 
        "autonomie", 
        "qualifications de base", 
        "incapacit\u00e9", 
        "\u00e9l\u00e8ve handicap\u00e9", 
        "enseignement individualis\u00e9", 
        "approche interdisciplinaire", 
        "\u00e9ducation sp\u00e9ciale", 
        "pupille sp\u00e9ciale des besoins", 
        "didactique sp\u00e9cialis\u00e9e", 
        "autonomia", 
        "habilidades b\u00e1sicas", 
        "inabilidade", 
        "aluno handicapped", 
        "ensino individualised", 
        "aproxima\u00e7\u00e3o interdisciplinary", 
        "instru\u00e7\u00e3o especial", 
        "pupila especial das necessidades", 
        "didactics especializado", 
        "autonomia", 
        "abilit\u00e0 di base", 
        "inabilit\u00e0", 
        "allievo andicappato", 
        "insegnamento individualizzato", 
        "metodo interdisciplinare", 
        "formazione speciale", 
        "pupilla speciale di bisogni", 
        "didattica specializzata", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03b7\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2", 
        "\u03b5\u03be\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ad\u03b3\u03b3\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd", 
        "\u03b5\u03be\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/220204</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>220204</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10634</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10634</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10634</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">La USEE com a pr\u00e0ctica inclusiva</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Amb aquesta unitat, l'ESC Ignasi Iglesias de Cornell\u00e0 de Llobregat, prioritza els suports dins el grup ordinari mitjan\u00e7ant l'elaboraci\u00f3 de material adaptat o especific  que facilitar\u00e0 l'acompanyament quan calgui en el proc\u00e9s educatiu.\r\nEs presenten dues maneres diferents de treballar amb aquests alumnes.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada en la modalitat de comunicaci\u00f3 audiovisual al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n            <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n            <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">capacitats b\u00e0siques</string>\r\n            <string language=\"en\">basic skills</string>\r\n            <string language=\"es\">capacidades b\u00e1sicas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discapacitat</string>\r\n            <string language=\"en\">disability</string>\r\n            <string language=\"es\">discapacidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne amb minusvalidesa</string>\r\n            <string language=\"en\">handicapped pupil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ensenyament individualitzat</string>\r\n            <string language=\"en\">individualised teaching</string>\r\n            <string language=\"es\">ense\u00f1anza individualizada</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">enfocament interdisciplinari</string>\r\n            <string language=\"en\">interdisciplinary approach</string>\r\n            <string language=\"es\">enfoque interdisciplinar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n            <string language=\"en\">special education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne amb necessitats especials</string>\r\n            <string language=\"en\">special needs pupil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">did\u00e0ctica especialitzada</string>\r\n            <string language=\"en\">specialised didactics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">grundlegende F\u00e4higkeiten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unf\u00e4higkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">behinderte Sch\u00fcler</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">individualisierter Unterricht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">interdisziplin\u00e4re Ann\u00e4herung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spezialausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">spezielle Notwendigkeiten Pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">fachkundige Didaktik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">qualifications de base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">incapacit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9l\u00e8ve handicap\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">enseignement individualis\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">approche interdisciplinaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation sp\u00e9ciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pupille sp\u00e9ciale des besoins</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">didactique sp\u00e9cialis\u00e9e</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">habilidades b\u00e1sicas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inabilidade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aluno handicapped</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ensino individualised</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aproxima\u00e7\u00e3o interdisciplinary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pupila especial das necessidades</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">didactics especializado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">abilit\u00e0 di base</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inabilit\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">allievo andicappato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">insegnamento individualizzato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">metodo interdisciplinare</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione speciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pupilla speciale di bisogni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">didattica specializzata</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03b7\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ad\u03b3\u03b3\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Font, Maria;  Cardoso, Antonia; Lorca, Olga; Calder\u00f3n, M\u00aa Jos\u00e9\r\nN:Font, Maria;  Cardoso, Antonia; Lorca, Olga; Calder\u00f3n, M\u00aa Jos\u00e9\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10634</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10634</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cordone3\r\nN:cordone3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:msanz123\r\nN:msanz123\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-01-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:08:00.44Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3496</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Treball sistem\u00e0tic de llengua</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5717</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5719</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6622</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Matem\u00e0tiques i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>126</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n                <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n                <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>131</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">capacitats b\u00e0siques</string>\r\n                <string language=\"en\">basic skills</string>\r\n                <string language=\"es\">capacidades b\u00e1sicas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>337</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discapacitat</string>\r\n                <string language=\"en\">disability</string>\r\n                <string language=\"es\">discapacidad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>575</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne amb minusvalidesa</string>\r\n                <string language=\"en\">handicapped pupil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>642</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ensenyament individualitzat</string>\r\n                <string language=\"en\">individualised teaching</string>\r\n                <string language=\"es\">ense\u00f1anza individualizada</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>669</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">enfocament interdisciplinari</string>\r\n                <string language=\"en\">interdisciplinary approach</string>\r\n                <string language=\"es\">enfoque interdisciplinar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1227</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n                <string language=\"en\">special education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1228</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne amb necessitats especials</string>\r\n                <string language=\"en\">special needs pupil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1230</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">did\u00e0ctica especialitzada</string>\r\n                <string language=\"en\">specialised didactics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10634</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.es/se-baixllobregat5/congres1bll/08037966.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.es/se-baixllobregat5/congres1bll/08037966.htm"
}