{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "contaminaci\u00f3 de l'aire", 
        "air pollution", 
        "energia el\u00e8ctrica", 
        "electrical energy", 
        "energ\u00eda el\u00e9ctrica", 
        "electricitat", 
        "electricity", 
        "electricidad", 
        "energia", 
        "energy", 
        "energ\u00eda", 
        "protecci\u00f3 del medi ambient", 
        "environmental protection", 
        "protecci\u00f3n del medio ambiente", 
        "efecte d'hivernacle", 
        "greenhouse effect", 
        "efecto invernadero", 
        "mobilitat", 
        "mobility", 
        "movilidad", 
        "qualitat de la vida", 
        "quality of life", 
        "calidad de la vida", 
        "Sol", 
        "sun", 
        "Medi ambient", 
        "Environment", 
        "Medio ambiente", 
        "Luftverschmutzung", 
        "elektrische Energie", 
        "Elektrizit\u00e4t", 
        "Energie", 
        "Umweltschutz", 
        "Gew\u00e4chshauseffekt", 
        "Mobilit\u00e4t", 
        "Lebensqualit\u00e4t", 
        "Sonne", 
        "Umgebung", 
        "pollution atmosph\u00e9rique", 
        "\u00e9nergie \u00e9lectrique", 
        "l'\u00e9lectricit\u00e9", 
        "\u00e9nergie", 
        "protection de l'environnement", 
        "effet de serre chaude", 
        "mobilit\u00e9", 
        "qualit\u00e9 de la vie", 
        "le soleil", 
        "Environnement", 
        "polui\u00e7\u00e3o de ar", 
        "energia el\u00e9trica", 
        "eletricidade", 
        "energia", 
        "prote\u00e7\u00e3o ambiental", 
        "efeito da estufa", 
        "mobilidade", 
        "qualidade de vida", 
        "sol", 
        "Ambiente", 
        "inquinamento atmosferico", 
        "energia elettrica", 
        "elettricit\u00e0", 
        "energia", 
        "protezione dell'ambiente", 
        "effetto della serra", 
        "mobilit\u00e0", 
        "qualit\u00e0 di vita", 
        "sole", 
        "Ambiente", 
        "\u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1", 
        "\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1", 
        "\u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5", 
        "\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2", 
        "\u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2", 
        "\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/200873</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>200873</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9921</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9921</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9921</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">El medi ambient / Alcaldes amb energia: Borred\u00e0</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Borred\u00e0, al Bergued\u00e0, \u00e9s una de les m\u00e9s de 300 ciutats europees que han firmat el Pacte d'Alcaldes contra el canvi clim\u00e0tic. \"El medi ambient\" visita aquesta poblaci\u00f3 per con\u00e8ixer quines mesures s'han engegat per lluitar contra el canvi clim\u00e0tic.\r\n\r\nLes ciutats s\u00f3n responsables de m\u00e9s de la meitat de les emissions de gasos d'efecte hivernacle, els que provoquen el canvi clim\u00e0tic. Per aix\u00f2 sembla impossible poder assolir els objectius de la Uni\u00f3 Europea de reduir aquestes emissions un 20% pel 2020 sense plans d'acci\u00f3 a les aglomeracions urbanes.\r\n\r\nEl 10 de febrer del 2009 es va firmar al Parlament Europeu, a Brussel\u00b7les, l'anomenat Pacte d'Alcaldes. Els m\u00e9s de 300 firmants aplicaran a la seva poblaci\u00f3 el comprom\u00eds europeu i fins i tot intentaran anar m\u00e9s enll\u00e0. Si totes les ciutats signants arribessin a aquest 20% de reducci\u00f3, els efectes serien equivalents a retirar dels carrers 35 milions de cotxes i s'estalviarien 8.000 milions d'euros l'any.\r\n\r\nAmb 630 habitants, Borred\u00e0 \u00e9s una de les poblacions m\u00e9s petites que han firmat el pacte. En aquest poble del Bergued\u00e0, el consum energ\u00e8tic m\u00e9s important es fa en l'enllumenat p\u00fablic. Per aix\u00f2 s'ha actuat en 120 punts de llum posant-hi bombetes de baix consum. A m\u00e9s d'adaptar els fanals antics, s'ha establert que tots els punts que s'instal\u00b7lin siguin de baix consum i tinguin un disseny que redueixi la contaminaci\u00f3 lum\u00ednica. Un altre objectiu \u00e9s promoure l'energia solar. I com que Borred\u00e0 acull un gran nombre de segones resid\u00e8ncies, el pla de promoci\u00f3 de les plaques solars pot tenir un efecte m\u00e9s ampli.\r\n\r\nEl tr\u00e0nsit no \u00e9s un problema greu a Borred\u00e0, per\u00f2, tot i aix\u00ed, l'ajuntament vol que la gent deixi de fer servir el cotxe en dist\u00e0ncies relativament curtes, que es poden fer a peu. Per aix\u00f2 es tancar\u00e0 el carrer Major als vehicles de motor i es far\u00e0 un aparcament a l'entrada de la poblaci\u00f3. Altres mesures ambientals s'aparten del camp energ\u00e8tic. Una ha estat instal\u00b7lar un gran contenidor de residus voluminosos per evitar la dispersi\u00f3 d'aparells, mobles o estris que la gent ja no vol.\r\n\r\nDels m\u00e9s de 300 alcaldes que han firmat el pacte, 71 ho han fet amb el suport de la Diputaci\u00f3 de Barcelona. Cada municipi signant es compromet a redactar, en el termini d'un any, un Pla d'Acci\u00f3 d'Energia, per al qual la Diputaci\u00f3 aportar\u00e0 el disseny general i la metodologia, aix\u00ed com el suport als t\u00e8cnics municipals per fer-ne el seguiment.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">contaminaci\u00f3 de l'aire</string>\r\n            <string language=\"en\">air pollution</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">energia el\u00e8ctrica</string>\r\n            <string language=\"en\">electrical energy</string>\r\n            <string language=\"es\">energ\u00eda el\u00e9ctrica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">electricitat</string>\r\n            <string language=\"en\">electricity</string>\r\n            <string language=\"es\">electricidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">energia</string>\r\n            <string language=\"en\">energy</string>\r\n            <string language=\"es\">energ\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n            <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n            <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">efecte d'hivernacle</string>\r\n            <string language=\"en\">greenhouse effect</string>\r\n            <string language=\"es\">efecto invernadero</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mobilitat</string>\r\n            <string language=\"en\">mobility</string>\r\n            <string language=\"es\">movilidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">qualitat de la vida</string>\r\n            <string language=\"en\">quality of life</string>\r\n            <string language=\"es\">calidad de la vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Sol</string>\r\n            <string language=\"en\">sun</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Medi ambient</string>\r\n            <string language=\"en\">Environment</string>\r\n            <string language=\"es\">Medio ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Luftverschmutzung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">elektrische Energie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Elektrizit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Energie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umweltschutz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gew\u00e4chshauseffekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mobilit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lebensqualit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sonne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pollution atmosph\u00e9rique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9nergie \u00e9lectrique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'\u00e9lectricit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9nergie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">protection de l'environnement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">effet de serre chaude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mobilit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">qualit\u00e9 de la vie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">le soleil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Environnement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">polui\u00e7\u00e3o de ar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">energia el\u00e9trica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">eletricidade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">energia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">prote\u00e7\u00e3o ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">efeito da estufa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">mobilidade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">qualidade de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sol</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inquinamento atmosferico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">energia elettrica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">elettricit\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">energia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">protezione dell'ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">effetto della serra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">mobilit\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">qualit\u00e0 di vita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c4\u03bc\u03bf\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9921</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9921</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-10-06</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-10-06</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-10-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:37:50.68Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H4M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4518</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Energia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4534</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Realitzaci\u00f3 d'experi\u00e8ncies</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4603</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Energia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6867</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Impactes al medi ambient</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6869</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi ambient i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>47</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">contaminaci\u00f3 de l'aire</string>\r\n                <string language=\"en\">air pollution</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>410</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">energia el\u00e8ctrica</string>\r\n                <string language=\"en\">electrical energy</string>\r\n                <string language=\"es\">energ\u00eda el\u00e9ctrica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>413</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">electricitat</string>\r\n                <string language=\"en\">electricity</string>\r\n                <string language=\"es\">electricidad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>424</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">energia</string>\r\n                <string language=\"en\">energy</string>\r\n                <string language=\"es\">energ\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>432</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n                <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n                <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>563</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">efecte d'hivernacle</string>\r\n                <string language=\"en\">greenhouse effect</string>\r\n                <string language=\"es\">efecto invernadero</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>827</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mobilitat</string>\r\n                <string language=\"en\">mobility</string>\r\n                <string language=\"es\">movilidad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1062</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">qualitat de la vida</string>\r\n                <string language=\"en\">quality of life</string>\r\n                <string language=\"es\">calidad de la vida</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1260</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Sol</string>\r\n                <string language=\"en\">sun</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>130000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi ambient</string>\r\n                <string language=\"en\">Environment</string>\r\n                <string language=\"es\">Medio ambiente</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9921</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=46559</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=46559"
}