{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105574</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105574</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207101</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Sleep, Sleep Disorders, and Biological Rhythms</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schlaf, Schlaf-St\u00f6rungen und biologische \r\nRhythmen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sommeil, d\u00e9sordres de sommeil, et rythmes \r\nbiologiques</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Sono, disorders do sono, e ritmos biol\u00f3gicos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sonno, disordini di sonno e ritmi biologici</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u038e\u03c0\u03bd\u03bf\u03c2, \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03cd\u03c0\u03bd\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03bf\u03af</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Sue\u00f1o, des\u00f3rdenes del sue\u00f1o, y ritmos \r\nbiol\u00f3gicos</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">helps students understand basic scientific principles related to the nature and function of sleep and its effects on human health. Lessons focus on the biology of sleep and its relationship to health, sleep states and the dynamic nature of sleep, biological clocks, sleep hygiene and disorders, and sleep loss and consequences.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Hilfen Kursteilnehmer verstehen die grundlegenden \r\nwissenschaftlichen Grundregeln, die auf der Natur und die Funktion des\r\nSchlafes und seine Effekte auf menschliche Gesundheit in Verbindung \r\ngestanden werden. Lektionen konzentrieren auf die Biologie des \r\nSchlafes und sein Verh\u00e4ltnis zur Gesundheit, Schlafzust\u00e4nde und die \r\ndynamische Natur des Schlafes, biologische Uhren, Schlafhygiene und \r\n-st\u00f6rungen und Schlafverlust und -konsequenzen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les \u00e9tudiants d'aides comprennent des principes \r\nscientifiques de base li\u00e9s \u00e0 la nature et la fonction du sommeil et \r\nses effets sur la sant\u00e9 humaine. Les le\u00e7ons se concentrent sur\r\nla biologie du sommeil et son rapport avec la sant\u00e9, les \u00e9tats de \r\nsommeil et la nature dynamique du sommeil, les horloges biologiques, \r\nl'hygi\u00e8ne et les d\u00e9sordres de sommeil, et la perte et les \r\ncons\u00e9quences de sommeil.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">os estudantes das ajudas compreendem os \r\nprinc\u00edpios cient\u00edficos b\u00e1sicos relacionados \u00e0 natureza e a \r\nfun\u00e7\u00e3o do sono e seus efeitos na sa\u00fade humana. As li\u00e7\u00f5es \r\nfocalizam na biologia do sono e seu relacionamento \u00e0 sa\u00fade, os \r\nestados do sono e a natureza din\u00e2mica do sono, pulsos de disparo \r\nbiol\u00f3gicos, higiene e disorders do sono, e perda e conseq\u00fc\u00eancias do\r\nsono.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gli allievi di aiuti capiscono i principii \r\nscientifici fondamentali relativi alla natura e la funzione di sonno \r\ned i relativi effetti su salute umana. Le lezioni mettono a \r\nfuoco sulla biologia di sonno ed il relativo rapporto a salute, sonno \r\ndichiara e la natura dinamica di sonno, orologi biologici, \r\nl'igiene e disordini di sonno e perdita e conseguenze di sonno.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ac\u03b2\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c6\u03cd\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03cd\u03c0\u03bd\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b7 \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1. \u03a4\u03b1 \r\n\u03bc\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03cd\u03c0\u03bd\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03cd\u03c0\u03bd\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c6\u03cd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03cd\u03c0\u03bd\u03bf\u03c5, \u03c4\u03b1 \r\n\u03b2\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03b3\u03b9\u03b5\u03b9\u03bd\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03cd\u03c0\u03bd\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03c0\u03ce\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03cd\u03c0\u03bd\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">los estudiantes de las ayudas entienden los \r\nprincipios cient\u00edficos b\u00e1sicos relacionados con la naturaleza y la \r\nfunci\u00f3n del sue\u00f1o y sus efectos sobre salud humana. Las \r\nlecciones se centran en la biolog\u00eda del sue\u00f1o y su lazo a la salud, \r\nlos estados del sue\u00f1o y la naturaleza din\u00e1mica del sue\u00f1o, los \r\nrelojes biol\u00f3gicos, higiene y los des\u00f3rdenes del sue\u00f1o, y p\u00e9rdida \r\ny las consecuencias del sue\u00f1o.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207101</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105574</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/sleep-sleep-disorders-and-biological-rhythms</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/sleep-sleep-disorders-and-biological-rhythms"
}