{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105700</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105700</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770210569</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Germanic Music - Folk Songs</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Germanische Musik - Volksliede</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Musique Germanique - Chansons Folkloriques</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">M\u00fasica Germanic - Can\u00e7\u00f5es Populares</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Musica Germanica - Canzoni Pieghe</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae - \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03ac \u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">M\u00fasica Germ\u00e1nica - Canciones Populares</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This module, intended for grades 4-8, introduces students to Germanic folk music and culture using folk songs that celebrate being outdoors. Recommended for springtime.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses Modul, f\u00fcr Grade 4-8 bestimmt, stellt \r\nKursteilnehmer zur germanischen Volksmusik und zur Kultur mit \r\nVolkslieden vor, die drau\u00dfen sein feiern. Empfohlen f\u00fcr \r\nFr\u00fchjahr.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ce module, destin\u00e9 aux cat\u00e9gories 4-8, pr\u00e9sente\r\ndes \u00e9tudiants en musique folklorique et culture germaniques en \r\nutilisant les chansons folkloriques qui c\u00e9l\u00e8brent \u00eatre dehors. \r\nRecommand\u00e9 pour le printemps.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este m\u00f3dulo, pretendido para classes 4-8, \r\nintroduz estudantes \u00e0 m\u00fasica popular e \u00e0 cultura germanic usando as\r\ncan\u00e7\u00f5es populares que comemoram estar ao ar livre. Recomendado\r\npara o springtime.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questo modulo, destinato ai gradi 4-8, introduce \r\ngli allievi a musica ed alla coltura di piega germaniche usando le \r\ncanzoni pieghe che celebrano essere all'aperto. Suggerito per \r\nspringtime.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c1\u03b9\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 4-8, \r\n\u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03ac \u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03bd\u03b1 \r\n\u03c5\u03c0\u03b1\u03af\u03b8\u03c1\u03b9\u03b1. \u03a3\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03be\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Este m\u00f3dulo, previsto para los grados 4-8, \r\nintroduce a estudiantes a la m\u00fasica tradicional y a la cultura \r\ngerm\u00e1nicas usando las canciones populares que celebran estar al aire \r\nlibre. Recomendado para la primavera.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CATHERINE SCHMIDT-JONES\r\nFN:CATHERINE SCHMIDT-JONES\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770210569</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution 1.0</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105700</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/germanic-music-folk-songs</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/germanic-music-folk-songs"
}