{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103485</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103485</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202658</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Los dos reyes y los dos laberintos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Los DOS reyes y los DOS laberintos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Laberintos de DOS de los des reyes y de DOS de Los</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Laberintos do dos dos los dos reyes y do dos de \r\nLos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Laberintos del DOS di los dei reyes y del DOS di \r\nLos</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Laberintos DOS DOS Reyes \u03a5 Los Los</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Laberintos del DOS de los los de los reyes y del \r\nDOS de Los</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This lesson focuses on the short story \"Los dos reyes y los dos laberintos\" written by Jorge Luis Borges. Students interpret the work through reading and group activities. The students will show their interpretation of the theme of the story through a written essay.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Lektion konzentriert auf die kurze Geschichte\r\n\"die Los DOS reyes y los DOS laberintos\", die von Jorge Luis Borges \r\ngeschrieben werden. Kursteilnehmer deuten die Arbeit durch \r\nMesswert und gruppieren Aktivit\u00e4ten. Die Kursteilnehmer zeigen \r\nihre Deutung des Themas der Geschichte durch einen schriftlichen \r\nVersuch.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette le\u00e7on se concentre sur l'histoire courte \r\n\"laberintos de DOS de los des reyes y de DOS de Los\" \u00e9crits par Jorge\r\nLuis Borges. Les \u00e9tudiants interpr\u00e8tent le travail par \r\nla lecture et groupent des activit\u00e9s. Les \u00e9tudiants montreront\r\nleur traduction du th\u00e8me de l'histoire par un essai \u00e9crit.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta li\u00e7\u00e3o focaliza na hist\u00f3ria curta de \r\n\"laberintos do dos dos los dos reyes y do dos Los\" escritos por Jorge \r\nLuis Borges. Os estudantes interpretam o trabalho atrav\u00e9s da \r\nleitura e agrupam atividades. Os estudantes mostrar\u00e3o sua \r\ninterpreta\u00e7\u00e3o do tema da hist\u00f3ria com um essay escrito.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa lezione mette a fuoco sulla storia corta \r\n\"laberintos del DOS di los dei reyes y del DOS di Los\" scritti da \r\nJorge Luis Borges. Gli allievi interpretano il lavoro attraverso\r\nlettura e raggruppano le attivit\u00e0. Gli allievi mostreranno la \r\nloro interpretazione del tema della storia con un saggio scritto.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac laberintos DOS\r\nDOS Reyes \u03a5 Los \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \"Los\" \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \r\nJorge Luis Borges. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c1\u03bc\u03b7\u03bd\u03b5\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2. \u039f\u03b9 \r\n\u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c1\u03bc\u03b7\u03bd\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \r\n\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c0\u03c4\u03bf\u03cd \u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta lecci\u00f3n se centra en la historia corta \r\n\"laberintos del DOS de los los de los reyes y del DOS de Los\" escritos\r\npor Jorge Luis Borges. Los estudiantes interpretan el trabajo a \r\ntrav\u00e9s de la lectura y agrupan actividades. Los estudiantes \r\nmostrar\u00e1n su interpretaci\u00f3n del tema de la historia con un ensayo \r\nescrito.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:SANDRA SIGMON\r\nFN:SANDRA SIGMON\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202658</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103485</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/los-dos-reyes-y-los-dos-laberintos</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/los-dos-reyes-y-los-dos-laberintos"
}