{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103593</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103593</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206318</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The War Relocation Camps of World War II: When Fear Was Stronger than Justice</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Krieg-Verschiebung Lager des Zweiten \r\nWeltkrieges: Als Furcht st\u00e4rker als Gerechtigkeit war</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les camps de r\u00e9adressage de guerre de la \r\ndeuxi\u00e8me guerre mondiale : Quand la crainte \u00e9tait plus forte \r\nque la justice</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os acampamentos do relocation da guerra da segunda\r\nguerra mundial: Quando o medo era mais forte do que a justi\u00e7a</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gli accampamenti di rilocazione di guerra della \r\nseconda guerra mondiale: Quando il timore era pi\u00f9 forte della \r\ngiustizia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u0399\u0399: \u038c\u03c4\u03b1\u03bd \u03bf \u03c6\u03cc\u03b2\u03bf\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b9\u03c3\u03c7\u03c5\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los campos de la realocaci\u00f3n de la guerra de la \r\nSegunda Guerra Mundial: Cuando el miedo era m\u00e1s fuerte que \r\njusticia</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">examines the causes and effects of President Franklin Roosevelt's executive order, signed two months after the attack on Pearl Harbor, that moved nearly 120,000 Japanese and Japanese Americans into relocation centers. An excerpt is provided from the executive order as well as headlines from newspapers, a 1942 notice of instructions to all persons of Japanese ancestry, a description of life in the relocation centers, maps, and photos of a typical barracks room, mess hall, and more.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00fcberpr\u00fcft die Ursachen und die Effekte \r\nPr\u00e4sident Franklin Roosevelts der Ausf\u00fchrungsverordnung, \r\nunterzeichnet zwei Monate nach dem Angriff auf Pearl Harbor, das fast \r\n120.000 japanisch und japanische Amerikaner in Verschiebung Mitten \r\nverschob. Ein Excerpt wird von der Ausf\u00fchrungsverordnung sowie \r\nSchlagzeilen von den Zeitungen, ein Begriff 1942 von Anweisungen zu \r\nallen Personen des japanischen Geschlechtes, eine Beschreibung des \r\nLebens in der Verschiebung zentriert, Karten und Fotos eines typischen\r\nKaserneraumes, der Verwirrunghalle und mehr zur Verf\u00fcgung gestellt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">examine les causes et les effets de la commande \r\nex\u00e9cutive du Pr\u00e9sident Franklin Roosevelt's, sign\u00e9s deux mois \r\napr\u00e8s l'attaque sur le port de perle, qui a d\u00e9plac\u00e9 presque 120.000\r\njaponais et Am\u00e9ricains japonais dans des centres de r\u00e9adressage. \r\nUn extrait est fourni de la commande ex\u00e9cutive aussi bien que \r\ndes titres des journaux, une notification 1942 des instructions \u00e0 \r\ntoutes les personnes de l'ascendance japonaise, une description de la \r\nvie dans le r\u00e9adressage centre, des cartes, et des photos d'une salle\r\nde casernes, d'un hall de d\u00e9sordre, et d'un plus typiques.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">examina as causas e os efeitos da ordem executiva \r\ndo presidente Franklin Roosevelt, assinados dois meses ap\u00f3s o ataque \r\nno porto de p\u00e9rola, que moveu quase 120.000 japoneses e americanos \r\njaponeses em centros do relocation. Um excerpt \u00e9 fornecido da \r\nordem executiva as.well.as headlines dos jornais, uma observa\u00e7\u00e3o \r\n1942 das instru\u00e7\u00f5es a todas as pessoas do ancestry japon\u00eas, uma \r\ndescri\u00e7\u00e3o da vida no relocation centra-se, mapas, e fotos de um \r\nquarto dos barracks, de um sal\u00e3o do mess, e de um mais t\u00edpicos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">esamina le cause e gli effetti di ordine esecutivo\r\ndel presidente Franklin Roosevelt, firmati due mesi dopo l'attacco al \r\nporto di perla, che ha spostato quasi 120.000 giapponesi e gli \r\nAmericani giapponesi nei centri di rilocazione. Un brano \u00e8 \r\nfornito dall'ordine esecutivo cos\u00ec come i titoli dai giornali, un \r\navviso 1942 delle istruzioni a tutte le persone dell'ascendenza \r\ngiapponese, una descrizione di vita nella rilocazione concentra, \r\nprogrammi e foto di una stanza dei barracks, di un corridoio di mess e\r\ndi un pi\u00f9 tipici.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03af\u03c4\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03b9\u03c4\u03b9\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03be\u03b7\u03c2 \u03a0\u03c1\u03bf\u03ad\u03b4\u03c1\u03bf\u03c5 Franklin Roosevelt's, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03b4\u03cd\u03bf \u03bc\u03ae\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bb\u03b9\u03bc\u03ac\u03bd\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c1\u03b3\u03b1\u03c1\u03b9\u03c4\u03b1\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd, \u03c4\u03bf \r\n\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03cc\u03bd 120.000 \u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2. \u0388\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c4\u03af\u03c4\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03b5\u03c2, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 1942 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03b9\u03ce\u03bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae\u03c2, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae\r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \r\n\u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b4\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03b1\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd, \u03b2\u03c1\u03c9\u03bc\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03c9\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">examina las causas y los efectos de la orden \r\nejecutiva de presidente Franklin Roosevelt, firmados dos meses \r\ndespu\u00e9s del ataque contra el puerto de perla, que movi\u00f3 a casi \r\n120.000 japoneses y a americanos japoneses en centros de la \r\nrealocaci\u00f3n. Un extracto se proporciona de la pedido ejecutiva \r\nas\u00ed como t\u00edtulos de los peri\u00f3dicos, un aviso 1942 de instrucciones \r\na todas las personas de la ascendencia japonesa, una descripci\u00f3n de \r\nla vida en la realocaci\u00f3n se centra, las correspondencias, y las \r\nfotos de un cuarto de los cuarteles, de un pasillo del l\u00edo, y m\u00e1s \r\nt\u00edpicos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206318</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103593</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-war-relocation-camps-of-world-war-ii-when-fear-was-stronger-than-justice</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-war-relocation-camps-of-world-war-ii-when-fear-was-stronger-than-justice"
}