{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103664</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103664</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087477</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Certain Fundamental Truths\": The AFL Protests Unemployment</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Bestimmte Grundlegende Wahrheiten\": Das AFL\r\nProtestiert Arbeitslosigkeit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Certaines V\u00e9rit\u00e9s Fondamentales\" : L'AFL \r\nProteste Le Ch\u00f4mage</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Determinadas Verdades Fundamentais\": O AFL \r\nProtesta O Desemprego</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Determinate Verit\u00e0 Fondamentali\": Il AFL \r\nProtesta La Disoccupazione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039f\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03b8\u03b5\u03bc\u03b5\u03bb\u03b9\u03ce\u03b4\u03b5\u03c2 Truths\": \u03a4\u03bf AFL \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03cd\u03c1\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Ciertas Verdades Fundamentales\": El AFL \r\nProtesta El Desempleo</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The spreading economic depression of 1893 stirred the American Federation of Labor (AFL), which was sometimes guilty of focusing primarily on the needs of its own members, to call for broad measures that would benefit all working people. The AFL urged the unemployed to hold mass demonstrations. The federation also organized \"federal labor unions\" of the jobless. New York's organized labor movement also protested, as seen in this September 1893 appeal signed by local and national labor leaders, including Samuel Gompers. Although the resolution primarily called on the city to provide \"immediate relief and public employment,\" it also suggested that the state and federal governments should provide for the unemployed. This claim was part of a long-term shift in which working people and others came to see the needs of the jobless as more than a local obligation (in the manner of traditional poor relief). Only with the New Deal of the 1930s were such demands realized.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die ausgebreitete Wirtschaftskrise von 1893 \r\nr\u00fchrte die amerikanische Vereinigung der Arbeit (AFL), das vom \r\nKonzentrieren haupts\u00e4chlich auf die Notwendigkeiten seiner eigenen \r\nBauteile manchmal schuldig war, um ausgedehnte Masse zu verlangen, die\r\nalle Arbeitsleute f\u00f6rdern w\u00fcrden. Das AFL dr\u00e4ngte die \r\nArbeitslosen, Massendemonstrationen anzuhalten. Die Vereinigung \r\norganisierte auch \"f\u00f6derativarbeiterverb\u00e4nde\" vom arbeitslosen. \r\nNew York organisierte Arbeiterbewegung protestierte auch, wie in\r\ndiesen September 1893 Anklang gesehen, der von den lokalen und \r\nnationalen Gewerkschaftsf\u00fchrern, einschlie\u00dflich Samuel Gompers \r\nunterzeichnet wurde. Obgleich die Zerlegung haupts\u00e4chlich um \r\ndie Stadt ersuchte, um \"sofortig Entlastung und Besch\u00e4ftigung im \r\n\u00f6ffentlichen Dienst zur Verf\u00fcgung zu stellen,\" schlug sie auch vor, \r\nda\u00df der Zustand und die Bundesregierungen f\u00fcr die Arbeitslosen \r\nsorgen sollten. Dieser Anspruch war ein Teil einer langfristigen\r\nSchicht, in der Arbeitsleute und andere kamen, die Notwendigkeiten vom\r\narbeitslosen wie zu sehen mehr als eine lokale Verpflichtung (in der \r\nWeise der traditionellen schlechten Entlastung). Nur mit dem \r\nneuen Abkommen der drei\u00dfiger Jahre waren solche verwirklichte \r\nNachfragen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La d\u00e9pression \u00e9conomique de propagation de 1893 \r\na remu\u00e9 la f\u00e9d\u00e9ration am\u00e9ricaine du travail (AFL), qui \u00e9tait \r\nparfois coupable de se concentrer principalement sur les besoins de \r\nses propres membres, pour n\u00e9cessiter les larges mesures qui \r\nb\u00e9n\u00e9ficieraient toutes les personnes travaillantes. L'AFL a \r\ninvit\u00e9 les ch\u00f4meurs \u00e0 tenir des d\u00e9monstrations de masse. La \r\nf\u00e9d\u00e9ration a \u00e9galement organis\u00e9 \"les syndicats f\u00e9d\u00e9raux\" du sans\r\nemploi. Le mouvement de travail organis\u00e9 de New York a \r\n\u00e9galement protest\u00e9, comme vu dans cet appel de septembre 1893 sign\u00e9\r\npar les dirigeants syndicaux locaux et nationaux, y compris Samuel \r\nGompers. Bien que la r\u00e9solution ait principalement invit\u00e9 la \r\nville pour fournir \"le soulagement imm\u00e9diat et l'emploi public,\" il a\r\n\u00e9galement sugg\u00e9r\u00e9 que l'\u00e9tat et les gouvernements f\u00e9d\u00e9raux \r\ndevraient pr\u00e9voir les ch\u00f4meurs. Cette r\u00e9clamation faisait \r\npartie d'un d\u00e9calage \u00e0 long terme dans lequel les personnes \r\ntravaillantes et d'autres sont venues pour voir les besoins du sans \r\nemploi comme davantage qu'un engagement local (de la fa\u00e7on du \r\nsoulagement faible traditionnel). Seulement avec la nouvelle \r\naffaire des ann\u00e9es 30 \u00e9taient de telles demandes r\u00e9alis\u00e9es.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O depression econ\u00f4mico espalhando de 1893 agitou \r\no federation americano do trabalho (AFL), que era \u00e0s vezes culpado de\r\nfocalizar primeiramente nas necessidades de seus pr\u00f3prios membros, \r\npara chamar-se para as medidas largas que beneficiariam todos os povos\r\ntrabalhando. O AFL incitou os desempregados prender \r\ndemonstra\u00e7\u00f5es maci\u00e7as. O federation organizou tamb\u00e9m \r\n\"uni\u00f5es labor federais\" do jobless. O movimento labor \r\norganizado de New York protestou tamb\u00e9m, como visto nesta apela\u00e7\u00e3o \r\nde setembro 1893 assinada por l\u00edderes labor locais e nacionais, \r\nincluding Samuel Gompers. Embora a defini\u00e7\u00e3o convidasse \r\nprimeiramente a cidade para fornecer \"o relevo imediato e o emprego \r\np\u00fablico,\" sugeriu tamb\u00e9m que o estado e os governos federais devem \r\nfornecer para os desempregados. Esta reivindica\u00e7\u00e3o era parte \r\nde uma SHIFT a longo prazo em que os povos trabalhando e outros vieram\r\nver as necessidades do jobless como mais do que uma obriga\u00e7\u00e3o local \r\n(na maneira do relevo deficiente tradicional). Somente com o \r\nneg\u00f3cio novo dos 1930s eram tais demandas realizadas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La depressione economica di diffusione di 1893 ha \r\nmescolato la federazione americana del Lavoro (AFL), che era a \r\nvolte colpevole di focalizzazione soprattutto sui bisogni dei relativi\r\npropri membri, per richiedere le vaste misure che avvantaggerebbero \r\ntutta la gente lavorante. Il AFL ha invitato i disoccupati a \r\ntenere le dimostrazioni totali. La federazione egualmente ha \r\norganizzato \"i sindacati di lavoro federali\" del senza lavoro. \r\nIl movimento di lavoro organizzato de New York egualmente ha \r\nprotestato, come visto in questo appello di settembre 1893 firmato dai\r\ncapi di lavoro locali e nazionali, compreso Samuel Gompers. \r\nAnche se la risoluzione soprattutto ha invitato la citt\u00e0 per \r\nfornire \"il rilievo immediato e l'occupazione pubblica,\" egualmente ha\r\nsuggerito che il dichiarare ed i governi federali dovrebbero prevedere\r\ni disoccupati. Questo reclamo faceva parte di uno spostamento di\r\nlunga durata in cui la gente lavorante ed altre sono venuto vedere i \r\nbisogni del senza lavoro come pi\u00f9 di un obbligo locale (nel modo di \r\npovero rilievo tradizionale). Soltanto con il nuovo affare \r\ndei 1930s erano tali richieste realizzate.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03af\u03b4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03cd\u03c6\u03b5\u03c3\u03b7 1893 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03ac\u03c4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 (AFL), \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03ad\u03bd\u03bf\u03c7\u03b7 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03bb\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2, \u03b3\u03b9\u03b1\r\n\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03ad\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03c9\u03c6\u03b5\u03bb\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03bd \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2. \u03a4\u03bf AFL \u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1\r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03b5\u03b9\u03c2. \u0397 \u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03af\u03b1 \r\n\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b1 \"\u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac\u03c4\u03b1\" \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03c9\u03bd. \u039f\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2 \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03cd\u03c1\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03ad\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7 \u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 1893 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9\r\n\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b7\u03b3\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 Samuel \r\nGompers. \u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c8\u03ae\u03c6\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03b5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \r\n\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \"\u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c6\u03b9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03cc\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7,\" \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03b9\u03bd\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ad\u03c8\u03bf\u03c5\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b1\u03be\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd\r\n\u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c0\u03c1\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03bf\u03b9 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2\r\n\u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03c9\u03bd \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03c0\u03bf\u03c7\u03c1\u03ad\u03c9\u03c3\u03b7 (\u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c6\u03c4\u03c9\u03c7\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c6\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2). \u039c\u03cc\u03bd\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03ad\u03b1 \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '30 \u03c4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La depresi\u00f3n econ\u00f3mica que se separaba de 1893 \r\nrevolvi\u00f3 la federaci\u00f3n americana del trabajo (AFL), que era a veces \r\nculpable de centrarse sobre todo en las necesidades de sus propios \r\nmiembros, para llamar para las amplias medidas que beneficiar\u00edan a \r\ntoda la gente de trabajo. El AFL impuls\u00f3 a parados celebrar \r\ndemostraciones totales. La federaci\u00f3n tambi\u00e9n orden\u00f3 \r\n\"sindicatos federales\" del desempleado. El movimiento de trabajo\r\nordenado de Nueva York tambi\u00e9n protest\u00f3, seg\u00fan lo considerado en \r\nesta s\u00faplica de septiembre 1893 firmada por los arranques de cinta de\r\ntrabajo locales y nacionales, incluyendo Samuel Gompers. Aunque \r\nla resoluci\u00f3n invit\u00f3 sobre todo la ciudad para proporcionar a la \r\n\"relevaci\u00f3n inmediata y al empleo p\u00fablico,\" tambi\u00e9n sugiri\u00f3 que el\r\nestado y los gobiernos federales previeran los parados. Esta \r\ndemanda era parte de una rotaci\u00f3n a largo plazo en la cual la gente \r\nde trabajo y otras vinieron ver las necesidades del desempleado como \r\nm\u00e1s que una obligaci\u00f3n local (de la manera de la relevaci\u00f3n pobre \r\ntradicional). Solamente con el nuevo reparto de los a\u00f1os 30 \r\nestaban tales demandas observadas.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087477</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103664</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/certain-fundamental-truths-the-afl-protests-unemployment</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/certain-fundamental-truths-the-afl-protests-unemployment"
}