{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107772</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107772</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205298</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Daughter from Danang: Culture Clash, a Perspective From Vietnam</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Tochter von Danang: Kultur-Zusammentreffen, \r\neine Perspektive von Vietnam</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fille de Danang : D\u00e9saccord de culture, une\r\nperspective du Vietnam</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Filha de Danang: Clash da cultura, um \r\nperspective de Vietnam</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Figlia da Danang: Disaccordo della coltura, \r\nuna prospettiva dal Vietnam</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03cc\u03c1\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc Danang: \u0394\u03b9\u03b1\u03c6\u03c9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd, \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u0392\u03b9\u03b5\u03c4\u03bd\u03ac\u03bc</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Hija de Danang: Choque de la cultura, una \r\nperspectiva de Vietnam</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The lesson focuses on the cultural differences and the impact to family structure and dynamics. A Vietnamese mother and her Amerasian daughter are reunited after 22 years. Both have dreamed of a joyful reunion but cultural differences and years of separation cause a different result. This film is about a war in the past and making peace in the present. The topics of culture, adoption and the meaning of family will be explored in this lesson.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Lektionfoki auf den kulturellen Unterschieden \r\nund der Auswirkung zur Familie Struktur und der Dynamik. Eine \r\nvietnamesische Mutter und ihre Amerasian Tochter werden nach 22 Jahren\r\ngewiedervereinigt. Beide haben von einer frohen \r\nWiedervereinigung getr\u00e4umt, aber kulturelle Unterschiede und Jahre \r\nder Trennung verursachen ein anderes Resultat. Dieser Film ist \r\n\u00fcber einen Krieg in der Vergangenheit und Bildenfrieden im Geschenk. \r\nDie Themen der Kultur, der Annahme und der Bedeutung der Familie\r\nwerden in dieser Lektion erforscht.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les foyers de le\u00e7on sur les diff\u00e9rences \r\nculturelles et l'impact \u00e0 la structure et \u00e0 la dynamique de famille.\r\nUne m\u00e8re vietnamienne et son fille d'Amerasian sont r\u00e9unies \r\napr\u00e8s 22 ans. Tous les deux ont r\u00eav\u00e9 d'une r\u00e9union joyeuse \r\nmais les diff\u00e9rences et les ann\u00e9es culturelles de la s\u00e9paration \r\ncausent un r\u00e9sultat diff\u00e9rent. Ce film est au sujet d'une \r\nguerre dans le pass\u00e9 et paix de fabrication dans le pr\u00e9sent. \r\nLes sujets de la culture, de l'adoption et de la signification \r\nde la famille seront explor\u00e9s dans cette le\u00e7on.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os focos da li\u00e7\u00e3o nas diferen\u00e7as cultural e no \r\nimpacto \u00e0 estrutura e \u00e0 din\u00e2mica da fam\u00edlia. Uma matriz \r\nvietnamese e sua filha de Amerasian s\u00e3o reun ap\u00f3s 22 anos. \r\nAmbos sonharam de um reunion alegre mas as diferen\u00e7as e os anos\r\ncultural da separa\u00e7\u00e3o causam um resultado diferente. Esta \r\npel\u00edcula \u00e9 sobre uma guerra no passado e paz fazer no presente. \r\nOs t\u00f3picos da cultura, do adoption e do meaning da fam\u00edlia \r\nser\u00e3o explorados nesta li\u00e7\u00e3o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I fuochi di lezione sulle differenze culturali e \r\nsull'effetto alla struttura ed al dynamics della famiglia. Una \r\nmadre vietnamita e la sua figlia di Amerasian reunited dopo 22 anni. \r\nEntrambi hanno sognato di una riunione allegra ma le differenze \r\ne gli anni culturali della separazione causano un risultato \r\ndifferente. Questa pellicola \u00e8 circa una guerra nel passato e \r\npace fare nel presente. I soggetti di coltura, di approvazione e\r\ndel significato della famiglia saranno esplorati in questa lezione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03c3\u03c4\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b4\u03bf\u03bc\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae. \u039c\u03b9\u03b1 \r\n\u03b2\u03b9\u03b5\u03c4\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03b6\u03b9\u03ba\u03b7 \u03bc\u03b7\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03ba\u03cc\u03c1\u03b7 Amerasian \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc 22 \u03ad\u03c4\u03b7. \u039a\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf\u03bd\u03b5\u03b9\u03c1\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03af \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c7\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03ad\u03c4\u03b7 \r\n\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \r\n\u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \r\n\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03cc\u03bd. \u03a4\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c5\u03b9\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \r\n\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los focos de la lecci\u00f3n en las diferencias \r\nculturales y el impacto a la estructura y a la din\u00e1mica de la \r\nfamilia. Una madre vietnamita y su hija de Amerasian se juntan \r\ndespu\u00e9s de 22 a\u00f1os. Ambos han so\u00f1ado con una reuni\u00f3n alegre \r\npero las diferencias y los a\u00f1os culturales de la separaci\u00f3n causan \r\nun diverso resultado. Esta pel\u00edcula est\u00e1 sobre una guerra en \r\nel pasado y paz de la fabricaci\u00f3n en el presente. Los asuntos \r\nde la cultura, de la adopci\u00f3n y del significado de la familia ser\u00e1n \r\nexplorados en esta lecci\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205298</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107772</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/daughter-from-danang-culture-clash-a-perspective-from-vietnam</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/daughter-from-danang-culture-clash-a-perspective-from-vietnam"
}