{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "Mathematics and Statistics", 
        "K\u00fcnste", 
        "Mathematik und Statistiken", 
        "Arts", 
        "Math\u00e9matiques et statistiques", 
        "Artes", 
        "Matem\u00e1tica e statistics", 
        "Arti", 
        "Matematica e statistiche", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2", 
        "Artes", 
        "Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106292</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106292</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207731</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Music and Math</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musik und Mathe</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Musique et maths</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">M\u00fasica e math</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Musica e per la matematica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 Math</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">M\u00fasica y matem\u00e1ticas</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">An overview of some of the math concepts that are relevant to music. Includes suggestions for classroom activities for grades 3-7 that use music to illustrate a math concept, as well as reviews of the math necessary for older students to understand some music theory and acoustics.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Mathematics and Statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ein \u00dcberblick \u00fcber einige der Mathekonzepte, die\r\nzur Musik relevant sind. Schlie\u00dft Vorschl\u00e4ge f\u00fcr \r\nKlassenzimmeraktivit\u00e4ten f\u00fcr Grade 3-7, die Musik verwenden, um ein \r\nMathekonzept zu veranschaulichen, sowie Zusammenfassungen Mathe ein, \r\ndas f\u00fcr \u00e4ltere Kursteilnehmer notwendig ist, irgendeine Musiktheorie\r\nund -akustik zu verstehen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Une vue d'ensemble de certains des concepts de \r\nmaths qui sont appropri\u00e9s \u00e0 la musique. Inclut des suggestions\r\npour des activit\u00e9s de salle de classe pour les cat\u00e9gories 3-7 qui \r\nemploient la musique pour illustrer un concept de maths, aussi bien \r\nque des examens des maths n\u00e9cessaires pour des \u00e9tudiants plus \u00e2g\u00e9s\r\npour comprendre une certaines th\u00e9orie et acoustique de musique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Uma vista geral de alguns dos conceitos do math \r\nque s\u00e3o relevantes \u00e0 m\u00fasica. Inclui sugest\u00f5es para \r\natividades da sala de aula para as classes 3-7 que usam a m\u00fasica \r\nilustrar um conceito do math, as.well.as revis\u00f5es do math necess\u00e1rio\r\npara uns estudantes mais velhos compreender algumas teoria e ac\u00fastica\r\nda m\u00fasica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una descrizione di alcuni dei concetti di per la \r\nmatematica che sono relativi a musica. Include i suggerimenti \r\nper le attivit\u00e0 dell'aula per i gradi 3-7 che usano la musica per \r\nillustrare un concetto di per la matematica, cos\u00ec come le revisioni \r\ndel per la matematica necessario per gli allievi pi\u00f9 anziani per \r\ncapire qualche teoria ed acustica di musica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03cc\u03c0\u03b7\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 math \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae. \u03a0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b2\u03b1\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 3-7 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03b7 \u03b7 \r\n\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b1 math, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 math \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ac\u03b2\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Una descripci\u00f3n de algunos de los conceptos de la\r\nmatem\u00e1ticas que son relevantes a la m\u00fasica. Incluye las \r\nsugerencias para las actividades de la sala de clase para los grados \r\n3-7 que utilizan m\u00fasica para ilustrar un concepto de la matem\u00e1ticas,\r\nas\u00ed como las revisiones de la matem\u00e1ticas necesaria para m\u00e1s viejos\r\nestudiantes para entender cierta teor\u00eda y ac\u00fastica de la m\u00fasica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mathematik und Statistiken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Math\u00e9matiques et statistiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matem\u00e1tica e statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matematica e statistiche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CATHERINE SCHMIDT-JONES\r\nFN:CATHERINE SCHMIDT-JONES\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207731</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution 1.0</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106292</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/music-and-math</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/music-and-math"
}