{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104705</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104705</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202708</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Atomic spectra and the Bohr model</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Atomspektren und das Bohr Modell</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Spectres atomiques et le mod\u00e8le de Bohr</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Spectra at\u00f4micos e o modelo de Bohr</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Spettri atomici ed il modello di Bohr</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03c6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf Bohr</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Espectros at\u00f3micos y el modelo de Bohr</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Students view continuous spectra from incandescent and fluorescent lights and line spectra of selected elements. Students relate energy to frequency of light seen in the spectra. The presence of only certain lines in atomic spectra is related to Bohr's model of the atom. In a second experiment, students determine electron energies in the hydrogen atom.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kursteilnehmer sehen ununterbrochene Spektren von \r\nden wei\u00dfgl\u00fchenden und Leuchtstofflichtern an und zeichnen Spektren \r\nder ausgew\u00e4hlten Elemente. Kursteilnehmer stehen Energie auf \r\nder Frequenz des Lichtes gesehen in die Spektren in Verbindung. \r\nDas Vorhandensein nur bestimmter Zeilen in den Atomspektren \r\nh\u00e4ngt mit Modell Bohrs des Atoms zusammen. In einem zweiten \r\nExperiment stellen Kursteilnehmer Elektronenergie im Wasserstoffatom \r\nfest.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les \u00e9tudiants visualisent des spectres continus \r\ndes lumi\u00e8res incandescentes et fluorescentes et rayent des \u00e9ventails\r\nles \u00e9l\u00e9ments choisis. Les \u00e9tudiants rapportent l'\u00e9nergie \u00e0 \r\nla fr\u00e9quence de la lumi\u00e8re vue dans les spectres. La pr\u00e9sence\r\nde certaines lignes seulement dans des spectres atomiques est li\u00e9e au\r\nmod\u00e8le de Bohr de l'atome. Dans une deuxi\u00e8me exp\u00e9rience, les \r\n\u00e9tudiants d\u00e9terminent des \u00e9nergies d'\u00e9lectron dans l'atome \r\nd'hydrog\u00e8ne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os estudantes v\u00eaem spectra cont\u00ednuos das luzes \r\nincandescent e fluorescentes e alinham spectra de elementos \r\nselecionados. Os estudantes relacionam a energia \u00e0 freq\u00fc\u00eancia\r\nda luz vista nos spectra. A presen\u00e7a somente de determinadas \r\nlinhas em spectra at\u00f4micos \u00e9 relacionada ao modelo de Bohr do \r\n\u00e1tomo. Em uma segunda experi\u00eancia, os estudantes determinam \r\nenergias do el\u00e9tron no \u00e1tomo do hidrog\u00eanio.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gli allievi osservano gli spettri continui dalle \r\nluci incandescenti e fluorescenti ed allineano le gamme di elementi \r\nselezionati. Gli allievi riferiscono l'energia a frequenza di \r\nluce vista negli spettri. La presenza soltanto di determinate \r\nrighe negli spettri atomici \u00e8 collegata con il modello del Bohr \r\ndell'atomo. In un secondo esperimento, gli allievi determinano \r\nle energie dell'elettrone nell'atomo dell'idrogeno.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c7\u03ae \u03c6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \r\n\u03c0\u03c5\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03b8\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c6\u03ce\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ce\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03bb\u03b5\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1 \r\n\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03c9\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1. \u0397 \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03c6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf Bohr \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c4\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5. \u03a3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \r\n\u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c0\u03b5\u03af\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \r\n\u03b7\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03af\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf \u03c5\u03b4\u03c1\u03bf\u03b3\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los estudiantes opini\u00f3n espectros continuos de \r\nluces incandescentes y fluorescentes y alinean espectros de elementos \r\nseleccionados. Los estudiantes relacionan energ\u00eda con la \r\nfrecuencia de la luz vista en los espectros. La presencia \r\nsolamente de ciertas l\u00edneas en espectros at\u00f3micos se relaciona con \r\nel modelo de Bohr del \u00e1tomo. En un segundo experimento, los \r\nestudiantes determinan energ\u00edas del electr\u00f3n en el \u00e1tomo del \r\nhidr\u00f3geno.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:LISA BACON\r\nFN:LISA BACON\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202708</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104705</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/atomic-spectra-and-the-bohr-model</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/atomic-spectra-and-the-bohr-model"
}