{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105027</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105027</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207141</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">American Indians of the Pacific Northwest</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Indianer des pazifischen Nordwestens</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Indiens d'Amerique du nord-ouest Pacifique</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Indians americanos do noroeste pac\u00edfico</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Indiani americani del nord-ovest pacifico</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0399\u03bd\u03b4\u03bf\u03af \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b2\u03bf\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf\u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Indios americanos del noroeste pac\u00edfico</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">features more than 2,300 photographs and 7,700 pages of text relating to the American Indians in two cultural areas of the Pacific Northwest: the Northwest Coast and Plateau. These resources illustrate many aspects of life and work, including housing, clothing, crafts, transportation, education, and employment.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kennzeichnet mehr als 2.300 Fotographien und 7.700\r\nSeiten Text in bezug auf die Indianer in zwei kulturellen Bereichen \r\ndes pazifischen Nordwestens: die Nordwestk\u00fcste und die \r\nHochebene. Diese Betriebsmittel veranschaulichen viele Aspekte \r\ndes Lebens und der Arbeit, einschlie\u00dflich Geh\u00e4use, Kleidung, \r\nFertigkeiten, Transport, Ausbildung und Besch\u00e4ftigung.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">comporte plus de 2.300 photographies et 7.700 \r\npages de texte concernant les Indiens d'Amerique dans deux zones \r\nculturelles du nord-ouest Pacifique : la c\u00f4te et le plateau du \r\nnord-ouest. Ces ressources illustrent beaucoup d'aspects de la \r\nvie et de travail, y compris le logement, l'habillement, les m\u00e9tiers,\r\nle transport, l'\u00e9ducation, et l'emploi.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">caracteriza mais de 2.300 fotografias e 7.700 \r\np\u00e1ginas do texto que relacionam-se aos indians americanos em duas \r\n\u00e1reas cultural do noroeste pac\u00edfico: a costa e o plat\u00f4 \r\nnoroestes. Estes recursos ilustram muitos aspectos da vida e do \r\ntrabalho, including a carca\u00e7a, a roupa, os of\u00edcios, o transporte, a \r\ninstru\u00e7\u00e3o, e o emprego.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">caratterizza pi\u00f9 di 2.300 fotografie e 7.700 \r\npagine di testo concernente gli indiani americani in due zone \r\nculturali del nord-ovest pacifico: il litorale ed il plateau di \r\nnord-ovest. Queste risorse illustrano molte funzioni di vita e \r\ndi lavoro, compreso alloggiamento, vestiti, i mestieri, il trasporto, \r\nla formazione e l'occupazione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc 2.300 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9\r\n7.700 \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u0399\u03bd\u03b4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03cd\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03af\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03b9\u03c1\u03b7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b2\u03bf\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf\u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd: \r\n\u03b7 \u03b2\u03bf\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf\u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03ba\u03c4\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bf\u03c1\u03bf\u03c0\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf. \u0391\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1\r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd, \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2, \u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b7 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac, \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03b1\u03c3\u03c7\u03cc\u03bb\u03b7\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ofrece m\u00e1s de 2.300 fotograf\u00edas y 7.700 \r\npaginaciones de texto referente a los indios americanos en dos \u00e1reas \r\nculturales del noroeste pac\u00edfico: la costa y la meseta del \r\nnoroeste. Estos recursos ilustran muchos aspectos de la vida y \r\ndel trabajo, incluyendo la cubierta, la ropa, artes, el transporte, la\r\neducaci\u00f3n, y el empleo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207141</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105027</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/american-indians-of-the-pacific-northwest</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/american-indians-of-the-pacific-northwest"
}