{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108320</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108320</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087378</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Am I Not a Woman and a Sister?\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"sind ich nicht eine Frau und eine Schwester?\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"suis moi pas une femme et une soeur?\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"s\u00e3o eu n\u00e3o uma mulher e uma irm\u00e3?\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"sono io non una donna e una sorella?\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b9 \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03ae;\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"son yo no una mujer y una hermana?\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">African-American women held as slaves were particularly vulnerable to abuse at the hands of their white owners. This engraving appeared in abolitionist George Bourne's  Slavery Illustrated in Its Effects upon Women , published in 1837. It highlighted the connections between the anti-slavery and women's rights movements, as some women abolitionists, such as Sarah and Angelina Grimke, used the anti-slavery cause to address their own plight as women. The connections they drew were highly controversial, and many anti-slavery organizations were split over the issue of women's rights.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Afrikanisch-Amerikanischen Frauen, die als Sklaven \r\nangehalten wurden, waren zum Mi\u00dfbrauch an den H\u00e4nden ihrer wei\u00dfen \r\nInhaber besonders verletzbar. Dieser Stich erschien abolitionist\r\nGeorge Bournes in der Sklaverei, die in seinen Effekten nach den \r\nFrauen veranschaulicht wurde, ver\u00f6ffentlicht 1837. Er markierte\r\ndie Anschl\u00fcsse zwischen der Anti-Sklaverei und Rechtbewegungen der \r\nFrauen, wie einige Frauen abolitionists, wie Sarah und Angelina \r\nGrimke, die Anti-Sklaverei Ursache verwendeten, um ihre eigene Lage \r\nals Frauen zu adressieren. Die Anschl\u00fcsse, die sie zeichneten, \r\nwaren in hohem Grade umstritten, und viele Anti-Sklaverei \r\nOrganisationen wurden \u00fcber der Ausgabe der Rechte der Frauen \r\naufgespaltet.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les femmes afro-am\u00e9ricaines tenues comme esclaves \u00e9taient \r\nparticuli\u00e8rement vuln\u00e9rables \u00e0 l'abus aux mains de leurs \r\npropri\u00e9taires blancs. Cette gravure est apparue dans \r\nl'esclavage de George Bourne d'abolitionniste illustr\u00e9 dans ses \r\neffets sur des femmes, \u00e9dit\u00e9es en 1837. Elle a mis en valeur \r\nles connexions entre l'anti-esclavage et les mouvements des droits des\r\nfemmes, comme les abolitionnistes de quelques femmes, tels que Sarah et \r\nAngelina Grimke, avaient l'habitude la cause d'anti-esclavage pour \r\nadresser leur propre situation difficile comme femmes. Les \r\nconnexions qu'elles ont dessin\u00e9es \u00e9taient fortement controvers\u00e9es, \r\net beaucoup d'organismes d'anti-esclavage ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9doubl\u00e9s \r\nau-dessus de la question des droits des femmes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As mulheres Africano-Americanas prendidas como escravos \r\neram particularmente vulner\u00e1veis ao abuso nas m\u00e3os de seus \r\npropriet\u00e1rios brancos. Este engraving apareceu no slavery de \r\nGeorge Bourne do abolitionist ilustrado em seus efeitos em cima das \r\nmulheres, publicadas em 1837. Destacou as conex\u00f5es entre o \r\nanti-anti-slavery e movimentos das direitas das mulheres, como os \r\nabolitionists de algumas mulheres, tais como Sarah e Angelina Grimke, \r\nusaram a causa do anti-anti-slavery se dirigir a seu pr\u00f3prio plight \r\ncomo mulheres. As conex\u00f5es que desenharam eram altamente \r\ncontroversas, e muitas organiza\u00e7\u00f5es do anti-anti-slavery foram \r\nrachadas sobre a introdu\u00e7\u00e3o de direitas das mulheres.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Le donne Africano-Americane tenute come schiavi erano \r\nparticolarmente vulnerabili ad abuso alle mani dei loro proprietari \r\nbianchi. Questa incisione \u00e8 comparso nello slavery di George \r\nBourne di abolitionist illustrato nei relativi effetti sulle donne, \r\npubblicate in 1837. Ha evidenziato i collegamenti fra il \r\nanti-anti-slavery e movimenti di diritti delle donne, come \r\nabolitionists di alcune donne, quali Sarah ed Angelina Grimke, hanno \r\nusato la causa di anti-anti-slavery per richiamare la loro propria \r\nsituazione difficile come donne. I collegamenti che hanno \r\ndissipato erano altamente discutibili e molte organizzazioni di \r\nanti-anti-slavery sono state spaccate sopra l'emissione dei diritti \r\ndelle donne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03bf\u03b9 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c9\u03c2 \r\n\u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03bf\u03b9 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c4\u03c1\u03c9\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03ce\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03ba\u03c4\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c7\u03ac\u03c1\u03b1\u03be\u03b7 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac George Bourne's \u03c1\u03b5\u03c6\u03bf\u03c1\u03bc\u03b9\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b1 \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \r\n1837. \u0388\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03ad\u03bc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \r\n\u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c1\u03b5\u03c6\u03bf\u03c1\u03bc\u03b9\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 Sarah \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nAngelina Grimke, \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \r\n\u03b1\u03b9\u03c4\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03c3\u03ba\u03bf\u03bb\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2. \u039f\u03b9\r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c3\u03c5\u03c1\u03b1\u03bd \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b1\u03bc\u03c6\u03b9\u03c3\u03b2\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \r\n\u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las mujeres Africano-Americanas sostenidas como esclavos \r\neran determinado vulnerables al abuso en las manos de sus propietarios\r\nblancos. Este grabado apareci\u00f3 en la esclavitud de George \r\nBourne del abolitionist ilustrada en sus efectos sobre las mujeres, \r\npublicadas en 1837. Destac\u00f3 las conexiones entre la \r\ncontra-esclavitud y los movimientos de las derechas de las mujeres, \r\ncomo los abolitionists de algunas mujeres, tales como Sarah y Angelina\r\nGrimke, utilizaron la causa de la contra-esclavitud para tratar su \r\npropio apuro como mujeres. Las conexiones que trazaron eran \r\naltamente pol\u00e9micas, y muchas organizaciones de la contra-esclavitud \r\nestuvieron partidas sobre la aplicaci\u00f3n las derechas de las mujeres.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087378</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108320</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/am-i-not-a-woman-and-a-sister</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/am-i-not-a-woman-and-a-sister"
}