{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106753</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106753</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086018</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Sir Walter Raleigh and South America</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sir Walter Raleigh und S\u00fcdamerika</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Monsieur Walter Raleigh et Sud Am\u00e9rique</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Senhor Walter Raleigh e \u00c1m\u00e9rica do Sul</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sir Walter Raleigh e Sudamerica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f Sir walter Raleigh \u03ba\u03b1\u03b9 \u039d\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Sir Walter Raleigh y Suram\u00e9rica</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Short explanatory passages written for students about the life of Sir Walter Raleigh, specifically as it pertains to the history of South America.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die kurzen erl\u00e4uternden Durchg\u00e4nge, die f\u00fcr \r\nKursteilnehmer \u00fcber das Leben des Sirs Walter Raleigh, spezifisch als\r\nes geschrieben werden, betrifft die Geschichte von S\u00fcdamerika.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les passages explicatifs courts \u00e9crits pour des \r\n\u00e9tudiants au sujet de la vie de monsieur Walter Raleigh, \r\nsp\u00e9cifiquement en tant qu'elle concerne l'histoire de l'Am\u00e9rique \r\nDu sud.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As passagens explanat\u00f3rias curtas escritas para \r\nestudantes sobre a vida do senhor Walter Raleigh, especificamente como\r\nele pertencem ao history de \u00c1m\u00e9rica do Sul.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I passaggi esplicativi corti scritti per gli \r\nallievi circa la vita del sir Walter Raleigh, specificamente come esso\r\nappartiene la storia del Sudamerica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 Sir walter Raleigh, \r\n\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los pasos explicativos cortos escritos para los \r\nestudiantes sobre la vida de sir Walter Raleigh, como \u00e9l pertenecen \r\nespec\u00edficamente a la historia de Suram\u00e9rica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086018</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106753</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/sir-walter-raleigh-and-south-america</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/sir-walter-raleigh-and-south-america"
}