{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108185</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108185</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202988</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Global Warming and the Greenhouse Effect</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Globales W\u00e4rmen und der Gew\u00e4chshaus-Effekt</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Chauffage global et l'effet de serre chaude</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Aquecer-se global e o efeito da estufa</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Riscaldamento globale e l'effetto della serra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03cd\u03be\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El calentarse global y el efecto del invernadero</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Since 1880, the levels of carbon dioxide in the atmosphere and global temperatures have been following a parallel rising path. Is this simply a coincidence? Most scientists don't think so. This video excerpt from Race to Save the Planet describes the relationship between human activities and negative changes to our global climate.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Seit 1880 haben die Stufen des Kohlendioxyds in \r\nder Atmosph\u00e4re und die globalen Temperaturen einem parallelen \r\nsteigenden Pfad gefolgt. Ist dieses einfach eine \r\n\u00dcbereinstimmung? Die meisten Wissenschaftler denken nicht so. \r\nDieses videoexcerpt vom Rennen au\u00dfer zum Planeten beschreibt \r\ndas Verh\u00e4ltnis zwischen menschlichen Aktivit\u00e4ten und Negativ \u00e4ndert\r\nzu unserem globalen Klima.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Depuis 1880, les niveaux de l'anhydride carbonique\r\ndans l'atmosph\u00e8re et les temp\u00e9ratures globales avaient suivi une \r\nvoie d'acc\u00e8s de mont\u00e9e parall\u00e8le. Est-ce que c'est simplement\r\nune co\u00efncidence ? La plupart des scientifiques ne pensent pas \r\nainsi. Cet extrait visuel de course \u00e0 \u00e9conomiser la plan\u00e8te \r\nd\u00e9crit le rapport entre les activit\u00e9s humaines et le n\u00e9gatif change\r\nen notre climat global.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Desde 1880, os n\u00edveis do di\u00f3xido de carbono na \r\natmosfera e as temperaturas globais t\u00eam seguido um trajeto \r\nlevantando-se paralelo. \u00c9 isto simplesmente uma coincid\u00eancia? \r\nA maioria de cientistas n\u00e3o pensam assim. Este excerpt \r\nvideo da ra\u00e7a excepto ao planeta descreve o relacionamento entre \r\natividades humanas e o negativo muda a nosso clima global.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Dal 1880, i livelli dell'anidride carbonica \r\nnell'atmosfera e le temperature globali stanno seguendo un percorso \r\naumentante parallelo. \u00c8 semplicemente questo una coincidenza? \r\nLa maggior parte dei scienziati non ritengono cos\u00ec. \r\nQuesto video brano dalla corsa risparmi al pianeta descrive il \r\nrapporto fra le attivit\u00e0 umane e la negazione cambia al nostro clima \r\nglobale.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c0\u03cc 1880, \u03c4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03bf\u03be\u03b5\u03b9\u03b4\u03af\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03b1\u03ba\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03c4\u03bc\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03b9\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03bf \u03bc\u03bf\u03bd\u03bf\u03c0\u03ac\u03c4\u03b9 \u03b1\u03cd\u03be\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03b1\u03c0\u03bb\u03ac \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bc\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7;\r\n\u039f\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03c3\u03ba\u03ad\u03c6\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\r\n\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03cc\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c6\u03c5\u03bb\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Desde 1880, los niveles del bi\u00f3xido de carbono en\r\nla atm\u00f3sfera y las temperaturas globales han estado siguiendo un \r\ncamino de levantamiento paralelo. \u00bfEst\u00e1 esto simplemente una \r\ncoincidencia? La mayor\u00eda de los cient\u00edficos no piensan tan. \r\nEste extracto video de la raza excepto al planeta describe el \r\nlazo entre las actividades humanas y la negativa cambia a nuestro \r\nclima global.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:WGBH EDUCATIONAL FOUNDATION\r\nFN:WGBH EDUCATIONAL FOUNDATION\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202988</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108185</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/global-warming-and-the-greenhouse-effect-1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/global-warming-and-the-greenhouse-effect-1"
}