{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104360</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104360</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206863</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Born in Slavery: Slave Narratives from the Federal Writers' Project, 1936-1938</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Getragen in der Sklaverei: \r\nSklavendarstellungen vom BundesProjekt der verfasser, 1936-1938</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Soutenu dans l'esclavage : R\u00e9cits \r\nslaves du projet des auteurs f\u00e9d\u00e9raux, 1936-1938</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Carregado no slavery: Narrativas slave do \r\nprojeto dos escritores federais, 1936-1938</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sopportato nello slavery: Descrizioni slave \r\ndal progetto dei produttori federali, 1936-1938</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac: \u0391\u03c6\u03b7\u03b3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03c9\u03bd, 1936-1938</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Llevado en esclavitud: Narrativas auxiliares\r\ndel proyecto de los programas de escritura federales, 1936-1938</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">offers 2,300 first-person accounts of slavery and 500 photos of former slaves. The collection can be searched by name, city, state, topic, or other key words. These narratives were collected in the 1930s as part of the Works Progress Administration (WPA).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Angebote 2.300 Erstperson Konten der Sklaverei und\r\n500 Fotos der ehemaligen Sklaven. Die Ansammlung kann namentlich\r\ngesucht werden, Stadt, Zustand, Thema oder andere Schl\u00fcsselw\u00f6rter. \r\nDiese Darstellungen wurden in den drei\u00dfiger Jahren als Teil der\r\nArbeiten Fortschritt-Leitung (WPA) gesammelt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">offres 2.300 comptes de premier-personne \r\nd'esclavage et 500 photos d'anciens esclaves. La collection peut\r\n\u00eatre recherch\u00e9e de nom, ville, \u00e9tat, sujet, ou d'autres mots cl\u00e9s.\r\nCes r\u00e9cits ont \u00e9t\u00e9 rassembl\u00e9s en ann\u00e9es 30 en tant \r\nqu'\u00e9l\u00e9ment de la gestion d'avancement de travaux (WPA).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ofertas 2.300 clientes da primeiro-pessoa do \r\nslavery e 500 fotos de escravos anteriores. A cole\u00e7\u00e3o pode ser\r\nprocurarada pelo nome, pela cidade, pelo estado, pelo t\u00f3pico, ou por \r\noutras palavras chaves. Estas narrativas foram coletadas nos \r\n1930s como parte da administra\u00e7\u00e3o do progresso de trabalhos (WPA).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">offerte 2.300 clienti della primo-persona di \r\nslavery e 500 foto degli schiavi precedenti. L'accumulazione \r\npu\u00f2 essere cercata per nome, citt\u00e0, dichiara, soggetto, o \r\naltre parole chiave. Queste descrizioni sono state raccolte nei \r\n1930s come componente della gestione di progresso degli impianti \r\n(WPA).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 2.300 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03af \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c2-\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 500 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03c9\u03bd. \u0397 \r\n\u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b6\u03b7\u03c4\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03cc\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7, \u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2,\r\n\u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1, \u03ae \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bb\u03ad\u03be\u03b5\u03b9\u03c2. \u0391\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c6\u03b7\u03b3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03ad\u03c7\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '30 \u03c9\u03c2 \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03bf\u03af\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03cc\u03b4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd (WPA).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ofertas 2.300 cuentas de la primero-persona de la \r\nesclavitud y 500 fotos de esclavos anteriores. La colecci\u00f3n se \r\npuede buscar por nombre, ciudad, estado, asunto, u otras palabras \r\nclaves. Estas narrativas fueron recogidas en los a\u00f1os 30 como \r\nparte de la administraci\u00f3n del progreso de trabajos (WPA).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206863</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104360</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/born-in-slavery-slave-narratives-from-the-federal-writers-project-1936-1938</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/born-in-slavery-slave-narratives-from-the-federal-writers-project-1936-1938"
}