{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108546</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108546</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206265</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">American Environmental Photographs, 1891-1936</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Amerikanische Klimafotographien, 1891-1936</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Photographies Environnementales Am\u00e9ricaines, \r\n1891-1936</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Fotografias Ambientais Americanas, 1891-1936</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Fotografie Ambientali Americane, 1891-1936</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2, 1891-1936</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Fotograf\u00edas Ambientales Americanas, 1891-1936</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">consists of 4,500 photographs of natural environments, ecologies, and plant communities in the United States taken between 1891 and 1936. These photographs show a wide range of American topography and its forestation, aridity, shifting coastal dune complexes, and watercourses. Comparisons of early photographs with later views highlight changes resulting from natural alterations of the landscape, disturbances from industry and development, and effective natural resource usage.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">besteht aus 4.500 Fotographien der nat\u00fcrlichen \r\nUmgebungen, der ecologies und der Betriebsgemeinschaften in den \r\nVereinigten Staaten, die zwischen 1891 und 1936 genommen werden. \r\nDiese Fotographien zeigen eine breite Strecke der amerikanischen\r\nTopographie und sein forestation, aridity, verschiebenden \r\nK\u00fcstend\u00fcnekomplexe und Wasserl\u00e4ufe. Vergleiche der fr\u00fchen \r\nFotographien mit neueren Ansichten markieren \u00c4nderungen, resultierend\r\naus nat\u00fcrlichen \u00c4nderungen der Landschaft, St\u00f6rungen von der \r\nIndustrie und von der Entwicklung und wirkungsvollem \r\nNaturresourceverbrauch.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">se compose de 4.500 photographies des \r\nenvironnements, des ecologies, et des communaut\u00e9s normaux d'usine aux\r\nEtats-Unis pris entre 1891 et 1936. Ces photographies montrent \r\nun \u00e9ventail de topographie am\u00e9ricaine et son forestation, \r\naridit\u00e9, complexes dunaires c\u00f4tiers de d\u00e9calage, et cours \r\nd'eau. Les comparaisons des photographies t\u00f4t avec des vues \r\npost\u00e9rieures mettent en valeur des changements r\u00e9sultant des \r\nchangements normaux de l'horizontal, des perturbations d'industrie et \r\nde d\u00e9veloppement, et de l'utilisation pertinente de ressource \r\nnaturelle.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">consiste em 4.500 fotografias de ambientes, de \r\necologies, e de comunidades naturais da planta nos estados unidos \r\nfeitos exame entre 1891 e 1936. Estas fotografias mostram uma \r\nescala larga do topography americano e o seus forestation, aridity, \r\ncomplexos litorais deslocando da duna, e watercourses. As \r\ncompara\u00e7\u00f5es de fotografias adiantadas com vistas mais atrasadas \r\ndestacam mudan\u00e7as resultando das altera\u00e7\u00f5es naturais da paisagem, \r\ndos dist\u00farbios da ind\u00fastria e do desenvolvimento, e do uso eficaz do\r\nrecurso natural.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consiste di 4.500 fotografie degli ambienti \r\nnaturali, ecologies e le Comunit\u00e0 della pianta in unito \r\nDichiara preso fra 1891 e 1936. Queste fotografie \r\nmostrano una vasta gamma della topografia americana ed il relativi \r\nforestation, aridity, complessi litoranei mobili della duna e corsi \r\nd'acqua. I confronti delle fotografie in anticipo con le viste \r\nsuccessive evidenziano i cambiamenti derivando dalle alterazioni \r\nnaturali del paesaggio, dalle dispersioni da industria e da sviluppo e\r\ndall'uso efficace delle risorse naturali.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc 4.500 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03cc\u03bd\u03c4\u03c9\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ce\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd 1891 \u03ba\u03b1\u03b9 1936. \r\n\u0391\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03c5\u03c1\u03cd \u03c6\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03ac\u03c3\u03c9\u03c3\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2, \u03be\u03b7\u03c1\u03b1\u03c3\u03af\u03b1, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03ba\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bc\u03bc\u03cc\u03bb\u03bf\u03c6\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03af\u03c4\u03b5\u03c2. \r\n\u039f\u03b9 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03c9\u03bd \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b9\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03cc\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b4\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03ad\u03bc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c0\u03af\u03bf\u03c5, \u03b4\u03b9\u03b1\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">consiste en 4.500 fotograf\u00edas de ambientes, de \r\necologies, y de comunidades naturales de la planta en los Estados \r\nUnidos tomados entre 1891 y 1936. Estas fotograf\u00edas muestran \r\nuna amplia gama de la topograf\u00eda americana y su forestation, aridity,\r\ncomplejos costeros de la duna que cambian de puesto, y arroyos. \r\nLas comparaciones de fotograf\u00edas tempranas con visi\u00f3nes m\u00e1s \r\n\u00faltimas destacan cambios resultando de las alteraciones naturales del\r\npaisaje, de los disturbios de la industria y del desarrollo, y de uso \r\neficaz del recurso natural.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206265</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108546</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/american-environmental-photographs-1891-1936</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/american-environmental-photographs-1891-1936"
}