{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106008</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106008</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205775</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Sir Anthony Van Dyck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sir Anthony Van Dyck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Monsieur Anthony Van Dyck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Senhor Anthony Camionete Dyck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sir Anthony Van Dyck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f Sir Anthony Van Dyck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Sir Anthony Van Dyck</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">shows paintings and descriptions of the National Gallery of Art's holdings of the famous Flemish painter. According to the Gallery, With elaborate settings, symbolic accessories, and suggestions of movement, Van Dyck made his models seem at once grand and alive, inaugurating a style of formal portraiture that is still emulated today.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erscheinenanstriche und Beschreibungen der \r\nnationalen Galerie der Holdings der kunst des ber\u00fchmten fl\u00e4mischen \r\nMalers. Entsprechend der Galerie mit durchdachten Einstellungen,\r\nsymbolischen Zusatzger\u00e4ten und Vorschl\u00e4gen der Bewegung, lie\u00df Van \r\nDyck seine Modelle gro\u00dfartig und lebendig sofort scheinen und \r\ner\u00f6ffnete eine Art des formalen portraiture, das noch heute emuliert \r\nwird.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peintures d'expositions et descriptions de la \r\ngalerie nationale des possessions de l'art du peintre flamand \r\nc\u00e9l\u00e8bre. Selon la galerie, avec les configurations raffin\u00e9es,\r\nles accessoires symboliques, et les suggestions du mouvement, Van Dyck\r\na fait ses mod\u00e8les sembler imm\u00e9diatement grands et vivants, \r\ninaugurant un mod\u00e8le de l'art du portrait formel qui est encore \u00e9mul\u00e9 \r\naujourd'hui.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pinturas das mostras e descri\u00e7\u00f5es da galeria \r\nnacional de terras arrendadas da arte do pintor flemish famoso. \r\nDe acordo com a galeria, com ajustes elaborados, os acess\u00f3rios \r\nsimb\u00f3licos, e as sugest\u00f5es do movimento, Camionete Dyck f\u00eaz seus \r\nmodelos parecer em uma vez que grande e vivo, inaugurating um estilo \r\ndo portraiture formal que \u00e9 emulado ainda hoje.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pitture di esposizioni e descrizioni della \r\ngalleria nazionale delle azioni dell'arte del pittore fiammingo \r\nfamoso. Secondo la galleria, con le regolazioni elaborate, gli \r\naccessori simbolici ed i suggerimenti di movimento, Van Dyck ha fatto \r\ni suoi modelli sembrare immediatamente grandi e vivi, inaugurando uno \r\nstile del portraiture convenzionale che ancora \u00e8 emulato oggi.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03ad\u03c1\u03b3\u03b1 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03b7\u03bc\u03bf\u03c5 \u03c6\u03bb\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5. \u03a3\u03cd\u03bc\u03c6\u03c9\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03bc\u03b5\u03bb\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b9\u03bc\u03ad\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd\r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03ad\u03c4\u03c1\u03c9\u03bd, \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, Van Dyck \u03ad\u03ba\u03b1\u03bd\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03c6\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03bd \u03b1\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03c2\r\n\u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b6\u03c9\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac, \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03b9\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03be\u03bf\u03bc\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pinturas de las demostraciones y descripciones de \r\nla galer\u00eda nacional de las tenencias del arte del pintor flamenco \r\nfamoso. Seg\u00fan la galer\u00eda, con las configuraciones elaboradas, \r\nlos accesorios simb\u00f3licos, y las sugerencias del movimiento, Van Dyck\r\nhizo que sus modelos se parecen inmediatamente magn\u00edficos y vivos, \r\ninaugurando un estilo del portraiture formal que todav\u00eda se emula \r\nhoy.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205775</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106008</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/sir-anthony-van-dyck</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/sir-anthony-van-dyck"
}