{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105065</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105065</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205826</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Foto: Modernity in Central Europe, 1918-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Foto: Modernit\u00e4t in zentralem Europa, \r\n1918-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Foto : Modernit\u00e9 en Europe centrale, \r\n1918-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Foto: Modernidade em Europa central, \r\n1918-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Foto: Modernity in Europa centrale, \r\n1918-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Foto: \u039d\u03b5\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7, \r\n1918-1945</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Foto: Modernidad en Europa central, \r\n1918-1945</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">looks at surrealism, war, and other themes in photographyafter World War I, when it spread as form of art and a symbol of modernity across Austria, Czechoslovakia, Germany, Hungary, and Poland.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">betrachtet surrealism, Krieg und andere Themen im \r\nphotographyafter Ersten Weltkrieg, als er als Formular der kunst und \r\nSymbol der Modernit\u00e4t \u00fcber \u00d6sterreich, der Tschechoslowakei, \r\nDeutschland, Ungarn und Polen verbritt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">regarde le surrealism, la guerre, et d'autres \r\nth\u00e8mes dans la Premi\u00e8re Guerre Mondiale de photographyafter, quand \r\nelle a \u00e9cart\u00e9 comme forme d'art et symbole de modernit\u00e9 \u00e0 travers\r\nl'Autriche, la Tch\u00e9coslovaquie, l'Allemagne, la Hongrie, et la \r\nPologne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">olha o surrealism, a guerra, e os outros temas no \r\nworld.war.i do photographyafter, quando espalhou como o formul\u00e1rio da\r\narte e um s\u00edmbolo da modernidade atrav\u00e9s de \u00c1ustria, de \r\nChecoslov\u00e1quia, de Germany, de Hungria, e de Poland.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guarda il surrealism, la guerra ed altri temi nel \r\nworld.war.i del photographyafter, quando si \u00e8 sparso come la forma \r\ndell'arte e simbolo di modernity attraverso l'Austria, la \r\nCecoslovacchia, la Germania, l'Ungheria e la Polonia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03bf\u03c5\u03c1\u03b5\u03b1\u03bb\u03b7\u03c3\u03bc\u03cc, \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399 photographyafter, \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b4\u03b9\u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c9\u03c2 \r\n\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b5\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c3\u03b5 \u03bf\u03bb\u03cc\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03b7 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u03a4\u03c3\u03b5\u03c7\u03bf\u03c3\u03bb\u03bf\u03b2\u03b1\u03ba\u03af\u03b1, \u03c4\u03b7 \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03a0\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd\u03af\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">mira surrealism, guerra, y otros temas en Primera \r\nGuerra Mundial del photographyafter, cuando se separ\u00f3 como la forma \r\nde arte y s\u00edmbolo de la modernidad a trav\u00e9s de Austria, de \r\nChecoslovaquia, de Alemania, de Hungr\u00eda, y de Polonia.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205826</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105065</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/foto-modernity-in-central-europe-1918-1945</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/foto-modernity-in-central-europe-1918-1945"
}