{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107857</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107857</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202638</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Join Up</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verbinden Sie Oben</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Joignez Vers le haut</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Junte Acima</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Uniscasi In su</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03bd\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ensamble Para arriba</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This lesson is designed to help students look more closely at the reasons why Paul and his friends from the novel \"All Quiet on the Western Front\", along with other soldiers joined the armed forces in WWI. Through primary sources and the novel, students will have a better understanding of propaganda and how it affects people.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Lektion ist konzipiert, um Kursteilnehmern \r\nzu helfen, den Gr\u00fcnden warum genauer zu betrachten Paul und seine \r\nFreunde vom Roman \"ganz auf stille Art auf der westlichen Frontseite\",\r\nzusammen mit anderen Soldaten, die den bewaffneten Kr\u00e4ften in WWI \r\nverbunden werden. Durch Prim\u00e4rquellen und den Roman haben \r\nKursteilnehmer ein besseres Verst\u00e4ndnis von Propaganda und wie es \r\nLeute beeinflu\u00dft.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette le\u00e7on est con\u00e7ue pour aider des \u00e9tudiants\r\n\u00e0 regarder plus \u00e9troitement les raisons pour lesquelles Paul et ses \r\namis du roman \"toute la Tranquillit\u00e9 sur l'avant occidental\", avec \r\nd'autres soldats jointifs les forces arm\u00e9es dans WWI. Par les \r\nsources primaires et le roman, les \u00e9tudiants auront un meilleur \r\narrangement de la propagande et comment il affecte des personnes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta li\u00e7\u00e3o \u00e9 projetada ajudar a estudantes \r\nolhar mais pr\u00f2xima nas raz\u00f5es porque Paul e seus amigos da novela \r\n\"toda quiet na parte dianteira ocidental\", junto com outros soldados \r\njuntados as for\u00e7as armadas em WWI. Atrav\u00e9s das fontes \r\npreliminares e da novela, os estudantes ter\u00e3o uma compreens\u00e3o melhor\r\ndo propaganda e como afeta povos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa lezione \u00e8 destinata per aiutare gli \r\nallievi ad osservare pi\u00f9 molto attentamente le ragioni per le quali \r\nPaul ed i suoi amici dal romanzo \"tutto il quiet sulla parte anteriore\r\noccidentale\", con altri soldati uniti le forze munite in WWI. \r\nAttraverso le sorgenti primarie ed il romanzo, gli allievi \r\navranno una comprensione migliore della propaganda e come interessa la\r\ngente.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c9\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c5\u03c2 \r\nPaul \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c6\u03af\u03bb\u03bf\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf \"\u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03ae\u03c1\u03b5\u03bc\u03bf\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \r\n\u03bc\u03ad\u03c4\u03c9\u03c0\u03bf\", \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03bc\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ce\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \r\n\u03b4\u03c5\u03bd\u03ac\u03bc\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b5 WWI. \u039c\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03b7\u03b3\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2\r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c0\u03b1\u03b3\u03ac\u03bd\u03b4\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta lecci\u00f3n se dise\u00f1a para ayudar a estudiantes\r\na mirar m\u00e1s de cerca las razones por las que Paul y sus amigos de la \r\nnovela \"todo silenciosamente en el frente occidental\", junto con otros\r\nsoldados unidos las fuerzas armadas en WWI. A trav\u00e9s de las \r\nfuentes primarias y de la novela, los estudiantes tendr\u00e1n una \r\ncomprensi\u00f3n mejor de la propaganda y c\u00f3mo afecta a gente.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:KARI SIKO\r\nFN:KARI SIKO\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202638</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107857</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/join-up</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/join-up"
}