{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104983</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104983</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201846</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">My Story - Personal Narrative </string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Meine Geschichte - Pers\u00f6nliche Darstellung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mon Histoire - R\u00e9cit Personnel</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Minha Hist\u00f3ria - Narrativa Pessoal</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Mia Storia - Descrizione Personale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5 - \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c6\u03ae\u03b3\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mi Historia - Narrativa Personal</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Student will compose a narrative that explores a time when their lives were affected by tobacco.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kursteilnehmer besteht eine Darstellung, die eine \r\nZeit erforscht, als ihre Lebensdauern durch Tabak beeinflu\u00dft wurden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00e9tudiant composera un r\u00e9cit qui explore un \r\nmoment o\u00f9 leurs vies ont \u00e9t\u00e9 affect\u00e9es par le tabac.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O estudante compor\u00e1 uma narrativa que explore uma\r\n\u00e9poca em que suas vidas forem afetadas pelo tabaco.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'allievo comporr\u00e0 una descrizione che esplora un\r\nperiodo in cui le loro vite sono state influenzate da tabacco.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c6\u03ae\u03b3\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ac \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd\r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03bf\u03b9 \u03b6\u03c9\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03b1\u03c0\u03bd\u03cc.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El estudiante compondr\u00e1 una narrativa que explore\r\nuna \u00e9poca en que sus vidas fueron afectadas por el tabaco.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770201846</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Free to use or adapt for educational purposes only</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104983</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/my-story-personal-narrative</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/my-story-personal-narrative"
}