{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103187</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103187</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206682</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Race and Place: An African American Community the Jim Crow South</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rennen und Platz: Eine afrikanische \r\namerikanische Gemeinschaft die Jim Kr\u00e4he S\u00fcd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Course et endroit : Une Communaut\u00e9 \r\nam\u00e9ricaine africaine les Sud de corneille de Jim</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ra\u00e7a e lugar: Uma comunidade americana \r\nafricana o corvo de Jim sul</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Corsa e posto: Una Comunit\u00e0 americana \r\nafricana il corvo di Jim del sud</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03c5\u03bb\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7: \u039c\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 jim Crow South</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Raza y lugar: Una comunidad americana \r\nafricana el cuervo de Jim del sur</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">recreates the contours of the African American community in Charlottesville, Virginia, during the start of this century. Narratives provide historical analysis as well as archival content, including newsclippings from the Only Negro Weekly, hundreds of photos of African Americans in the early 20th century, and more.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erstellt die Formen der afrikanischen \r\namerikanischen Gemeinschaft in Charlottesville, Virginia, w\u00e4hrend des\r\nAnfangs dieses Jahrhunderts neu. Darstellungen stellen \r\nhistorische Analyse sowie archivalischen Inhalt, einschlie\u00dflich \r\nnewsclippings von der einzigen Schwarze-Wochenzeitung, Hunderte Fotos \r\nafrikanische Amerikaner im fr\u00fchen 20. Jahrhundert und mehr zur \r\nVerf\u00fcgung.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">recr\u00e9e les d\u00e9coupes de la communaut\u00e9 \r\nam\u00e9ricaine africaine dans Charlottesville, le Virginie, pendant le \r\nd\u00e9but de ce si\u00e8cle. Les r\u00e9cits fournissent l'analyse \r\nhistorique aussi bien que le contenu archivistique, y compris des \r\nnewsclippings du seul hebdomadaire de n\u00e8gre, des centaines de photos \r\nd'Am\u00e9ricains africains en d\u00e9but du 20\u00e8me si\u00e8cle, et plus.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">recreia os contornos da comunidade americana \r\nafricana em Charlottesville, Virg\u00ednia, durante o come\u00e7o deste \r\ns\u00e9culo. As narrativas fornecem a an\u00e1lise hist\u00f3rica as.well.as\r\no \u00edndice archival, including newsclippings do \u00fanico seman\u00e1rio do \r\nnegro, centenas das fotos de americanos africanos no 20o s\u00e9culo \r\nadiantado, e mais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ricrea i profili della Comunit\u00e0 americana \r\nafricana in Charlottesville, la Virginia, durante l'inizio di questo \r\nsecolo. Le descrizioni forniscono l'analisi storica cos\u00ec come \r\nil soddisfare archivistico, compreso i newsclippings dall'unico \r\nsettimanale del negro, le centinaia delle foto degli Americani \r\nafricani nell'inizio del 20esimo secolo e pi\u00f9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c3\u03b5 Charlottesville, \u0392\u03b9\u03c1\u03c4\u03b6\u03af\u03bd\u03b9\u03b1, \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c1\u03be\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1. \u03a4\u03b1 \u03b1\u03c6\u03b7\u03b3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b1\u03c1\u03c7\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b5\u03c7\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd newsclippings \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03bc\u03cc\u03bd\u03b7 \r\n\u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7 \u03bd\u03ad\u03b3\u03c1\u03c9\u03bd, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd \r\n\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">reconstruye los contornos de la comunidad \r\namericana africana en Charlottesville, Virginia, durante el comienzo \r\nde este siglo. Las narrativas proporcionan a an\u00e1lisis \r\nhist\u00f3rico as\u00ed como contenido archival, incluyendo newsclippings del \r\n\u00fanico semanario del negro, centenares de las fotos de americanos \r\nafricanos en el vig\u00e9simo siglo temprano, y m\u00e1s.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206682</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103187</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/race-and-place-an-african-american-community-the-jim-crow-south</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/race-and-place-an-african-american-community-the-jim-crow-south"
}