{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103468</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103468</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205459</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">La Ciudad: Using Literature and Poetry</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">La Ciudad: Verwenden der Literatur und der \r\nPoesie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Ciudad : Utilisation de la litt\u00e9rature \r\net de la po\u00e9sie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">La Ciudad: Usando a literatura e a poesia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Ciudad: Usando letteratura e poesia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03b1 Ciudad: \u03a7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La Ciudad: Usar la literatura y la poes\u00eda</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">La Ciudad tells four separate but interconnected stories of Latin American immigrants struggling to survive in New York. This lesson plan includes activities inspired by the film including writing poetry, reading related texts and creating videos and performances.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">La Ciudad erkl\u00e4rt vier unterschiedlich aber \r\nverbundene Geschichten der lateinamerikanischen Immigranten, die \r\nk\u00e4mpfen, um in New York zu \u00fcberleben. Dieser Lektionplan \r\nschlie\u00dft die Aktivit\u00e4ten ein, die durch den Film einschlie\u00dflich \r\nSchreiben Poesie angespornt werden, Messwert in Verbindung gestandene \r\nTexte und Erstellenvideos und -leistungen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La La Ciudad indique quatre s\u00e9par\u00e9s mais \r\nhistoires interconnect\u00e9es des immigr\u00e9s latino-am\u00e9ricains luttant \r\npour survivre \u00e0 New York. Ce plan de le\u00e7on inclut des \r\nactivit\u00e9s inspir\u00e9es par le film comprenant la po\u00e9sie d'\u00e9criture, \r\ntextes associ\u00e9s par lecture et des videos et des ex\u00e9cutions de \r\ncr\u00e9er.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O la Ciudad diz quatro separados mas hist\u00f3rias \r\ninterconectadas dos immigrants americanos latin que esfor\u00e7am-se para \r\nsobreviver em New York. Esta planta da li\u00e7\u00e3o inclui as \r\natividades inspiradas pela pel\u00edcula including a poesia da escrita, \r\ntextos relacionados leitura e videos e desempenhos criar.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La La Ciudad dice a quattro separati ma alle \r\nstoria collegate degli immigranti dell'America latina che lottano per \r\nsopravvivere a New York. Questo programma di lezione include le \r\nattivit\u00e0 ispirate dalla pellicola compreso la poesia di scrittura, \r\ntesti riferiti lettura e videos e prestazioni di creazione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u039b\u03b1 Ciudad \u03bb\u03ad\u03b5\u03b9 \u03c4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b9\u03c2 \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b6\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u039d\u03ad\u03b1 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \r\n\u03bc\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03c0\u03bd\u03ad\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03af\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03cc\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El la Ciudad cuenta cuatro separados pero \r\nhistorias interconectadas de los inmigrantes americanos latinos que \r\nluchan para sobrevivir en Nueva York. Este plan de la lecci\u00f3n \r\nincluye las actividades inspiradas por la pel\u00edcula incluyendo poes\u00eda\r\nde la escritura, textos relacionados lectura y los videos y los \r\nfuncionamientos el crear.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205459</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103468</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/la-ciudad-using-literature-and-poetry</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/la-ciudad-using-literature-and-poetry"
}