{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105512</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105512</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087192</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"We Had a Habit of Being Vocal:\" James Justen Describes UAW Local Activism</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"wir hatten eine Gewohnheit des Seins Vocal:\" \r\nJames Justen Beschreibt Uaw Einheimisch-Aktivismus</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"nous avons eu une habitude d'\u00eatre vocaux :\" \r\nJames Justen D\u00e9crit l'Activisme de Gens du pays de \r\nT.u.a.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"n\u00f3s tivemos um h\u00e1bito de ser vocais:\" \r\nJames Justen Descreve O Activism Do Local do Uaw</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"abbiamo avuti un'abitudine di essere vocali:\" \r\nJames Justen Descrive Il Activism Del Local del Uaw</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0395\u03af\u03c7\u03b1\u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03cd\u03c0\u03b1\u03c1\u03be\u03b7\u03c2 \u03c6\u03c9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af:\" James Justen Describes UAW Local \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03b2\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"ten\u00edamos un h\u00e1bito de ser vocales:\" James\r\nJusten Describe Activismo Del Local del Uaw</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Jim Justen was active union member at the American Motor Company plant in Kenosha, Wisconsin, which later became a Chrysler plant. An active member and leader of the United Auto Workers Local 72, Justen recalled that his local was a \"rebel\" local, more willing than the International to strike when they found working conditions or contract negotiations unacceptable. During the 1960's and early 1970's, the priorities of many locals, especially in the auto industry, differed from those of the international leadership. While international unions were more interested in wages and job security, many locals were more outspoken about health and safety issues on the job. As Justen recalled, such rank and file militancy often had a more direct and immediate impact on job or plant-specific conditions.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jim Justen war aktives Anschlu\u00dfbauteil am \r\nAmerican Motor Company Betrieb in Kenosha, Wisconsin, das sp\u00e4ter ein \r\nChrysler Betrieb wurde. Ein aktives Bauteil und ein F\u00fchrer des \r\nvereinigten Selbstarbeiter-Einheimischen 72, Justen riefen wieder auf,\r\nda\u00df sein Einheimischer ein \"Aufr\u00fchrer\" Einheimischer war, bereiter \r\nals das international anzuschlagen, als sie die Arbeitsbedingungen \r\noder Vertrag Vermittlungen nicht annehmbar fanden. W\u00e4hrend der \r\nsechziger Jahre und der fr\u00fchen siebziger Jahre unterschieden sich die\r\nPriorit\u00e4ten vieler Einheimischer, besonders in der Selbstindustrie, \r\nvon denen der internationalen F\u00fchrung. W\u00e4hrend internationale \r\nAnschl\u00fc\u00dfe an den L\u00f6hnen und an der Arbeitsplatzsicherheit \r\ninteressierter waren, waren viele Einheimische \u00fcber Gesundheit und \r\nSicherheit Ausgaben auf dem Job freim\u00fctiger. Da wieder \r\naufgerufenes Justen, solcher Truppe Militancy h\u00e4ufig eine direktere \r\nund sofortigere Auswirkung auf Job oder Betrieb-spezifische \r\nBedingungen hatte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Jim Justen \u00e9tait travailleur syndiqu\u00e9 actif \u00e0 \r\nl'usine d'American Motor Company dans Kenosha, le Wisconsin, qui plus \r\ntard est devenu une usine de Chrysler. Un membre et une amorce \r\nactifs des gens du pays automatiques unis 72, Justen d'ouvriers se \r\nsont rappel\u00e9s que ses gens du pays \u00e9taient des gens du pays de \r\n\"rebelle\", plus dispos\u00e9s qu'internationaux \u00e0 frapper quand ils ont \r\ntrouv\u00e9 des conditions de travail ou des n\u00e9gociations contractuelles \r\ninacceptables. Pendant les ann\u00e9es 60 et le d\u00e9but des ann\u00e9es \r\n70, les priorit\u00e9s de beaucoup de gens du pays, particuli\u00e8rement dans\r\nl'industrie automatique, ont diff\u00e9r\u00e9 de ceux de la conduite \r\ninternationale. Tandis que les syndicats internationaux \u00e9taient\r\nplus int\u00e9ress\u00e9s par les salaires et la s\u00e9curit\u00e9 d'emploi, beaucoup\r\nde gens du pays \u00e9taient plus francs au sujet des issues de salubrit\u00e9\r\net de s\u00fbret\u00e9 sur le travail. Car Justen rappel\u00e9, un tel \r\nmilitantisme de troupe a souvent eu un impact plus direct et plus \r\nimm\u00e9diat sur le travail ou des conditions usine-sp\u00e9cifiques.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Jim Justen era membro de uni\u00e3o ativo na planta em\r\nKenosha, Wisconsin de Americano Motor Companhia, que se transformou \r\nmais tarde uma planta de Chrysler. Um membro e um l\u00edder ativos \r\ndo auto local unido 72 dos trabalhadores, Justen recordaram que seu \r\nlocal era um local do \"rebel\", mais disposto do que internacional \r\ngolpear quando encontraram as condi\u00e7\u00f5es de funcionamento ou as \r\nnegocia\u00e7\u00f5es do contrato inaceit\u00e1veis. Durante os 1960's e os \r\n1970's adiantados, as prioridades de muitos locals, especial na auto \r\nind\u00fastria, diferiram daquelas da lideran\u00e7a internacional. \r\nQuando as uni\u00f5es internacionais estavam mais interessadas nos \r\nsal\u00e1rios e na seguran\u00e7a de trabalho, muitos locals eram mais \r\noutspoken sobre edi\u00e7\u00f5es de sa\u00fade e de seguran\u00e7a no trabalho. \r\nPorque Justen recordado, tal militancy rank e da lima tiveram \r\nfrequentemente um impacto mais direto e mais imediato no trabalho ou \r\nem circunst\u00e2ncias planta-espec\u00edficas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Jim Justen era membro attivo del sindacato nella \r\npianta in Kenosha, Wisconsin di American Motor Company, che pi\u00f9 \r\nsuccessivamente si \u00e8 transformato in in una pianta della Chrysler. \r\nUn membro e un capo attivi del local automatico unito 72,\r\nJusten degli operai hanno ricordato che il suo local era un local \"del\r\nribelle\", pi\u00f9 disposto dell'internazionale a colpire quando \r\nhanno trovato le condizioni di lavoro o i negoziati per contratto \r\ninaccettabili. Durante gli anni 60 e l'inizio degli anni 70, le \r\npriorit\u00e0 di molti locals, particolarmente nell'industria automatica, \r\nhanno differito da da quelle della direzione internazionale. \r\nMentre i sindacati internazionali erano pi\u00f9 interessati negli \r\nstipendi e nella sicurezza dell'impiego, molti locals erano pi\u00f9 \r\nfranchi circa le edizioni di sanit\u00e0 e sicurezza sul lavoro. \r\nPoich\u00e8 Justen ricordato, tale militanza della truppa ha \r\navuto spesso un effetto pi\u00f9 diretto e pi\u00f9 immediato sul lavoro o \r\nsugli stati di plant-specifico.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Jim Justen \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03cc \u03bc\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd \u03c3\u03b5 Kenosha, \r\nWisconsin, \u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03b1\u03c1\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 Chrysler. \r\n\u0388\u03bd\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03af \u03bc\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b7\u03b3\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bc\u03b1\u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac 72, Justen \u03c5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b8\u03cd\u03bc\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \"\u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c3\" \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2, \u03c0\u03c1\u03bf\u03b8\u03c5\u03bc\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03ae\u03c2 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c7\u03c4\u03c5\u03c0\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b2\u03c1\u03ae\u03ba\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ae \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b4\u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03c2. \u039a\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '60 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '70, \u03bf\u03b9 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ce\u03bd locals, \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1,\r\n\u03b4\u03b9\u03ad\u03c6\u03b5\u03c1\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2. \u0395\u03bd\u03ce \u03bf\u03b9 \r\n\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bc\u03bf\u03b9\u03b2\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2, \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac locals \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03b9\u03bb\u03b9\u03ba\u03c1\u03b9\u03bd\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \r\n\u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c3\u03c6\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1. \u03a3\u03b1\u03bd Justen \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5, \u03c4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c7\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b6\u03ce\u03bd \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03b1\u03bc\u03b5\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7-\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Jim Justen era miembro de uni\u00f3n activo en la \r\nplanta en Kenosha, Wisconsin American Motor Company, que se convirti\u00f3\r\nen m\u00e1s adelante una planta de Chrysler. Un miembro y un \r\narranque de cinta activos del local auto unido 72, Justen de los \r\ntrabajadores recordaron que su local era un local del \"rebelde\", m\u00e1s \r\ndispuesto que el internacional a pulso cuando encontraron las \r\ncondiciones de trabajo o las negociaciones del contrato inaceptables. \r\nDurante los a\u00f1os 60 y los a\u00f1os 70 tempranos, las prioridades \r\nde muchos locals, especialmente en la industria auto, diferenciaron de\r\nlas de la direcci\u00f3n internacional. Mientras que las uniones \r\ninternacionales estaban m\u00e1s interesadas en salarios y seguridad en el\r\nempleo, muchos locals eran m\u00e1s abiertos sobre ediciones de salud y de\r\nseguridad en el trabajo. Pues Justen recordado, tal militancia \r\nde la tropa ten\u00eda a menudo un impacto m\u00e1s directo y m\u00e1s inmediato \r\nen trabajo o condiciones planta-especi'ficas.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087192</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105512</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/we-had-a-habit-of-being-vocal-james-justen-describes-uaw-local-activism</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/we-had-a-habit-of-being-vocal-james-justen-describes-uaw-local-activism"
}