{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105564</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105564</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086292</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"I Saw The Walking Dead\": A Black Sergeant Remembers Buchenwald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Ich Sah Absolut Gehen\": Ein Schwarzer \r\nSergeant Erinnert Sich an Buchenwald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"J'ai vu La Marche Compl\u00e8tement\" : Un \r\nSergent Noir Se rappelle Buchenwald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Eu Vi Andar Absolutamente\": Um Sergeant \r\nPreto Recordar Buchenwald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Ho visto Camminare Completamente\": Un \r\nSergeant Nero Remembers Buchenwald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0395\u03b2\u03bb\u03ad\u03af\u03b4\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03c0\u03ac\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c4\u03c9\u03c3\": \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \r\n\u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bb\u03bf\u03c7\u03af\u03b1\u03c2 \u03b8\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9 Buchenwald</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Vi Recorrer Absolutamente\": Un Sargento \r\nNegro Remembers Buchenwald</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The American soldiers who liberated the Buchenwald Nazi concentration camp had powerful reactions to what they saw, often shaped by their own backgrounds. Leon Bass was a nineteen-year-old African-American sergeant serving in a segregated army unit when he encountered the \"walking dead\" of Buchenwald. Like many others, he tried to repress his memories of the horrors that he saw there and \"never talked about it all.\" But in the 1960s, while involved in the Civil Rights movement and teaching, he met a Holocaust survivor and felt moved to declare to his students that \"I was there, I saw.\" In this interview with Pam Sporn and her students, he linked the oppression of the Jews and other Nazi victims with the segregation and discrimination faced by African Americans.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die amerikanischen Soldaten, die das Buchenwald \r\nNazi Konzentration Lager befreiten, hatten leistungsf\u00e4hige Reaktionen\r\nauf was sie sahen, h\u00e4ufig geformt durch ihre eigenen Hintergr\u00fcnde. \r\nLeon Ba\u00df war eine neunzehn-Jahr-alte Afrikanisch-Amerikanische \r\nSergeantumh\u00fcllung in einer getrennten Armeema\u00dfeinheit, als er von \r\nBuchenwald \"absolut\" gehen antraf. Wie viele andere versuchte \r\ner, seine Speicher der Grausigkeiten zu unterdr\u00fccken, die er dort sah\r\nund \"befa\u00dfte mit ihm sich allem nie.\" Aber in den sechziger \r\nJahren, w\u00e4hrend es in die Zivilrechtbewegung und -unterricht mit \r\neinbezogen wird, traf er einen Holocaust \u00dcberlebenden und der Filz, \r\nder verschoben wurde, um zu seinen Kursteilnehmern zu erkl\u00e4ren, die \r\n\"ich war dort, sah ich.\" In diesem Interview mit PAM Sporn und \r\nihre Kursteilnehmer, band er die Unterdr\u00fcckung der Juden und anderer \r\nNazi Opfer mit der Abtrennung und die Unterscheidung, die von African \r\nAmericans gegen\u00fcbergestellt wurde.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les soldats am\u00e9ricains qui ont lib\u00e9r\u00e9 le camp \r\nde concentration Nazi de Buchenwald ont eu les r\u00e9actions \r\npuissantes \u00e0 ce qu'ils ont vu, souvent form\u00e9 par leurs propres \r\nmilieux. La basse de Leon \u00e9tait une dix-neuf-ann\u00e9e-vieille \r\nportion afro-am\u00e9ricaine de sergent dans une unit\u00e9 d'arm\u00e9e isol\u00e9e \r\nquand il a rencontr\u00e9 la \"marche compl\u00e8tement\" de Buchenwald. \r\nComme beaucoup d'autres, il a essay\u00e9 de r\u00e9primer ses m\u00e9moires\r\ndes horreurs qu'il a vues l\u00e0 et \"n'a jamais parl\u00e9 d'elle toute.\" \r\nMais dans les ann\u00e9es 60, tandis qu'impliqu\u00e9 dans le mouvement \r\net l'enseignement de droits civiques, il a rencontr\u00e9 Holocauste un \r\nsurvivant et feutre d\u00e9plac\u00e9 pour d\u00e9clarer \u00e0 ses \u00e9tudiants qui \r\n\"j'\u00e9tais l\u00e0, j'ai vu.\" Dans cette entrevue avec la PAM Sporn \r\net ses \u00e9tudiants, il a joint l'oppression des juifs et d'autres \r\nvictimes Nazies avec la s\u00e9gr\u00e9gation et la discrimination \r\nfaite face par African Americans.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os soldados americanos que liberated o campo de \r\nconcentra\u00e7\u00e3o nazi de Buchenwald tiveram as rea\u00e7\u00f5es poderosas a o \r\nque viram, dado forma frequentemente por seus pr\u00f3prios fundos. \r\nO baixo de Leon era um serving Africano-Americano \r\ndezenove-ano-velho do sergeant em uma unidade de ex\u00e9rcito segregada \r\nquando encontrou \"andar absolutamente\" de Buchenwald. Como \r\nmuitas outras, tentou repress suas mem\u00f3rias dos horrors que viu l\u00e1 e\r\n\"nunca falou sobre ele todo.\" Mas nos 1960s, quando envolvido no\r\nmovimento e no ensino das direitas civis, encontrou-se com um \r\nsobrevivente de Holocaust e feltro movido para declarar a seus \r\nestudantes que \"eu era l\u00e1, eu vi.\" Nesta entrevista com Pam \r\nSporn e seus estudantes, ligou o oppression dos jews e de outras \r\nv\u00edtimas nazi com o segregation e a discrimina\u00e7\u00e3o enfrentada por \r\nAfricano Americano.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I soldati americani che hanno liberato \r\nl'accampamento di concentrazione Nazista di Buchenwald hanno avuti \r\nreazioni potenti a che cosa hanno visto, a forma di spesso dai loro \r\npropri ambiti di provenienza. La spigola di Leon era un \r\ndiciannove-anno-vecchio serving Africano-Americano del sergeant in \r\nun'unit\u00e0 di esercito segregata quando ha incontrato \"camminare \r\ncompletamente\" di Buchenwald. Come molti altre, ha provato a \r\nreprimere le sue memorie degli orrori che ha visto l\u00e0 e \"non la ha \r\nparlata mai tutta.\" Ma negli anni 60, mentre coinvolto nel \r\nmovimento e nell'insegnamento di diritti civili, ha venuto a contatto \r\ndi un superstite di Holocaust e feltro spostato per dichiarare ai suoi\r\nallievi che \"ero l\u00e0, ho visto.\" In questa intervista con il PAM\r\nSporn ed i suoi allievi, ha collegato il oppression degli ebrei e di \r\naltre vittime Naziste con la segregazione e la distinzione \r\naffrontata dall'African Americans.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ce\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \r\n\u03bd\u03b1\u03b6\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 Buchenwald \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c7\u03c5\u03c1\u03ad\u03c2\r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b2\u03bb\u03ad\u03af\u03b4\u03b1\u03bd, \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc\r\n\u03c4\u03b1 \u03c5\u03c0\u03cc\u03b2\u03b1\u03b8\u03c1\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u0397 \u03c0\u03ad\u03c1\u03ba\u03b1 Leon \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \r\n\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03bd\u03bd\u03ad\u03b1-\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03ce\u03bd \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bb\u03bf\u03c7\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5\r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03cd \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf \"\u03c0\u03b5\u03c1\u03c0\u03ac\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03cd\u03c4\u03c9\u03c3\" Buchenwald. \u038c\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2, \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1\r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af\u03bb\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b2\u03bb\u03ad\u03af\u03b4\u03b5 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \"\u03b4\u03b5\u03bd \u03bc\u03af\u03bb\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c0\u03bf\u03c4\u03ad \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9.\" \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n'60, \u03b5\u03bd\u03ce \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b6\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ac\u03bd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bb\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \r\n\"\u03ae\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03ba\u03b5\u03af, \u03b5\u03b2\u03bb\u03ad\u03af\u03b4\u03b1.\" \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03bc\u03b5 \r\nPam Sporn \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2, \u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03c9\u03bd \u03bd\u03b1\u03b6\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b8\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los soldados americanos que liberaron el campo de \r\nconcentraci\u00f3n nazi de Buchenwald ten\u00edan reacciones de gran alcance a\r\nlo que vieron, formado a menudo por sus propios fondos. El bajo \r\nde Leon era una diecinueve-a\u00f1o-vieja porci\u00f3n Africano-Americana del \r\nsargento en una unidad de ej\u00e9rcito segregada cuando \u00e9l encontr\u00f3 \r\n\"recorrer absolutamente\" de Buchenwald. Como muchos otras, \u00e9l \r\nintent\u00f3 reprimir sus memorias de los horrores que \u00e9l vio all\u00ed y \r\n\"nunca habl\u00f3 de \u00e9l todo.\" Pero en los a\u00f1os 60, mientras que \r\nestaba implicado en el movimiento y la ense\u00f1anza de las derechas \r\nciviles, \u00e9l satisfizo a sobreviviente de Holocaust y fieltro movido \r\npara declarar a sus estudiantes que \"era all\u00ed, vi.\" En esta \r\nentrevista con PAM Sporn y sus estudiantes, \u00e9l conect\u00f3 la opresi\u00f3n \r\nde los jud\u00edos y de otras v\u00edctimas nazis a la segregaci\u00f3n y la \r\ndiscriminaci\u00f3n hecha frente por african americans.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086292</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105564</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/i-saw-the-walking-dead-a-black-sergeant-remembers-buchenwald</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/i-saw-the-walking-dead-a-black-sergeant-remembers-buchenwald"
}