{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106314</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106314</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086887</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"The Amazonian Convention.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Die Amazonische Versammlung.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"La Convention Amazonienne.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"A Conven\u00e7\u00e3o Amazonian.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"La Convenzione Amazonian.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0397 \u03b1\u03bc\u03b1\u03b6\u03cc\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1 \u03a3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"La Convenci\u00f3n Amazonian.\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">An organized movement led by women and dedicated to winning equality took formal shape at the first women's rights convention, held in Seneca Falls, New York in 1848. Many of the women who took part had been active in other social causes, such as the abolition of slavery, before joining the struggle for women's rights. In this 1859 cartoon published in  Harper's Weekly , hecklers disrupted the proceedings of a women's-rights meeting.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eine organisierte Bewegung, die von den Frauen gef\u00fchrt \r\nwurde und gewinnender Gleichheit eingesetzt war, nahm formale Form an \r\nder ersten Rechtversammlung der Frauen, angehalten in den \r\nSeneca-F\u00e4llen, New York 1848. Viele der Frauen, die teilnahmen,\r\nwaren in anderen Sozialursachen, wie der Aufhebung der Sklaverei aktiv\r\ngewesen, bevor sie den Kampf f\u00fcr Rechte der Frauen verbanden. \r\nVer\u00f6ffentlichte diese 1859 Karikatur in der Wochenzeitung \r\nHarpers, Hecklers st\u00f6rte die Verfahren eines Frau-Rechte Treffens.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Un mouvement organis\u00e9 men\u00e9 par des femmes et consacr\u00e9 \r\n\u00e0 l'\u00e9galit\u00e9 de gain a pris la forme formelle des premi\u00e8res \u00e0 la \r\nconvention des droits femmes, tenue en quelques automnes de \r\nSeneca, New York en 1848. Plusieurs des femmes qui ont \r\nparticip\u00e9 avaient \u00e9t\u00e9 en activit\u00e9 dans d'autres causes sociales, \r\ntelles que l'abolition de l'esclavage, avant de joindre la lutte pour \r\nles droits des femmes. Dans ce 1859 dessin anim\u00e9 a \u00e9dit\u00e9 en \r\nhebdomadaire de Harper, \u00e9l\u00e9ments perturbateurs a perturb\u00e9 les \r\nd\u00e9marches de se r\u00e9unir de femme-droits.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Um movimento organizado conduzido por mulheres e dedicado \r\n\u00e0 igualdade ganhando f\u00eaz exame da forma formal na conven\u00e7\u00e3o das \r\ndireitas das primeiras mulheres, prendida nas quedas do seneca, New \r\nYork em 1848. Muitas das mulheres que fizeram exame da parte \r\ntinham sido ativas em outras causas sociais, tais como o abolition do \r\nslavery, antes de juntar o esfor\u00e7o para direitas das mulheres. \r\nEste em 1859 cartoon publicou no seman\u00e1rio de Harper, hecklers \r\ndisrupted as continua\u00e7\u00f5es de um encontro das mulher-direitas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Un movimento organizzato condotto dalle donne e dedicato \r\nad uguaglianza di vincita ha preso la figura convenzionale alla \r\nconvenzione di diritti delle prime donne, tenuta nelle cadute del \r\nseneca, New York in 1848. Molte delle donne che hanno \r\npartecipato erano state attive in altre cause sociali, quale \r\nl'abolizione di slavery, prima di unire la lotta per i diritti delle \r\ndonne. In questo fumetto 1859 pubblicato in settimanale del \r\nHarper, i hecklers hanno interrotto gli atti di un venire a contatto \r\ndi donna-parti di destra.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b9\u03b1 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c6\u03b9\u03b5\u03c1\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bd\u03af\u03ba\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b9\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03ae\u03c1\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03bc\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03a3\u03b5\u03bd\u03ad\u03ba\u03b1 Falls, \u039d\u03ad\u03b1 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7 \u03c3\u03b5 1848, \u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc\r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03c3\u03b5 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03b9\u03c4\u03af\u03b5\u03c2, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b7 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c1\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03c2, \u03c0\u03c1\u03af\u03bd \u03b5\u03bd\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \r\n\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1 1859 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03b1 \r\n\u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7 Harper, \u03c4\u03b1 hecklers \u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c4\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b4\u03c1\u03af\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Un movimiento ordenado conducido por las mujeres y \r\ndedicado a la igualdad que ganaba tom\u00f3 dimensi\u00f3n de una variable \r\nformal en la convenci\u00f3n de las derechas de las primeras mujeres, \r\nllevada a cabo en las ca\u00eddas del seneca, Nueva York en 1848. \r\nMuchas de las mujeres que participaron hab\u00edan sido activas en \r\notras causas sociales, tales como la abolici\u00f3n de la esclavitud, \r\nantes de ensamblar la lucha para las derechas de las mujeres. En\r\nesta 1859 historieta public\u00f3 en el semanario de Harper, personas que \r\ninterrumpe interrumpi\u00f3 los procedimientos de satisfacer de los \r\nmujer-derechos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086887</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106314</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-amazonian-convention</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-amazonian-convention"
}