{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Arts", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "K\u00fcnste", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Arts", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Artes", 
        "Scienze Sociali", 
        "Arti", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104996</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104996</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974110</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Child Rights in Cartoons</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kind-Rechte in den Karikaturen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Juste d'enfant dans les dessins anim\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Direitas da crian\u00e7a nos cartoons</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Diritti del bambino nei fumetti</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las derechas del ni\u00f1o en historietas</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In 1998, UNICEF thought of a creative way to help educate the world about children\ufffds rights. UNICEF asked directors around the world to make a 30-second animated film illustrating one of the rights spelled out in the Convention of the Rights of the Child. Since then, over 70 studios in 32 countries have created cartoons for this project.\ufffdThe cartoons have been shown on television to over 1 billion people worldwide\ufffdand\ufffdare still on TV today in many countries. Click on these images to watch a cartoon version of the articles of the CRC.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">1998 berichtigt UNICEF Gedanke einer kreativen \r\nMethode, zu helfen die Welt \u00fcber children?s zu erziehen. Unicef\r\nbat Direktoren um die Welt, einen 30-zweiten lebhaften Film zu bilden,\r\nder eins der Rechte veranschaulicht, die heraus in der Vereinbarung \r\nder Rechte des Kindes buchstabiert wurden. Seit damals \u00fcber 70 \r\nStudios in 32 L\u00e4ndern haben Karikaturen f\u00fcr dieses project.?The \r\nKarikaturen sind gezeigt worden auf Fernsehen zu \u00fcber 1 Milliarde \r\nLeute worldwide?and?are noch auf Fernsehapparat heute in vielen \r\nL\u00e4ndern erstellt. Klicken Sie an diese Bilder, um eine \r\nKarikaturversion der Artikel der zyklischen Blockpr\u00fcfung zu \r\n\u00fcberwachen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En 1998, la pens\u00e9e de l'UNICEF d'une voie \r\ncr\u00e9atrice d'aider \u00e0 instruire le monde au sujet des children?s \r\nredresse. L'UNICEF a demand\u00e9 \u00e0 des directeurs autour du monde \r\nde faire un 30-deuxi\u00e8me film anim\u00e9 illustrant une des droites \r\nd\u00e9finies dans la convention des droits de l'enfance. Depuis \r\nlors, plus de 70 studios dans 32 pays ont cr\u00e9\u00e9 des dessins anim\u00e9s \r\npour des dessins anim\u00e9s de ce project.?The ont \u00e9t\u00e9 montr\u00e9s \r\ntoujours \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 plus de 1 milliard de worldwide?and?are\r\nde personnes sur la TV aujourd'hui dans beaucoup de pays. \r\nCliquez sur ces images pour observer une version de \r\ndessin anim\u00e9 des articles du CRC.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Em 1998, o pensamento da UNICEF de uma maneira \r\ncreativa ajudar educar o mundo sobre children?s endireita. A \r\nUNICEF pediu que os diretores em torno do mundo fizessem uma \r\n30-segunda pel\u00edcula animated que ilustra uma das direitas soletradas \r\npara fora na conven\u00e7\u00e3o das direitas da crian\u00e7a. Desde ent\u00e3o,\r\nsobre 70 est\u00fadios em 32 pa\u00edses criaram cartoons para cartoons deste \r\nproject.?The t\u00eam sido mostrados na televis\u00e3o sobre a 1 bilh\u00e3o \r\nworldwide?and?are dos povos ainda na tev\u00ea hoje em muitos pa\u00edses. \r\nEstale sobre estas imagens para prestar aten\u00e7\u00e3o a uma vers\u00e3o \r\ndo cartoon dos artigos do CRC.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In 1998, il pensiero del UNICEF di un modo \r\ncreativo contribuire ad istruire il mondo circa i children?s radrizza.\r\nIl UNICEF ha chiesto ai direttori intorno al mondo di fare una \r\n30-seconda pellicola animata che illustra uno dei diritti spiegati \r\nnella convenzione dei diritti del bambino. Da allora, oltre 70 \r\nstudi in 32 paesi hanno creato i fumetti per i fumetti di questo \r\nproject.?The sono stati indicati sulla televisione oltre a 1 miliardo \r\nworldwide?and?are della gente ancora sulla TV oggi in molti paesi. \r\nScatti sopra queste immagini per guardare una versione del \r\nfumetto degli articoli del CRC.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf 1998, \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7 UNICEF \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \r\nchildren?s. \u0397 UNICEF \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf\r\n\u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 30-\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03cc\u03bd\u03c4\u03c9\u03c2 \u03b6\u03c9\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03b5\u03c8\u03bf\u03bd\u03c4\u03b7 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b1 \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03b5\u03af \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03ac\u03b2\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03ad\u03be\u03c9 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03a3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd. \u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03cc\u03c4\u03b5, \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n70 \u03c3\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b9\u03bf \u03c3\u03b5 32 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \r\n\u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03c4\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf project.?The \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03cc\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc 1 \u03b4\u03b9\u03c3\u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bc\u03bc\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2\r\nworldwide?and?are \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd TV \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2. \r\n\u03a7\u03c4\u03c5\u03c0\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ad\u03be\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7 \r\n\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03af\u03c7\u03bd\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03b5\u03bb\u03ad\u03b3\u03c7\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En 1998, el pensamiento de la Unicef de una manera\r\ncreativa de ayudar a educar el mundo sobre children?s endereza. \r\nLa Unicef pidi\u00f3 que los directores alrededor del mundo hicieran\r\nuna 30-segunda pel\u00edcula animada que ilustraba una de las derechas \r\ndeletreadas hacia fuera en la convenci\u00f3n de las derechas del ni\u00f1o. \r\nDesde entonces, sobre 70 estudios en 32 pa\u00edses han creado las \r\nhistorietas para las historietas de este project.?The todav\u00eda se han \r\nmostrado en la televisi\u00f3n sobre a 1 mil millones worldwide?and?are de\r\nlas personas en la TV hoy en muchos pa\u00edses. Haga clic encendido\r\nestas im\u00e1genes para mirar una versi\u00f3n de la historieta de los \r\nart\u00edculos del CRC.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974110</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104996</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/child-rights-in-cartoons</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/child-rights-in-cartoons"
}