{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106499</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106499</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087193</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"We Had to Be So Careful\" A German Farmer's Recollections of Anti-German Sentiment in World War I</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"wir mu\u00dften so achtgeben\" die Erinnerungen eines \r\nDeutsch-Landwirts des Anti-Deutschen Gef\u00fchls im Ersten Weltkrieg</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"nous avons d\u00fb faire attention si\" les souvenirs \r\nd'un fermier d'Allemand du sentiment Anti-Allemand dans la Premi\u00e8re \r\nGuerre Mondiale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"n\u00f3s tivemos que ter assim cuidados\" \r\nrecollections de um fazendeiro do alem\u00e3o do sentiment Anti-Alem\u00e3o no\r\nworld.war.i</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"abbiamo dovuto fare attenzione cos\u00ec\" ricordi del\r\ncoltivatore del tedesco del sentimento Anti-Tedesco nel world.war.i</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0388\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c3\" \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2\r\n\u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9-\u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"tuvimos que tener tan cuidados\" los recuerdos de \r\nun granjero del alem\u00e1n del sentimiento Contra-Alema'n en Primera \r\nGuerra Mundial</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">German Americans had a complex response to the attacks on their loyalty that emerged when the United States went to war against Germany in 1917. During and after the war, many German Americans began to conceal their ethnic identity--some changed their names; others stopped speaking German; still others quit German-American organizations. Many, like Frank Brocke, son of a German-American farmer, tried to keep a low profile. In this interview, Frank Brocke discussed his own assimilation (he later became the president of the local bank) which led him to justify the internment of Japanese Americans during World War II--a stance that many Japanese Americans and others would disclaim.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutsche Amerikaner hatten eine komplizierte \r\nAntwort zu den Angriffen auf ihrer Loyalit\u00e4t, da\u00df aufgetaucht, als \r\ndie vereinigten Zust\u00e4nde war gegen Deutschland 1917 gingen. \r\nW\u00e4hrend und nach des Krieges fingen viele deutsche Amerikaner \r\nan, ihre ethnische Identit\u00e4t zu verbergen -- einige \u00e4nderten ihre \r\nNamen; andere stoppten, Deutsches zu sprechen; noch \r\nbeendeten andere Deutsch-Amerikanische Organisationen. Viele, \r\nwie aufrichtiges Brocke, Sohn eines Deutsch-Amerikanischen Landwirts, \r\nversucht, um ein niedriges Profil zu halten. In diesem Interview\r\nbehandelte aufrichtiges Brocke seine eigene Assimilation (ihn wurde \r\nsp\u00e4ter der Pr\u00e4sident der \u00f6rtlichen Bank), die ihn f\u00fchrte, die \r\nInternierung der japanischen Amerikaner w\u00e4hrend des Zweiten \r\nWeltkrieges -- eine Position auszuschlie\u00dfen, die viele japanische \r\nAmerikaner und andere dementieren w\u00fcrden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Am\u00e9ricains allemands ont eu une r\u00e9ponse \r\ncomplexe aux attaques sur leur fid\u00e9lit\u00e9 qui a \u00e9merg\u00e9 quand les \r\nEtats-Unis sont all\u00e9s faire la guerre contre l'Allemagne en 1917. \r\nPendant et apr\u00e8s la guerre, beaucoup d'Am\u00e9ricains allemands \r\nont commenc\u00e9 \u00e0 cacher leur identit\u00e9 ethnique -- certains ont \r\nchang\u00e9 leurs noms ; d'autres ont cess\u00e9 de parler allemand ; \r\nencore d'autres ont quitt\u00e9 des organismes Allemand-Am\u00e9ricains.\r\nBeaucoup, comme Brocke franc, fils d'un fermier \r\nAllemand-Am\u00e9ricain, jug\u00e9 pour garder un profil bas. Dans cette\r\nentrevue, Brocke franc a discut\u00e9 sa propre assimilation (il plus tard\r\nest devenu le pr\u00e9sident de la banque locale) qui l'a men\u00e9 \u00e0 \r\njustifier l'internement des Am\u00e9ricains japonais pendant la deuxi\u00e8me \r\nguerre mondiale -- une position que beaucoup d'Am\u00e9ricains japonais et\r\nd'autres d\u00e9mentiraient.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os americanos alem\u00e3es tiveram uma resposta \r\ncomplexa aos ataques em sua lealdade que emerso quando os estados \r\nunidos foram guerrear de encontro a Germany em 1917. Durante e \r\nap\u00f3s a guerra, muitos americanos alem\u00e3es come\u00e7aram a esconder sua \r\nidentidade \u00e9tnica -- alguns mudaram seus nomes; outros pararam \r\nde falar o alem\u00e3o; ainda outros pararam organiza\u00e7\u00f5es \r\nAlem\u00e3o-Americanas. Muitos, como Brocke frank, filho de um \r\nfazendeiro Alem\u00e3o-Americano, tentado manter um perfil baixo. \r\nNesta entrevista, Brocke frank discutiu seu pr\u00f3prio \r\nassimilation (se transformou mais tarde o presidente do banco local) \r\nque lhe conduziu justificar o internamento de americanos japoneses \r\ndurante a segunda guerra mundial -- um stance que muitos americanos \r\njaponeses e outros desmentissem.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gli Americani tedeschi hanno avuti una risposta \r\ncomplessa agli attacchi alla loro lealt\u00e0 che \u00e8 emerso quando unito \r\nDichiara \u00e8 andato fare la guerra contro la Germania in 1917. \r\nDurante e dopo la guerra, molti Americani tedeschi hanno \r\ncominciato a celare la loro identit\u00e0 etnica -- alcuni hanno cambiato \r\ni loro nomi; altri hanno smesso di parlare tedesco; ancora\r\naltri hanno rinunciato le organizzazioni Tedesco-Americane. \r\nMolti, come Brocke franco, figlio di un coltivatore \r\nTedesco-Americano, provato per mantenere un profilo basso. In \r\nquesta intervista, Brocke franco ha discusso la sua propria \r\nassimilazione (pi\u00f9 successivamente \u00e8 diventato il presidente della \r\nbanca locale) che lo ha condotto giustificare l'internamento \r\ndegli Americani giapponesi durante la seconda guerra mondiale -- una \r\nposizione che molti Americani giapponesi ed altri smentirebbero.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b8\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2\r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03ba\u03c5\u03c8\u03b5 \u03c0\u03cc\u03c4\u03b5 \u03bf\u03b9 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \r\n\u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03ae\u03b3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 1917, \r\n\u039a\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5, \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03af \r\n\u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \u03ac\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03cd\u03b2\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03ac \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 -- \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1\u03be\u03b1\u03bd \u03c4\u03b1 \u03bf\u03bd\u03cc\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2  \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03bc\u03ac\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \r\n\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac  \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b5\u03b9\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \r\n\u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03af, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf \r\nFrank Brocke, \u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b1\u03b3\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7, \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03ae \u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03b1. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \r\n\u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7, \u03bf Frank Brocke \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c6\u03bf\u03bc\u03bf\u03af\u03c9\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n(\u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03b1\u03c1\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bf \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03c1\u03ac\u03c0\u03b5\u03b6\u03b1\u03c2) \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b5\r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u0399\u0399 -- \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03af \r\n\u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03b8\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03c3\u03c3\u03b1\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los americanos alemanes ten\u00edan una respuesta \r\ncompleja a los ataques contra su lealtad que emergi\u00f3 cuando los \r\nEstados Unidos fueron a guerrear contra Alemania en 1917. \r\nDurante y despu\u00e9s de la guerra, muchos americanos alemanes \r\ncomenzaron a encubrir su identidad \u00e9tnica -- algunos cambiaron sus \r\nnombres; otros pararon el hablar de alem\u00e1n; todav\u00eda \r\notros salieron organizaciones Alema'n-Americanas. Muchos, como \r\nBrocke franco, hijo de un granjero Alema'n-Americano, intentado para \r\nguardar un perfil bajo. En esta entrevista, Brocke franco \r\ndiscuti\u00f3 su propia asimilaci\u00f3n (\u00e9l hizo m\u00e1s adelante el presidente\r\nde la bater\u00eda local) que lo condujo a alinear la internaci\u00f3n de \r\namericanos japoneses durante la Segunda Guerra Mundial -- una postura \r\nque muchos americanos japoneses y otros negar\u00edan.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087193</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106499</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/we-had-to-be-so-careful-a-german-farmers-recollections-of-anti-german-sentiment-in-world-war-i</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/we-had-to-be-so-careful-a-german-farmers-recollections-of-anti-german-sentiment-in-world-war-i"
}