{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "intercanvi cultural", 
        "cultural exchange", 
        "intercambio cultural", 
        "pluralisme cultural", 
        "cultural pluralism", 
        "pluralismo cultural", 
        "activitats escolars", 
        "school activities", 
        "actividades escolares", 
        "m\u00e8tode d'ensenyament", 
        "teaching method", 
        "m\u00e9todo de ense\u00f1anza", 
        "Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum", 
        "Cross-curricular/extra-curricular activities", 
        "Activitates fuera de programa y transversales", 
        "kultureller Austausch", 
        "kultureller Pluralismus", 
        "Schuleaktivit\u00e4ten", 
        "unterrichtende Methode", 
        "Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten", 
        "\u00e9change culturel", 
        "pluralisme culturel", 
        "activit\u00e9s d'\u00e9cole", 
        "m\u00e9thode d'enseignement", 
        "Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "troca cultural", 
        "pluralism cultural", 
        "atividades da escola", 
        "m\u00e9todo ensinando", 
        "Atividades de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "scambio culturale", 
        "pluralism culturale", 
        "attivit\u00e0 della scuola", 
        "metodo d'istruzione", 
        "Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03bc\u03ad\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2", 
        "\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35072</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35072</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1491</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1491</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1491</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'Escola a casa. Mira qu\u00e8 fem! / Interculturalitat (CEIP La Roda de Terrassa i CEIP Pompeu Fabra del Pont de Vilomara)</string>\r\n            <string language=\"en\">\"School at home\". \"Look what we do!\" Cultural diversity (La Roda Primary School in Terrassa and Pompeu Fabra Primary School in El Pont de Vilomara)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Schule zu Hause\". \"schauen Sie, was wir \r\ntun!\" Kulturelle Verschiedenartigkeit (La Roda Prim\u00e4rschule \r\nTerrassa und Pompeu Fabra in der Prim\u00e4rschule in El Pont de \r\nVilomara)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"\u00e9cole \u00e0 la maison\". \"regardez ce que nous\r\nfaisons!\" Diversit\u00e9 culturelle (\u00e9cole primaire de Roda de La \r\n\u00e0 l'\u00e9cole primaire de Terrassa et de Pompeu Fabra en El Pont de \r\nVilomara)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"escola na HOME\". \"olhe o que n\u00f3s fazemos!\"\r\nDiversidade cultural (escola preliminar de Roda do la na escola \r\npreliminar de Terrassa e de Pompeu Fabra em EL Pont de Vilomara)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"scuola nel paese\". \"osservi che cosa \r\nfacciamo!\" Diversit\u00e0 culturale (scuola primaria di Roda della \r\nLa a scuola primaria di Pompeu e di Terrassa Fabra in El Pont de \r\nVilomara)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\". \"\u03a6\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03cb\" \r\n\u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03b9\u03ba\u03b9\u03bb\u03bf\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03af\u03b1 (\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2\r\n\u039b\u03b1 Roda \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 Terrassa \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nPompeu Fabra \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd EL Pont de Vilomara)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Per tal d'aprendre el dret a la difer\u00e8ncia i a la riquesa cultural de pa\u00efsos allunyats, al CEIP La Roda de Terrassa fan una exposici\u00f3 i un debat. Al CEIP Pompeu Fabra del Pont de Vilomara conviden persones  de diferents pa\u00efsos africans, que expliquen hist\u00f2ries i tradicions dels seus pa\u00efsos als infants de l'escola.</string>\r\n            <string language=\"en\">With the aim of understanding the right to be different and the cultural richness of far-off countries, La Roda Primary School in Terrassa holds an exhibition and a debate. Pompeu Fabra Primary School in El Pont de Vilomara invites people from different African countries to tell stories and explain the traditions of their home countries.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">intercanvi cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural exchange</string>\r\n            <string language=\"es\">intercambio cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n            <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats escolars</string>\r\n            <string language=\"en\">school activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades escolares</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00e8tode d'ensenyament</string>\r\n            <string language=\"en\">teaching method</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00e9todo de ense\u00f1anza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n            <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mit dem Ziel des Verstehens des Rechtes, \r\nunterschiedlich zu sein und des kulturellen Reichtums der abgelegenen \r\nL\u00e4nder, La Roda h\u00e4lt Prim\u00e4rschule in Terrassa eine Ausstellung und \r\neine Debatte an. Pompeu Fabra Prim\u00e4rschule in El Pont de \r\nVilomara l\u00e4dt Leute aus unterschiedlichen afrikanischen L\u00e4ndern ein,\r\nGeschichten zu erkl\u00e4ren und die Traditionen ihrer Heimatl\u00e4nder zu \r\nerkl\u00e4ren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans le but de l'arrangement la droite d'\u00eatre \r\ndiff\u00e9rente et la richesse culturelle des pays \u00e9loign\u00e9s, \u00e9cole \r\nprimaire de Roda de La dans Terrassa tient une exposition et une \r\ndiscussion. L'\u00e9cole primaire de Pompeu Fabra en El Pont de \r\nVilomara invite des personnes de diff\u00e9rents pays africains \u00e0 dire \r\ndes histoires et \u00e0 expliquer les traditions de leurs pays d'origine.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Com o alvo de compreender a direita ser diferente \r\ne o richness cultural de pa\u00edses far-off, a escola preliminar de Roda \r\ndo la em Terrassa prende um exhibition e um debate. A escola \r\npreliminar de Pompeu Fabra em EL Pont de Vilomara convida povos dos \r\npa\u00edses africanos diferentes dizer hist\u00f3rias e explicar as \r\ntradi\u00e7\u00f5es de seus pa\u00edses home.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Allo scopo di capire la destra essere differente e\r\nla ricchezza culturale dei paesi far-off, la scuola primaria di Roda \r\ndella La in Terrassa tiene una mostra e un dibattito. La scuola \r\nprimaria di Pompeu Fabra in El Pont de Vilomara invita la gente dai \r\npaesi africani differenti a dire alle storia e spiegare le tradizioni \r\ndei loro p\u00e6si d'origine.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03af\u03c9\u03bc\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c6\u03b8\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03b9\u03ac-\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2, \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \r\n\u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u039b\u03b1 Roda \u03c3\u03b5 Terrassa \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af \r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7. \u03a4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 Fabra Pompeu \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd EL Pont de Vilomara \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03b5\u03af \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03cc\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd\r\n\u03c7\u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Austausch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Pluralismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schuleaktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">unterrichtende Methode</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9change culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pluralisme culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9s d'\u00e9cole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m\u00e9thode d'enseignement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">troca cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pluralism cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividades da escola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00e9todo ensinando</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Atividades de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scambio culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pluralism culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 della scuola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">metodo d'istruzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03ad\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1997-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1491</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1491</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-05-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-14</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-14</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:26:51.51Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H9M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>297</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">intercanvi cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural exchange</string>\r\n                <string language=\"es\">intercambio cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>302</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n                <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1123</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats escolars</string>\r\n                <string language=\"en\">school activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades escolares</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1282</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00e8tode d'ensenyament</string>\r\n                <string language=\"en\">teaching method</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00e9todo de ense\u00f1anza</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70070</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n                <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1491</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16632</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16632"
}