{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XVI", 
        "16th century", 
        "siglo XVI", 
        "personatge", 
        "character", 
        "personaje", 
        "conflicte", 
        "conflict", 
        "conflicto", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "hist\u00f2ria", 
        "history", 
        "historia", 
        "relacions internacionals", 
        "international relations", 
        "relaciones internacionales", 
        "hist\u00f2ria moderna", 
        "modern history", 
        "historia moderna", 
        "guerra", 
        "war", 
        "guerra", 
        "Humanitats", 
        "Humanities", 
        "Humanidades", 
        "relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3", 
        "Political/social/interpersonal relations/integration/segregation", 
        "Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n", 
        "16. Jahrhundert", 
        "Zeichen", 
        "$\u00fcberschneidung", 
        "historische Person", 
        "Geschichte", 
        "internationale Relationen", 
        "moderne Geschichte", 
        "Krieg", 
        "Menschlichkeit", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "16\u00e8me si\u00e8cle", 
        "caract\u00e8re", 
        "conflit", 
        "personne historique", 
        "histoire", 
        "relations internationales", 
        "histoire moderne", 
        "guerre", 
        "Sciences humaines", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "1\u00f5 s\u00e9culo", 
        "car\u00e1ter", 
        "conflito", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "history", 
        "rela\u00e7\u00f5es internacionais", 
        "history moderno", 
        "guerra", 
        "Humanities", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "sedicesimo secolo", 
        "carattere", 
        "conflitto", 
        "persona storica", 
        "storia", 
        "rapporti internazionali", 
        "storia moderna", 
        "guerra", 
        "Studi umanistici", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation", 
        "16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Political/social/interpersonal \nrelations/integration/segregation"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/37159</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>37159</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4028</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4028</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4028</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria de Catalunya. L'Onze de Setembre</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En Dragui, el protagonista de la s\u00e8rie de dibuixos \"Hist\u00f2ria de Catalunya\", parla de la guerra de Successi\u00f3, de la derrota de l'Onze de Setembre de 1714 i de la p\u00e8rdua de les institucions catalanes.\r\n\r\nL'any 1700 va morir el rei d'Espanya Carles II. Hi havia dos pretendents per succeir-lo: el duc d'Anjou, n\u00e9t del rei de Fran\u00e7a Llu\u00eds XIV, i l'arxiduc Carles, fill de l'emperador d'\u00c0ustria.\r\n\r\nVa ser coronat rei el duc d'Anjou amb el nom de Felip V, per\u00f2, a Europa, Anglaterra i Holanda no hi van estar d'acord i van decidir afavorir l'arxiduc Carles.\r\n\r\nCatalunya va acceptar, en principi, Felip de Borb\u00f3 com a rei, que va jurar a Barcelona, l'any 1701, les constitucions catalanes. Un temps despr\u00e9s, per\u00f2, Catalunya va optar per donar suport a l'arxiduc Carles, que havia estat proclamat rei d'Espanya a Viena.\r\n\r\nL'arxiduc va desembarcar a Badalona l'any 1705 i Catalunya el va recon\u00e8ixer com a Carles III i comte de Barcelona.\r\n\r\nVa esclatar una lluita aferrissada entre la Corona d'Arag\u00f3, defensora de Carles III, i Castella, defensora de Felip V. Tot Europa va prendre partit per un dels dos pretendents i la guerra es va estendre.\r\n\r\nCarles III rebia el suport d'\u00c0ustria, els estats alemanys, Anglaterra, Holanda, Portugal, els estats italians i la Corona d'Arag\u00f3. Felip V, de Castella i Fran\u00e7a.\r\n\r\nL'any 1707, a Almansa, les tropes de Felip V van derrotar les de Carles III i van tornar a dominar el Regne de Val\u00e8ncia. Tot seguit es va conquerir Arag\u00f3 i ja nom\u00e9s quedava conquerir Catalunya.\r\n\r\nCarles III estava instal\u00b7lat a Barcelona. La paraula \"pesseta\", que ve d'aquesta \u00e8poca, es referia a les monedes petites (peces) que Carles III va fer circular per manca de plata.\r\n\r\nL'any 1711 va morir Josep I, emperador d'\u00c0ustria i germ\u00e0 de Carles III. Llavors, Carles III va ser proclamat emperador d'aquell pa\u00eds i va abandonar Barcelona.\r\n\r\nL'any 1713 es van reunir a Utrecht els ambaixadors dels pa\u00efsos que havien format la Gran Alian\u00e7a a favor de Carles III amb els pa\u00efsos que estaven a favor de Felip V (Espanya i Fran\u00e7a). A canvi d'abandonar la Gran Alian\u00e7a, Espanya va donar a Anglaterra Menorca i Gibraltar. A \u00c0ustria, Felip V els va oferir els territoris d'It\u00e0lia i els Pa\u00efsos Baixos. \r\n\r\nAix\u00ed tots els pa\u00efsos van acabar reconeixent Felip V com a rei i Catalunya es va quedar sola. Tot i que havia moviments de resist\u00e8ncia, com els encap\u00e7alats pel general Moragues i Bac de Roda, les forces de Felip V es van anar apoderant de tot Catalunya.\r\n\r\nLa ciutat de Barcelona estava assetjada per un ex\u00e8rcit de 40.000 homes. Rafael Casanova, conseller en cap, va decidir resistir fins al final. Despr\u00e9s de tretze mesos de setge, l'11 de setembre de 1714 la ciutat va ser conquerida per les tropes borb\u00f2niques.\r\n\r\nFelip V va establir, mitjan\u00e7ant els decrets de Nova Planta, que tots els regnes d'Espanya es regissin per les lleis de Castella. Va abolir la Generalitat, el Consell de Cent i totes les institucions catalanes i va decretar que el castell\u00e0 fos la llengua dels actes oficials i de l'ensenyament. Per esclafar qualsevol intent de revolta, es va aixecar la Ciutadella.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XVI</string>\r\n            <string language=\"en\">16th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XVI</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n            <string language=\"en\">character</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n            <string language=\"en\">conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions internacionals</string>\r\n            <string language=\"en\">international relations</string>\r\n            <string language=\"es\">relaciones internacionales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria moderna</string>\r\n            <string language=\"en\">modern history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia moderna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n            <string language=\"en\">war</string>\r\n            <string language=\"es\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Humanitats</string>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n            <string language=\"es\">Humanidades</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n            <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">16. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zeichen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">internationale Relationen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">moderne Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">16\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">caract\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">relations internationales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire moderne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">guerre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f5 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">car\u00e1ter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">rela\u00e7\u00f5es internacionais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history moderno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sedicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">carattere</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rapporti internazionali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia moderna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Political/social/interpersonal \r\nrelations/integration/segregation</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1988-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4028</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4028</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-11-06</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-11-06</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:29:49.90Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H16M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2379</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2394</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2405</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi hist\u00f2ric</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2471</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2473</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi econ\u00f2mic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2475</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2477</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi hist\u00f2ric</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XVI</string>\r\n                <string language=\"en\">16th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XVI</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>192</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n                <string language=\"en\">character</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n                <string language=\"en\">conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n                <string language=\"en\">history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>672</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions internacionals</string>\r\n                <string language=\"en\">international relations</string>\r\n                <string language=\"es\">relaciones internacionales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>834</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria moderna</string>\r\n                <string language=\"en\">modern history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia moderna</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Humanitats</string>\r\n                <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n                <string language=\"es\">Humanidades</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>110000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions pol\u00edtiques, socials, interpersonals/ integraci\u00f3/segregaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">Political/social/interpersonal relations/integration/segregation</string>\r\n                <string language=\"es\">Relaciones pol\u00edticas, sociales, interpersonales/ integraci\u00f3n/segregaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4028</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23331</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23331"
}