{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "discapacitat", 
        "disabled", 
        "discapacitado", 
        "alumne discapacitat", 
        "disabled pupil", 
        "alumno discapacitado", 
        "Uni\u00f3 Europea", 
        "EU", 
        "\u00e0mbit europeu", 
        "European dimension", 
        "dimensi\u00f3n europea", 
        "projecte europeu", 
        "European project", 
        "proyecto europeo", 
        "alumne amb minusvalidesa", 
        "handicapped pupil", 
        "suport intercultural", 
        "multicultural advisor", 
        "apoyo intercultural", 
        "activitats escolars", 
        "school activities", 
        "actividades escolares", 
        "integraci\u00f3 social", 
        "social integration", 
        "integraci\u00f3n social", 
        "educaci\u00f3 especial", 
        "special education", 
        "educaci\u00f3n especial", 
        "untauglich", 
        "untaugliche Pupille", 
        "EU", 
        "Europ\u00e4isches Ma\u00df", 
        "Europ\u00e4isches Projekt", 
        "behinderte Sch\u00fcler", 
        "multikultureller Berater", 
        "Schuleaktivit\u00e4ten", 
        "Sozialintegration", 
        "Spezialausbildung", 
        "handicap\u00e9", 
        "pupille handicap\u00e9e", 
        "EU", 
        "Dimension europ\u00e9enne", 
        "Projet europ\u00e9en", 
        "\u00e9l\u00e8ve handicap\u00e9", 
        "conseiller multiculturel", 
        "activit\u00e9s d'\u00e9cole", 
        "int\u00e9gration sociale", 
        "\u00e9ducation sp\u00e9ciale", 
        "disabled", 
        "pupila disabled", 
        "EU", 
        "Dimens\u00e3o europ\u00e9ia", 
        "Projeto europeu", 
        "aluno handicapped", 
        "conselheiro multicultural", 
        "atividades da escola", 
        "integra\u00e7\u00e3o social", 
        "instru\u00e7\u00e3o especial", 
        "disabled", 
        "pupilla disabled", 
        "UE", 
        "Dimensione europea", 
        "Progetto europeo", 
        "allievo andicappato", 
        "consigliere multicultural", 
        "attivit\u00e0 della scuola", 
        "integrazione sociale", 
        "formazione speciale", 
        "\u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2", 
        "\u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2", 
        "\u0395\u0395", 
        "\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1", 
        "\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03b7\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf\u03c2", 
        "\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35836</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35836</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1353</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1353</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1353</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'Escola a casa. Mira qu\u00e8 fem! / Compartir amb Europa (CEE Els \u00c0ngels de Sant Joan de Palam\u00f3s)</string>\r\n            <string language=\"en\">\"School at home\". \"Look what we do!\" Sharing with Europe (Els Angels de Sant Joan Special Needs School in Palam\u00f3s)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Schule zu Hause\". \"schauen Sie, was wir \r\ntun!\" Teilen mit Europa (Els Angels de Sant Joan spezielle \r\nNotwendigkeiten Schule in Palam\u00f3s)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"\u00e9cole \u00e0 la maison\". \"regardez ce que \r\nnous faisons!\" Partage avec l'Europe (\u00e9cole sp\u00e9ciale des \r\nbesoins d'Els Angels de Sant Joan dans Palam\u00f3s)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"escola na HOME\". \"olhe o que n\u00f3s \r\nfazemos!\" Compartilhar com a Europa (escola especial das \r\nnecessidades de Els Angels de Sant Joan em Palam\u00f3s)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"scuola nel paese\". \"osservi che cosa \r\nfacciamo!\" Ripartendosi con Europa (scuola speciale di bisogni \r\ndel Els Angels de Sant Joan in Palam\u00f3s)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\". \"\u03a6\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03cb\" \r\n\u0394\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ae \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 (Els Angels de Sant Joan \r\n\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd palam\u03c3s)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El CEE Els \u00c0ngels de Sant Joan de Palam\u00f3s participa enguany en un projecte Comenius. Es tracta de tirar endavant un treball en com\u00fa, en aquest cas amb Gr\u00e8cia, Anglaterra i Finl\u00e0ndia, per fer m\u00e9s sensible la societat davant la problem\u00e0tica dels disminu\u00efts ps\u00edquics.</string>\r\n            <string language=\"en\">This year, Els Angels de Sant Joan Special Needs School in Palam\u00f3s is participating in a Comenius project. It is a project being carried out in common with schools in Greece, England, and Finland, with the aim of awaking public awareness to the problems of those with diminished mental skills.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discapacitat</string>\r\n            <string language=\"en\">disabled</string>\r\n            <string language=\"es\">discapacitado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne discapacitat</string>\r\n            <string language=\"en\">disabled pupil</string>\r\n            <string language=\"es\">alumno discapacitado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Uni\u00f3 Europea</string>\r\n            <string language=\"en\">EU</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">\u00e0mbit europeu</string>\r\n            <string language=\"en\">European dimension</string>\r\n            <string language=\"es\">dimensi\u00f3n europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">projecte europeu</string>\r\n            <string language=\"en\">European project</string>\r\n            <string language=\"es\">proyecto europeo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne amb minusvalidesa</string>\r\n            <string language=\"en\">handicapped pupil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">suport intercultural</string>\r\n            <string language=\"en\">multicultural advisor</string>\r\n            <string language=\"es\">apoyo intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats escolars</string>\r\n            <string language=\"en\">school activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades escolares</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n            <string language=\"en\">special education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses Jahr, Els Angels de Sant Joan spezielle \r\nNotwendigkeiten Schule in Palam\u00f3s nimmt an einem Comenius Projekt \r\nteil. Es ist ein Projekt, das im Common mit Schulen in \r\nGriechenland, in England und in Finnland, mit dem Ziel des Aufwachens \r\ndes allgemeinen Bewu\u00dftseins zu den Problemen von denen mit \r\nverminderten Geistesf\u00e4higkeiten durchgef\u00fchrt wird.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette ann\u00e9e, \u00e9cole sp\u00e9ciale des besoins d'Els \r\nAngels de Sant Joan dans Palam\u00f3s participe \u00e0 un projet de Comenius. \r\nC'est un projet \u00e9tant effectu\u00e9 en commun avec des \u00e9coles en \r\nGr\u00e8ce, en Angleterre, et en Finlande, dans le but de r\u00e9veiller la \r\nconscience publique aux probl\u00e8mes de ceux avec des qualifications \r\nmentales diminu\u00e9es.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este ano, escola especial das necessidades de Els\r\nAngels de Sant Joan em Palam\u00f3s est\u00e1 participando em um projeto de \r\nComenius. \u00c9 um projeto que est\u00e1 sendo realizado na terra comum\r\ncom as escolas em Greece, em Inglaterra, e em Finland, com o alvo de \r\nacordar a consci\u00eancia p\u00fablica para os problemas daquelas com \r\nhabilidades mentais diminu\u00eddas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questo anno, scuola speciale di bisogni del Els \r\nAngels de Sant Joan in Palam\u00f3s sta partecipando ad un progetto \r\nComenius. \u00c8 un progetto che \u00e8 effettuato il in comune con le \r\nscuole in Grecia, in Inghilterra ed in Finlandia, allo scopo di \r\nsvegliare la consapevolezza del pubblico ai problemi di quelle con le \r\nabilit\u00e0 mentali diminuite.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2, Els Angels de Sant Joan \r\n\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd palam\u03c3s \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \r\nComenius. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03af\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\r\n\u03bc\u03b5 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03b4\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03b3\u03b3\u03bb\u03af\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03a6\u03b9\u03bd\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03af\u03b1, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\r\n\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c5\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b9\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2\r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">untauglich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">untaugliche Pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">EU</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europ\u00e4isches Ma\u00df</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europ\u00e4isches Projekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">behinderte Sch\u00fcler</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">multikultureller Berater</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schuleaktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spezialausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">handicap\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pupille handicap\u00e9e</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">EU</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dimension europ\u00e9enne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Projet europ\u00e9en</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9l\u00e8ve handicap\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conseiller multiculturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9s d'\u00e9cole</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation sp\u00e9ciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">disabled</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pupila disabled</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">EU</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dimens\u00e3o europ\u00e9ia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Projeto europeu</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aluno handicapped</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conselheiro multicultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividades da escola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o especial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">disabled</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pupilla disabled</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">UE</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Dimensione europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Progetto europeo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">allievo andicappato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consigliere multicultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 della scuola</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione speciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u0395</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03b7\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1996-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1353</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1353</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1996-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:27:03.45Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>manager</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H7M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4082</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a participar i a habitar el m\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4099</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a participar i a habitar el m\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>338</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discapacitat</string>\r\n                <string language=\"en\">disabled</string>\r\n                <string language=\"es\">discapacitado</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne discapacitat</string>\r\n                <string language=\"en\">disabled pupil</string>\r\n                <string language=\"es\">alumno discapacitado</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>447</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Uni\u00f3 Europea</string>\r\n                <string language=\"en\">EU</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>451</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00e0mbit europeu</string>\r\n                <string language=\"en\">European dimension</string>\r\n                <string language=\"es\">dimensi\u00f3n europea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>454</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">projecte europeu</string>\r\n                <string language=\"en\">European project</string>\r\n                <string language=\"es\">proyecto europeo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>575</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne amb minusvalidesa</string>\r\n                <string language=\"en\">handicapped pupil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>848</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">suport intercultural</string>\r\n                <string language=\"en\">multicultural advisor</string>\r\n                <string language=\"es\">apoyo intercultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1123</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats escolars</string>\r\n                <string language=\"en\">school activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades escolares</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1199</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1227</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 especial</string>\r\n                <string language=\"en\">special education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n especial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1228</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne amb necessitats especials</string>\r\n                <string language=\"en\">special needs pupil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1229</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">escola d'educaci\u00f3 especial</string>\r\n                <string language=\"en\">special school</string>\r\n                <string language=\"es\">escuela de educaci\u00f3n especial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1230</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">did\u00e0ctica especialitzada</string>\r\n                <string language=\"en\">specialised didactics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1353</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16713</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16713"
}