{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XX", 
        "20th century", 
        "siglo XX", 
        "artista", 
        "artist", 
        "artista", 
        "cant popular", 
        "folk song", 
        "canto popular", 
        "mitjans de comunicaci\u00f3 de masses", 
        "mass media", 
        "medios de comunicaci\u00f3n de masas", 
        "compositor", 
        "music composer", 
        "compositor", 
        "composici\u00f3 musical", 
        "musical composition", 
        "composici\u00f3n musical", 
        "r\u00e0dio", 
        "radio", 
        "radio", 
        "canvi social", 
        "social change", 
        "cambio social", 
        "vida social", 
        "social life", 
        "vida social", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34666</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34666</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/6911</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6911</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6911</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Totes aquelles can\u00e7ons. 1965-1967: can\u00e7ons de matinada</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Totes aquelles can\u00e7ons\" dedica el cap\u00edtol a l'aparici\u00f3 de noves estrelles com Joan Manuel Serrat, Llu\u00eds Llach, Maria del Mar Bonet o N\u00faria Feliu, i a fets hist\u00f2rics com la Caputxinada.\r\n\r\nL'any 1965, Els Setze Jutges presenten en un recital el \"jutge\" n\u00famero 13. Era Joan Manuel Serrat, un xicot de barri que va triomfar arreu amb \u00e8xits com \"Ara que tinc 20 anys\", \"Can\u00e7\u00f3 de matinada\" o \"Paraules d'amor\".  \r\n\r\nTamb\u00e9 va apar\u00e8ixer amb for\u00e7a la cantant N\u00faria Feliu, que va buscar la inspiraci\u00f3 en l'est\u00e0ndard nord-americ\u00e0, amb versions en catal\u00e0 de temes internacionals. Les seves actuacions al costat de Tete Montoliu van ser memorables. \r\n\r\nEl 9 de mar\u00e7 de 1966, al convent dels Caputxins de Sarri\u00e0, es fa l'acte de constituci\u00f3 del Sindicat Democr\u00e0tic d'Estudiants de la Universitat de Barcelona. En aquell acte, conegut com la Caputxinada, hi van participar mig miler de delegats universitaris i una trentena d'artistes i intel\u00b7lectuals, que van acabar sent desallotjats. \r\n\r\nPel que fa a la m\u00fasica, es completa la llista d'Els Setze Jutges amb les incorporacions de Maria del Mar Bonet, Rafael Subirachs i Llu\u00eds Llach. \r\n\r\nS\u00f3n els anys m\u00e9s f\u00e8rtils de Raimon, amb l'actuaci\u00f3 a l'Olympia de Par\u00eds i la publicaci\u00f3 del disc del concert. Despr\u00e9s edita amb \u00e8xit el disc \"Can\u00e7ons de la roda del temps\", amb poemes de Salvador Espriu i portada de Joan Mir\u00f3. \r\n\r\nA banda dels protagonistes del cap\u00edtol, Joan Manuel Serrat, N\u00faria Feliu, Llu\u00eds Llach i Raimon, tamb\u00e9 hi intervenen Salvador Escamilla, Miquel Porter, Enric Barbat, Rafael Revert, Claudi Mart\u00ed, Antoni Ros Marb\u00e0, Albert Mallofr\u00e9, Joan Botan, Margarida Obiols, Quim Boix, Pere T\u00e0pias, N\u00faria Batalla, Joan Molas i Oriol Maspons.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n            <string language=\"en\">20th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">artista</string>\r\n            <string language=\"en\">artist</string>\r\n            <string language=\"es\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cant popular</string>\r\n            <string language=\"en\">folk song</string>\r\n            <string language=\"es\">canto popular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mitjans de comunicaci\u00f3 de masses</string>\r\n            <string language=\"en\">mass media</string>\r\n            <string language=\"es\">medios de comunicaci\u00f3n de masas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">compositor</string>\r\n            <string language=\"en\">music composer</string>\r\n            <string language=\"es\">compositor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">composici\u00f3 musical</string>\r\n            <string language=\"en\">musical composition</string>\r\n            <string language=\"es\">composici\u00f3n musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">r\u00e0dio</string>\r\n            <string language=\"en\">radio</string>\r\n            <string language=\"es\">radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">canvi social</string>\r\n            <string language=\"en\">social change</string>\r\n            <string language=\"es\">cambio social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n            <string language=\"en\">social life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6911</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6911</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-06-03</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-06-03</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:23:39.49Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">10-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H29M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2475</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2567</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">S\u00edmbols d'identitat col\u00b7lectiva</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2636</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2748</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">S\u00edmbols d'identitat col\u00b7lectiva</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2906</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">S\u00edmbols d'identitat col\u00b7lectiva</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5560</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5566</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6954</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica com a fet cultural i social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n                <string language=\"en\">20th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>100</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">artista</string>\r\n                <string language=\"en\">artist</string>\r\n                <string language=\"es\">artista</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>500</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cant popular</string>\r\n                <string language=\"en\">folk song</string>\r\n                <string language=\"es\">canto popular</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>786</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mitjans de comunicaci\u00f3 de masses</string>\r\n                <string language=\"en\">mass media</string>\r\n                <string language=\"es\">medios de comunicaci\u00f3n de masas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>857</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">compositor</string>\r\n                <string language=\"en\">music composer</string>\r\n                <string language=\"es\">compositor</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>861</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">composici\u00f3 musical</string>\r\n                <string language=\"en\">musical composition</string>\r\n                <string language=\"es\">composici\u00f3n musical</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1069</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">r\u00e0dio</string>\r\n                <string language=\"en\">radio</string>\r\n                <string language=\"es\">radio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1195</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">canvi social</string>\r\n                <string language=\"en\">social change</string>\r\n                <string language=\"es\">cambio social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1215</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">can\u00e7\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">song</string>\r\n                <string language=\"es\">canci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1266</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">s\u00edmbol</string>\r\n                <string language=\"en\">symbol</string>\r\n                <string language=\"es\">s\u00edmbolo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1296</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">televisi\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">television</string>\r\n                <string language=\"es\">televisi\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1368</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00fasica vocal</string>\r\n                <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00fasica vocal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>140000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Societat</string>\r\n                <string language=\"en\">Society</string>\r\n                <string language=\"es\">Sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/6911</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=32162</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=32162"
}