{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "\u00c1rp\u00e1d-kor, \u00a0Boldva, \u00a0Benc\u00e9s rend, \u00a0ap\u00e1ts\u00e1g, \u00a012. sz\u00e1zad, \u00a0", 
        "Arpadian age, Boldva, Benedictine order, abbey, 12th century", 
        "Arpadian Alter, Boldva, Benedictine Ordnung, Abtei, 12. \nJahrhundert", 
        "\u00c2ge d'Arpadian, Boldva, commande b\u00e9n\u00e9dictine, abbaye, 12\u00e8me \nsi\u00e8cle", 
        "Idade de Arpadian, Boldva, ordem benedictine, abadia, 1\u00f2 \ns\u00e9culo", 
        "Et\u00e0 di Arpadian, Boldva, ordine benedictine, abbey, dodicesimo \nsecolo", 
        "\u0397\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 Arpadian, Boldva, benedictine \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03be\u03b7, \n\u03b1\u03b2\u03b1\u03b5\u03af\u03bf, 12$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "Edad de Arpadian, Boldva, orden benedictina, abad\u00eda, 12mo \nsiglo"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76500</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76500</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40dac979-6178-42b5-20c9-24e6bb27b0b8#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Boldva, benc\u00e9s ap\u00e1ts\u00e1gi templom, 12. sz\u00e1zad.</string>\r\n            <string language=\"en\">Boldva, Benedictine minster, 12th century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Boldva, Benedictine minster, 12. Jahrhundert</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Boldva, abbaye b\u00e9n\u00e9dictine, 12\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Boldva, minster benedictine, 1\u00f2 s\u00e9culo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Boldva, minster benedictine, dodicesimo secolo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Boldva, benedictine \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b1\u03cc\u03c2, 12$\u03bf\u03c2 \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Boldva, minster benedictino, 12mo siglo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Boldva, benc\u00e9s ap\u00e1ts\u00e1gi templom, 12. sz\u00e1zad, bels\u0151.</string>\r\n            <string language=\"en\">Boldva, Benedictine minster, 12th century, interior.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">\u00c1rp\u00e1d-kor, \u00a0Boldva, \u00a0Benc\u00e9s rend, \u00a0ap\u00e1ts\u00e1g, \u00a012. sz\u00e1zad, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Arpadian age, Boldva, Benedictine order, abbey, 12th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Boldva, Benedictine minster, 12. Jahrhundert, \r\nInnen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Boldva, abbaye b\u00e9n\u00e9dictine, 12\u00e8me si\u00e8cle,\r\nint\u00e9rieur.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Boldva, minster benedictine, 1\u00f2 s\u00e9culo, \r\ninterior.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Boldva, minster benedictine, dodicesimo secolo, \r\ninterno.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Boldva, benedictine \u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b1\u03cc\u03c2, 12$\u03bf\u03c2 \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Boldva, minster benedictino, 12mo siglo, \r\ninterior.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Arpadian Alter, Boldva, Benedictine Ordnung, Abtei, 12. \r\nJahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c2ge d'Arpadian, Boldva, commande b\u00e9n\u00e9dictine, abbaye, 12\u00e8me \r\nsi\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Idade de Arpadian, Boldva, ordem benedictine, abadia, 1\u00f2 \r\ns\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Et\u00e0 di Arpadian, Boldva, ordine benedictine, abbey, dodicesimo \r\nsecolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 Arpadian, Boldva, benedictine \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03be\u03b7, \r\n\u03b1\u03b2\u03b1\u03b5\u03af\u03bf, 12$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Edad de Arpadian, Boldva, orden benedictina, abad\u00eda, 12mo \r\nsiglo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:Kossuth Kiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76500</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40dac979-6178-42b5-20c9-24e6bb27b0b8&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40dac979-6178-42b5-20c9-24e6bb27b0b8&v=1&b=3"
}