{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Estudio te\u00f3rico", 
        "Theoretical study", 
        "Lengua Castellana y Literatura", 
        "Castilian and Literature", 
        "Espa\u00f1a pluriling\u00fce", 
        "Multilingual Spain", 
        "Theoretische Studie", 
        "Castilian und Literatur", 
        "Mehrsprachiges Spanien", 
        "\u00c9tude th\u00e9orique", 
        "Castillan et litt\u00e9rature", 
        "l'Espagne Multilingue", 
        "Estudo te\u00f3rico", 
        "Castilian e literatura", 
        "Spain Multilingual", 
        "Studio teorico", 
        "Castilian e letteratura", 
        "La Spagna Multilingue", 
        "\u0398\u03b5\u03c9\u03c1\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7", 
        "\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd\u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03b7 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/52119</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>52119</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:leno_es_20070518_2_0050801</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>leno_es_20070518_2_0050801</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"es\">Estudio te\u00f3rico de las lenguas de Espa\u00f1a</string>\r\n            <string language=\"en\">Theoretical study of the languages in Spain</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Theoretische Studie der Sprachen in Spanien</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c9tude th\u00e9orique des langages en Espagne</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Estudo te\u00f3rico das l\u00ednguas em Spain</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studio teorico sui linguaggi in Spagna</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398\u03b5\u03c9\u03c1\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </title>\r\n          <language>es</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Repaso esquem\u00e1tico de conceptos b\u00e1sicos.</string>\r\n            <string language=\"en\">Brief review of the basic concepts.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Estudio te\u00f3rico</string>\r\n            <string language=\"en\">Theoretical study</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Lengua Castellana y Literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">Castilian and Literature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"es\">Espa\u00f1a pluriling\u00fce</string>\r\n            <string language=\"en\">Multilingual Spain</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <value>collection</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kurze Zusammenfassung der Grundmodelle.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Bref examen des concepts de base.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Revis\u00e3o breve dos conceitos b\u00e1sicos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Breve rassegna dei concetti di base.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c5\u03bd\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03b8\u03b5\u03ce\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Theoretische Studie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Castilian und Literatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mehrsprachiges Spanien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c9tude th\u00e9orique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Castillan et litt\u00e9rature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagne Multilingue</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Estudo te\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Castilian e literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Spain Multilingual</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studio teorico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Castilian e letteratura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Spagna Multilingue</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398\u03b5\u03c9\u03c1\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03bb\u03b9\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03bf\u03bb\u03cd\u03b3\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03b7 \u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Felipe D\u00edaz Pardo\\,Maximino Rey Rey\\,Francisco Rold\u00e1n L\u00f3pez\\,Antonio Sue\r\n scun Garc\u00eda\\,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nN:Felipe D\u00edaz Pardo,Maximino Rey Rey,Francisco Rold\u00e1n L\u00f3pez,Antonio Suescun\r\n  Garc\u00eda,CMP Centro de Microinform\u00e1tica y Progr S.R.L.\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>editor</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:ISFRRP\r\nN:ISFRRP\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:mail\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:oai.cnice.mec.es:leno_es_20070518_2_0050801</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ISFRRP-MEPSYD</catalog>\r\n            <entry>leno_es_20070518_2_0050801</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>es</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nN:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nORG:Ministerio de Educaci\u00f3n y Ciencia\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-03T16:18:29.01Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>course</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"es\">12-14</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"es\">Reconocimiento-No comercial-Compartir bajo la misma licencia</string>\r\n            <string language=\"en\">creative commons: attribution - non commercial - share alike</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>711</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>lenguas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1083</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>lengua regional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1082</id>\r\n              <entry>\r\n                <string>geograf\u00eda regional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>52119</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://recursos.cnice.mec.es/lengua/profesores/eso1/t4/teoria_2.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://recursos.cnice.mec.es/lengua/profesores/eso1/t4/teoria_2.htm"
}