{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "voda", 
        "water", 
        "onesna\u017eevanje", 
        "pollution", 
        "dan zemlje", 
        "earth day", 
        "plakat", 
        "poster", 
        "Wasser", 
        "Verunreinigung", 
        "Masse Tag", 
        "Plakat", 
        "l'eau", 
        "pollution", 
        "jour de la terre", 
        "affiche", 
        "\u00e1gua", 
        "polui\u00e7\u00e3o", 
        "dia da terra", 
        "poster", 
        "acqua", 
        "inquinamento", 
        "giorno della terra", 
        "manifesto", 
        "\u03cd\u03b4\u03c9\u03c1", 
        "\u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7", 
        "\u03b3\u03ae\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1", 
        "\u03b1\u03c6\u03af\u03c3\u03b1", 
        "agua", 
        "contaminaci\u00f3n", 
        "d\u00eda de la tierra", 
        "cartel"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/70628</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>70628</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-UL-id</catalog>\r\n    <entry>trubar1:natecaji/pic572</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:atlas.fri.uni-lj.si:trubar1:natecaji/pic572</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>trubar1:natecaji/pic572</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sl\">Onesna\u017eene vode</string>\r\n            <string language=\"en\">Polluted waters</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Beschmutztes Wasser</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les eaux pollu\u00e9es</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00c1guas polluted</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Acque inquinanti</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03bf\u03bb\u03c5\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03cd\u03b4\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Aguas contaminadas</string>\r\n          </title>\r\n          <language>x-none</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sl\">Plakat o onezna\u017eevanju voda izdelan za razstavo ob dnevu Zemlje (22. april). Avtor: Mateja Fakin, mentor: Violeta Stefanovik.</string>\r\n            <string language=\"en\">Poster about pollution on the water was made for an exhibition on Earth Day (April 22). Authors: Mateja Fakin, mentor: Violeta Stefanovik.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">voda</string>\r\n            <string language=\"en\">water</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">onesna\u017eevanje</string>\r\n            <string language=\"en\">pollution</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">dan zemlje</string>\r\n            <string language=\"en\">earth day</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">plakat</string>\r\n            <string language=\"en\">poster</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Plakat \u00fcber Verunreinigung auf dem Wasser wurde \r\nf\u00fcr eine Ausstellung am Masse Tag (April 22) gebildet. Autoren:\r\nMateja Fakin, Mentor: Violeta Stefanovik.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'affiche au sujet de la pollution sur l'eau a \r\n\u00e9t\u00e9 faite pour une exposition le jour de la terre (avril 22). \r\nAuteurs : Mateja Fakin, Mentorat : Violeta \r\nStefanovik.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O poster sobre a polui\u00e7\u00e3o na \u00e1gua foi feito \r\npara um exhibition no dia da terra (abril 22). Autores: \r\nMateja Fakin, mentor: Violeta Stefanovik.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il manifesto circa inquinamento sull'acqua \u00e8 \r\nstato fatto per una mostra sul giorno della terra (il 22 aprile). \r\nAutori: Mateja Fakin, mentor: Violeta Stefanovik.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b1\u03c6\u03af\u03c3\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03cd\u03b4\u03c9\u03c1 \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \r\n\u03c4\u03b7 \u03b3\u03ae\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 (\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ac\u03ba\u03c4\u03b5\u03c2 \u0391\u03c0\u03c1\u03b9\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 22).: Mateja Fakin, \r\n\u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03bf\u03c2: violeta Stefanovik.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El cartel sobre la contaminaci\u00f3n en el agua fue \r\nhecho para una exposici\u00f3n el el d\u00eda de la tierra (de abril el 22). \r\nAutores: Mateja Fakin, mentor: Violeta Stefanovik.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wasser</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verunreinigung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Masse Tag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Plakat</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'eau</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pollution</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">jour de la terre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">affiche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00e1gua</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">polui\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">dia da terra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">poster</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">acqua</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inquinamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">giorno della terra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">manifesto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03cd\u03b4\u03c9\u03c1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03cd\u03c0\u03b1\u03bd\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03ae\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c6\u03af\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">agua</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">contaminaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00eda de la tierra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">cartel</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Mateja Fakin\r\nN:Fakin;Mateja;;;\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET,PREF:petra.novak@guest.arnes.si\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2003-04-25T14:10:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:atlas.fri.uni-lj.si:trubar1:natecaji/pic572</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>trubar1:natecaji/pic572</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN::OAI Atlas UL FRI\r\nN:OAI Atlas UL FRI;;;;\r\nORG:UL FRI\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2003-04-29T08:59:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>enricher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Jernej Ju\u017ena\r\nN:Ju\u017ena;Jernej;;;\r\nORG:UL FRI\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-11-21T12:00:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN::OAI Atlas UL FRI\r\nN:OAI Atlas UL FRI;;;;\r\nORG:UL FRI\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2003-04-29T08:59:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>sl</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:University of Ljubljana\r\nN:University of Ljubljana\r\nORG:University of Ljubljana\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-27T00:26:10.66Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.sl</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>431</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">okoljska vzgoja</string>\r\n                <string language=\"en\">environmental education</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-UL-id</catalog>\r\n      <entry>trubar1:natecaji/pic572</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>item-UL-id</catalog>\r\n        <entry>trubar1:natecaji/pic572:item</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sio.edus.si/katalogi/albumi/slika/zbirka/mirk2003/pic00572.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sio.edus.si/katalogi/albumi/slika/zbirka/mirk2003/pic00572.jpg"
}