{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107793</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107793</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086709</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Our People Were Dedicated\": Organizing with the American G.I. Forum</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Unsere Leute Waren\" Engagiert: Organisieren\r\nmit amerikanischen G.I. Forum</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Nos Personnes \u00c9taient D\u00e9di\u00e9es\" : \r\nOrganisation avec G.I. Forum am\u00e9ricain</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Nossos Povos Eram Dedicados\": Organizar com\r\no G.I. americano Forum</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"La Nostra Gente Era Dedicata\": Organizzando\r\ncon il G.I. Forum americano</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039f\u03b9 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03af \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c6\u03b9\u03b5\u03c1\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd\": \u039f\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \r\n\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc G.I. \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Nuestra Gente Era Dedicada\": Ordenaci\u00f3n \r\ncon el G.I. americano Forum</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Founded in 1948 as an advocacy group for Mexican American veterans of World War II, the American G.I. Forum evolved into one of the leading civil rights organizations of the postwar era. Led by a medical doctor from Corpus Christi, Texas, Dr. Hector P. Garcia (1914-1996), the group attained national recognition in 1949 when they organized protests against a funeral home that would not allow chapel services for a Mexican American soldier, Felix Longoria, who was killed in combat four years earlier in the Philippines. With the intervention of Senator Lyndon B. Johnson, Longoria was buried in Arlington National Cemetery. Patriotic in intent and constituted of locally-run units, the Forum sought to work from the \"bottom up\" to involve ordinary citizens in public life and to put an end to discriminatory practices that affected veterans and their families. Working in the communities and the courts, the Forum led poll tax drives and campaigned against segregated schools, for adequate health care, and to improve the lot of migrant workers. In 1958, the Forum became a national organization. With an earlier civil rights group that also originated in Texas, the League of United Latin American Citizens (LULAC), the Forum campaigned in 1960 in Viva Kennedy clubs, contributing to the future president's narrow victory in Texas that helped win the national election. Forum members worked with the Johnson administration to implement Great Society programs in Mexican American communities, and in 1967, Vicente Ximenes, a former national chairman, became the head of the Inter-Agency Cabinet Committee on Mexican American Affairs and EEOC commissioner. In the following interview, Ed Idar, a long-time colleague of Dr. Garcia, related the dedicated efforts of group leaders to organize throughout the state.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gegr\u00fcndet in 1948 als Bef\u00fcrwortung Gruppe f\u00fcr \r\nmexikanische amerikanische Veterane des Zweiten Weltkrieges, der \r\nAmerikaner G.I. Forum entwickelt in eine der f\u00fchrenden \r\nZivilrechtorganisationen der Nachkriegs\u00e4ra. Gef\u00fchrt durch \r\neinen medizinischen Doktor von Corpus Christi, erreichte Texas, Dr. \r\nTyrann P. Garcia (1914-1996), die Gruppe nationale Anerkennung 1949, \r\nals sie Proteste gegen ein Begr\u00e4bnis- Haus, das nicht \r\nKapelleservices f\u00fcr einen mexikanischen amerikanischen Soldaten \r\nerlauben w\u00fcrde, Felix Longoria organisierten, das im Kampf vier Jahre\r\nfr\u00fch in den Philippinen beendet wurde. Mit der Intervention des\r\nSenators Lyndon B. Johnson, Longoria wurde im Arlington \r\nStaatsangeh\u00f6rig-Kirchhof begraben. Patriotisch in der Absicht \r\nund von festgesetzt lokal-lassen Sie Ma\u00dfeinheiten, das Forum laufen, \r\ndas gesucht wird, um von der \"Unterseite oben zu arbeiten\", um \r\ngew\u00f6hnliche B\u00fcrger in allgemeine Lebensdauer mit einzubeziehen und \r\nein Ende zur diskriminierenden Praxis zu setzen, die Veterane und ihre\r\nFamilien beeinflu\u00dfte. Arbeitend in den Gemeinschaften und in \r\nden Gerichten, f\u00fchrte das Forum Gemeindeabgabelaufwerke und warb \r\ngegen getrennte Schulen, f\u00fcr ausreichende Gesundheitspflege und das \r\nLot der Gastarbeiter zu verbessern. 1958 wurde das Forum eine \r\nnationale Organisation. Mit gruppieren fr\u00fchere Zivilrechte das,\r\ndas auch in Texas, die Liga der vereinigten lateinamerikanischen \r\nB\u00fcrger (LULAC) entstanden wird, das Forum warben 1960 Viva Kennedy in\r\nden Vereinen und tragen zum zuk\u00fcnftigen schmalen Sieg des \r\nPr\u00e4sidenten in Texas bei, das Gewinn die nationale Wahl half. \r\nForumbauteile arbeiteten mit der Johnson Leitung, um gro\u00dfe \r\nGesellschaftprogramme in den mexikanischen amerikanischen \r\nGemeinschaften und 1967, Vicente Ximenes, ein ehemaliger nationaler \r\nVorsitzender einzuf\u00fchren, wurden der Kopf des \r\nVermittlungsagentur-Schrank-Ausschusses f\u00fcr mexikanische \r\namerikanische Angelegenheiten und EEOC Beauftragten. Im \r\nfolgenden Interview stand ED Idar, ein langfristiger Kollege von Dr. \r\nGarcia, die engagierten Bem\u00fchungen der Gruppe F\u00fchrer in Verbindung, \r\nw\u00e4hrend des Zustandes zu organisieren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fond\u00e9 dans 1948 en tant que groupe de \r\nrecommandation pour les v\u00e9t\u00e9rans am\u00e9ricains mexicains de la \r\ndeuxi\u00e8me guerre mondiale, l'Am\u00e9ricain G.I. Forum transform\u00e9 en un \r\ndes principaux organismes de droits civiques de l'\u00e8re \r\nd'apr\u00e8s-guerre. Men\u00e9 par un docteur m\u00e9dical \u00e0 partir de \r\nCorpus Christi, le Texas, Dr. fanfaron P. Garcia (1914-1996), le \r\ngroupe a atteint l'identification nationale en 1949 o\u00f9 ils ont \r\norganis\u00e9 des protestations contre une maison fun\u00e8bre qui ne \r\npermettrait pas des services de chapelle pour un soldat am\u00e9ricain \r\nmexicain, Felix Longoria, qui a \u00e9t\u00e9 d\u00e9truit dans le combat quatre \r\nans plus t\u00f4t aux Philippines. Avec l'intervention du s\u00e9nateur \r\nLyndon B. Johnson, Longoria a \u00e9t\u00e9 enterr\u00e9 dans le cimeti\u00e8re de \r\nnational de Arlington. Patriotique dans l'intention et \r\nconstitu\u00e9 de local-ex\u00e9cutez les unit\u00e9s, le forum recherch\u00e9 pour \r\ntravailler du \"bas vers le haut\" pour faire participer les citoyens \r\nordinaires dans la vie publique et pour mettre un terme aux pratiques \r\ndiscriminatoires qui ont affect\u00e9 des v\u00e9t\u00e9rans et leurs familles. \r\nTravaillant dans les communaut\u00e9s et les cours, le forum a men\u00e9\r\ndes lecteurs d'imp\u00f4t local et a fait campagne contre les \u00e9coles \r\nisol\u00e9es, pour la sant\u00e9 ad\u00e9quate, et pour am\u00e9liorer le sort de \r\ntravailleurs migrants. En 1958, le forum est devenu une \r\norganisation nationale. Avec plus t\u00f4t droits civiques groupent \r\ncela \u00e9galement provenu du Texas, la ligue des citoyens \r\nlatino-am\u00e9ricains unis (LULAC), le forum ont fait campagne en 1960 \r\ndans des clubs de Viva Kennedy, contribuant du futur \u00e0 la victoire\r\n\u00e9troite pr\u00e9sident dans le Texas qui a aid\u00e9 la victoire l'\u00e9lection \r\nnationale. Les membres de forum ont travaill\u00e9 avec la gestion \r\nde Johnson pour mettre en application de grands programmes de \r\nsoci\u00e9t\u00e9 dans les communaut\u00e9s am\u00e9ricaines mexicaines, et en 1967, \r\nVicente Ximenes, un ancien Pr\u00e9sident national, sont devenus le chef \r\ndu comit\u00e9 de Module de m\u00e9diation des affaires am\u00e9ricaines \r\nmexicaines et du commissaire d'EEOC. Dans l'entrevue suivante, \r\nED Idar, un coll\u00e8gue \u00e0 long terme de Dr. Garcia, a associ\u00e9 les \r\nefforts d\u00e9di\u00e9s des amorces de groupe d'organiser dans tout l'\u00e9tat.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Fundado em 1948 como um grupo do advocacy para \r\nveterans americanos mexicanos da segunda guerra mundial, o americano \r\nG.I. Forum evolu\u00eddo em uma das organiza\u00e7\u00f5es principais das direitas\r\ncivis da era postwar. Conduzido por um doutor m\u00e9dico do corpus \r\nChristi, Texas, Dr. hector P. Garcia (1914-1996), o grupo alcan\u00e7ou o \r\nrecognition nacional em 1949 em que organizou protestos de encontro a \r\numa HOME funeral que n\u00e3o permitisse servi\u00e7os de chapel para um \r\nsoldado americano mexicano, Felix Longoria, que foi matado no combate \r\nquatro anos mais cedo nas Filipinas. Com a interven\u00e7\u00e3o do \r\nsenator Lyndon B. Johnson, Longoria foi enterrado no cemetery do \r\nnacional de Arlington. Patriotic na inten\u00e7\u00e3o e constitu\u00eddo de\r\nlocal-funcione unidades, o forum procurado trabalhar acima do \"fundo\" \r\npara envolver cidad\u00e3os ordin\u00e1rios na vida p\u00fablica e para p\u00f4r uma \r\nextremidade \u00e0s pr\u00e1ticas discriminatory que afetaram veterans e suas \r\nfam\u00edlias. Trabalhando nas comunidades e nas cortes, o forum \r\nconduziu a movimenta\u00e7\u00f5es do imposto de vota\u00e7\u00e3o e f\u00eaz campanha de \r\nencontro \u00e0s escolas segregadas, para o cuidado de sa\u00fade adequado, e \r\npara melhorar o lote de trabalhadores emigrantes. Em 1958, o \r\nforum transformou-se uma organiza\u00e7\u00e3o nacional. Com umas \r\ndireitas civis mais adiantadas agrupam aquela originada tamb\u00e9m em \r\nTexas, liga dos cidad\u00e3os americanos latin unidos (LULAC), o forum \r\nfizeram campanha em 1960 nos clubes de Viva Kennedy, contribuindo \u00e0 \r\nvit\u00f3ria estreita do presidente futuro em Texas que ajudou \u00e0 vit\u00f3ria\r\na elei\u00e7\u00e3o nacional. Os membros do forum trabalharam com a \r\nadministra\u00e7\u00e3o de Johnson para executar programas grandes da \r\nsociedade em comunidades americanas mexicanas, e em 1967, Vicente \r\nXimenes, um presidente nacional anterior, transformaram-se a cabe\u00e7a \r\ndo comit\u00ea do arm\u00e1rio do inter-Agency em casos americanos mexicanos e\r\nem comiss\u00e1rio de EEOC. Na seguinte entrevista, o Ed Idar, um \r\ncolega long-time do Dr. Garcia, relacionou os esfor\u00e7os dedicados de \r\nl\u00edderes do grupo organizar durante todo o estado.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Fondato in 1948 come gruppo di avvocatura per i \r\nveterani americani messicani della seconda guerra mondiale, \r\nl'americano G.I. Forum evoluta in una delle organizzazioni principali \r\ndi diritti civili dell'era dopoguerra. Condotto da un medico \r\nmedico da Corpus Christi, il Texas, il Dott. il tormentatore P. Garcia\r\n(1914-1996), il gruppo ha raggiunto il riconoscimento nazionale in \r\n1949 in cui hanno organizzato le proteste contro una sede funerea che \r\nnon permetterebbe i servizi di chapel per un soldato americano \r\nmessicano, Felix Longoria, che \u00e8 stato ucciso nel combattimento \r\nquattro anni pi\u00f9 presto nelle Filippine. Con l'intervento del \r\nsenatore Lyndon B. Johnson, Longoria \u00e8 stato sepolto nel cimitero del\r\ncittadino de Arlington. Patriotic nell'intenzione e costituito \r\ndi locale-faccia funzionare le unit\u00e0, la tribuna cercata per lavorare\r\n\"dalla parte inferiore in su\" per fare partecipare i cittadini \r\nordinari nella vita pubblica e per mettere un termine alle pratiche \r\ndiscriminatorie che hanno interessato i veterani e le loro famiglie. \r\nFunzionando nelle Comunit\u00e0 e nelle corti, la tribuna ha \r\ncondotto gli azionamenti di imposta di scrutinio ed ha fatto una \r\ncampagna contro le scuole segregate, per sanit\u00e0 sufficiente e \r\nmigliorare il lotto dei lavoratori migranti. In 1958, la tribuna\r\nsi \u00e8 transformata in in un'organizzazione nazionale. Con i \r\ndiritti civili pi\u00f9 iniziali raggruppano quello anche provenuto dal \r\nTexas, la lega dei cittadini dell'America latina uniti (LULAC), la \r\ntribuna hanno fatto una campagna in 1960 nei randelli di Viva Kennedy,\r\ncontribuenti alla vittoria stretta del presidente futuro nel Texas che\r\nha aiutato la vittoria l'elezione nazionale. I membri della \r\ntribuna lavorati con la gestione di Johnson per effettuare i programmi\r\ngrandi della societ\u00e0 nelle Comunit\u00e0 americane messicane ed in 1967,\r\nVicente Ximenes, un ex presidente nazionale, sono diventato la testa \r\ndel comitato del Governo di mediazione per gli affari americani \r\nmessicani ed il commissario di EEOC. Nella seguente intervista,\r\nil Ed Idar, un collega long-time del Dott. Garcia, ha collegato gli \r\nsforzi dedicati dei capi del gruppo organizzare durante il \r\ndichiarare.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03b4\u03c1\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf 1948 \u03c9\u03c2 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ac\u03c3\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03ac\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u0399\u0399,\r\n\u03c4\u03bf \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc G.I. \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc \u03b5\u03be\u03b5\u03bb\u03af\u03c7\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03b5\u03c2 \r\n\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2. \r\n\u039f\u03b4\u03b7\u03b3\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03b9\u03b1\u03c4\u03c1\u03cc \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u039a\u03cc\u03c1\u03c0\u03bf\u03c5\u03c2 \u039a\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b9, \u03a4\u03ad\u03be\u03b1\u03c2, \r\n\u03bf \u0394\u03c1 Hector P. Garcia (1914-1996), \u03b7 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03c5\u03c7\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03bd\u03ce\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf 1949 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03c5\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \r\n\u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b8\u03b1 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ce\u03c4\u03b7, Felix \r\nLongoria, \u03c4\u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03c3\u03ba\u03bf\u03c4\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b1 \u03ad\u03c4\u03b7 \u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03a6\u03b9\u03bb\u03b9\u03c0\u03c0\u03af\u03bd\u03b5\u03c2. \u039c\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03ad\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae Lyndon \r\nB. Johnson, Longoria \u03b8\u03ac\u03c6\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03bd\u03b5\u03ba\u03c1\u03bf\u03c4\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf \r\nArlington. \u03a0\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03b5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b7\u03bb\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03bc\u03bf\u03bd\u03ac\u03b4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac-\u03c4\u03c1\u03b5\u03be\u03af\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2, \u03c4\u03bf \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03af\u03c9\u03be\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03bf \"\u03ba\u03b1\u03c4\u03ce\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03bf \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9\" \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03ac\u03b2\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03b6\u03c9\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03ac\u03bb\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c1\u03bf\u03bb\u03b7\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03ac\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b3\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1, \u03c4\u03bf \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc \u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03ad\u03ba\u03b1\u03bd\u03b5 \u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03b1\u03c1\u03ba\u03ae \u03c5\u03b3\u03b5\u03b9\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03b8\u03b1\u03bb\u03c8\u03b7, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03b5\u03bb\u03c4\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd. \u03a4\u03bf 1958, \u03c4\u03bf \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \r\n\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7. \u039c\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b9\u03cc \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a4\u03ad\u03be\u03b1\u03c2, \u03b7 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03bb\u03b1\u03c4\u03b9\u03bd\u03bf\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd (LULAC), \u03c4\u03bf \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc \u03ad\u03ba\u03b1\u03bd\u03b5 \r\n\u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf 1960 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03bb\u03ad\u03c3\u03c7\u03b5\u03c2 Viva Kennedy, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b5\u03bd\u03ae \u03bd\u03af\u03ba\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03a0\u03c1\u03bf\u03ad\u03b4\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a4\u03ad\u03be\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5\r\n\u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae. \u03a4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03bb\u03b7 \u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 Johnson \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \r\n\u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf 1967, Vicente Ximenes, \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2, \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03c3\u03c4\u03ac\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b5\u03c3\u03bf\u03bb\u03ac\u03b2\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 EEOC. \u03a3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03ba\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7, \u03bf\u03b9 \u0395\u0394 Idar, \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c0\u03c1\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03c1 Garcia, \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c6\u03b9\u03b5\u03c1\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2\r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03b7\u03b3\u03b5\u03c4\u03ce\u03bd \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Fundado en 1948 como grupo de la defensa para los \r\nveteranos americanos mexicanos de la Segunda Guerra Mundial, el \r\namericano G.I. Forum desarrollado en una de las organizaciones \r\nprincipales de las derechas civiles de la era de la posguerra. \r\nConducido por un doctor m\u00e9dico de la recopilaci\u00f3n Christi, \r\nTejas, el Dr. mat\u00f3n P. Garcia (1914-1996), el grupo logr\u00f3 el \r\nreconocimiento nacional en 1949 en que \u00e9l orden\u00f3 protestas contra \r\nuna funeraria que no permitir\u00eda los servicios de capilla para un \r\nsoldado americano mexicano, Felix Longoria, que fue matado en combate \r\ncuatro a\u00f1os anterior en las Filipinas. Con la intervenci\u00f3n de \r\nsenador Lyndon B. Johnson, Longoria fue enterrado en cementerio del \r\nnacional de Arlington. Patri\u00f3tico en intento y constituido de \r\nlocal-ejecute las unidades, el foro intentado para trabajar del \"fondo\r\npara arriba\" para implicar a ciudadanos ordinarios en vida p\u00fablica y \r\npara poner fin a las pr\u00e1cticas discriminatorias que afectaron a \r\nveteranos y a sus familias. Trabajando en las comunidades y las \r\ncortes, el foro condujo mecanismos impulsores del impuesto de encuesta\r\ne hizo campa\u00f1a contra escuelas segregadas, para el cuidado m\u00e9dico \r\nadecuado, y mejorar a la porci\u00f3n de trabajadores emigrantes. En\r\n1958, el foro se convirti\u00f3 en una organizaci\u00f3n nacional. Con \r\nlas derechas civiles anteriores agrupan eso tambi\u00e9n originada en \r\nTejas, la liga de los ciudadanos americanos latinos unidos (LULAC), el\r\nforo hicieron campa\u00f1a en 1960 en los clubs de Viva Kennedy, \r\ncontribuyendo a la victoria estrecha del presidente futuro en Tejas \r\nque ayud\u00f3 a triunfo la elecci\u00f3n nacional. Los miembros del \r\nforo trabajaron con la administraci\u00f3n de Johnson para poner grandes \r\nprogramas de la sociedad en ejecucio'n en comunidades americanas \r\nmexicanas, y en 1967, Vicente Ximenes, presidente nacional anterior, \r\nhicieron la pista del comit\u00e9 de la cabina de la interagencia sobre \r\nasuntos americanos mexicanos y la comisi\u00f3n de EEOC. En la \r\nentrevista siguiente, el Ed Idar, colega de largo plazo del Dr. \r\nGarcia, relacion\u00f3 los esfuerzos dedicados de los arranques de cinta \r\ndel grupo de ordenar a trav\u00e9s del estado.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086709</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107793</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/our-people-were-dedicated-organizing-with-the-american-g-i-forum</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/our-people-were-dedicated-organizing-with-the-american-g-i-forum"
}