{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "conflicte", 
        "conflict", 
        "conflicto", 
        "hist\u00f2ria medieval", 
        "medieval history", 
        "historia medieval", 
        "Edat Mitjana", 
        "Middle Ages", 
        "ciutat", 
        "town", 
        "ciudad", 
        "$\u00fcberschneidung", 
        "mittelalterliche Geschichte", 
        "Mittleres Alter", 
        "Stadt", 
        "conflit", 
        "histoire m\u00e9di\u00e9vale", 
        "\u00c2ges Moyens", 
        "ville", 
        "conflito", 
        "history medieval", 
        "Idades M\u00e9dias", 
        "cidade", 
        "conflitto", 
        "storia medioevale", 
        "Medio Evo", 
        "citt\u00e0", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u039c\u03ad\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b5\u03c2", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34224</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34224</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2582</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2582</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2582</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">En guardia!. La Val\u00e8ncia musulmana</string>\r\n            <string language=\"en\">\"En Garde!\" Valencia under the Moors</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"En Garde!\" Valencia unter macht fest</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"En Garde!\" Valence sous amarre</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"En Garde!\" O Valen\u00e7a sob amarra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"En Garde!\" Valencia sotto attracca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"EN garde!\" \u0397 \u0392\u03b1\u03bb\u03ad\u03bd\u03c4\u03c3\u03b9\u03b1 \u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La Val\u00e8ncia que van trobar els musulmans era una ciutat decadent, la poblaci\u00f3 anava minvant i reduint la seva extensi\u00f3, encara que conservava, a grans trets, el seu tra\u00e7at original. La urbs va ser arrasada per Abd al-Raman I el 778-779, per haver participat en una revolta. Ho explica David Garrido, alacant\u00ed, doctor en hist\u00f2ria per la UAB.</string>\r\n            <string language=\"en\">The Valencia occupied by the Moors was a decadent city, the population was decreasing and the area growing ever smaller, although its original layout could still be seen. The town was razed by Abd-al-Raman I in 778-779 for its part in a rebellion; as told by David Garrigo (from Alicante) PhD History by the Autonomous University of Barcelona.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n            <string language=\"en\">conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n            <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Edat Mitjana</string>\r\n            <string language=\"en\">Middle Ages</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ciutat</string>\r\n            <string language=\"en\">town</string>\r\n            <string language=\"es\">ciudad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Valencia, das durch besetzt wird, macht war \r\neine decadent Stadt, die Bev\u00f6lkerung sich verringerte und der Bereich\r\nfest, der immer kleiner w\u00e4chst, obgleich sein urspr\u00fcnglicher Plan \r\nnoch gesehen werden k\u00f6nnte. Die Stadt war razed durch \r\nAbd-Al-Abd-al-Raman I in 778-779 f\u00fcr sein Teil in einem Aufstand; \r\nwie durch David Garrigo (von Alicante) PhD Geschichte durch die \r\nautonome Universit\u00e4t von Barcelona erkl\u00e4rt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Valence occup\u00e9e par amarre \u00e9tait une ville \r\nd\u00e9cadente, la population diminuait et la zone accroissant toujours \r\nplus petite, bien que son disposition initiale pourrait encore \u00eatre \r\nvue. La ville a \u00e9t\u00e9 ras\u00e9e par Abd-Al-Abd-al-Raman \r\nI dans 778-779 pour sa partie dans une r\u00e9bellion ; comme \r\nindiqu\u00e9 par l'histoire de David Garrigo (d'Alicante) PhD par \r\nl'universit\u00e9 autonome de Barcelone.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Valen\u00e7a ocupado pelo amarra era uma cidade \r\ndecadent, a popula\u00e7\u00e3o estava diminuindo e o \u00e1rea que cresce sempre \r\nmenor, embora sua disposi\u00e7\u00e3o original poderia ainda ser vista. \r\nA cidade era razed por Abd-al-Abd-al-Raman Eu em 778-779 para \r\nsua parte em uma rebeli\u00e3o; como dito pelo history de David \r\nGarrigo (de Alicante) PhD pela universidade aut\u00f4noma de Barcelona.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Valencia occupata dal attracca era una citt\u00e0 \r\ndecadent, la popolazione stava diminuendo e la zona che cresce mai \r\npi\u00f9 piccola, anche se la relativa disposizione originale potrebbe \r\nancora essere vista. La citt\u00e0 era razed da Abd-Al-Abd-al-Raman \r\nI in 778-779 per la relativa parte in una ribellione; come \r\ndetto a da storia del David Garrigo (da Alicante) PhD dall'universit\u00e0\r\nautonoma di Barcellona.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u0392\u03b1\u03bb\u03ad\u03bd\u03c4\u03c3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03ac\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03b4\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03bc\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7, \u03bf \u03c0\u03bb\u03b7\u03b8\u03c5\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b9\u03c9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae\r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7, \u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03cc \u03b8\u03b1 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \r\n\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b5\u03b9. \u0397 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc Abd-al-Raman \u03b9 \u03c3\u03b5 \r\n778-779 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7  \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03bb\u03ad\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0394\u03b1\u03b2\u03af\u03b4 Garrigo (\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03c4\u03b5) PHD \r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03bd\u03bf\u03bc\u03bf \u03c0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u0392\u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03bb\u03ce\u03bd\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">mittelalterliche Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mittleres Alter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Stadt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire m\u00e9di\u00e9vale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c2ges Moyens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ville</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Idades M\u00e9dias</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cidade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia medioevale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Medio Evo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">citt\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03ad\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2582</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2582</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-10-30</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-07-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:11:42.75Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>special education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">18-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H53M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCRTV i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6746</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fets rellevants i caracteritzaci\u00f3 del llegat hist\u00f2ric hisp\u00e0nic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n                <string language=\"en\">conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>802</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n                <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>816</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Edat Mitjana</string>\r\n                <string language=\"en\">Middle Ages</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1318</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ciutat</string>\r\n                <string language=\"en\">town</string>\r\n                <string language=\"es\">ciudad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2582</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18822</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=18822"
}