{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XX", 
        "20th century", 
        "siglo XX", 
        "Am\u00e8rica", 
        "America", 
        "Am\u00e9rica", 
        "conflicte", 
        "conflict", 
        "conflicto", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "desarmament", 
        "disarmament", 
        "desarme", 
        "educaci\u00f3 per a la pau", 
        "education for peace", 
        "educaci\u00f3n para la paz", 
        "extremisme", 
        "extremism", 
        "extremismo", 
        "ideologia", 
        "ideology", 
        "ideolog\u00eda", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "Am\u00e8rica del Sud", 
        "South America", 
        "Am\u00e9rica del Sur"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/40109</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>40109</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/6017</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6017</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6017</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Latitud j\u00fanior. Construint la pau a Col\u00f2mbia</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El programa \"Latitud j\u00fanior\" viatja a Col\u00f2mbia per con\u00e8ixer, de primera m\u00e0, com la gent del pa\u00eds lluita per posar fi al conflicte amb la guerrilla. Despr\u00e9s del reportatge, un grup d'alumnes d'un institut de Terrassa opinen sobre la situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia a Col\u00f2mbia.\r\n\r\nDurant la segona meitat del segle XX, a Llatinoam\u00e8rica, molts conflictes socials van derivar en guerres de guerrilles revolucion\u00e0ries. Amb el pas dels anys, les guerres de guerrilles es van anar acabant: de vegades per la vict\u00f2ria d'un dels b\u00e0ndols, de vegades per la negociaci\u00f3 de la pau entre les parts. \r\n\r\nCol\u00f2mbia n'\u00e9s una excepci\u00f3: les guerrilles continuen despr\u00e9s de m\u00e9s de quaranta anys de guerra. All\u00e0 hi ha la guerrilla m\u00e9s antiga del m\u00f3n, les FARC, que controla grans zones del pa\u00eds i que t\u00e9 molta gent segrestada, alguns des de fa anys. Hi ha, a m\u00e9s, un altre gran grup guerriller, l'ELN. L'ex\u00e8rcit, per la seva banda, t\u00e9 dificultats per controlar un territori de la mida d'Espanya i Fran\u00e7a juntes, cobert en bona part per selva tropical. \r\n\r\nEl conflicte encara es va complicar m\u00e9s durant els anys 90, amb l'aparici\u00f3 de poderosos traficants de coca\u00efna, que financen els grups armats a canvi de protecci\u00f3, i, darrerament, amb l'empresonament de molts militars, policies i pol\u00edtics conservadors per la seva col\u00b7laboraci\u00f3 amb els grups paramilitars. \r\n\r\nDespr\u00e9s de d\u00e8cades de conflicte, cap b\u00e0ndol no t\u00e9 capacitat per v\u00e8ncer a mitj\u00e0 termini, i els pol\u00edtics han estat incapa\u00e7os, fins ara, de comen\u00e7ar un proc\u00e9s de pau. Mentrestant, la poblaci\u00f3 civil pateix l'extorsi\u00f3, els segrestos i el reclutament for\u00e7\u00f3s per part de tots els b\u00e0ndols. \r\n\r\nJuli\u00e1n Valles \u00e9s un jove de 26 anys de Tarso, una petita poblaci\u00f3 colombiana que durant molts anys ha patit el conflicte que enfronta guerrilles amb ex\u00e8rcit i grups paramilitars. En Juli\u00e1n, com tots els habitants de Tarso, coneix de prop les extorsions, els reclutaments for\u00e7osos de joves, els segrestos i els assassinats. \r\n\r\nDavant la persist\u00e8ncia d'un conflicte al qual ning\u00fa no ha sabut posar fi, els habitants de Tarso han tingut una iniciativa que s'est\u00e0 estenent per tot Col\u00f2mbia: declarar-se territori de pau per fer fora del municipi els grups armats i buscar un final consensuat i pac\u00edfic al conflicte.\r\n\r\nEl proc\u00e9s de Tarso hauria estat molt m\u00e9s dif\u00edcil sense la complicitat de la comunitat internacional, i molt especialment de la cooperaci\u00f3 catalana, que amb el seu suport ha ajudat a posar les bases d'un proc\u00e9s de pau que per alguns era nom\u00e9s una utopia.\r\n\r\nDespr\u00e9s de veure el reportatge, joves de l'IES Montserrat Roig de Terrassa comenten la situaci\u00f3 de viol\u00e8ncia d'aquell pa\u00eds i com afronten la construcci\u00f3 de la pau.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n            <string language=\"en\">20th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Am\u00e8rica</string>\r\n            <string language=\"en\">America</string>\r\n            <string language=\"es\">Am\u00e9rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n            <string language=\"en\">conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">desarmament</string>\r\n            <string language=\"en\">disarmament</string>\r\n            <string language=\"es\">desarme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per a la pau</string>\r\n            <string language=\"en\">education for peace</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n para la paz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">extremisme</string>\r\n            <string language=\"en\">extremism</string>\r\n            <string language=\"es\">extremismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ideologia</string>\r\n            <string language=\"en\">ideology</string>\r\n            <string language=\"es\">ideolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Am\u00e8rica del Sud</string>\r\n            <string language=\"en\">South America</string>\r\n            <string language=\"es\">Am\u00e9rica del Sur</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6017</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6017</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:29:18.84Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">16-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H24M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Cultura de la pau i resoluci\u00f3 de conflictes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6354</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Argumentaci\u00f3, debat i pensament cr\u00edtic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6950</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El m\u00f3n actual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6952</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fonts prim\u00e0ries i secund\u00e0ries per a l'obtenci\u00f3 d'informaci\u00f3 hist\u00f2rica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n                <string language=\"en\">20th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>57</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Am\u00e8rica</string>\r\n                <string language=\"en\">America</string>\r\n                <string language=\"es\">Am\u00e9rica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>261</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte</string>\r\n                <string language=\"en\">conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>340</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">desarmament</string>\r\n                <string language=\"en\">disarmament</string>\r\n                <string language=\"es\">desarme</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>387</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per a la pau</string>\r\n                <string language=\"en\">education for peace</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n para la paz</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>473</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">extremisme</string>\r\n                <string language=\"en\">extremism</string>\r\n                <string language=\"es\">extremismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>627</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ideologia</string>\r\n                <string language=\"en\">ideology</string>\r\n                <string language=\"es\">ideolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1217</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Am\u00e8rica del Sud</string>\r\n                <string language=\"en\">South America</string>\r\n                <string language=\"es\">Am\u00e9rica del Sur</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/6017</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=30180</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=30180"
}