{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103258</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103258</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086020</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Tobacco bag stringing: Life and labor in the Depression</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Tabakbeutelaufreihen: Leben und Arbeit im \r\nTiefstand</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ficeler de sac de tabac : La vie et travail \r\ndans la d\u00e9pression</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Amarrar do saco do tabaco: Vida e trabalho \r\nno depression</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sequenza del sacchetto del tabacco: Vita e \r\nlavoro nella depressione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03c3\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c0\u03bd\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03bf: \u0396\u03c9\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03b8\u03bb\u03b9\u03c8\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Encadenaci\u00f3n del bolso del tabaco: Vida y \r\ntrabajo en la depresi\u00f3n</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Images and text from a report in the North Carolina Collection at the University of North Carolina at Chapel Hill documenting tobacco bag stringing work in North Carolina and Virginia in 1939.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bilder und Text von einem Report in der \r\nNord-Carolina Ansammlung an der Universit\u00e4t von Nord-Carolina am \r\nKapelle-H\u00fcgel, der den Tabakbeutel aufreiht Arbeit in \r\nNord-Carolina und in Virginia 1939 dokumentiert.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Images et texte d'un \u00e9tat dans la collection \r\ndu nord de la Caroline \u00e0 l'universit\u00e9 de la Caroline \r\ndu nord \u00e0 la colline de chapelle documentant le sac de tabac \r\nficelant le travail en Caroline du nord et la Virginie en 1939.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Imagens e texto de um relat\u00f3rio na cole\u00e7\u00e3o de \r\nNorth.carolina na universidade de North.carolina no monte do chapel \r\nque documenta o saco do tabaco que amarra o trabalho em North.carolina\r\ne em Virg\u00ednia em 1939.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Immagini e testo da un rapporto nell'accumulazione\r\ndel North.carolina all'universit\u00e0 di North.carolina alla collina del \r\nchapel che documenta il sacchetto del tabacco che mette insieme lavoro\r\nin North.carolina e nella Virginia in 1939.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \r\nHill \u03c0\u03b1\u03c1\u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b5\u03ba\u03bc\u03b7\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03c3\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c0\u03bd\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9 \r\n\u03bc\u03b5 \u03c3\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03bf \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u0392\u03b9\u03c1\u03c4\u03b6\u03af\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \r\n1939.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Im\u00e1genes y texto de un informe en la colecci\u00f3n \r\nde Carolina del Norte en la universidad de Carolina del Norte en la \r\ncolina de la capilla que documenta el bolso del tabaco que encadena el\r\ntrabajo en Carolina del Norte y Virginia en 1939.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086020</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103258</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/tobacco-bag-stringing-life-and-labor-in-the-depression</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/tobacco-bag-stringing-life-and-labor-in-the-depression"
}