{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/102941</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>102941</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087204</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"We Stand Defeated America\": Sacco and Vanzetti in  U.S.A.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Wir Stehen Besiegtes Amerika\": Sacco und \r\nVanzetti in USA.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Nous Tenons l'Am\u00e9rique D\u00e9faite\" : Sacco \r\net Vanzetti aux Etats-Unis.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"N\u00f3s Estamos Am\u00e9rica Derrotada\": Sacco e \r\nVanzetti nos EUA.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Ci leviamo in piedi L'America Sconfitta\": \r\nSacco e Vanzetti negli S.U.A..</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a3\u03c4\u03b5\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\": Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nVanzetti \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03a0\u0391</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Estamos parada Am\u00e9rica Derrotada\": Sacco y\r\nVanzetti en los E.E.U.U..</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The emotional and highly publicized case of Nicola Sacco and Bartolomeo Vanzetti became a touchstone and rallying cry for American radicals. The two Italian immigrants were accused in 1920 of murdering a paymaster in a holdup. Although the evidence against them was flimsy, they were readily convicted, in large part because they were immigrants and anarchists. Despite international protests, they were executed on August 23, 1927. Novelist John Dos Passos became deeply involved in the case after he visited Sacco and Vanzetti in Massachusetts prisons. The case and executions were commemorated in an outpouring of literary expression. Dos Passos returned to the subject of Sacco and Vanzetti in his epic three-volume work of fiction,  U.S.A.  In this excerpt, cops beat up the fictional character Mary French outside the Charlestown jail where Sacco and Vanzetti awaited their executions. \"Newsreel LXVI\" followed with a collage of contemporary headlines. Finally, \"The Camera Eye (50),\" a stream-of-consciousness montage, was Dos Passos's impassioned personal response.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der emotionale und in hohem Grade publizierte Kasten von \r\nNicola Sacco und von Bartolomeo Vanzetti wurde ein Pr\u00fcfstein und \r\nSammelnschrei f\u00fcr amerikanische Radikale. Die zwei \r\nitalienischen Immigranten wurden 1920 der Ermordung einer Zahlstelle \r\nin einem Holdup beschuldigt. Obgleich der Beweis gegen sie \r\nschwach war, wurden sie betriebsbereit, im gro\u00dfen Teil \u00fcberf\u00fchrt, \r\nweil sie Immigranten und Anarchisten waren. Trotz der \r\ninternationalen Proteste wurden sie an August 23, 1927 durchgef\u00fchrt. \r\nNovelist-John DOS Passos wurde im Fall tief beteiligt, nachdem \r\ner Sacco und Vanzetti in den Massachusetts Gef\u00e4ngnissen besuchte. \r\nDer Fall und die Ausf\u00fchrungen wurden in einem Ergu\u00df des \r\nliterarischen Ausdruckes gedacht. DOS Passos ging zum Thema von \r\nSacco und von Vanzetti in seiner epischen Dreidatentr\u00e4ger Arbeit der \r\nErfindung, USA zur\u00fcck. In diesem Excerpt schlugen Spindeln \r\nherauf das fiktive Zeichen Mary, der au\u00dferhalb des Charlestown \r\nGef\u00e4ngnisses franz\u00f6sisch ist, in dem Sacco und Vanzetti ihre \r\nAusf\u00fchrungen erwarteten. \"Wochenschau LXVI\" folgte mit einer \r\nCollage der zeitgen\u00f6ssischen Schlagzeilen. Schlie\u00dflich \"das \r\nKamera-Auge (50),\" ein Strom-von-Bewu\u00dftsein montage, war DOS Passoss \r\naufgew\u00fchlte pers\u00f6nliche Antwort.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La caisse \u00e9motive et fortement annonc\u00e9e de Nicola Sacco \r\net de Bartolomeo Vanzetti est devenue une pierre de touche et cri de \r\nrassemblement pour les radicaux am\u00e9ricains. Les deux immigr\u00e9s \r\nitaliens ont \u00e9t\u00e9 accus\u00e9s dans 1920 d'assassiner un caissier dans un\r\nholdup. Bien que l'\u00e9vidence contre eux ait \u00e9t\u00e9 fragile, ils \r\nont \u00e9t\u00e9 ais\u00e9ment condamn\u00e9s, dans la grande partie parce qu'ils \r\n\u00e9taient des immigr\u00e9s et des anarchistes. En d\u00e9pit des \r\nprotestations internationales, on les a ex\u00e9cut\u00e9 23 ao\u00fbt 1927. \r\nDOS Passos de John de romancier est devenu profond\u00e9ment \r\nimpliqu\u00e9 dans le cas apr\u00e8s qu'il ait visit\u00e9 Sacco et Vanzetti dans \r\ndes prisons du Massachusetts. Le cas et les ex\u00e9cutions ont \r\n\u00e9t\u00e9 comm\u00e9mor\u00e9s dans un \u00e9panchement d'expression litt\u00e9raire. \r\nDOS Passos est revenu sur le sujet de Sacco et de Vanzetti dans \r\nson travail \u00e9pique de trois-volume de la fiction, Etats-Unis. \r\nDans cet extrait, les cannettes de fil ont battu vers le haut du\r\ncaract\u00e8re fictif Mary fran\u00e7aise en dehors de la prison de \r\nCharlestown o\u00f9 Sacco et Vanzetti ont attendu leurs ex\u00e9cutions. \r\nle \"film d'actualit\u00e9s LXVI\" a suivi avec un collage des titres \r\ncontemporains. En conclusion, \"l'oeil d'appareil-photo (50),\" un\r\nmontage de jet-de-conscience, \u00e9tait r\u00e9ponse personnelle passion\u00e9e \r\npour de DOS Passos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A caixa emocional e altamente publicized de Nicola Sacco e\r\nde Bartolomeo Vanzetti transformou-se um touchstone e grito rallying \r\npara radicais americanos. Os dois immigrants italianos foram \r\nacusados em 1920 de assassinar um paymaster em um holdup. Embora\r\na evid\u00eancia de encontro a eles fosse fr\u00e1gil, convicted prontamente, \r\nna parte grande porque eram immigrants e anarquistas. Apesar dos\r\nprotestos internacionais, foram executados agosto em 23, 1927. O\r\nDos Passos de John do novelist tornou-se profundamente involvido no \r\ncaso depois que visitou Sacco e Vanzetti em pris\u00f5es de Massachusetts.\r\nO caso e as execu\u00e7\u00f5es foram comemorados em um outpouring da \r\nexpress\u00e3o liter\u00e1ria. O Dos Passos retornou ao assunto de Sacco\r\ne de Vanzetti em seu trabalho epic do fiction, EUA do tr\u00eas-volume. \r\nNeste excerpt, as bobinas bateram acima do car\u00e1ter fictional \r\nMary francesa fora da cadeia de Charlestown onde Sacco e Vanzetti \r\nesperaram suas execu\u00e7\u00f5es. o \"newsreel LXVI\" seguiu com um \r\ncollage de headlines contemporary. Finalmente, \"o olho da \r\nc\u00e2mera (50),\" um montage do c\u00f3rrego-$$$-STREAM-OF-CONSCIOUSNESS, era\r\nresposta pessoal impassioned do Dos Passos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La cassa impressionabile ed altamente divulg di Nicola \r\nSacco e di Bartolomeo Vanzetti si \u00e8 transformata in in un touchstone \r\ne radunandosi gridi per i radicali americani. I due \r\nimmigranti italiani sono stati accusati in 1920 di assassinio del \r\npaymaster in un arresto. Anche se la prova contro di loro era \r\nfragile, sono stati condannati prontamente, nella grande parte perch\u00e9\r\nerano immigranti ed anarchici. Malgrado le proteste \r\ninternazionali, sono stati eseguiti il 23 agosto 1927. Il DOS \r\nPassos del John del romanziere \u00e8 stato profondamente implicato nel \r\ncaso dopo che visitasse Sacco e Vanzetti nelle prigioni del \r\nMassachusetts. Il caso e le esecuzioni sono stati commemorati in\r\nun outpouring dell'espressione letteraria. Il DOS Passos ha \r\nritornato all'argomento di Sacco e Vanzetti nel suo lavoro epic di \r\nromanzo, S.U.A. del tre-volume. In questo brano, le spole hanno \r\nbattuto sul carattere fictional Mary francese fuori della prigione di \r\nCharlestown in cui Sacco e Vanzetti hanno atteso le loro esecuzioni. \r\n\"il cinegiornale LXVI\" \u00e8 seguito con un collage dei titoli \r\ncontemporanei. Per concludere, \"l'occhio della macchina \r\nfotografica (50),\" un montage di flusso-de-coscienza, era risposta \r\npersonale impassioned del DOS Passos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7\r\nNicola Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 Bartolomeo Vanzetti \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03ba\u03c1\u03b1\u03c5\u03b3\u03ae \u03bb\u03cd\u03b4\u03b9\u03c9\u03bd \u03bb\u03af\u03b8\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03c1\u03b9\u03b6\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2. \u039f\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf \r\n1920 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b1\u03bc\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03cd\u03c3\u03b7. \u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c8\u03b9\u03bb\u03ac, \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b1, \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03bf\u03af. \u03a0\u03b1\u03c1\u03ac \r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03c5\u03c1\u03af\u03b5\u03c2, \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 23 \u0391\u03c5\u03b3\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5, \r\n1927, \u03bf \u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c2 John Dos Passos \u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03af\u03c7\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \r\n\u03b2\u03b1\u03b8\u03b5\u03b9\u03ac \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c6\u03cc\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03ad\u03c6\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 Vanzetti \r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b1\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u03b1\u03c3\u03b1\u03c7\u03bf\u03c5\u03c3\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2. \u0397 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2\r\n\u03c4\u03b9\u03bc\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03be\u03ad\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2. \r\n\u03a4\u03bf DOS Passos \u03b5\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03c1\u03b5\u03c8\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nVanzetti \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2-\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c7\u03bf\u03c5 \r\n\u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5, \u0397\u03a0\u0391 \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc\u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03c2 \r\n\u03ba\u03c4\u03cd\u03c0\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bb\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1 Mary French \u03ad\u03be\u03c9 \r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b1\u03ba\u03ae Charlestown \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 Vanzetti \r\n\u03b1\u03bd\u03ad\u03bc\u03b5\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2. \"Newsreel LXVI\" \r\n\u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03cd\u03b8\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03ba\u03bf\u03bb\u03ac\u03b6 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03af\u03c4\u03bb\u03c9\u03bd. \u03a4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2, \"\u03c4\u03bf \r\n\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd (50),\" \u03ad\u03bd\u03b1 montage \r\n\u03c1\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1-$$$-\u03a3\u03a5\u039d\u0395\u038a\u0394\u0397\u03a3\u0397\u03a3, \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03bc\u03c0\u03b1\u03b8\u03ae\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 DOS \r\nPassos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La caja emocional y altamente publicada de Nicola Sacco y \r\nde Bartolomeo Vanzetti se convirti\u00f3 en una piedra de toque y grito de la \r\nreuni\u00f3n para los radicales americanos. Acusaron a los dos \r\ninmigrantes italianos en 1920 de asesinar un paymaster en una \r\ninterrupci\u00f3n. Aunque la evidencia contra ellos era d\u00e9bil, los \r\ncondenaron f\u00e1cilmente, en parte grande porque eran inmigrantes y \r\nanarquistas. A pesar de protestas internacionales, los \r\nejecutaron 23 de agosto de 1927. El DOS Passos de Juan del \r\nnovelista lleg\u00f3 a estar profundamente implicado en el caso despu\u00e9s \r\nde que \u00e9l visitara Sacco y Vanzetti en las prisiones de \r\nMassachusetts. El caso y las ejecuciones fueron conmemorados en \r\nun flujo de expresi\u00f3n literaria. El DOS Passos volvi\u00f3 al \r\ntema de Sacco y de Vanzetti en su trabajo \u00e9pico de la ficci\u00f3n, los \r\nE.E.U.U. del tres-volumen. En este extracto, los polis batieron \r\nencima del car\u00e1cter ficticio Maria francesa fuera de la c\u00e1rcel de \r\nCharlestown en donde Sacco y Vanzetti aguardaron sus ejecuciones. \r\nla \"pel\u00edcula de actualidades LXVI\" sigui\u00f3 con un collage de \r\nt\u00edtulos contempor\u00e1neos. Finalmente, \"el ojo de la c\u00e1mara \r\nfotogr\u00e1fica (50),\" un montage del secuencia-de-sentido, era respuesta\r\npersonal apasionada del DOS Passos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087204</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>102941</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/we-stand-defeated-america-sacco-and-vanzetti-in-u-s-a</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/we-stand-defeated-america-sacco-and-vanzetti-in-u-s-a"
}