{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "llengua catalana", 
        "Catalan language", 
        "lengua catalana", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "geografia humana", 
        "human geography", 
        "lleng\u00fces", 
        "languages", 
        "lenguas", 
        "Katalanische Sprache", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "menschliche Geographie", 
        "Sprachen", 
        "Langage catalan", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "g\u00e9ographie humaine", 
        "langages", 
        "L\u00edngua catalan", 
        "identidade cultural", 
        "geografia humana", 
        "l\u00ednguas", 
        "Lingua catalan", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "geografia umana", 
        "linguaggi", 
        "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/37179</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>37179</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/5943</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/5943</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/5943</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Ca\u00e7adors de paraules. El catal\u00e0 de la Franja</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Ca\u00e7adors de paraules\" recorre de nord a sud la Franja de Ponent, la zona catalanoparlant d'Arag\u00f3.\r\n\r\nLa Franja de Ponent t\u00e9 uns dos-cents quil\u00f2metres de llargada i la conformen m\u00e9s de seixanta municipis, amb prop de cinquanta mil habitants, dels quals un 90 % parla catal\u00e0. Aquest \u00e9s el percentatge m\u00e9s elevat de tot el domini ling\u00fc\u00edstic.\r\n\r\nEl presentador del programa, Roger de Gr\u00e0cia, recorre la Ribagor\u00e7a, la Llitera, el Baix Cinca i el Matarranya per escoltar i viure el catal\u00e0 de la gent de la Franja i, de passada, tastar-ne els millors productes. \r\n\r\nA Montanui, a la Ribagor\u00e7a, visita l'escola i parla amb una mestra itinerant. Tot seguit es despla\u00e7a fins a Tolba. En una pastisseria apr\u00e8n a elaborar \"panadons\" de \"carbassa\", \"man\u00e7ana\" i \"armella\". \r\n\r\nLa parada seg\u00fcent \u00e9s al Campell. All\u00e0, en Roger troba una f\u00e0brica de gelats i sent paraules com ara \"llim\u00f3\", \"tarrons\", \"polvor\u00f3\", \"pianxa\", \"ast\u00ed\", \"desfeit\" o \"fabla\".\r\n\r\nA Said\u00ed, al Baix Cinca, coneix un pag\u00e8s i cantautor que li parla de \"pressiguers\", \"bresquilles\" i \"auberges\".\r\n\r\nA Fraga, el presentador visita una botiga i apr\u00e8n mots com ara \"c\u00f3c\", \"codony\", \"priment\u00f3\", \"estirabec\", \"p\u00e8sol\",              \"nyespro\" o \"abadejo\". En aquesta poblaci\u00f3 tamb\u00e9 escolta el \"Ball de coques\", interpretat per la Rondalla de la Pe\u00f1a Fragatina.\r\n\r\nA la comarca del Matarranya, Roger de Gr\u00e0cia s'atura a Maella, una poblaci\u00f3 on el parlar t\u00e9 for\u00e7a difer\u00e8ncies amb el dels pobles del voltant. All\u00e0 acompanya un pag\u00e8s a \"collir\" i \"plegar\" olives i t\u00e9 l'oportunitat de sentir paraules com ara \"batolla\", \"empastre\", \"pisar\", \"borrassa\", \"enciamer\" o \"tossal\". Els avis del poble li ensenyen altres mots: \"ro\u00edn\", \"granera\", \"xiquetet\", \"s\u00e0ria\", \"cornal\u00f3\" o \"carretell\". Finalment, al mol\u00ed d'oli, o \"alm\u00e0ssera\", el Roger \"ca\u00e7a\" paraules com ara \"xafar\", \"batir\", \"roll\", \"pinyol\", \"polpa\", \"cof\u00ed\" o \"xorrar\".\r\n\r\nD'altra banda, al diccionari es busca l'origen del mot \"rellotge\". I a la secci\u00f3 \"Endevina d'on s\u00f3n\" hi intervenen un pare i un fill de Salses, al Rossell\u00f3.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n            <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">geografia humana</string>\r\n            <string language=\"en\">human geography</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">lleng\u00fces</string>\r\n            <string language=\"en\">languages</string>\r\n            <string language=\"es\">lenguas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Katalanische Sprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">menschliche Geographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sprachen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Langage catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">g\u00e9ographie humaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">langages</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00edngua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">geografia humana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">l\u00ednguas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lingua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">geografia umana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">linguaggi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/5943</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/5943</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:24:19.45Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">16-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H22M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6701</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00das de la llengua</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6706</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6708</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estudi de la llengua</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>178</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n                <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>611</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">geografia humana</string>\r\n                <string language=\"en\">human geography</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>711</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">lleng\u00fces</string>\r\n                <string language=\"en\">languages</string>\r\n                <string language=\"es\">lenguas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/5943</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=30046</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=30046"
}