{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "politika, magyar politika, gazdas\u00e1g, gazdas\u00e1gi \u00e9let, vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa", 
        "politics, Hungarian politics, economy, economic life, World War", 
        "Politik, ungarische Politik, Wirtschaft, \nWirtschaftsleben, Weltkrieg", 
        "la politique, la politique hongroise, \u00e9conomie, la vie \n\u00e9conomique, guerre mondiale", 
        "pol\u00edtica, pol\u00edtica hungarian, economia, vida \necon\u00f4mica, guerra de mundo", 
        "politica, politica ungherese, economia, vita economica,\nguerra mondiale", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae, \n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "pol\u00edtica, pol\u00edtica h\u00fangara, econom\u00eda, vida \necon\u00f3mica, guerra mundial"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/74868</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>74868</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>0564d9d9-258c-4671-8893-89e106e5370d#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">A magyar politikai \u00e9s gazdas\u00e1gi \u00e9let jellemz\u0151i az I. vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa ut\u00e1n</string>\r\n            <string language=\"en\">The characteristics of the Hungarian political and economic life after the First World War</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Eigenschaften des ungarischen politischen und \r\nWirtschaftslebens nach dem ersten Weltkrieg</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les caract\u00e9ristiques de la vie politique et \r\n\u00e9conomique hongroise apr\u00e8s la premi\u00e8re guerre mondiale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As caracter\u00edsticas da vida pol\u00edtica e econ\u00f4mica\r\nhungarian ap\u00f3s a primeira guerra de mundo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Le caratteristiche della vita politica ed \r\neconomica ungherese dopo la prima guerra mondiale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las caracter\u00edsticas de la vida pol\u00edtica y \r\necon\u00f3mica h\u00fangara despu\u00e9s de la primera guerra mundial</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A konszolid\u00e1ci\u00f3, a v\u00e1laszt\u00e1si rendszer \u00e9s a gazdas\u00e1gi v\u00e1ltoz\u00e1sok bemutat\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en\">The demonstration of the consolidation, the election system and the changes in economy</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">politika, magyar politika, gazdas\u00e1g, gazdas\u00e1gi \u00e9let, vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa</string>\r\n            <string language=\"en\">politics, Hungarian politics, economy, economic life, World War</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Demonstration der Verdichtung, des Wahlsystems\r\nund der \u00c4nderungen in der Wirtschaft</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La d\u00e9monstration de la fusion, du syst\u00e8me \r\nd'\u00e9lection et des changements de l'\u00e9conomie</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A demonstra\u00e7\u00e3o da consolida\u00e7\u00e3o, do sistema da \r\nelei\u00e7\u00e3o e das mudan\u00e7as na economia</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La dimostrazione del consolidamento, del sistema \r\ndi elezione e dei cambiamenti nell'economia</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03b5\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La demostraci\u00f3n de la consolidaci\u00f3n, del \r\nsistema de la elecci\u00f3n y de los cambios en econom\u00eda</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Politik, ungarische Politik, Wirtschaft, \r\nWirtschaftsleben, Weltkrieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la politique, la politique hongroise, \u00e9conomie, la vie \r\n\u00e9conomique, guerre mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica, pol\u00edtica hungarian, economia, vida \r\necon\u00f4mica, guerra de mundo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica, politica ungherese, economia, vita economica,\r\nguerra mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae, \r\n\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pol\u00edtica, pol\u00edtica h\u00fangara, econom\u00eda, vida \r\necon\u00f3mica, guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-T-LRE\">12-13</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>presentation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>74868</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=0564d9d9-258c-4671-8893-89e106e5370d&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=0564d9d9-258c-4671-8893-89e106e5370d&v=1&b=4"
}