{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "integraci\u00f3 cultural", 
        "cultural integration", 
        "integraci\u00f3n cultural", 
        "pluralisme cultural", 
        "cultural pluralism", 
        "pluralismo cultural", 
        "cultura", 
        "culture", 
        "cultura", 
        "h\u00e0bits alimentaris", 
        "eating habits", 
        "h\u00e1bitos alimentarios", 
        "cultura popular", 
        "folk culture", 
        "cultura popular", 
        "immigraci\u00f3", 
        "immigration", 
        "inmigraci\u00f3n", 
        "educaci\u00f3 intercultural", 
        "intercultural education", 
        "educaci\u00f3n intercultural", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "kulturelle Integration", 
        "kultureller Pluralismus", 
        "Kultur", 
        "Essen von von Gewohnheiten", 
        "Volkskultur", 
        "Immigration", 
        "interkulturelle Ausbildung", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "int\u00e9gration culturelle", 
        "pluralisme culturel", 
        "culture", 
        "manger des habitudes", 
        "culture folklorique", 
        "immigration", 
        "\u00e9ducation interculturelle", 
        "identidade cultural", 
        "integra\u00e7\u00e3o cultural", 
        "pluralism cultural", 
        "cultura", 
        "comendo h\u00e1bitos", 
        "cultura popular", 
        "immigration", 
        "instru\u00e7\u00e3o intercultural", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "integrazione culturale", 
        "pluralism culturale", 
        "coltura", 
        "consumo delle abitudini", 
        "coltura piega", 
        "immigrazione", 
        "formazione intercultural", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36088</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36088</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/783</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/783</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/783</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Karakia. La rambla balc\u00e0nica (2)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest cap\u00edtol continuem viatjant per l'occident de la Pen\u00ednsula Balc\u00e0nica. Ho fem gr\u00e0cies a ve\u00efns provinents de Maced\u00f2nia, S\u00e8rbia i Alb\u00e0nia.\r\n\r\nA les seves cuines tornarem a trobar-nos estrats de petjades ve\u00efnes i llunyanes que en algun moment de la hist\u00f2ria s'han establert en aquesta pen\u00ednsula estrat\u00e8gica.\r\n\r\nConeixem en Tigran, un antrop\u00f2leg serbi que ens ensenya a preparar els ranxos de muntanya des de la seva cuina d'Esplugues de Llobregat. El ritme del grup Los Moussakis serveix d'excusa a en Bane per demostrar-nos que l'eclecticisme musical tamb\u00e9 es pot traslladar al menjar, un eclecticisme cultural que ha nodrit des de sempre el poble serbi. \r\n\r\nLa mel\u00f2dica veu de la Smilja ens trasllada fins a Maced\u00f2nia, un pa\u00eds que va molt m\u00e9s enll\u00e0 de les seves fronteres. Alb\u00e0nia tamb\u00e9 \u00e9s present en aquest recorregut com l'\u00fanic dels pa\u00efsos que no ha format part de Iugosl\u00e0via. El germ\u00e0 pobre d'Europa ens enriqueix amb receptes que barregen l'exuber\u00e0ncia otomana, la frescor grega i la imaginaci\u00f3 albanesa.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n            <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n            <string language=\"en\">culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">h\u00e0bits alimentaris</string>\r\n            <string language=\"en\">eating habits</string>\r\n            <string language=\"es\">h\u00e1bitos alimentarios</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura popular</string>\r\n            <string language=\"en\">folk culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura popular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">immigraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">immigration</string>\r\n            <string language=\"es\">inmigraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n            <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Pluralismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Essen von von Gewohnheiten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Volkskultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Immigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">interkulturelle Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pluralisme culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">manger des habitudes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture folklorique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">immigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation interculturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pluralism cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">comendo h\u00e1bitos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura popular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">immigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pluralism culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consumo delle abitudini</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura piega</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immigrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/783</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/783</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-11-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:46:38.90Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H35M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2628</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4039</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5560</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6306</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Conviv\u00e8ncia i participaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>300</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>302</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n                <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>376</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">h\u00e0bits alimentaris</string>\r\n                <string language=\"en\">eating habits</string>\r\n                <string language=\"es\">h\u00e1bitos alimentarios</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>499</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura popular</string>\r\n                <string language=\"en\">folk culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura popular</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>635</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">immigraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">immigration</string>\r\n                <string language=\"es\">inmigraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>668</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n                <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/783</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=9482</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=9482"
}