{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "hist\u00f2ria de la m\u00fasica", 
        "history of music", 
        "historia de la m\u00fasica", 
        "m\u00fasica", 
        "music", 
        "m\u00fasica", 
        "organitzaci\u00f3", 
        "organisation", 
        "organizaci\u00f3n", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "partit pol\u00edtic", 
        "political party", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "politics", 
        "pol\u00edtica", 
        "can\u00e7\u00f3", 
        "song", 
        "canci\u00f3n", 
        "m\u00fasica vocal", 
        "vocal music", 
        "m\u00fasica vocal", 
        "Geschichte von Musik", 
        "Musik", 
        "Organisation", 
        "politische Bewegung", 
        "politische Partei", 
        "Politik", 
        "Lied", 
        "vocal Musik", 
        "histoire de la musique", 
        "musique", 
        "organisation", 
        "mouvement politique", 
        "partie politique", 
        "la politique", 
        "chanson", 
        "musique vocale", 
        "history da m\u00fasica", 
        "m\u00fasica", 
        "organiza\u00e7\u00e3o", 
        "movimento pol\u00edtico", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "can\u00e7\u00e3o", 
        "m\u00fasica vocal", 
        "storia di musica", 
        "musica", 
        "organizzazione", 
        "movimento politico", 
        "partito politico", 
        "politica", 
        "canzone", 
        "musica vocale", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9", 
        "\u03c6\u03c9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201353</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201353</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10259</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10259</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10259</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">(S)avis / Teresa Rebull</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Teresa Rebull, m\u00e9s coneguda com l'\"\u00e0via de la Nova Can\u00e7\u00f3\", rep l'equip de \"(S)avis\" a Banyuls de la Marenda, a la Catalunya Nord.\r\n\r\nAls 89 anys, Teresa Rebull continua sent una dona lluitadora, plena d'energia i amb les idees molt clares. Tot i els gaireb\u00e9 70 anys que fa que viu a Fran\u00e7a, que li han perm\u00e8s con\u00e8ixer personatges com Camus o Sartre, no ha pogut, ni ha volgut, oblidar el seu Sabadell natal, la duresa de l'exili o l'ocupaci\u00f3 de la seva terra. \r\n\r\nPasqual Maragall, Marina Rossell, Pascal Comelade i Llu\u00eds Llach expressen en un v\u00eddeo la seva admiraci\u00f3 per aquesta cantant de vocaci\u00f3 tardana, que, amb 50 anys, i despr\u00e9s de veure una actuaci\u00f3 de Raimon a Par\u00eds, va agafar una guitarra i va canviar la lluita clandestina per la m\u00fasica, aix\u00f2 s\u00ed, sense deixar mai de lluitar. \r\n\r\nAl llarg de l'entrevista amb S\u00edlvia C\u00f3ppulo, amb el fons incomparable del mar de Banyuls, Rebull parla obertament del POUM, del Maquis, de la reuni\u00f3 fundacional del PSC a Prada de Conflent, per\u00f2 tamb\u00e9 de la seva decepci\u00f3 amb els pol\u00edtics actuals i amb la situaci\u00f3 en qu\u00e8 es troba Catalunya. \r\n\r\nAquestes s\u00f3n algunes de les opinions de Teresa Rebull:\r\n\r\n\"Visc amb la il\u00b7lusi\u00f3 de tornar a viure algun dia a Sabadell, tot i que s\u00e9 que ja no \u00e9s possible.\"\r\n\r\n\"El POUM era un partit que volia fer la revoluci\u00f3 socialista, per\u00f2 de forma parlament\u00e0ria.\"\r\n\r\n\"Els comunistes ho van fer fracassar tot.\"\r\n\r\n\"Estic orgullosa perqu\u00e8 vam ser la primera naci\u00f3 d'al\u00e7ar-nos contra el feixisme.\"\r\n\r\n\"Estic molt decebuda de tots els pol\u00edtics.\"\r\n\r\n\"No s\u00f3c feli\u00e7 perqu\u00e8 escolto cada dia el m\u00f3n.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">history of music</string>\r\n            <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">music</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">organisation</string>\r\n            <string language=\"es\">organizaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political party</string>\r\n            <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">politics</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">can\u00e7\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">song</string>\r\n            <string language=\"es\">canci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00fasica vocal</string>\r\n            <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00fasica vocal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte von Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Organisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Bewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Partei</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lied</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">vocal Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de la musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">organisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">partie politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">chanson</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musique vocale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">organiza\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">can\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasica vocal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">organizzazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">partito politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">canzone</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musica vocale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03cd\u03b4\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10259</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10259</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-19</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-19</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-19</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:41:46.70Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H57M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5560</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5566</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>593</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">history of music</string>\r\n                <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">music</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>929</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">organisation</string>\r\n                <string language=\"es\">organizaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>996</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political party</string>\r\n                <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1215</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">can\u00e7\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">song</string>\r\n                <string language=\"es\">canci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1368</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00fasica vocal</string>\r\n                <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00fasica vocal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10259</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48717</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48717"
}