{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "patrimoni cultural", 
        "cultural heritage", 
        "patrimonio cultural", 
        "pluralisme cultural", 
        "cultural pluralism", 
        "pluralismo cultural", 
        "cultura", 
        "culture", 
        "cultura", 
        "cultura popular", 
        "folk culture", 
        "cultura popular", 
        "estil de vida", 
        "life style", 
        "estilo de vida", 
        "fotografia", 
        "photography", 
        "fotograf\u00eda", 
        "activitats socioculturals", 
        "socio-cultural activities", 
        "actividades socio-culturales", 
        "kunst", 
        "kulturelles Erbe", 
        "kultureller Pluralismus", 
        "Kultur", 
        "Volkskultur", 
        "Lebensstil", 
        "Fotographie", 
        "soziologisch-kulturelle Aktivit\u00e4ten", 
        "art", 
        "acquis culturel", 
        "pluralisme culturel", 
        "culture", 
        "culture folklorique", 
        "style de vie", 
        "photographie", 
        "activit\u00e9s socio-culturelles", 
        "arte", 
        "heritage cultural", 
        "pluralism cultural", 
        "cultura", 
        "cultura popular", 
        "estilo de vida", 
        "fotografia", 
        "atividades socio-socio-cultural", 
        "arte", 
        "eredit\u00e0 culturale", 
        "pluralism culturale", 
        "coltura", 
        "coltura piega", 
        "stile di vita", 
        "fotographia", 
        "attivit\u00e0 socio-culturali", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2", 
        "\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/38879</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>38879</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8263</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8263</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8263</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Fot\u00f2grafs. Francesc Melci\u00f3n: Vietnam</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El programa \"Fot\u00f2grafs\" conversa amb Francesc Melci\u00f3n sobre la seva obra \"Vietnam\", amb fotografies que retraten la vida quotidiana del pa\u00eds.\r\n\r\nSegons Francesc Melci\u00f3n, la fotografia \u00e9s paraula amb llum, a m\u00e9s d'una passi\u00f3. Com a fot\u00f2graf, prefereix mostrar persones i, en especial, ensenyar com treballen i com es relacionen. En moltes de les seves fotografies, les protagonistes s\u00f3n les dones.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n            <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n            <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n            <string language=\"en\">culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura popular</string>\r\n            <string language=\"en\">folk culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura popular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n            <string language=\"en\">life style</string>\r\n            <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n            <string language=\"en\">photography</string>\r\n            <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats socioculturals</string>\r\n            <string language=\"en\">socio-cultural activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades socio-culturales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelles Erbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Pluralismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Volkskultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lebensstil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fotographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">soziologisch-kulturelle Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">acquis culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pluralisme culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture folklorique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">style de vie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">photographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9s socio-culturelles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">heritage cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pluralism cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura popular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fotografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividades socio-socio-cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">eredit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pluralism culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura piega</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">stile di vita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fotographia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 socio-culturali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2001-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8263</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8263</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-12-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-12-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-12-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:51:21.79Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H6M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4039</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4059</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4061</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5531</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Dimensi\u00f3 social i cultural del llenguatge gr\u00e0fico-pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6396</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7141</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El missatge visual i audiovisual per mitj\u00e0 de la imatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7145</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aproximaci\u00f3 als mitjans graficopl\u00e0stics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>298</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">patrimoni cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural heritage</string>\r\n                <string language=\"es\">patrimonio cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>302</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n                <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>499</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura popular</string>\r\n                <string language=\"en\">folk culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura popular</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n                <string language=\"en\">life style</string>\r\n                <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>970</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n                <string language=\"en\">photography</string>\r\n                <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1210</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats socioculturals</string>\r\n                <string language=\"en\">socio-cultural activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades socio-culturales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8263</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=35916</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=35916"
}