{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "activitat art\u00edstica", 
        "art activity", 
        "actividad art\u00edstica", 
        "educaci\u00f3 art\u00edstica", 
        "art education", 
        "educaci\u00f3n art\u00edstica", 
        "obra art\u00edstica", 
        "art work", 
        "obra art\u00edstica", 
        "imatge", 
        "image", 
        "imagen", 
        "fotografia", 
        "photography", 
        "fotograf\u00eda", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "kunst", 
        "kunstaktivit\u00e4t", 
        "kunstausbildung", 
        "kunstarbeit", 
        "Bild", 
        "Fotographie", 
        "politische Bewegung", 
        "art", 
        "activit\u00e9 d'art", 
        "\u00e9ducation d'art", 
        "travail d'art", 
        "image", 
        "photographie", 
        "mouvement politique", 
        "arte", 
        "atividade da arte", 
        "instru\u00e7\u00e3o da arte", 
        "trabalho de arte", 
        "imagem", 
        "fotografia", 
        "movimento pol\u00edtico", 
        "arte", 
        "attivit\u00e0 di arte", 
        "formazione di arte", 
        "opera d'arte", 
        "immagine", 
        "fotographia", 
        "movimento politico", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae", 
        "\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1", 
        "\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/38290</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>38290</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8204</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8204</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8204</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Fot\u00f2grafs. Roser Vilallonga: Del hambre y la palabra</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquesta edici\u00f3 de \"Fot\u00f2grafs\", Roser Vilallonga comenta la col\u00b7lecci\u00f3 \"Del hambre y la palabra\", on l'autora ha intentat captar l'ambient que es vivia durant la revoluci\u00f3 zapatista a M\u00e8xic, l'any 1998.\r\n\r\nD'una banda, Roser Vilallonga va fer instant\u00e0nies en alguns camps de despla\u00e7ats de M\u00e8xic, on el problema de la fam i la mala qualitat de vida era molt present; de l'altra, les fotografies volen reflectir que aquesta revoluci\u00f3 s'havia basat sobretot en la paraula i no tant en les armes. \r\n\r\nLa fot\u00f2grafa se sent molt unida a M\u00e8xic, on la seva fam\u00edlia es va haver d'exiliar. Tamb\u00e9 li consta que t\u00e9 un avantpassat que va ser la m\u00e0 dreta de Pancho Villa.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitat art\u00edstica</string>\r\n            <string language=\"en\">art activity</string>\r\n            <string language=\"es\">actividad art\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 art\u00edstica</string>\r\n            <string language=\"en\">art education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n art\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">obra art\u00edstica</string>\r\n            <string language=\"en\">art work</string>\r\n            <string language=\"es\">obra art\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">imatge</string>\r\n            <string language=\"en\">image</string>\r\n            <string language=\"es\">imagen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n            <string language=\"en\">photography</string>\r\n            <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunstaktivit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunstausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunstarbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bild</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fotographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Bewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9 d'art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation d'art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail d'art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">image</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">photographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividade da arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o da arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho de arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">imagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fotografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 di arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">opera d'arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immagine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fotographia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2001-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8204</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8204</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2001-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:24:33.79Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H7M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5491</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llenguatge visual i pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5531</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Dimensi\u00f3 social i cultural del llenguatge gr\u00e0fico-pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6950</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El m\u00f3n actual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7141</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El missatge visual i audiovisual per mitj\u00e0 de la imatge</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>92</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitat art\u00edstica</string>\r\n                <string language=\"en\">art activity</string>\r\n                <string language=\"es\">actividad art\u00edstica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>93</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 art\u00edstica</string>\r\n                <string language=\"en\">art education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n art\u00edstica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>97</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">obra art\u00edstica</string>\r\n                <string language=\"en\">art work</string>\r\n                <string language=\"es\">obra art\u00edstica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">imatge</string>\r\n                <string language=\"en\">image</string>\r\n                <string language=\"es\">imagen</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>970</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n                <string language=\"en\">photography</string>\r\n                <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8204</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=35741</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=35741"
}