{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "emocions", 
        "emotions", 
        "vida quotidiana", 
        "everyday life", 
        "vida cotidiana", 
        "malaltia", 
        "illness", 
        "enfermedad", 
        "medicina", 
        "medicine", 
        "medicina", 
        "formaci\u00f3 per a infermeria", 
        "nursing education", 
        "formaci\u00f3n para enfermer\u00eda", 
        "opini\u00f3 p\u00fablica", 
        "public opinion", 
        "discriminaci\u00f3 social", 
        "social discrimination", 
        "discriminaci\u00f3n social", 
        "integraci\u00f3 social", 
        "social integration", 
        "integraci\u00f3n social", 
        "vida social", 
        "social life", 
        "vida social", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "Gef\u00fchle", 
        "t\u00e4gliche Lebensdauer", 
        "Krankheit", 
        "Medizin", 
        "Krankenpflegeausbildung", 
        "\u00f6ffentliche Meinung", 
        "Sozialunterscheidung", 
        "Sozialintegration", 
        "Soziallebensdauer", 
        "Gesellschaft", 
        "\u00e9motions", 
        "vie quotidienne", 
        "maladie", 
        "m\u00e9decine", 
        "\u00e9ducation de soins", 
        "opinion publique", 
        "discrimination sociale", 
        "int\u00e9gration sociale", 
        "la vie sociale", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "emo\u00e7\u00f5es", 
        "vida di\u00e1ria", 
        "doen\u00e7a", 
        "medicina", 
        "instru\u00e7\u00e3o dos cuidados", 
        "opini\u00e3o p\u00fablica", 
        "discrimina\u00e7\u00e3o social", 
        "integra\u00e7\u00e3o social", 
        "vida social", 
        "sociedade", 
        "emozioni", 
        "vita di tutti i giorni", 
        "malattia", 
        "medicina", 
        "formazione di professione d'infermiera", 
        "opinione pubblica", 
        "distinzione sociale", 
        "integrazione sociale", 
        "vita sociale", 
        "societ\u00e0", 
        "\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u03b1\u03c3\u03b8\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1", 
        "\u03b9\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae \u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35286</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35286</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8698</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8698</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8698</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Sense embuts. S\u00edndrome de Down</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">A \"Sense embuts\", vuit homes i dones amb s\u00edndrome de Down parlen de la seva vida i d'aspectes com ara l'escola, la feina o l'amor.\r\n\r\nA Catalunya hi viuen unes tres mil persones amb s\u00edndrome de Down. L'esperan\u00e7a de vida que tenen \u00e9s vint anys m\u00e9s curta que la de la poblaci\u00f3 en general. Abans de les t\u00e8cniques de detecci\u00f3 prenatal, a Catalunya naixien entre cent  i cent deu nens amb s\u00edndrome de Down a l'any. \r\n\r\nLa Mireia, en Juan Miguel, la S\u00f2nia, en Jordi, l'Andy, la Montse, l'Anna i en Jordi s\u00f3n homes i dones amb la s\u00edndrome de Down. Tenen un cromosoma m\u00e9s del compte i aix\u00f2 els provoca, entre altres coses, dificultats en l'aprenentatge i algunes limitacions serioses en la vida quotidiana. Per\u00f2 no els impedeix treballar al Parlament, conduir, tenir parella, estudiar piano o exigir als pares que els deixin una mica tranquils. I, sobretot, no els impedeix mirar la vida, els altres i mirar-se a si mateixos amb un sentit de l'humor inesperat. \r\n\r\nTots expliquen quan i com van saber que tenien la s\u00edndrome de Down i qu\u00e8 van sentir. Tamb\u00e9 valoren si s'accepten i s'agraden i parlen de la seva etapa escolar, de l'amor i la parella, de la possibilitat de tenir fills, d'independitzar-se, dels pares, de la feina i dels amics.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">emocions</string>\r\n            <string language=\"en\">emotions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida quotidiana</string>\r\n            <string language=\"en\">everyday life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida cotidiana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">malaltia</string>\r\n            <string language=\"en\">illness</string>\r\n            <string language=\"es\">enfermedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">medicina</string>\r\n            <string language=\"en\">medicine</string>\r\n            <string language=\"es\">medicina</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">formaci\u00f3 per a infermeria</string>\r\n            <string language=\"en\">nursing education</string>\r\n            <string language=\"es\">formaci\u00f3n para enfermer\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">opini\u00f3 p\u00fablica</string>\r\n            <string language=\"en\">public opinion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discriminaci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social discrimination</string>\r\n            <string language=\"es\">discriminaci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n            <string language=\"en\">social integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n            <string language=\"en\">social life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gef\u00fchle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">t\u00e4gliche Lebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krankheit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Medizin</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krankenpflegeausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00f6ffentliche Meinung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialunterscheidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialintegration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziallebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9motions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vie quotidienne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">maladie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m\u00e9decine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation de soins</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">opinion publique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">discrimination sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">emo\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida di\u00e1ria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">doen\u00e7a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">medicina</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o dos cuidados</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">opini\u00e3o p\u00fablica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">discrimina\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">emozioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita di tutti i giorni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">malattia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">medicina</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di professione d'infermiera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">opinione pubblica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">distinzione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c3\u03b8\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03ae \u03b3\u03bd\u03ce\u03bc\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8698</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8698</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:03:08.11Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H25M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4047</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La relaci\u00f3 amb els altres</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4054</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6326</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6802</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La gen\u00e8tica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8487</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8491</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">H\u00e0bits de salut i estils de vida</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>421</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">emocions</string>\r\n                <string language=\"en\">emotions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>458</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida quotidiana</string>\r\n                <string language=\"en\">everyday life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida cotidiana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>629</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">malaltia</string>\r\n                <string language=\"en\">illness</string>\r\n                <string language=\"es\">enfermedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>801</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">medicina</string>\r\n                <string language=\"en\">medicine</string>\r\n                <string language=\"es\">medicina</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>909</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">formaci\u00f3 per a infermeria</string>\r\n                <string language=\"en\">nursing education</string>\r\n                <string language=\"es\">formaci\u00f3n para enfermer\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1047</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">opini\u00f3 p\u00fablica</string>\r\n                <string language=\"en\">public opinion</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1197</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discriminaci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social discrimination</string>\r\n                <string language=\"es\">discriminaci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1199</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 social</string>\r\n                <string language=\"en\">social integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>140000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Societat</string>\r\n                <string language=\"en\">Society</string>\r\n                <string language=\"es\">Sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8698</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=38373</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=38373"
}