{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "hist\u00f2ria de l'art", 
        "history of arts", 
        "historia del arte", 
        "malaltia", 
        "illness", 
        "enfermedad", 
        "hist\u00f2ria medieval", 
        "medieval history", 
        "historia medieval", 
        "mar", 
        "sea", 
        "mar", 
        "guerra", 
        "war", 
        "guerra", 
        "Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum", 
        "Cross-curricular/extra-curricular activities", 
        "Activitates fuera de programa y transversales", 
        "historische Person", 
        "Geschichte von k\u00fcnsten", 
        "Krankheit", 
        "mittelalterliche Geschichte", 
        "Meer", 
        "Krieg", 
        "Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten", 
        "personne historique", 
        "histoire des arts", 
        "maladie", 
        "histoire m\u00e9di\u00e9vale", 
        "mer", 
        "guerre", 
        "Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "history das artes", 
        "doen\u00e7a", 
        "history medieval", 
        "mar", 
        "guerra", 
        "Atividades de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "persona storica", 
        "storia delle arti", 
        "malattia", 
        "storia medioevale", 
        "mare", 
        "guerra", 
        "Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd", 
        "\u03b1\u03c3\u03b8\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1", 
        "\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35965</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35965</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/922</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/922</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/922</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Mem\u00f2ria de Catalunya / Cr\u00e9ixer sota la crisi</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Mem\u00f2ria de Catalunya\" dedica aquest cap\u00edtol al segle XIV, un \u00e8tapa de gran plenitud, amb l'expansi\u00f3 mar\u00edtima pel Mediterrani, que va posar fi a situacions de crisi social i econ\u00f2mica i amb el comprom\u00eds de Casp per solucionar els problemes successoris.\r\n\r\nLa Catalunya de comen\u00e7aments del segle XIV, amb el regnat de Jaume II el Just, \u00e9s la de m\u00e0xima expansi\u00f3 pel Mediterrani. El monarca catal\u00e0 va regnar tamb\u00e9 a Sardenya i C\u00f2rsega i va recuperar la zona d'Alacant a Guardamar. La continu\u00eftat sobre Sic\u00edlia la va assegurar el seu germ\u00e0, Frederic.\r\n\r\nEn aquesta etapa, despr\u00e9s de la lluita dels almog\u00e0vers contra els turcs, es va produir un conflicte amb les autoritats gregues. L'assassinat del cabdill almog\u00e0ver Roger de Flor va ser l'espurna de la revolta coneguda com \"venjan\u00e7a catalana\". Ramon Muntaner, protagonista i testimoni presencial, en va deixar testimoni a la seva \"Cr\u00f2nica\".\r\n\r\nEl regnat de Jaume II va comportar un refor\u00e7ament de l'autoritat reial i la incorporaci\u00f3 definitiva a la seva sobirania de la Vall d'Aran, l'any 1313. En l'\u00e0mbit cultural, l'any 1300 va crear la Universitat de Lleida, la primera de la Corona d'Arag\u00f3, i va donar suport a figures com ara el metge Arnau de Vilanova o l'escriptor Ramon Llull.\r\n\r\nDespr\u00e9s de la mort de Jaume II, el regne va passar a mans del seu fill Alfons el Benigne, despr\u00e9s de la ren\u00fancia del primog\u00e8nit, Jaume. \r\n\r\nDurant el regnat de Pere el Cerimoni\u00f3s, Catalunya va viure una davallada del seu pes pol\u00edtic, en benefici primer de Val\u00e8ncia i, despr\u00e9s, de Castella. L'any 1348, una gran epid\u00e8mia de pesta negra hi va tenir efectes devastadors. A m\u00e9s, a la crisi demogr\u00e0fica i la falta d'aliments es van unir plagues i terratr\u00e8mols.\r\n\r\nUn fet important d'aquesta etapa va ser la constituci\u00f3 de la Generalitat, l'any 1359, a les corts de Cervera. Tamb\u00e9 va ser un \u00e8poca d'esplendor del g\u00f2tic, amb edificis singulars a Barcelona (Drassanes, Santa Maria del Mar, Consell de Cent, Palau Reial...) i a la resta de Catalunya.\r\n\r\nA Pere el Cerimoni\u00f3s el va substituir el seu fill Joan I el Ca\u00e7ador, que va protegir figures de lletres com Bernat Metge. En morir sense descend\u00e8ncia, el regne va passar al seu germ\u00e0 Mart\u00ed I l'Hum\u00e0, que tamb\u00e9 va morir sense descend\u00e8ncia l'any 1410. Despr\u00e9s de dos anys d'interregne, el problema successori es resoldria amb el comprom\u00eds de Casp. Aquesta va ser la fi de la dinastia de la casa de Barcelona, vigent des dels temps de Guifr\u00e9 el Pel\u00f3s.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de l'art</string>\r\n            <string language=\"en\">history of arts</string>\r\n            <string language=\"es\">historia del arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">malaltia</string>\r\n            <string language=\"en\">illness</string>\r\n            <string language=\"es\">enfermedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n            <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mar</string>\r\n            <string language=\"en\">sea</string>\r\n            <string language=\"es\">mar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n            <string language=\"en\">war</string>\r\n            <string language=\"es\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n            <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte von k\u00fcnsten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krankheit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">mittelalterliche Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Meer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire des arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">maladie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire m\u00e9di\u00e9vale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">guerre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history das artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">doen\u00e7a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history medieval</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">mar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Atividades de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia delle arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">malattia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia medioevale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">mare</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c3\u03b8\u03ad\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b8\u03ac\u03bb\u03b1\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/922</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/922</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:06:59.95Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H27M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2628</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2630</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitat econ\u00f2mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6746</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fets rellevants i caracteritzaci\u00f3 del llegat hist\u00f2ric hisp\u00e0nic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6932</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'art occidental en el m\u00f3n medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de l'art</string>\r\n                <string language=\"en\">history of arts</string>\r\n                <string language=\"es\">historia del arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>629</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">malaltia</string>\r\n                <string language=\"en\">illness</string>\r\n                <string language=\"es\">enfermedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>802</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria medieval</string>\r\n                <string language=\"en\">medieval history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia medieval</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1154</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mar</string>\r\n                <string language=\"en\">sea</string>\r\n                <string language=\"es\">mar</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70070</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n                <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/922</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17585</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17585"
}