{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Opetushallitus"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/222583</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>222583</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>fnbe</catalog>\r\n    <entry>http://www.edu.fi//oppimateriaalit/kultakausi</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.edu.fi//oppimateriaalit/kultakausi</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>fnbe</catalog>\r\n            <entry>http://www.edu.fi//oppimateriaalit/kultakausi</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Golden Age of Finnish Visual Arts</string>\r\n            <string language=\"fi\">Suomen Kuvataiteen Kultakausi</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das goldene Alter der finnischen Sichtk\u00fcnste</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00e2ge d'or des arts visuels finlandais</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A idade dourada das artes visuais finnish</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'et\u00e0 dorata delle arti visive finlandesi</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c7\u03c1\u03c5\u03c3\u03ae \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03b9\u03bd\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La edad de oro de los artes visuales finlandeses</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fi</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">A website prepared for education use about the golden age of Finnish visual arts. It is confined to the years 1865-1931 and Akseli Gallen-Kallela serves as the guide. Other makers in Finnish art as well as the events of general history proceed in a timeline alongside his life and works. The Golden Age includes tasks both for completion on the website and for use in lessons.</string>\r\n            <string language=\"fi\">Opetusk\u00e4ytt\u00f6\u00f6n valmistettu verkkosivusto Suomen kuvataiteen kultakaudesta. Se rajoittuu vuosiin 1865-1931 ja sen oppaana toimii Akseli Gallen-Kallela. H\u00e4nen el\u00e4m\u00e4ns\u00e4 ja teostensa rinnalla kulkevat aikajanalla Suomen taiteen muut tekij\u00e4t teoksineen sek\u00e4 yleisen historian tapahtumat. Kultakaudessa on teht\u00e4vi\u00e4 sek\u00e4 sivustolla suoritettavaksi ett\u00e4 oppitunnille viet\u00e4viksi.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"fi\">Opetushallitus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eine Web site bereitete sich f\u00fcr Ausbildung \r\nGebrauch \u00fcber das goldene Alter der finnischen Sichtk\u00fcnste vor. \r\nSie wird auf den Jahren 1865-1931 begrenzt und Akseli \r\nGallen-Kallela dient als die Anleitung. Andere Hersteller in der\r\nfinnischen kunst sowie die F\u00e4lle der allgemeinen Geschichte fahren in\r\nein timeline neben seiner Lebensdauer und Arbeiten fort. Das \r\ngoldene Alter schlie\u00dft Aufgaben f\u00fcr Beendigung auf der Web site und \r\nf\u00fcr Gebrauch in den Lektionen ein.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Un site Web s'est pr\u00e9par\u00e9 \u00e0 l'utilisation \r\nd'\u00e9ducation au sujet de l'\u00e2ge d'or des arts visuels finlandais. \r\nIl est confin\u00e9 aux ann\u00e9es 1865-1931 et Akseli Gallen-Kallela \r\nsert de guide. D'autres g\u00e9n\u00e9rateurs dans l'art finlandais \r\naussi bien que les \u00e9v\u00e9nements de l'histoire g\u00e9n\u00e9rale proc\u00e8dent \r\ndans une chronologie \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la sa vie et travaux. L'\u00e2ge \r\nd'or inclut charge pour l'accomplissement sur le site Web et \r\npour l'usage dans les le\u00e7ons.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Um Web site preparou-se para o uso da instru\u00e7\u00e3o \r\nsobre a idade dourada das artes visuais finnish. \u00c9 confinado \r\naos anos 1865-1931 e Akseli Gallen-Kallela serve como a guia. \r\nOutros fabricantes na arte finnish as.well.as os eventos do \r\nhistory geral proseguem em um timeline ao lado de seus vida e \r\ntrabalhos. A idade dourada inclui tarefas  para a conclus\u00e3o no \r\nWeb site e para o uso nas li\u00e7\u00f5es.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Un Web site si \u00e8 preparato per uso di formazione \r\ncirca l'et\u00e0 dorata delle arti visive finlandesi. \u00c8 limitato \r\nagli anni 1865-1931 ed Akseli Gallen-Kallela serve da guida. \r\nAltri creatori nell'arte finlandese cos\u00ec come gli eventi di \r\nstoria generale continuano in un timeline accanto alla suoi vita ed \r\nimpianti. L'et\u00e0 dorata include le mansioni sia per \r\ncompletamento sul Web site che per uso nelle lezioni.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03c5\u03c3\u03ae \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03b9\u03bd\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd. \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ad\u03c4\u03b7 1865-1931 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nAkseli \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b5\u03bd- Kallela \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c9\u03c2 \u03bf \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2. \u0391\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c6\u03b9\u03bd\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c7\u03c9\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c5\u03c0\u03cc\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \r\n\u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5. \u0397 \u03c7\u03c1\u03c5\u03c3\u03ae \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03ce\u03b4\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd\r\n\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Un Web site se prepar\u00f3 para el uso de la \r\neducaci\u00f3n sobre la edad de oro de los artes visuales finlandeses. \r\nSe confina a los a\u00f1os 1865-1931 y Akseli Gallen-Kallela sirve \r\ncomo la gu\u00eda. Otros fabricantes en el arte finland\u00e9s as\u00ed como\r\nlos acontecimientos de la historia general proceden en un timeline \r\njunto a su vida y trabajos. La edad de oro incluye tareas para \r\nla terminaci\u00f3n en el Web site y para el uso en lecciones.</string>\r\n          </description>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Tuija M\u00f6tt\u00f6nen\r\nn:M\u00f6tt\u00f6nen;Tuija\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:&amp;amp;al\r\nn:&amp;amp;al\r\norg:&amp;amp;al\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Opetushallitus\r\nn:Opetushallitus\r\norg:Opetushallitus\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:fnbe.profium.com:http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/12B19449-4267-6CC0-BC52-6A2D3D845FDB</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>profium</catalog>\r\n            <entry>http://www.oph.fi/profium/2008/01/material/12B19449-4267-6CC0-BC52-6A2D3D845FDB</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Pekka Pirhonen\r\nn:Pirhonen;Pekka \r\norg:Humap\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nN:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nORG:National Centre for Technology in Education (NCTE0\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T11:49:20.64Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>glossary</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">12-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">\u00a9 Kuvataiteilijat ja Kuvasto ry 1998.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>93</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>492</id>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1160</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>fnbe</catalog>\r\n      <entry>http://www.edu.fi//oppimateriaalit/kultakausi</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu.fi//oppimateriaalit/kultakausi</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu.fi//oppimateriaalit/kultakausi"
}