{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107651</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107651</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206695</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Last Days of a President: Films of McKinley and the Pan-American Exposition, 1901</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die letzten Tage eines Pr\u00e4sidenten: Filme \r\nvon McKinley und Wanne-Amerikanischen von Exposition, 1901</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les derniers jours d'un pr\u00e9sident : Films \r\nde McKinley et d'Exposition Casserole-Am\u00e9ricain, 1901</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os \u00faltimos dias de um presidente: \r\nPel\u00edculas de McKinley e da Exposi\u00e7\u00e3o Bandeja-Americana, 1901</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gli ultimi giorni di un presidente: \r\nPellicole di McKinley e dell'Exposition Vaschetta-Americana, \r\n1901</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03a0\u03c1\u03bf\u03ad\u03b4\u03c1\u03bf\u03c5: \u03a4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b5\u03c2 \r\nMcKinley \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2, 1901</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los d\u00edas pasados de un presidente: \r\nPel\u00edculas de McKinley y de la Exposition Cacerola-Americana, \r\n1901</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">provides 28 films that include footage of the Pan-American Exposition in Buffalo, President McKinley at his second inauguration, and McKinley's funeral. Two brief essays recall the politics and status of the U.S. at the turn of the century.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">stellt 28 Filme zur Verf\u00fcgung, die Gesamtl\u00e4nge \r\nder Wanne-Amerikanischen Ausstellung im B\u00fcffel, Pr\u00e4sident McKinley \r\nan seiner zweiten Einweihung und am Begr\u00e4bnis McKinleys \r\neinschlie\u00dfen. Zwei kurze Versuche erinnern an die Politik und \r\nden Status der VEREINIGTEN STAATEN an der Jahrhundertwende.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">fournit 28 films qui incluent la longueur de \r\nl'exposition Casserole-Am\u00e9ricaine \u00e0 Buffalo, le Pr\u00e9sident McKinley \r\n\u00e0 sa deuxi\u00e8me inauguration, et \u00e0 enterrement de McKinley. \r\nDeux brefs essais rappellent la politique et le mode des \r\nETATS-UNIS \u00e0 la fin du si\u00e8cle.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fornece 28 pel\u00edculas que incluem o footage da \r\nexposi\u00e7\u00e3o Bandeja-Americana no b\u00fafalo, presidente McKinley em seu \r\nsegundo inauguration, e em funeral de McKinley. Dois essays \r\nbreves recordam a pol\u00edtica e o status dos ESTADOS UNIDOS na volta do \r\ns\u00e9culo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fornisce 28 pellicole che includono il metraggio \r\ndell'esposizione Vaschetta-Americana in Buffalo, il presidente \r\nMcKinley alla sua seconda inaugurazione ed al funerale del McKinley. \r\nDue brevi saggi ricordano la politica e la condizione degli \r\nSTATI UNITI alla fine del secolo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 28 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \u03bc\u03ae\u03ba\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \r\n\u03c0\u03cc\u03b4\u03b7\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b2\u03bf\u03cd\u03b2\u03b1\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2, \u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 \r\nMcKinley \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b1\u03c3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b7\u03b4\u03b5\u03af\u03b1 \r\nMcKinley's. \u0394\u03cd\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b9\u03b1 \u03c5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u0397\u03a0\u0391 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cd\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">proporciona a 28 pel\u00edculas que incluyan la \r\ncantidad de la exposici\u00f3n Cacerola-Americana en el b\u00fafalo, \r\npresidente McKinley en su segunda inauguraci\u00f3n, y el entierro de \r\nMcKinley. Dos ensayos abreviados recuerdan la pol\u00edtica y el \r\nestatus de los ESTADOS UNIDOS al final del siglo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206695</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107651</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-last-days-of-a-president-films-of-mckinley-and-the-pan-american-exposition-1901</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-last-days-of-a-president-films-of-mckinley-and-the-pan-american-exposition-1901"
}