{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108545</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108545</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770212195</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Sound, Physics and Music</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ton, Physik und Musik</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Bruit, physique et musique</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Som, f\u00edsica e m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Suono, fisica e musica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0389\u03c7\u03bf\u03c2, \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Sonido, f\u00edsica y m\u00fasica</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">For middle school and up, a short course that explains acoustics (the physics of sound waves) as it relates to music and musical instruments. Suggestions for presenting some of the concepts to younger students are included.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">F\u00fcr mittlere Schule und up, ein kurzer Kurs, der \r\nAkustik erkl\u00e4rt (die Physik der Schallwellen) wie sie auf Musik- und \r\nMusikalinstrumenten in Verbindung steht. Vorschl\u00e4ge f\u00fcr das \r\nDarstellen einige der Konzepte j\u00fcngeren Kursteilnehmern sind \r\nenthalten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pour le coll\u00e8ge et levez, un cours court qui \r\nexplique l'acoustique (la physique des vagues saines) comme elle \r\nassocie aux instruments de musique et de musical. Les \r\nsuggestions pour pr\u00e9senter certains des concepts \u00e0 de plus jeunes \r\n\u00e9tudiants sont incluses.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Para a escola m\u00e9dia e levante, um curso curto que\r\nexplique a ac\u00fastica (a f\u00edsica de ondas sadias) como se relaciona aos\r\ninstrumentos da m\u00fasica e do musical. As sugest\u00f5es para \r\napresentar alguns dos conceitos a uns estudantes mais novos s\u00e3o \r\ninclu\u00eddas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Per la scuola centrale ed aumenti, un corso corto \r\nche spiega l'acustica (fisica delle onde sonore) come si riferisce \r\nagli strumenti di musical e di musica. I suggerimenti per \r\npresentare alcuni dei concetti agli allievi pi\u00f9 giovani sono inclusi.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b7\r\n\u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03b5\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae (\u03b7 \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03b3\u03b9\u03ce\u03bd \r\n\u03ba\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd) \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b1. \u039f\u03b9 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03b5\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2\r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Para la escuela media y suba, un curso corto que \r\nexplique la ac\u00fastica (la f\u00edsica de ondas ac\u00fasticas) como se \r\nrelaciona con los instrumentos de la m\u00fasica y del musical. Las \r\nsugerencias para presentar algunos de los conceptos a estudiantes m\u00e1s\r\nj\u00f3venes son incluidas.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CATHERINE SCHMIDT-JONES\r\nFN:CATHERINE SCHMIDT-JONES\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770212195</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution 1.0</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108545</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/sound-physics-and-music</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/sound-physics-and-music"
}