{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107342</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107342</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207211</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Knife River: Early Village Life on the Plains</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Messer-Flu\u00df: Fr\u00fche Dorf-Lebensdauer auf \r\nden Ebenen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fleuve de Couteau : La vie t\u00f4t de village \r\nsur les plaines</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Rio Da Faca: Vida adiantada da vila nas \r\nplan\u00edcies</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Fiume Della Lama: Vita in anticipo del \r\nvillaggio sulle pianure</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03bf\u03c4\u03b1\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c7\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd: \u03a0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd \u03b6\u03c9\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03b4\u03b9\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">R\u00edo Del Cuchillo: Vida temprana de la aldea\r\nen los llanos</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">describes village life in the Hidatsa and Mandan tribes during the peak of their culture in the early 19th century (North Dakota). It helps students compare information about these seasonally nomadic Plains villagers with the more popularized film and textbook history of nomadic horse-culture Indians such as the Lakota and Cheyenne.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">beschreibt das Dorfleben in den Hidatsa und Mandan\r\nSt\u00e4mmen w\u00e4hrend der Spitze ihrer Kultur im fr\u00fchen 19. Jahrhundert \r\n(North Dakota). Es hilft Kursteilnehmern, Informationen \u00fcber \r\ndiese saisonal nomadischen Ebenen Dorfbewohner mit der popularisierten\r\nFilm- und Lehrbuchgeschichte der nomadischen Pferd-Kultur Inder wie \r\ndes Lakota und des Cheyennes zu vergleichen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9crit la vie de village dans les tribus de \r\nHidatsa et de Mandan pendant la cr\u00eate de leur culture au 19\u00e8me \r\nsi\u00e8cle t\u00f4t (Dakota du nord). Il aide des \u00e9tudiants \u00e0 \r\ncomparer des informations sur ces villageois de fa\u00e7on saisonni\u00e8re \r\nnomades de plaines \u00e0 l'histoire plus popularis\u00e9e de film et de \r\nmanuel des Indiens nomades de cheval-culture tels que le Lakota et \r\nCheyenne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">descreve a vida da vila nos tribes de Hidatsa e de\r\nMandan durante o pico de sua cultura no 1\u00f8 s\u00e9culo adiantado (dakota \r\nnorte). Ajuda a estudantes comparar a informa\u00e7\u00e3o sobre estes \r\nalde\u00f5es seasonally nomadic das plan\u00edcies com o history popularized \r\nda pel\u00edcula e do textbook de indians nomadic da cavalo-cultura tais \r\ncomo o Lakota e o Cheyenne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">descrive la vita del villaggio nelle trib\u00f9 di \r\nMandan e di Hidatsa durante il picco della loro coltura nel \r\ndiciannovesimo secolo in anticipo (il Dakota del Nord). Aiuta \r\ngli allievi a paragonare le informazioni su questi villagers secondo \r\nla stagione nomadi delle pianure alla storia diffusa del manuale e \r\ndella pellicola degli indiani nomadi della cavallo-coltura quali il \r\nLakota e Cheyenne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03bf\u03cd \u03b6\u03c9\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c5\u03bb\u03ad\u03c2 Hidatsa \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 Mandan \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03b9\u03c7\u03bc\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2\r\n\u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 19$\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 (\u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u039d\u03c4\u03b1\u03ba\u03cc\u03c4\u03b1). \u0392\u03bf\u03b7\u03b8\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac\r\n\u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03b5\u03b4\u03b9\u03ac\u03b4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03b5\u03b3\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03b9\u03b4\u03af\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf-\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u0399\u03bd\u03b4\u03bf\u03af \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf \r\nLakota \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf Cheyenne.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">describe vida de la aldea en las tribus de Hidatsa\r\ny de Mandan durante el pico de su cultura en el diecinueveavo siglo \r\ntemprano (Dakota del Norte). Ayuda a estudiantes a comparar la \r\ninformaci\u00f3n sobre estos aldeanos estacional n\u00f3madas de los llanos \r\ncon la historia popularizada de la pel\u00edcula y del libro de textos de \r\nlos indios n\u00f3madas de la caballo-cultura tales como el Lakota y la \r\nCheyenne.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207211</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107342</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/knife-river-early-village-life-on-the-plains</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/knife-river-early-village-life-on-the-plains"
}