{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108607</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108607</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086410</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Letters to the Editor about Alan Paton's 1954 Article \" The Negro in America Today\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Leserbriefe \u00fcber Alan Patons Artikel 1954 \"der \r\nSchwarze in Amerika heute\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Lettres \u00e0 l'\u00e9diteur au sujet de l'article 1954 \r\nd'Alan Paton \"le n\u00e8gre en Am\u00e9rique aujourd'hui\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Letras ao editor sobre o artigo 1954 de Alan Paton \r\n\"o negro em Am\u00e9rica hoje\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lettere all'editore circa l'articolo 1954 di Alan \r\nPaton \"il negro in America oggi\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1954 \u03c4\u03bf\u03c5\r\nAlan Paton's \"\u03bf \u03bd\u03ad\u03b3\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03ae\u03bc\u03b5\u03c1\u03b1\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cartas al editor sobre el art\u00edculo 1954 de Alan \r\nPaton \"el negro en Am\u00e9rica hoy\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Alan Paton's first novel, Cry, the Beloved Country (1948), communicated the tragic dimensions of South Africa's system of apartheid to a world audience. In 1954, Paton was asked by Collier's magazine to observe and interview Americans about this country's system of racial segregation. In the first of two articles, Paton reported on race relations in Washington, D.C. and in the Deep South around the time that the Supreme Court declared that segregated \" separate but equal\" public schools were unconstitutional in its landmark Brown v. Board of Education ruling. The following letters to the editor express a range of reactions to the Court' s decision and to Paton' s undisguised support for the ongoing \" war against segregation.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Alan Patons erster Roman, Schrei, geliebte Country\r\n(1948), teilte die tragischen Ma\u00dfe von System S\u00fcdafrikas von \r\nApartheid zu einem Weltpublikum mit. 1954 wurde Paton durch \r\nZeitschrift Colliers gebeten, Amerikaner \u00fcber System dieses Landes \r\nder rassischen Abtrennung zu beobachten und zu interviewen. Im \r\nersten von zwei Artikeln, berichtete Paton \u00fcber Rennenrelationen in \r\nWashington, Gleichstrom und im tiefen S\u00fcden um die Zeit, der das \r\nH\u00f6chste Gericht erkl\u00e4rte, da\u00df getrennte \"unterschiedliche aber \r\ngleiche\" allgemeine Schulen in seinem Brett des Grenzstein Braun-V. \r\nAusbildung des Anordnens verfassungswidrig waren. Die folgenden \r\nLeserbriefe dr\u00fccken eine Strecke der Reaktionen zum Gericht ' s \r\nEntscheidung aus und zu Paton ' undisguised s Support f\u00fcr den \r\nfortw\u00e4hrenden \"Krieg gegen Abtrennung.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le premier roman d'Alan Paton, cri, Country\r\naim\u00e9 (1948), a communiqu\u00e9 les dimensions tragiques du syst\u00e8me \r\nDu sud de l'Afrique de la s\u00e9gr\u00e9gation \u00e0 une assistance du \r\nmonde. En 1954, Paton a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 par le magazine de \r\nCollier \u00e0 observer et interviewer des Am\u00e9ricains au sujet du \r\nsyst\u00e8me de ce pays de la s\u00e9gr\u00e9gation raciale. Dans le premier\r\nde deux articles, Paton a rendu compte des relations inter-raciales \u00e0\r\nWashington, C.C et dans les Sud profonds autour du temps que \r\nla cour supr\u00eame a d\u00e9clar\u00e9 que les \u00e9coles d'Etat \"s\u00e9par\u00e9es mais \r\n\u00e9gales\" isol\u00e9es \u00e9taient inconstitutionnelles dans son panneau du \r\nbrun v. de borne limite de r\u00e9gner d'\u00e9ducation. Les lettres \r\nsuivantes \u00e0 l'\u00e9diteur expriment un intervalle des r\u00e9actions au \r\nsoutien de manifeste de s \u00e0 Paton de cour 'd\u00e9cision de s et 'de la\r\n\"guerre continue contre la s\u00e9gr\u00e9gation.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A primeira novela de Alan Paton, grito, Pa\u00eds \r\nbeloved (1948), comunicou as dimens\u00f5es tr\u00e1gicas do sistema de \r\n\u00c1frica do Sul do apartheid a uma audi\u00eancia do mundo. Em 1954, \r\nPaton foi pedido pelo compartimento de Collier para observar e \r\nentrevistar americanos sobre o sistema deste pa\u00eds do segregation \r\nracial. No primeiro de dois artigos, Paton relatou nas \r\nrela\u00e7\u00f5es de ra\u00e7a em Washington, C.C. e no sul profundo em torno do \r\ntempo que a corte suprema declarou que as escolas p\u00fablicas \"separadas\r\nmas iguais\" segregadas eram unconstitutional em sua placa do marrom v.\r\ndo marco de governar da instru\u00e7\u00e3o. As seguintes letras ao \r\neditor expressam uma escala das rea\u00e7\u00f5es \u00e0 corte ' decis\u00e3o de s e a\r\nPaton ' s undisguised a sustenta\u00e7\u00e3o para a \"guerra ongoing de \r\nencontro ao segregation.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il primo romanzo di Alan Paton, Grida, \r\nil Country caro (1948), ha comunicato le dimensioni tragiche del \r\nsistema della Sudafrica di segregazione ad un pubblico del mondo. \r\nIn 1954, Paton \u00e8 stato chiesto dallo scomparto del Collier di \r\nosservare ed intervistare gli Americani circa il sistema di questo \r\npaese della segregazione razziale. Nel primo di due articoli, \r\nPaton ha segnalato sui rapporti di corsa in Washington, DC e nel sud \r\nprofondo intorno al tempo che la Corte suprema ha dichiarato che le \r\n\"public school\" \"separate ma uguali\" segregate erano inconstituzionali\r\nnel relativo Bordo di colore marrone v. del limite di \r\nregolamento di formazione. Le lettere seguenti all'editore \r\nesprimono una gamma di reazioni alla corte 'decisione di s ed a Paton \r\n'la s undisguised il sostegno \"la guerra continua contro la \r\nsegregazione.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03bc\u03c5\u03b8\u03b9\u03c3\u03c4\u03cc\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Alan Paton's, \u03ba\u03c1\u03b1\u03c5\u03b3\u03ae, \u03b7 \r\n\u03b1\u03b3\u03b1\u03c0\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 (1948), \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03af\u03b2\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1\u03c2 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03b1\u03c1\u03c4\u03c7\u03ac\u03b9\u03bd\u03c4 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \r\n\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03b1\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf. \u03a4\u03bf 1954, Paton \u03ba\u03bb\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03b1\u03ba\u03c9\u03c1\u03cd\u03c7\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd. \u03a3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03b4\u03cd\u03bf \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03c9\u03bd, Paton \u03c5\u03c0\u03ad\u03b2\u03b1\u03bb\u03b5 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\r\n\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03ac\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd, \u03a3\u03a5\u039d\u0395\u03a7\u0388\u03a3 \u03a1\u0395\u038e\u039c\u0391 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b2\u03b1\u03b8\u03cd \u03bd\u03cc\u03c4\u03bf \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \r\n\u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \"\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03af\u03c3\u03b1\" \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \r\n\u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03c1\u03cc\u03c3\u03b7\u03bc\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 Brown V. Board \r\n\u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2. \u039f\u03b9 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae \u03b5\u03ba\u03c6\u03c1\u03ac\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 \"s \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c0\u03c4\u03b7 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b7 Paton\" s \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1 \"\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La primera novela de Alan Paton, grito, Country \r\nquerido (1948), comunic\u00f3 las dimensiones tr\u00e1gicas del sistema de \r\nSur\u00e1frica del apartheid a una audiencia del mundo. En 1954, \r\nPaton fue pedido por el compartimiento de Collier observar y \r\nentrevistarse con a americanos sobre el sistema de este pa\u00eds de la \r\nsegregaci\u00f3n racial. En el primer de dos art\u00edculos, Paton \r\nse\u00f1al\u00f3 sobre las relaciones de raza en Washington, C.C. y en el sur \r\nprofundo alrededor del tiempo que el Tribunal Supremo declar\u00f3 que las\r\nescuelas p\u00fablicas \"separadas pero iguales\" segregadas eran \r\ninconstitucionales en su tarjeta del marr\u00f3n v. de la se\u00f1al de la \r\ndecisi\u00f3n de la educaci\u00f3n. Las cartas siguientes al editor \r\nexpresan un rango de reacciones a la corte ' decisi\u00f3n de s y a Paton \r\n' s undisguised la ayuda para la \"guerra en curso contra la \r\nsegregaci\u00f3n.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086410</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108607</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/letters-to-the-editor-about-alan-patons-1954-article-the-negro-in-america-today</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/letters-to-the-editor-about-alan-patons-1954-article-the-negro-in-america-today"
}