{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Arts", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "K\u00fcnste", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Arts", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Artes", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "Arti", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105322</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105322</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205397</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Young and the Restless: SFJAZZ All-Star High School Ensemble</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Junge und das rastlose: SFJAZZ All-Stern\r\nHigh School Ensemble</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les jeunes et l'agit\u00e9 : Ensemble de Lyc\u00e9e \r\nde SFJAZZ All-tenir le premier r\u00f4le</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os jovens e o agitado: Ensemble Da High \r\nSchool Da Todo-Estrela de SFJAZZ</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I giovani e l'agitato: Insieme Della High \r\nSchool Della Tutto-Stella di SFJAZZ</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03b1\u03bd\u03ae\u03c3\u03c5\u03c7\u03bf\u03c2: \u03a3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03b3\u03c5\u03bc\u03bd\u03b1\u03c3\u03af\u03bf\u03c5 \r\n\u03cc\u03bb\u03bf\u03c2-\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd SFJAZZ</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los j\u00f3venes y el agitado: Conjunto De la \r\nHigh School Secundaria De la Todo-Estrella de SFJAZZ</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Since its inception in 2001, the SF Jazz All-Star High-school Ensemble has received national acclaim as the Bay Area's premier youth jazz ensemble. SPARK follows band director Dr. Dee Spencer and two exceptional players through from audition to rehearsal to preparation for an important public performance.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Seit seiner Gr\u00fcndung 2001, hat das SF Jazz \r\nAll-Stern High School Ensemble nationalen Beifall als das des \r\nBucht-Premierjugend-Jazzensemble Bereiches empfangen. FUNKEN \r\nfolgt Banddirektor Dr. Dee Spencer und zwei aussergew\u00f6hnliche Spieler\r\ndurch von H\u00f6rprobe zu Wiederholung zur Vorbereitung f\u00fcr eine \r\nwichtige allgemeine Leistung.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Depuis son commencement en 2001, l'ensemble de \r\nlyc\u00e9e du jazz All-tenir le premier r\u00f4le de SF a re\u00e7u l'acclamation nationale \r\ncomme ensemble de jazz de la jeunesse du premier ministre de la \r\nr\u00e9gion de compartiment. L'\u00c9TINCELLE suit le directeur Dr. Dee \r\nSpencer et deux joueurs exceptionnels de bande \u00e0 travers de \r\nl'audition \u00e0 la r\u00e9p\u00e9tition \u00e0 la pr\u00e9paration pour une ex\u00e9cution \r\npublique importante.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Desde seu inception em 2001, o ensemble da High \r\nSchool da Todo-Estrela do jazz de SF recebeu o acclaim nacional como o\r\nensemble do jazz da juventude do premier da \u00e1rea da ba\u00eda. A \r\nFA\u00cdSCA segue o diretor Dr. Dee Spencer e dois jogadores excepcionais \r\nda faixa completamente do audition ao rehearsal \u00e0 prepara\u00e7\u00e3o para \r\num desempenho p\u00fablico importante.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Dal relativo inizio in 2001, l'insieme della High \r\nSchool della Tutto-Stella di jazz di SF ha ricevuto l'acclamazione \r\nnazionale come l'insieme di jazz della giovent\u00f9 di primo ministro della \r\nzona della baia. La SCINTILLA segue il direttore il Dott. Dee \r\nSpencer e due giocatori eccezionali della fascia attraverso \r\ndall'audizione alla ripetizione alla preparazione per lle prestazioni \r\npubbliche importanti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1\u03c1\u03be\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf 2001, \u03c4\u03bf \u03c5\u03c8\u03b7\u03bb\u03cc\u03c2-\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \r\n\u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03cc\u03bb\u03bf\u03c2-\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03b6\u03b1\u03b6 SF \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03bb\u03ac\u03b2\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03bd\u03ce\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf \u03c4\u03b6\u03b1\u03b6 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \r\n\u03ba\u03cc\u03bb\u03c0\u03c9\u03bd. \u039f \u03a3\u03a0\u0399\u039d\u0398\u0397\u03a1\u0391\u03a3 \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b5\u03af \u03c4\u03bf \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7 \u03b6\u03c9\u03bd\u03ce\u03bd \u0394\u03c1 Dee \r\nSpencer \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b5\u03be\u03b1\u03b9\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03af\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03af\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03b1\u03c3\u03b7\r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Desde su inicio en 2001, el conjunto de la High \r\nSchool secundaria de la Todo-Estrella del jazz de SF ha recibido la \r\naclamaci\u00f3n nacional como el conjunto del jazz de la juventud del \r\nprimero ministro del \u00e1rea de la bah\u00eda. La CHISPA sigue a \r\ndirector el Dr. Dee Spencer y dos jugadores excepcionales de la venda \r\na trav\u00e9s de la audici\u00f3n al ensayo a la preparaci\u00f3n para un \r\nfuncionamiento p\u00fablico importante.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205397</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105322</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-young-and-the-restless-sfjazz-all-star-high-school-ensemble</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-young-and-the-restless-sfjazz-all-star-high-school-ensemble"
}