{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103963</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103963</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086071</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Depicting the enemy.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bildlich darstellen des Feindes.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Description de l'ennemi.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Descrevendo o inimigo.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Descrizione del nemico.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c7\u03b8\u03c1\u03bf\u03cd.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Representar al enemigo.</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This cover of the December, 1942, issue of  Collier''s  magazine commemorated the first anniversary of the Japanese attack on Pearl Harbor. The vampire-bat portrayal of Prime Minister Hideki Tojo indicates one way in which American popular media and war propaganda presented the Japanese. Unlike images of the European enemy, the Japanese were depicted as vicious animals, most often taking the form of apes or parasitic insects. The same racial stereotypes were also applied to Japanese living in America. Suspecting their loyalty, the U.S. government rounded up all Japanese Americans living on the west coastcitizens and non-citizens alikeand transported them to detention centers in the West. Forced to abandon their homes, jobs, and businesses, Japanese Americans remained detained in camps for the duration of the war.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Abdeckung des Dezembers, 1942, Ausgabe von \r\nZeitschrift Collier's gedachte den ersten Jahrestag des japanischen \r\nAngriffs auf Pearl Harbor. Die Vampirehieb Schilderung des \r\nPremierministers Hideki Tojo zeigt One-way an, in dem amerikanische \r\npopul\u00e4re Media und Kriegpropaganda die Japaner darstellten. \r\nAnders als Bilder des europ\u00e4ischen Feindes, wurden die Japaner \r\nals sch\u00e4ndliche Tiere bildlich dargestellt und h\u00e4ufig nahmen die \r\nGestalt der Affen oder der parasitschen Insekte an. Die gleichen\r\nrassischen Stereotypen wurden auch am japanischen Leben in Amerika \r\nangewendet. Ihre Loyalit\u00e4t vermutend, rundete die VEREINIGTE \r\nSTAATEN Regierung herauf alle japanischen Amerikaner auf, die auf den \r\nWestcoastcitizens leben und Nichtb\u00fcrger alikeand transportierte sie \r\nzu den Verz\u00f6gerungmitten im Westen. Erzwungen, um ihre H\u00e4user,\r\nJobs zu verlassen und Gesch\u00e4fte, blieben japanische Amerikaner in den\r\nLagern w\u00e4hrend der Dauer des Krieges zur\u00fcckgehalten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette couverture de d\u00e9cembre, 1942, num\u00e9ro du magazine \r\nde Collier a comm\u00e9mor\u00e9 le premier anniversaire de l'attaque \r\njaponaise sur le port de perle. La repr\u00e9sentation de \r\nvampire-batte du premier ministre Hideki Tojo indique l'one-way dans \r\nlequel les medias et la propagande populaires am\u00e9ricains de guerre \r\nont pr\u00e9sent\u00e9 les Japonais. \u00c0 la diff\u00e9rence des images de \r\nl'ennemi europ\u00e9en, les Japonais ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9peints en tant \r\nqu'animaux m\u00e9chants, le plus souvent prenant la forme des singes ou \r\ndes insectes parasites. Les m\u00eames st\u00e9r\u00e9otypes raciaux ont \r\n\u00e9t\u00e9 \u00e9galement appliqu\u00e9s \u00e0 la vie japonaise en Am\u00e9rique. \r\nSuspectant leur fid\u00e9lit\u00e9, le gouvernement des ETATS-UNIS a \r\narrondi vers le haut de tous les Am\u00e9ricains japonais vivant sur les \r\ncoastcitizens occidentaux et l'alikeand de non-citoyens les a \r\ntransport\u00e9s aux centres de d\u00e9tention dans l'ouest. Forc\u00e9 \u00e0 \r\nabandonner leurs maisons, les travaux, et entreprises, les Am\u00e9ricains\r\njaponais sont rest\u00e9s d\u00e9tenus dans les camps pour la dur\u00e9e de la \r\nguerre.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta tampa do dezembro, 1942, introdu\u00e7\u00e3o do \r\ncompartimento de Collier' comemorou o primeiro anniversary do ataque \r\njapon\u00eas no porto de p\u00e9rola. O portrayal do vampire-bast\u00e3o do \r\nministro principal Hideki Tojo indica o one-way em que os media e o \r\npropaganda populares americanos da guerra apresentaram os japoneses. \r\nAo contr\u00e1rio das imagens do inimigo europeu, os japoneses foram\r\ndescritos como animais vicious, o mais frequentemente fazendo exame do\r\nformul\u00e1rio dos macacos ou de insetos paras\u00edticos. Os mesmos \r\nstereotypes raciais foram aplicados tamb\u00e9m \u00e0 vida japonesa em \r\nAm\u00e9rica. Suspeitando sua lealdade, o governo de ESTADOS UNIDOS \r\narredondou-se acima de todos os americanos japoneses que vivem nos \r\ncoastcitizens ocidentais e o alikeand dos non-citizens transportou-os \r\naos centros do detention no oeste. For\u00e7ado para abandonar suas \r\nHOME, trabalhos, e neg\u00f3cios, os americanos japoneses remanesceram \r\ndetidos nos acampamentos para a dura\u00e7\u00e3o da guerra.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa copertura di dicembre, del 1942, emissione dello \r\nscomparto del Collier'ha commemorato il primo anniversario \r\ndell'attacco giapponese al porto di perla. La rappresentazione \r\ndel vampire-blocco del Primo Ministro Hideki Tojo indica il one-way in \r\ncui i media e la propaganda popolari americani di guerra hanno \r\npresentato i giapponesi. Diverso delle immagini del nemico \r\neuropeo, i giapponesi sono stati descritti come animali viziosi, il \r\npi\u00f9 spesso prendendo la forma delle scimmie o degli insetti \r\nparassita. Gli stessi stereotipi razziali egualmente sono stati \r\napplicati alla vita giapponese in America. Ritenendo sospetto la\r\nloro lealt\u00e0, il governo degli STATI UNITI ha arrotondato su tutti gli\r\nAmericani giapponesi che vivono sui coastcitizens ad ovest ed il \r\nalikeand dei non-citizens li ha trasportati ai centri di detenzione \r\nnell'ovest. Forzato per abbandonare le loro sedi, lavori e \r\ncommerci, gli Americani giapponesi sono rimasto ritenuti negli \r\naccampamenti per la durata della guerra.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">_ \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf \u03c4\u03bf\u03bd \u0394\u03b5\u03ba\u03ad\u03bc\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2, \u03c4\u03bf\u03c5 1942, \r\n\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc Collier' \u03c4\u03b9\u03bc\u03ce \u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c2 \r\n\u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf \u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03bb\u03b9\u03bc\u03ac\u03bd\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c1\u03b3\u03b1\u03c1\u03b9\u03c4\u03ac\u03c1\u03b9. \u0397 \r\n\u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b2\u03b1\u03bc\u03c0\u03af\u03c1-\u03c1\u03bf\u03c0\u03ac\u03bb\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03c9\u03b8\u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd Hideki Tojo \r\n\u03b4\u03b5\u03af\u03c7\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03c4\u03b1 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03b5\u03af\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c0\u03b1\u03b3\u03ac\u03bd\u03b4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u0399\u03ac\u03c0\u03c9\u03bd\u03b5\u03c2. \r\n\u0391\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd \u03b5\u03c7\u03b8\u03c1\u03bf\u03cd, \u03bf\u03b9 \r\n\u0399\u03ac\u03c0\u03c9\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03ba\u03bf\u03ae\u03b8\u03b7 \u03b6\u03ce\u03b1, \u03bf \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 \r\n\u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03af\u03b8\u03b7\u03ba\u03c9\u03bd \u03ae \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c3\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03bd\u03c4\u03cc\u03bc\u03c9\u03bd. \u03a4\u03b1 \u03af\u03b4\u03b9\u03b1 \r\n\u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae. \u03a5\u03c0\u03bf\u03c8\u03b9\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2, \u03b7 \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u0397 \r\n\u03ba\u03c5\u03b2\u03ad\u03c1\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03b3\u03b3\u03cd\u03bb\u03b5\u03c8\u03b5 \u03b5\u03c0\u03ac\u03bd\u03c9 \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03c3\u03b7 coastcitizens \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b7-\u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b5\u03c2 alikeand \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03c6\u03b5\u03c1\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1 \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03c3\u03b7. \u0391\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \r\n\u03bd\u03b1 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03c8\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2, \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \r\n\u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03bc\u03b5\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \u03c5\u03c0\u03cc \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\r\n\u03c4\u03b7 \"\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1\" \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta cubierta del diciembre de 1942, aplicaci\u00f3n el \r\ncompartimiento de Collier' conmemor\u00f3 el primer aniversario del ataque\r\njapon\u00e9s contra puerto de perla. La representaci\u00f3n del \r\nvampiro-palo del primer ministro Hideki Tojo indica una forma en la \r\ncual los media y la propaganda populares americanos de la guerra \r\npresentaron a japoneses. Desemejante de im\u00e1genes del enemigo \r\neuropeo, representaron a los japoneses como animales viciosos, lo m\u00e1s\r\na menudo posible tomando la forma de monos o de insectos par\u00e1sitos. \r\nLos mismos estereotipos raciales tambi\u00e9n fueron aplicados a la \r\nvida japonesa en Am\u00e9rica. Sospechando su lealtad, el gobierno \r\nde ESTADOS UNIDOS redonde\u00f3 encima de todos los americanos japoneses \r\nque viv\u00edan en los coastcitizens del oeste y el alikeand de los \r\nnon-citizens los transport\u00f3 a los centros de la detenci\u00f3n en el \r\noeste. Forzado para abandonar sus hogares, trabajos, y los \r\nnegocios, los americanos japoneses segu\u00edan detenidos en los campos \r\npara la duraci\u00f3n de la guerra.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086071</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103963</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/depicting-the-enemy</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/depicting-the-enemy"
}