{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Humanities", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Menschlichkeit", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Sciences humaines", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Humanities", 
        "Scienze Sociali", 
        "Studi umanistici", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107480</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107480</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974121</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Human Rights Here and Now: Celebrating the Universal Declaration of Human Rights</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschliche Rechte hier und jetzt: Feiern \r\nder Universalerkl\u00e4rung der menschlichen Rechte</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Droits de l'homme ici et maintenant : \r\nC\u00e9l\u00e9bration de la d\u00e9claration universelle des droits de \r\nl'homme</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Direitas humanas aqui e agora: Comemorando a\r\ndeclara\u00e7\u00e3o universal de direitas humanas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Diritti dell'uomo qui ed ora: Celebrazione \r\ndella dichiarazione universale dei diritti dell'uomo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b4\u03ce \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1: \u0395\u03bf\u03c1\u03c4\u03b1\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2\r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03be\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Derechos humanos aqu\u00ed y ahora: Celebraci\u00f3n\r\ndel declaraci\u00f3n universal de derechos humanos</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This book is a tool for bringing the United Nations\ufffd Universal Declaration of Human Rights into the lives of people in the United States: kindergartens and unions, Scout troops and senior citizens centers, religious organizations and prison programs. Although obviously useful for educators in schools and colleges, Human Rights Here and Now was also written to serve the needs of community organizers and activists.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses Buch ist ein Hilfsmittel f\u00fcr das Holen der\r\nNationen? Universalerkl\u00e4rung der menschlichen Rechte in die \r\nLeben der Leute in den Vereinigten Staaten: Kinderg\u00e4rten und \r\nAnschl\u00fc\u00dfe, Mitten der Pfadfindertruppen und der \u00e4lteren B\u00fcrger, \r\nfromme Organisationen und Gef\u00e4ngnisprogramme. Obgleich \r\noffensichtlich n\u00fctzlich f\u00fcr Erzieher in den Schulen und in den \r\nHochschulen, menschliche Rechte hier und jetzt, wurde auch \r\ngeschrieben, um die Notwendigkeiten der Gemeinschaftsorganisatoren und\r\nder Aktivisten zu dienen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ce livre est un outil pour apporter les Nations \r\nUnies ? D\u00e9claration universelle des droits de l'homme dans les \r\nvies des personnes aux Etats-Unis : jardins d'enfants et \r\nsyndicats, centres de troupes de scout et de vieillards, organismes \r\nreligieux et programmes de prison. Bien qu'\u00e9videmment utile \r\npour des \u00e9ducateurs dans les \u00e9coles et les universit\u00e9s, des droits \r\nde l'homme ici et maintenant \u00e9galement a \u00e9t\u00e9 \u00e9crit pour servir les\r\nbesoins des organisateurs et des activistes de la communaut\u00e9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este livro \u00e9 uma ferramenta para trazer as \r\nna\u00e7\u00f5es unidas? Declara\u00e7\u00e3o universal de direitas humanas nas \r\nvidas dos povos nos estados unidos: jardins de inf\u00e2ncia e \r\nuni\u00f5es, de tropas do scout centros e dos cidad\u00e3os s\u00eanior, \r\norganiza\u00e7\u00f5es religiosas e programas da pris\u00e3o. Embora \r\nobviamente \u00fatil para educadores nas escolas e nas faculdades, \r\ndireitas humanas foi escrito aqui e agora tamb\u00e9m para servir \u00e0s \r\nnecessidades de organizers e de activistas da comunidade.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questo libro \u00e8 uno strumento per portare le \r\nNazioni Unite? La dichiarazione universale dei diritti dell'uomo\r\nnelle vite della gente in unito Dichiara: asili e \r\nsindacati, centri delle truppe dell'esploratore e degli anziani, \r\norganizzazioni religiose e programmi della prigione. Anche se \r\novviamente utile per gli educatori in scuole ed in universit\u00e0, i \r\ndiritti dell'uomo qui ed ora egualmente \u00e8 stato scritto per \r\nrispondere alle esigenze degli organizzatori e degli attivisti della\r\nComunit\u00e0.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03bf \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b1 \r\n\u0388\u03b8\u03bd\u03b7; \u039a\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u0394\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c1\u03c5\u03be\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b6\u03c9\u03ad\u03c2 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2: \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03b1\u03b8\u03bc\u03bf\u03af \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b9\u03c7\u03bd\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03b1 \u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03c9\u03bd \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd, \u03b8\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd. \u0391\u03bd\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03b1\u03bd\u03ce\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03ba\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03b3\u03b9\u03b1, \u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b4\u03ce \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03ce\u03c1\u03b1 \u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd\r\n\u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c7\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00bfEste libro es una herramienta para traer los \r\nNaciones Unidas? Declaraci\u00f3n universal de derechos humanos en \r\nlas vidas de la gente en los Estados Unidos: jardines de la \r\ninfancia y uniones, centros de las tropas del explorador y de los \r\njubilados, organizaciones religiosas y programas de la prisi\u00f3n. \r\nAunque obviamente es \u00fatil para los educadores en escuelas y \r\nuniversidades, los derechos humanos aqu\u00ed y ahora tambi\u00e9n fue escrito\r\npara responder a las necesidades de los organizadores y de los \r\nactivistas de la comunidad.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:NANCY FLOWERS\r\nFN:NANCY FLOWERS\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1805974121</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107480</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/human-rights-here-and-now-celebrating-the-universal-declaration-of-human-rights</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/human-rights-here-and-now-celebrating-the-universal-declaration-of-human-rights"
}