{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107812</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107812</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206774</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Church in the Southern Black Community, 1780-1925</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Kirche in der s\u00fcdlichen schwarzen \r\nGemeinschaft, 1780-1925</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00e9glise dans la Communaut\u00e9 noire m\u00e9ridionale, \r\n1780-1925</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A igreja na comunidade preta do sul, 1780-1925</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La chiesa nella Comunit\u00e0 nera del sud, 1780-1925</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, 1780-1925</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La iglesia en la comunidad negra meridional, \r\n1780-1925</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">traces how Southern African-Americans experienced Protestant Christianity and transformed it into the central institution of community life. Coverage begins with white churches' conversion efforts and depicts the contradictions between the egalitarian potential of evangelical Christianity and the realities of slavery. It focuses on how the black community adapted evangelical Christianity, making it a metaphor for freedom, community, and personal survival.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">verfolgt, wie s\u00fcdliche Afrikanisch-Amerikaner \r\nprotestierendes Christentum erfuhren und es in die zentrale Anstalt \r\ndes Gemeinschaftslebens umwandelten. Dichte f\u00e4ngt mit \r\nBem\u00fchungen Konvertierung der wei\u00dfen Kirchen an und stellt die \r\nWiderspr\u00fcche zwischen dem gleichmacherischen Potential des \r\nevangelischen Christentums und den Wirklichkeiten der Sklaverei \r\nbildlich dar. Sie konzentriert auf, wie die schwarze \r\nGemeinschaft das evangelische Christentum anpa\u00dfte und es eine \r\nMetapher f\u00fcr Freiheit, Gemeinschaft und pers\u00f6nliches \u00dcberleben \r\nbildete.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">trace comment les Afro-Am\u00e9ricains m\u00e9ridionaux ont \r\n\u00e9prouv\u00e9 le christianisme protestant et l'ont transform\u00e9 en \r\n\u00e9tablissement central de la vie de la communaut\u00e9. L'assurance \r\ncommence par les efforts de la conversion des \u00e9glises blanches et \r\nd\u00e9peint les contradictions entre le potentiel \u00e9galitaire du \r\nchristianisme \u00e9vang\u00e9lique et les r\u00e9alit\u00e9s de l'esclavage. \r\nElle se concentre sur la fa\u00e7on dont la communaut\u00e9 noire a \r\nadapt\u00e9 le christianisme \u00e9vang\u00e9lique, faisant lui une m\u00e9taphore \r\npour la libert\u00e9, \u00e0 la communaut\u00e9, et \u00e0 survie personnelle.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">segue como os Africano-Americanos do sul \r\nexperimentaram o christianity protestant e o transformaram na \r\ninstitui\u00e7\u00e3o central da vida da comunidade. A cobertura come\u00e7a\r\ncom os esfor\u00e7os da convers\u00e3o das igrejas brancas e descreve os \r\ncontradictions entre o potencial egalitarian do christianity \r\nevangelical e as realidades do slavery. Focaliza em como a \r\ncomunidade preta adaptou o christianity evangelical, fazendo a lhe um \r\nmetaphor para a liberdade, a comunidade, e a sobreviv\u00eancia pessoal.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">segue come gli Africano-Americani del sud hanno \r\navvertito il christianity protestante e lo hanno trasformato \r\nnell'istituzione centrale di vita della Comunit\u00e0. Il \r\nriempimento comincia con gli sforzi di conversione delle chiese \r\nbianche e descrive le contraddizioni fra il potenziale egalitario di \r\nchristianity evangelical e le realt\u00e0 di slavery. Mette a fuoco \r\nsu come la Comunit\u00e0 nera ha adattato il christianity evangelical, \r\nrendente esso una metafora per la libert\u00e0, a Comunit\u00e0 ed a \r\nsopravvivenza personale.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03bf\u03b9 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \r\n\u03b4\u03bf\u03ba\u03af\u03bc\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c3\u03c7\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \r\n\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03cc\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2. \u0397 \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \r\n\u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ac\u03c3\u03c0\u03c1\u03c9\u03bd \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c6\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03b7\u03c2 egalitarian \u03b4\u03c5\u03bd\u03b1\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b2\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03b9\u03ac\u03c2. \u0395\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \u03b7 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ac\u03c1\u03bc\u03bf\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03b2\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1, \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03af\u03c9\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">rastrea c\u00f3mo los Africano-Americanos meridionales\r\nexperimentaron el cristianismo protestante y lo transformaron en la \r\ninstituci\u00f3n central de la vida de la comunidad. La cobertura \r\ncomienza con los esfuerzos de la conversi\u00f3n de las iglesias blancas y\r\nrepresenta las contradicciones entre el potencial igualitario del \r\ncristianismo evang\u00e9lico y las realidades de la esclavitud. Se \r\ncentra en c\u00f3mo la comunidad negra adapt\u00f3 el cristianismo \r\nevang\u00e9lico, haciendo le una met\u00e1fora para la libertad, comunidad, y \r\nsupervivencia personal.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206774</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107812</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-church-in-the-southern-black-community-1780-1925</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-church-in-the-southern-black-community-1780-1925"
}