{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107260</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107260</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765085973</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">A perspective on inquiry</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eine Perspektive auf Anfrage</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Une perspective sur l'enqu\u00eate</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Um perspective no inqu\u00e9rito</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una prospettiva sull'inchiesta</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Una perspectiva en pregunta</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In this interview, Norman Budnitz, cofounder of the Center for Inquiry Based Learning, talks about inquiry and how to teach with it in a K-12 classroom.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In diesem Interview befa\u00dft sich normannisches \r\nBudnitz, cofounder der Mitte f\u00fcr das Anfrage gegr\u00fcndete Lernen, mit \r\nAnfrage und wie man mit ihm in einem Klassenzimmer K-12 unterrichtet.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans cette entrevue, Budnitz normand, cofounder du\r\ncentre pour l'\u00e9tude bas\u00e9e par enqu\u00eate, parle de l'enqu\u00eate et \r\ncomment enseigner avec lui dans une salle de classe K-12.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nesta entrevista, Budnitz normando, cofounder do \r\ncentro para o inqu\u00e9rito baseou a aprendizagem, as conversas sobre o \r\ninqu\u00e9rito e como ensinar com ele em uma sala de aula K-12.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questa intervista, Budnitz normanno, cofounder \r\ndel centro per l'inchiesta ha basato imparare, i colloqui circa \r\nl'inchiesta e come insegnare con esso in un'aula K-12.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7, \u03bf Norman Budnitz, \r\ncofounder \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7, \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c4\u03ac\u03be\u03b7 \u039a-\r\n12.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En esta entrevista, Budnitz normando, cofounder \r\ndel centro para aprender basado pregunta, habla de pregunta y c\u00f3mo \r\nense\u00f1ar con \u00e9l en una sala de clase K-12.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:WAVERLY HARRELL\r\nFN:WAVERLY HARRELL\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765085973</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107260</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/a-perspective-on-inquiry</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/a-perspective-on-inquiry"
}