{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Humanities", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Menschlichkeit", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Sciences humaines", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Humanities", 
        "Scienze Sociali", 
        "Studi umanistici", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108088</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108088</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204622</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Issues, we've all got them: Language arts/visual arts integration</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausgaben, alle haben wir sie erhalten: \r\nSprachenarts/visual kunstintegration</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Des issues, nous tous les avons : \r\nInt\u00e9gration d'arts du langage arts/visual</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Edi\u00e7\u00f5es, n\u00f3s todos come\u00e7amo-los: \r\nIntegra\u00e7\u00e3o das artes da l\u00edngua arts/visual</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Edizioni, tutti li abbiamo ottenuti: \r\nIntegrazione di arti di linguaggio arts/visual</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0396\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u03cc\u03bb\u03bf\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03b9: \u0393\u03bb\u03c9\u03c3\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \r\n\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2/\u03b5\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las ediciones, todos los hemos conseguido: \r\nIntegraci\u00f3n de los artes del lenguaje arts/visual</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Students will learn how to deal positively with social issues important in their lives through personal investigation of social issues addressed in literature and art.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kursteilnehmer erlernen, wie man positiv die \r\nSozialausgaben besch\u00e4ftigt, die in ihren Lebensdauern durch \r\npers\u00f6nliche Untersuchung der Sozialpunkte wichtig sind, die in der \r\nLiteratur und in der kunst angesprochen werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les \u00e9tudiants apprendront comment traiter \r\nfranchement les issues sociales importantes en quelques leurs vies par\r\nla recherche personnelle sur les questions sociales abord\u00e9es dans la \r\nlitt\u00e9rature et l'art.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os estudantes aprender\u00e3o como tratar positivamente\r\ndas edi\u00e7\u00f5es sociais importantes em suas vidas com a investiga\u00e7\u00e3o \r\npessoal das edi\u00e7\u00f5es sociais dirigidas na literatura e na arte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gli allievi impareranno come occuparsi \r\npositivamente delle edizioni sociali importanti nelle loro vite con \r\nindagine personale sulle edizioni sociali indirizzate nella \r\nletteratura e nell'arte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \r\n\u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9\r\n\u03c3\u03c4\u03b7 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los estudiantes aprender\u00e1n c\u00f3mo ocuparse \r\npositivamente de las ediciones sociales importantes en sus vidas con \r\nla investigaci\u00f3n personal de las ediciones sociales tratadas en \r\nliteratura y arte.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:RUNELL CARPENTER\r\nFN:RUNELL CARPENTER\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204622</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108088</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/issues-weve-all-got-them-language-arts-visual-arts-integration</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/issues-weve-all-got-them-language-arts-visual-arts-integration"
}