{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107087</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107087</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087061</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The  Times  Reports on \"the Day of Two Noons\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Zeit-Berichte \u00fcber \"den Tag von zwei \r\nMittagen\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les \u00e9tats de p\u00e9riodes \"le jour de deux midis\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os relat\u00f3rios das \u00e9pocas \"no dia de dois \r\nmeios-dias\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I rapporti di periodi \"il giorno di due \r\nmezzogiorni\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03ba\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \"\u03c4\u03b7\u03bd \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b4\u03cd\u03bf Noons\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los informes de las \u00e9pocas sobre \"el d\u00eda de dos \r\nmediod\u00edas\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The 1883 adoption of four standard time zones did not come easily. Many Americans, particularly those who continued to mark the passage of time by the natural rhythms of the sun, resisted the efforts of railroad officials and scientists to impose standard time on the nation. William F. Allen, the first secretary of the railroad companies' General Time Convention (GTC), wrote and spoke tirelessly in his efforts to secure time standardization. To minimize opposition, the GTC's proposed new time zones deviated very little from existing norms: most changes were kept to half an hour or less. Sunday, November 18, 1883--known as the \"day of two noons\" because people were required to stop what they were doing and reset their clocks anywhere from two to thirty minutes--was remarkably orderly. This New York  Times  articledescribed the scene in the nation's largest city. Local and state laws soon ratified the new standard, but as late as 1915, citizen challenges to the time standard were still being considered by the courts.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Annahme 1883 von vier Standardzeitzonen kam \r\nnicht leicht. Viele Amerikaner, besonders die, die fortfuhren, \r\nden Durchgang der Zeit durch die nat\u00fcrlichen Rhythmen der Sonne zu \r\nkennzeichnen, widerstanden den Bem\u00fchungen der Eisenbahnbeamter und \r\nWissenschaftlern, Standardzeit der Nation aufzuerlegen. William \r\nF. Allen, die erste Sekret\u00e4rin der Eisenbahn der Gesellschaften \r\nallgemeinen Zeit-Vereinbarung (GTC), schrieb und Speiche unerm\u00fcdlich \r\nin seine Bem\u00fchungen, Zeitnormierung zu sichern. Um Opposition \r\nherabzusetzen, wichen die des GTCs vorgeschlagenen neuen Zeitzonen \r\nsehr wenig von vorhandenen Normen ab: die meisten \u00c4nderungen \r\nwurden zur halben Stunde oder weniger gehalten. Sonntag, \r\nNovember 18, 1883 -- bekannt als der \"Tag von zwei Mittagen\", weil \r\nLeute benoetigt wurden, zu stoppen, was sie taten und ihre Taktgeber \r\n\u00fcberall von zwei bis drei\u00dfig Minuten zur\u00fccksetzten -- war \r\nbemerkenswert regelm\u00e4\u00dfig. Dieses New York setzt \r\narticledescribed die Szene in der gr\u00f6\u00dften Stadt der Nation Zeit \r\nfest. Einheimisch- und Zustandgesetze best\u00e4tigten bald den \r\nneuen Standard, aber so sp\u00e4t, wie 1915, B\u00fcrgerherausforderungen zur \r\nZeitvorgabe noch durch die Gerichte betrachtet wurden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'adoption 1883 de quatre fuseaux horaires \r\nstandard n'est pas venue facilement. Beaucoup d'Am\u00e9ricains, en \r\nparticulier ceux qui ont continu\u00e9 \u00e0 marquer le passage du temps par \r\nles rythmes normaux du soleil, r\u00e9sist\u00e9 les efforts des \r\nfonctionnaires de chemin de fer et scientifiques d'imposer le temps \r\nstandard \u00e0 la nation. William F. Allen, le premier secr\u00e9taire \r\nde la convention g\u00e9n\u00e9rale des soci\u00e9t\u00e9s de temps de chemin de fer \r\n(GTC), a \u00e9crit et rai inlassablement dans ses efforts de fixer \r\nl'\u00e9talonnage de temps. Pour r\u00e9duire au minimum l'opposition, \r\nfuseaux horaires propos\u00e9s du GTC les nouveaux ont d\u00e9vi\u00e9 tr\u00e8s peu \r\ndes normes existantes : la plupart des changements ont \u00e9t\u00e9 \r\ngard\u00e9s \u00e0 une demi-heure ou moins. Dimanche, 18 novembre 1883 \r\n-- connu sous le nom de \"jour de deux midis\" parce que les gens ont \r\n\u00e9t\u00e9 requis de s'arr\u00eater ce qu'ils faisaient et ont remis \u00e0 l'\u00e9tat\r\ninitial leurs horloges n'importe o\u00f9 de deux \u00e0 trente minutes -- \r\n\u00e9tait remarquablement ordonn\u00e9. Ce New York chronom\u00e8tre \r\narticledescribed la sc\u00e8ne dans la plus grande ville de la nation. \r\nLes lois de gens du pays et d'\u00e9tat bient\u00f4t ont ratifi\u00e9 la \r\nnouvelle norme, mais aussi tard qu'on consid\u00e9rait toujours 1915, \r\nd\u00e9fis de citoyen \u00e0 la norme de temps par les cours.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O adoption 1883 de quatro zonas de tempo padr\u00e3o \r\nn\u00e3o veio f\u00e0cilmente. Muitos americanos, particularmente \r\naqueles que continuaram a marcar a passagem do tempo pelos ritmos \r\nnaturais do sol, resistido os esfor\u00e7os de oficiais da estrada de \r\nferro e cientistas impo o tempo padr\u00e3o na na\u00e7\u00e3o. William F. \r\nAllen, primeira secret\u00e1ria da conven\u00e7\u00e3o geral companies' do tempo \r\nda estrada de ferro (GTC), escreveu e raio tirelessly em seus \r\nesfor\u00e7os fixar a estandardiza\u00e7\u00e3o do tempo. Para minimizar a \r\noposi\u00e7\u00e3o, as zonas de tempo novas propostas do GTC deviated muito \r\npouco das normas existentes: a maioria de mudan\u00e7as foram \r\nmantidas \u00e0 metade um da hora ou mais menos. Domingo, novembro \r\n18, 1883 -- sabido como o \"dia de dois meios-dias\" porque os povos \r\nforam requeridos parar o que faziam e restauravam seus pulsos de \r\ndisparo em qualquer lugar  dois a trinta minutos -- era not\u00e0velmente \r\nem ordem. Esta New York cronometra articledescribed a cena na \r\ncidade a maior da na\u00e7\u00e3o. As leis do local e do estado \r\nratificaram logo o padr\u00e3o novo, mas t\u00e3o tarde quanto 1915, desafios \r\ndo cidad\u00e3o ao padr\u00e3o de tempo eram considerados ainda pelas cortes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'approvazione 1883 di quattro zone di tempo \r\nstandard non \u00e8 venuto facilmente. Molti Americani, specialmente\r\ncoloro che ha continuato a contrassegnare il passaggio di tempo dai \r\nritmi naturali del sole, resistito a gli sforzi dei funzionari della \r\nferrovia e scienziati imporre tempo standard alla nazione. \r\nWilliam F. Allen, la prima segretaria della convenzione generale\r\ndelle societ\u00e0 di tempo della ferrovia (GTC), ha scritto instancabile \r\ne spoke nei suoi sforzi assicurare la normalizzazione di tempo. \r\nPer minimizzare l'opposizione, zone di tempo proposte del GTC le\r\nnuove hanno deviato pochissimo dalle norme attuali: la maggior \r\nparte dei cambiamenti si sono attenuti a mezz'ora o pi\u00f9 di meno. \r\nDomenica, 18 novembre 1883 -- conosciuto come \"il giorno di due \r\nmezzogiorni\" perch\u00e9 la gente \u00e8 stata tenuta a arrestarsi che cosa \r\nstavano facendo e ripristinato i loro orologi dovunque due - trenta \r\nminuti -- era notevolmente ordinata. Questa New York cronometra \r\narticledescribed la scena nella pi\u00f9 grande citt\u00e0 della nazione. \r\nIl local e dichiara le leggi presto ha ratificato il \r\nnuovo standard, ma in ritardo quanto 1915, sfide del cittadino allo \r\nstandard di tempo ancora stava considerando dalle corti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c5\u03b9\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 1883 \u03c4\u03b5\u03c3\u03c3\u03ac\u03c1\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03bd \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b6\u03c9\u03bd\u03ce\u03bd \r\n\u03b4\u03b5\u03bd \u03ae\u03c1\u03b8\u03b5 \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b1. \u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af, \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03c7\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c1\u03c5\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c5, \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03c9\u03bd \u03c5\u03c0\u03b1\u03bb\u03bb\u03ae\u03bb\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03cc\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03bf\u03b4\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c2. \u0398*\u03a9\u03b7\u03bb\u03bb\u03b7\u03b1\u03bc F. \r\nAllen, \u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03a3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03bf\u03b4\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5 (GTC), \u03ad\u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03af\u03bb\u03b7\u03c3\u03b5 \u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03c5\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7. \r\n\u0393\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03bb\u03b1\u03c7\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7, \u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03b5\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bd\u03ad\u03b5\u03c2 \r\n\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b6\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 GTC \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03ba\u03ba\u03bb\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd \u03bb\u03af\u03b3\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c5\u03c0\u03ac\u03c1\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2: \u03bf\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03c3\u03ae\r\n\u03ce\u03c1\u03b1 \u03ae \u03bb\u03b9\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf. \u0397 \u039a\u03c5\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae, 18 \u039d\u03bf\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5, 1883 -- \r\n\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03c4\u03ac \u03c9\u03c2 \"\u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b4\u03cd\u03bf noons\" \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \u03bf\u03b9 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03b1\u03bc\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9 \u03ad\u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b1 \u03c1\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03bf\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03b4\u03cd\u03bf \u03ad\u03c9\u03c2 \u03c4\u03c1\u03b9\u03ac\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac -- \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b5\u03bd\u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \r\n\u03c4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae. \u0391\u03c5\u03c4\u03bf\u03af \u03bf\u03b9 New York Times \u03b7 \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03bc\u03b5\u03b3\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2. \u039f\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf\u03b9 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03c4\u03cc\u03c3\u03bf \u03b1\u03c1\u03b3\u03ac \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c4\u03bf \r\n1915, \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03b1\u03b6\u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1\r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La adopci\u00f3n 1883 de cuatro zonas de la hora \r\nest\u00e1ndar no vino f\u00e1cilmente. Muchos americanos, determinado \r\nlos que continuaron marcando el paso del tiempo por los ritmos \r\nnaturales del sol, resistido los esfuerzos de los funcionarios del \r\nferrocarril y cient\u00edficos de imponer hora est\u00e1ndar ante la naci\u00f3n. \r\nGuillermo F. Allen, la primera secretaria de la convenci\u00f3n \r\ngeneral de sociedades del tiempo del ferrocarril (GTC), escribi\u00f3 y \r\nrayo incansable en sus esfuerzos de asegurar la estandardizaci\u00f3n del \r\ntiempo. Para reducir al m\u00ednimo la oposici\u00f3n, zonas de tiempo \r\npropuestas del GTC las nuevas se desviaron muy poco de normas \r\nexistentes: la mayor\u00eda de los cambios fueron guardados a la \r\nmitad de la hora o menos. Domingo, 18 de noviembre de 1883 --\r\nconocido como el \"d\u00eda de dos mediod\u00edas\" porque requirieron a la \r\ngente parar lo que ella hac\u00eda y reajust\u00f3 sus relojes dondequiera a \r\npartir dos a treinta minutos -- era notable ordenado. Esta Nueva\r\nYork mide el tiempo articledescribed la escena en la ciudad m\u00e1s \r\ngrande de la naci\u00f3n. Los leyes del local y del estado pronto \r\nratificaron el nuevo est\u00e1ndar, pero tan tarde como 1915, desaf\u00edos \r\ndel ciudadano al est\u00e1ndar de tiempo todav\u00eda era considerado por las \r\ncortes.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087061</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107087</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-times-reports-on-the-day-of-two-noons</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-times-reports-on-the-day-of-two-noons"
}