{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108265</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108265</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>440105832</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">I Am Seventeen Going On ... Creating Podcasts to Examine Adolescence Through the Ages</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ich Bin Siebzehn Gehend Auf... Erstellen von \r\nvon Podcasts, um Adoleszenz durch das Alter zu \u00fcberpr\u00fcfen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Je Suis Dix-sept Allant Sur... Cr\u00e9er \r\nPodcasts pour examiner l'adolescence par les \u00e2ges</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Eu Sou Dezessete Que V\u00e3o Em... Criando \r\nPodcasts para examinar o adolescence com as idades</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Sono Diciassette Che Vanno Su... Creazione \r\ndel Podcasts per esaminare adolescenza con le et\u00e0</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac \u03c0\u03b7\u03b3\u03b1\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2... \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \r\nPodcasts \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b7\u03b2\u03b5\u03af\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Soy Diecisiete Que van En... Crear Podcasts\r\npara examinar adolescencia con las edades</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In this lesson, students create scripts for podcasts about the relationships between teens and parents in a historical era.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In dieser Lektion erstellen Kursteilnehmer Indexe \r\nf\u00fcr podcasts \u00fcber die Verh\u00e4ltnisse zwischen Teens und Eltern in \r\neiner historischen \u00c4ra.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans cette le\u00e7on, les \u00e9tudiants cr\u00e9ent des \r\ns\u00e9quences type pour des podcasts au sujet des rapports entre les \r\nann\u00e9es de l'adolescence et les parents dans une \u00e8re historique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nesta li\u00e7\u00e3o, os estudantes cr\u00edam certificados \r\npara podcasts sobre os relacionamentos entre teens e pais em uma era \r\nhist\u00f3rica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questa lezione, gli allievi creano gli scritti\r\nper i podcasts circa i rapporti fra gli anni dell'adolescenza ed i \r\ngenitori in un'era storica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03b1 \r\n\u03b1\u03c1\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bb\u03ce\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 podcasts \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \r\nteens \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03bf\u03bd\u03ad\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ae.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En esta lecci\u00f3n, los estudiantes crean las \r\nescrituras para los podcasts sobre los lazos entre las adolescencias y\r\nlos padres en una era hist\u00f3rica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:YASMIN CHIN EISENHAUER\r\nFN:YASMIN CHIN EISENHAUER\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:SARAH KAVANAGH\r\nFN:SARAH KAVANAGH\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>440105832</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108265</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/i-am-seventeen-going-on-creating-podcasts-to-examine-adolescence-through-the-ages</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/i-am-seventeen-going-on-creating-podcasts-to-examine-adolescence-through-the-ages"
}