{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106891</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106891</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086387</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Knight Errant: Drawing the Line on Black-White Equality</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ritter Errant: Zeichnen der Zeile auf \r\nSchwarz-Wei\u00dfer Gleichheit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Chevalier Errant : Tracer la ligne sur \r\nl'\u00e9galit\u00e9 Noir-Blanche</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Knight Errant: Desenhando a linha na \r\nigualdade Preto-Branca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Cavaliere Errant: Dissipare la riga su \r\nuguaglianza Nero-Bianca</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c0\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c0\u03bb\u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2: \u03a3\u03c4\u03c1\u03ad\u03b8\u03b9\u03bc\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2-\u03ac\u03c3\u03c0\u03c1\u03b7 \u03b9\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Caballero Errante: Trazar la l\u00ednea en la \r\nigualdad Negro-Blanca</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The annual convention of the Knights of Labor convened in Richmond, Virginia, a region divided by racial and political conflict, on October 4, 1886. In the 1880s, Southern politics was split between southern Democrats who sought to \"redeem\" the old order and a progressive (and in some places interracial) political movement that sought to extend the gains won by ordinary black and white southerners during the Reconstruction era. As more than one thousand delegates gathered from across the country in the former capital of the Confederacy, the labor and political reform movements hoped the convention would be a launching pad for their message of racial peace and political reform. But the convention and the Knights of Labor were quickly plunged into conflict over the organization's attitude toward the question of social equality between the races. Black Knight Frank J. Ferrell faced an uproar when he was invited to socialize with fellow white Knights at the convention. The attitude of an anonymous Knight of Labor, interviewed here, typified the not-in-my-neighborhood reaction of many white Knights to Ferrell's crossing of the color line.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die j\u00e4hrliche Versammlung der Ritter der Arbeit \r\nkam in Richmond, Virginia, eine Region zusammen, die durch rassische \r\nund politische $\u00fcberschneidung, an Oktober 4, 1886 geteilt wurde. \r\nIm 1880s wurde s\u00fcdliche Politik zwischen s\u00fcdlichen Demokraten \r\naufgespaltet, die \"zur\u00fcckkaufen\" die alte Ordnung und eine \r\nprogressive (und in einigen Pl\u00e4tzen interracial) politische Bewegung \r\nsuchten, die suchten, die Gewinne auszudehnen, die durch gew\u00f6hnliche \r\nschwarze und wei\u00dfe southerners w\u00e4hrend der Rekonstruktion\u00e4ra \r\ngewonnen wurden. Als mehr als tausend Delegierte erfa\u00dfte aus \r\n\u00fcber dem Land im ehemaligen Kapital der Konf\u00f6deration, hofften die \r\nArbeits- und politischen Reformbewegungen, da\u00df die Vereinbarung eine \r\naussto\u00dfende Auflage f\u00fcr ihre Meldung des rassischen Friedens und der\r\npolitischen Verbesserung sein w\u00fcrde. Aber die Versammlung und \r\ndie Ritter der Arbeit wurden schnell in $\u00fcberschneidung \u00fcber der \r\neinstellung der Organisation gegen\u00fcber der Frage der Sozialgleichheit\r\nzwischen die Rennen getaucht. Schwarzer Ritter-Freivermerk J. \r\nFerrell stellte einen Uproar gegen\u00fcber, als er eingeladen wurde, mit \r\nGef\u00e4hrtewei\u00dfen Rittern an der Versammlung gesellig zuSEIN. Die\r\nHaltung eines anonymen Ritters der Arbeit, hier interviewt, \r\nverk\u00f6rpert der Nicht-in-meinnachbarschaft Reaktion vieler Wei\u00df \r\nRitter zur \u00dcberfahrt Ferrells der Farbe Zeile.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La convention annuelle des chevaliers du travail \r\ns'est assembl\u00e9e \u00e0 Richmond, la Virginie, une r\u00e9gion divis\u00e9e par \r\nconflit racial et politique, 4 octobre 1886. Dans le 1880s, la \r\npolitique m\u00e9ridionale a \u00e9t\u00e9 d\u00e9doubl\u00e9e entre les d\u00e9mocrates \r\nm\u00e9ridionaux qui ont recherch\u00e9 \"rach\u00e8tent\" la vieille commande et \r\n(et dans quelques endroits interracial) un mouvement politique \r\nprogressif qui ont recherch\u00e9 \u00e0 \u00e9tendre les gains gagn\u00e9s par les \r\nhabitants du sud noirs et blancs ordinaires pendant l'\u00e8re de \r\nreconstruction. En tant que plus de mille d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s a \r\nrecueilli de \u00e0 travers le pays dans l'ancienne capitale de la \r\nconf\u00e9d\u00e9ration, les mouvements de r\u00e9forme de travail et politiques \r\nont esp\u00e9r\u00e9 que la convention serait une plate-forme de lancement \r\npour leur message de paix raciale et de r\u00e9forme politique. Mais\r\nla convention et les chevaliers du travail ont \u00e9t\u00e9 rapidement \r\nplong\u00e9s dans le conflit au-dessus de l'attitude de l'organisation \r\nenvers la question de l'\u00e9galit\u00e9 sociale entre les courses. Le \r\ncontreseing noir J. Ferrell de chevalier a fait face \u00e0 un tumulte \r\nquand il a \u00e9t\u00e9 invit\u00e9 \u00e0 avoir une vie sociale avec les chevaliers \r\nblancs de camarade \u00e0 la convention. L'attitude d'un chevalier \r\nanonyme du travail, interview\u00e9 ici, caract\u00e9ris\u00e9 la r\u00e9action de \r\nnon-dans-mon-voisinage de beaucoup de chevaliers de blanc au \r\ncroisement de Ferrell de la ligne de couleur.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A conven\u00e7\u00e3o anual dos knights do trabalho \r\nreuniu-se em Richmond, Virg\u00ednia, uma regi\u00e3o dividida pelo conflito \r\nracial e pol\u00edtico, outubro em 4, 1886. No 1880s, a pol\u00edtica do\r\nsul foi rachada entre as democratas do sul que procuraram \"redeem\" a \r\nordem velha e (e em alguns lugares interracial) um movimento pol\u00edtico\r\nprogressivo que procuraram estender os ganhos ganhados por southerners\r\npretos e brancos ordin\u00e1rios durante a era do reconstruction. \r\nComo mais de mil delegados recolheu atrav\u00e9s do pa\u00eds no capital\r\nanterior do confederacy, os movimentos de reforma labor e pol\u00edticos \r\nesperaram que a conven\u00e7\u00e3o fosse uma almofada se lan\u00e7ando para sua \r\nmensagem da paz racial e da reforma pol\u00edtica. Mas a conven\u00e7\u00e3o\r\ne os knights do trabalho foram mergulhados rapidamente no conflito \r\nsobre a atitude da organiza\u00e7\u00e3o para a pergunta da igualdade social \r\nentre as ra\u00e7as. O franquia preto J. Ferrell do knight enfrentou\r\num uproar quando foi convidado socializar com os knights brancos do \r\ncompanheiro na conven\u00e7\u00e3o. A atitude de um knight anonymous do \r\ntrabalho, entrevistado aqui, typified a rea\u00e7\u00e3o da \r\nn\u00e3o-em-meu-vizinhan\u00e7a de muitos knights do branco ao cruzamento de \r\nFerrell da linha da cor.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La convenzione annuale dei cavalieri del \r\nLavoro si \u00e8 riunita a Richmond, la Virginia, una regione divisa \r\ndal conflitto razziale e politico, il 4 ottobre 1886. in 1880s,\r\nla politica del sud \u00e8 stata spaccata fra le carbossimetilazioni del \r\nsud che hanno cercato \"riacquistano\" il vecchio ordine e (ed in alcuni\r\nposti interracial) un movimento politico progressivo che hanno cercato\r\ndi estendere i guadagni vinti dai southerners neri e bianchi ordinari \r\ndurante l'era di ricostruzione. Come pi\u00f9 di mille delegati ha \r\nriunito attraverso dal paese nel capitale precedente del \r\nconfederacy, i movimenti di riforma di lavoro e politici hanno \r\nsperato che la convenzione fosse un rilievo di lancio per il loro \r\nmessaggio di pace razziale e della riforma politica. Ma la \r\nconvenzione ed i cavalieri del Lavoro sono stati immersi \r\nrapidamente nel conflitto sopra l'atteggiamento dell'organizzazione \r\nnei confronti della domanda di uguaglianza sociale fra le corse. \r\nLa firma di franchigia nera J. Ferrell del cavaliere ha \r\naffrontato un uproar quando \u00e8 stato invitato a socializzare con i \r\ncavalieri bianchi del collega alla convenzione. L'atteggiamento \r\ndi un cavaliere anonimo del Lavoro, intervistato qui, \r\ncaratterizzato la reazione della non-in-mio-vicinanza di molti \r\ncavalieri di bianco all'incrocio del Ferrell della riga di colore.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03c4\u03ae\u03c3\u03b9\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03c0\u03c0\u03bf\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03b5 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf \u03a1\u03af\u03c4\u03c3\u03bc\u03bf\u03bd\u03c4, \u0392\u03b9\u03c1\u03c4\u03b6\u03af\u03bd\u03b9\u03b1, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b9\u03c1\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \r\n\u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7, \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 4 \u039f\u03ba\u03c4\u03c9\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5, 1886. \r\n\u03a3\u03c4\u03bf 1880s, \u03b7 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03c9\u03bd \r\n\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03af\u03c9\u03be\u03b1\u03bd \"\u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd\" \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03ac \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03be\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9\r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae (\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2) \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03af\u03c9\u03be\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03ba\u03ad\u03c1\u03b4\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b5\u03c1\u03b4\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b7\u03b8\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bd\u03bf\u03c4\u03af\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2. \u03a3\u03b1\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c7\u03af\u03bb\u03b9\u03bf\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03b6\u03b5\u03cd\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03b5 \u03bf\u03bb\u03cc\u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03b7 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03ba\u03b5\u03c6\u03ac\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03c3\u03c0\u03bf\u03bd\u03b4\u03af\u03b1\u03c2, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b9\u03bd\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ae\u03bb\u03c0\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b7 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b8\u03b1 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd\r\n\u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03be\u03b9\u03bb\u03ac\u03c1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03bc\u03ae\u03bd\u03c5\u03bc\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9\r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c1\u03c1\u03cd\u03b8\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03b7 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b9\u03c0\u03c0\u03cc\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03b2\u03c5\u03b8\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2\r\n\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03ad\u03bd\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b9\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c6\u03c5\u03bb\u03ce\u03bd. \u039c\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2 Knight Frank \u0398*\u03b9. Ferrell \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b5\r\n\u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c3\u03ac\u03bb\u03bf \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03ba\u03bb\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b9\u03c0\u03c0\u03cc\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7. \u0397 \u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \r\n\u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ce\u03bd\u03c5\u03bc\u03bf\u03c5 \u03b9\u03c0\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1\u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \r\n\u03b5\u03b4\u03ce, \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03cc\u03c7\u03b9-$$$-\u039c\u039f\u03a5-\u0393\u0395\u0399\u03a4\u039f\u039d\u0399\u0391\u03a3 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ce\u03bd \r\n\u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03ce\u03bd \u03b9\u03c0\u03c0\u03bf\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1\u03c3\u03bc\u03b1 Ferrell \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ae\u03c2 \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La convenci\u00f3n anual de los caballeros del trabajo\r\nconvoc\u00f3 en Richmond, Virginia, una regi\u00f3n dividida por conflicto \r\nracial y pol\u00edtico, 4 de octubre de 1886. En el 1880s, la \r\npol\u00edtica meridional estuvo partida entre los dem\u00f3cratas meridionales\r\nque buscaron \"redimen\" la vieja orden y (y en algunos lugares \r\ninterracial) un movimiento pol\u00edtico progresivo que intentaron ampliar\r\nlos aumentos ganados por southerners negros y blancos ordinarios \r\ndurante la era de la reconstrucci\u00f3n. Como m\u00e1s de mil delegados\r\nrecolect\u00f3 a trav\u00e9s del pa\u00eds en el capital anterior del confederacy,\r\nlos movimientos de reforma de trabajo y pol\u00edticos esperaban que la \r\nconvenci\u00f3n fuera una plataforma de lanzamiento para su mensaje de la \r\npaz racial y de la reforma pol\u00edtica. Pero hundieron a la \r\nconvenci\u00f3n y a los caballeros del trabajo r\u00e1pidamente en conflicto \r\nsobre la actitud de la organizaci\u00f3n hacia la cuesti\u00f3n de la igualdad\r\nsocial entre las razas. La carta franca negra J. Ferrell del \r\ncaballero hizo frente a un alboroto cuando a le invitaron que \r\nsocializara con los caballeros blancos del compa\u00f1ero en la \r\nconvenci\u00f3n. La actitud de un caballero an\u00f3nimo del trabajo, \r\nentrevistado con aqu\u00ed, caracterizado la reacci\u00f3n de la \r\nno-en-mi-vecindad de muchos caballeros del blanco a la traves\u00eda de \r\nFerrell de la l\u00ednea del color.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086387</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106891</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/knight-errant-drawing-the-line-on-black-white-equality</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/knight-errant-drawing-the-line-on-black-white-equality"
}