{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106577</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106577</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087070</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"The Voting-Place.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Der W\u00e4hlen-Platz.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Le Voter-Endroit.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"O Vot-Lugar.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Il Vot-Posto.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0397 \u03c8\u03b7\u03c6\u03af\u03b6\u03c9-\u03b8\u03ad\u03c3\u03b7.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"El Votar-Lugar.\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">During the 1840s and 1850s, anti-immigrant feelings grew amongst many native born whites. These nativists\" argued that immigrants caused many of the nation's ills by rejecting \"American\" work habits</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">W\u00e4hrend des 1840s und des 1850s wuchsen Anti-Immigrant \r\nGef\u00fchle unter vielem geb\u00fcrtigem getragenem Wei\u00df. Diese \r\nNativists \"argumentierten, da\u00df Immigranten viele der Kranken der \r\nNation verursachten, indem sie\" amerikanische \"Arbeit Gewohnheiten \r\nzur\u00fcckwiesen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pendant le 1840s et le 1850s, les sentiments \r\nd'anti-immigr\u00e9 se sont d\u00e9velopp\u00e9s parmi beaucoup de blancs soutenus\r\nindig\u00e8nes. Ces nativistes \"ont argu\u00e9 du fait que les immigr\u00e9s\r\nont caus\u00e9 plusieurs des d\u00e9fectuosit\u00e9s de la nation en rejetant \r\nhabitudes\" am\u00e9ricaines des \"de travail</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Durante o 1840s e o 1850s, os sentimentos do \r\nanti-anti-immigrant cresceram amongst muitos brancos carregados \r\nnativos. Estes nativists \"discutiram que os immigrants causaram \r\nmuitos dos mais da na\u00e7\u00e3o rejeitando h\u00e1bitos\" americanos do \r\n\"trabalho</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Durante il 1840s ed il 1850s, le sensibilit\u00e0 \r\ndell'anti-immigrante si sono sviluppate fra molti bianchi sopportati \r\nnatali. Questi nativists \"hanno sostenuto che gli immigranti \r\nhanno causato molti dei ills della nazione rifiutando le abitudini\" \r\namericane \"del lavoro</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 1840s \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 1850s, \u03c4\u03b1 \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9-\u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c5\u03be\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ce\u03bd \u03b5\u03b3\u03b3\u03b5\u03bd\u03ce\u03bd \u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03ce\u03bd. \u0391\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 nativists \r\n\"\u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03b1\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03ac\u03bb\u03b5\u03c3\u03b1\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b5\u03b9\u03bd\u03ac \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b9\u03c8\u03b7\" \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \"\u03c3\u03c5\u03bd\u03b7\u03b8\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Durante el 1840s y el 1850s, las sensaciones del \r\ncontra-inmigrante crecieron entre muchos blancos llevados nativos. \r\nEstos nativistas \"discutieron que los inmigrantes causaran \r\nmuchas de las enfermedades de la naci\u00f3n rechazando h\u00e1bitos\" \r\namericanos \"del trabajo</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087070</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106577</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-voting-place</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-voting-place"
}