{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107807</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107807</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086307</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"I Witnessed the Steel Strike\": Joe Rudiak Remembers the 1919 Strike</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"ich zeugte den Stahlschlag\": Joe Rudiak \r\nerinnert sich den an Schlag 1919</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"j'\u00e9tais t\u00e9moin de la gr\u00e8ve en acier\" : \r\nJoe Rudiak se rappelle la gr\u00e8ve 1919</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"eu testemunhei a batida de a\u00e7o\": Joe \r\nRudiak recorda a batida 1919</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"ho testimoniato il colpo d'acciaio\": Joe \r\nRudiak si ricorda del colpo 1919</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03b2\u03b5\u03b2\u03b1\u03af\u03c9\u03c3\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c7\u03ac\u03bb\u03c5\u03b2\u03b1\": \u0398*\u0399\u03bf\u03b5 Rudiak \r\nRemembers \u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 1919</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"atestig\u00fc\u00e9 la huelga de acero\": Joe Rudiak\r\nrecuerda la huelga 1919</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Though the Great Steel Strike of 1919 failed in its immediate aims, it left a legacy in the steel regions of the United States that lasted for decades. In 1974 when historian Peter Gotlieb asked former steelworker Joe Rudiak, the son of Polish immigrants, about his participation in unionization struggles in the 1930s, he started by recalling his memories of the 1919 steel strike as a young boy. Here, Rudiak told how his father was blacklisted for acknowledging his support of the union. From such experiences, he explained, unionism got \"embedded in you.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Obwohl der gro\u00dfe Stahlschlag von 1919 in seinen \r\nsofortigen Zielen ausfiel, es nach links eine Legacy in den \r\nStahlregionen der Vereinigten Staaten, die f\u00fcr Dekaden dauerten. \r\n1974, als Historiker Peter Gotlieb ehemaligen Steelworker Joe \r\nRudiak fragte, k\u00e4mpft der Sohn der polnischen Immigranten, \u00fcber \r\nseine Teilnahme am Unionization in den drei\u00dfiger Jahren, er begann, \r\nindem er seine Speicher des Stahlschlages 1919 als junger Junge \r\nerinnert an. Hier erkl\u00e4rte Rudiak, wie sein Vater f\u00fcr das \r\nBest\u00e4tigen seines Supports des Anschlu\u00dfes auf die schwarze Liste \r\ngesetzt wurde. Von solchen Erfahrungen erkl\u00e4rte er, das \r\nunionism, das erhalten wurde \"eingebettet in Ihnen.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Bien que la grande gr\u00e8ve en acier de 1919 ait \r\n\u00e9chou\u00e9 dans ses objectifs imm\u00e9diats, il \u00e0 gauche un legs dans les \r\nr\u00e9gions en acier des Etats-Unis qui ont dur\u00e9 pendant des d\u00e9cennies.\r\nEn 1974 quand l'historien Peter Gotlieb a demand\u00e9 \u00e0 \r\nl'ancien travailleur dans l'industrie sid\u00e9rurgique Joe Rudiak, le \r\nfils des immigr\u00e9s polonais, au sujet de sa participation \u00e0 la \r\nsyndicalisation lutte dans les ann\u00e9es 30, il a commenc\u00e9 par rappeler\r\nses m\u00e9moires de la gr\u00e8ve 1919 en acier en tant que jeune gar\u00e7on. \r\nIci, Rudiak a indiqu\u00e9 que son p\u00e8re a \u00e9t\u00e9 mis sur la liste \r\nnoire pour reconna\u00eetre son support de l'union. De telles \r\nexp\u00e9riences, il a expliqu\u00e9, syndicalisme obtenu \"encastr\u00e9 dans \r\nvous.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Embora a batida de a\u00e7o grande de 1919 falhou em \r\nseus alvos imediatos, ele \u00e0 esquerda um legacy nas regi\u00f5es de a\u00e7o \r\ndos estados unidos que duraram por d\u00e9cadas. Em 1974 quando o \r\nhistorian Peter Gotlieb perguntou a steelworker anterior Joe Rudiak, o\r\nfilho de immigrants poloneses, sobre sua participa\u00e7\u00e3o no \r\nunionization esfor\u00e7a-se nos 1930s, ele come\u00e7ou recordando suas \r\nmem\u00f3rias da batida 1919 de a\u00e7o como um menino novo. Aqui, \r\nRudiak disse como seu pai foi posto reconhecendo sua sustenta\u00e7\u00e3o da \r\nuni\u00e3o. De tais experi\u00eancias, explicou, unionism come\u00e7ado \r\n\"encaixado em voc\u00ea.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Bench\u00e8 il colpo d'acciaio grande di 1919 venga a \r\nmancare nei relativi obiettivi immediati, a sinistra che un'eredit\u00e0 \r\nnelle regioni d'acciaio del unito Dichiara quella ha durato le \r\ndecadi. In 1974 quando lo storico Peter Gotlieb ha chiesto \r\nall'ex addetto alla lavorazione dell'acciaio Joe Rudiak, il figlio \r\ndegli immigranti polacchi, circa la sua partecipazione al unionization\r\nlotta nei 1930s, lui ha cominciato ricordando le sue memorie del colpo\r\nd'acciaio 1919 come ragazzo giovane. Qui, Rudiak ha detto a come\r\nil suo padre \u00e8 stato messo in per il riconoscimento del suo supporto \r\ndell'unione. Da tali esperienze, ha spiegato, unionism ottenuto \r\n\"incastonato in voi.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c7\u03ac\u03bb\u03c5\u03b2\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 1919 \u03b1\u03c0\u03ad\u03c4\u03c5\u03c7\u03b5 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ac\u03bc\u03b5\u03c3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03cc\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2, \u03ac\u03c6\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03c7\u03ac\u03bb\u03c5\u03b2\u03b1 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03c3\u03b1\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b5\u03c2. \u03a4\u03bf \r\n1974 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03bf \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 Peter Gotlieb \u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03cc Joe Rudiak, \u03bf \u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '30, \u03ac\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b8\u03cd\u03bc\u03b9\u03c3\u03b7 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03bd\u03b7\u03bc\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c7\u03ac\u03bb\u03c5\u03b2\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 1919 \u03c9\u03c2 \u03bd\u03ad\u03bf \u03b1\u03b3\u03cc\u03c1\u03b9. \r\n\u0395\u03b4\u03ce, Rudiak \u03b5\u03af\u03c0\u03b5 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bf \u03c0\u03b1\u03c4\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b2\u03ac\u03bb\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \r\n\u03bb\u03af\u03c3\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03bd\u03ce\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2. \r\n\u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1, \u03b5\u03be\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b5, \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03c4\u03ac\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\"\u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03b1\u03c2.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Aunque la gran huelga de acero de 1919 fall\u00f3 en \r\nsus punter\u00edas inmediatas, \u00e9l a la izquierda una herencia en las \r\nregiones de acero de los Estados Unidos que duraron por d\u00e9cadas. \r\nEn 1974 cuando el historiador Peter Gotlieb pregunt\u00f3 a \r\ntrabajador sider\u00fargico anterior Joe Rudiak, el hijo de inmigrantes \r\npolacos, sobre su participaci\u00f3n en la sindicalizaci\u00f3n lucha en los \r\na\u00f1os 30, \u00e9l comenz\u00f3 recordando sus memorias de la huelga de acero \r\n1919 como muchacho joven. Aqu\u00ed, Rudiak dijo c\u00f3mo pusieron a su\r\npadre para reconocer su ayuda de la uni\u00f3n. De tales \r\nexperiencias, \u00e9l explic\u00f3, unionism conseguido \"embutido en usted.\"</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086307</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107807</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/i-witnessed-the-steel-strike-joe-rudiak-remembers-the-1919-strike</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/i-witnessed-the-steel-strike-joe-rudiak-remembers-the-1919-strike"
}