{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103809</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103809</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087171</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Warning Against the \"Roman Catholic Party\": Catholicism and the 1928 Election</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Warnen gegen die \"r\u00f6misch-katholische \r\nPartei\": Katholizismus und die Wahl 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mettre en garde contre \"la partie catholique\" : \r\nCatholicisme et l'\u00e9lection 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Advertir de encontro \"ao partido do catholic \r\nroman\": Catholicism e a elei\u00e7\u00e3o 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Mettendo in guardia contro \"il partito cattolico\":\r\nCatholicism e l'elezione 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b9\u03b4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \"\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c3\": \u039a\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 1928</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cuidado contra el \"partido cat\u00f3lico\": \r\nCatholicism y la elecci\u00f3n 1928</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Democratic Presidential candidate Al Smith faced a vicious campaign of anti-Catholic innuendoes and slurs--both covert and overt--in the 1928 election. A widely distributed periodical called the  Fellowship Forum  declared that \"The real issue in this campaign is PROTESTANT AMERICANISM VERSUS RUM AND ROMANISM.\" Anti-Catholicism was not confined to fringe groups. One of the most vocal opponents of a Catholic presence in American politics was Thomas J. Heflin, the junior senator from Alabama, who delivered some of his most vicious speeches on the floor of the Senate. Heflin's January 18, 1928, speech before his Senate colleagues blamed the defeat of 1924 Democratic presidential candidate John W. Davis on Roman Catholics (\"Al Smith's crowd\") who demanded--to Heflin's outrage--that the party denounce the Klan.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Demokratisches Pr\u00e4sidentenanw\u00e4rteral Smith \r\nstellte eine sch\u00e4ndliche Kampagne der Anti-Katholischen Anspielungen \r\nund der slurs -- verborgen und offenkundig -- in der Wahl 1928 \r\ngegen\u00fcber. Eine weit verteilte Zeitschrift benannte das \r\nStipendium-Forum erkl\u00e4rte, da\u00df \"die reale Ausgabe in dieser Kampagne\r\nist PROTESTIERENDER AMERIKANISMUS GEGEN RUM UND ROMANISM.\" \r\nAnti-Katholizismus wurde nicht begrenzt, um Gruppen \r\neinzus\u00e4umen. Einer der vocal Konkurrenten einer katholischen \r\nAnwesenheit in der amerikanischen Politik war Thomas J. Heflin, der \r\nJuniorsenator von Alabama, das einige seiner sch\u00e4ndlichsten Reden auf\r\ndem Fu\u00dfboden des Senats lieferte. Januar 18, 1928, Rede Heflins\r\nvor seinen Senatkollegen tadelte die Niederlage 1924 demokratischen \r\nPr\u00e4sidentenanw\u00e4rters John W. Davis auf r\u00f6mischen Katholischen \r\n(\"Masse Al-Smith\") die verlangten -- zum Verbrechen Heflins -- da\u00df \r\ndie Partei das Klan k\u00fcndigen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Al pr\u00e9sidentiel d\u00e9mocratique Smith de candidat a\r\nfait face \u00e0 une campagne m\u00e9chante des insinuations et des slurs \r\nanti-Catholiques -- secret et manifeste -- dans l'\u00e9lection 1928. \r\nUn p\u00e9riodique largement distribu\u00e9 a appel\u00e9 le forum de \r\ncamaraderie a d\u00e9clar\u00e9 que \"la vraie issue dans cette campagne est \r\nl'AM\u00c9RICANISME PROTESTANT CONTRE LE RHUM ET LE ROMANISM.\" \r\nl'Anti-Catholicisme n'a pas \u00e9t\u00e9 confin\u00e9 pour fringer des \r\ngroupes. Un des adversaires les plus vocaux d'une pr\u00e9sence \r\ncatholique dans la politique am\u00e9ricaine \u00e9tait Thomas J. Heflin, \r\ns\u00e9nateur junior d'Alabama, qui a fourni certains de ses discours plus\r\nm\u00e9chants sur le plancher du s\u00e9nat. 18 janvier 1928, discours \r\nde Heflin avant ses coll\u00e8gues de s\u00e9nat a bl\u00e2m\u00e9 la d\u00e9faite 1924 du\r\ncandidat pr\u00e9sidentiel d\u00e9mocratique John W. Davis sur les catholiques\r\nromains (\"la foule de Smith d'Al\") qui ont exig\u00e9 -- \u00e0 l'outrage de \r\nHeflin -- que la partie d\u00e9noncent le Klan.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O al presidencial democr\u00e1tico Smith do candidato \r\nenfrentou uma campanha vicious de innuendoes e de slurs \r\nanti-anti-Catholic --  secreto e overt -- na elei\u00e7\u00e3o 1928. Um \r\nperiodical extensamente distribu\u00eddo chamou o forum do fellowship \r\ndeclarou que \"a edi\u00e7\u00e3o real nesta campanha \u00e9 AMERICANISM PROTESTANT\r\nCONTRA O RUM E O ROMANISM.\" O Anti-anti-Catholicism n\u00e3o foi \r\nconfinado para franjar grupos. Um dos oponentes os mais vocais \r\nde uma presen\u00e7a catholic na pol\u00edtica americana era Thomas J. Heflin,\r\nsenator j\u00fanior de Alabama, que entregou alguns de seus discursos mais\r\nvicious no assoalho do senate. Janeiro 18 de Heflin, 1928, \r\ndiscurso antes de seus colegas do senate responsabilizou a derrota \r\n1924 do candidato presidencial democr\u00e1tico John W. Davis nos \r\ncatholics roman (do \"multid\u00e3o de Smith al\") que exijiram -- ao \r\nultraje de Heflin -- que o partido denounce o Klan.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Al presidenziale democratico Smith del candidato \r\nha affrontato una campagna viziosa dei innuendoes e degli slurs \r\nanti-Cattolici -- sia segreto che evidente -- nell'elezione 1928. \r\nUn periodico ampiamente distribuito ha chiamato la tribuna di \r\nfellowship ha dichiarato che \"l'edizione reale in questa campagna \u00e8 \r\nAMERICANISM PROTESTANTE CONTRO RUM E ROMANISM.\" Il \r\nAnti-anti-Catholicism non \u00e8 stato limitato per guarnire i gruppi di \r\nfrange. Uno degli avversari pi\u00f9 vocali di una presenza \r\ncattolica nella politica americana era Thomas J. Heflin, il senatore \r\nminore dall'Alabama, che ha trasportato alcuni dei suoi discorsi pi\u00f9 \r\nviziosi sul pavimento del senato. Gennaio 1928, discorso del \r\nHeflin 18 prima dei suoi colleghe del senato ha incolpato della \r\nsconfitta 1924 del candidato presidenziale democratico John W. Davis \r\nsui cattolici romani (\"folla dello Smith di Al\") che hanno richiesto \r\n-- all'oltraggio del Heflin -- che il partito denuncia il Klan.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc Al Smith \u03c5\u03c0\u03bf\u03c8\u03b7\u03c6\u03af\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03ba\u03bf\u03ae\u03b8\u03b7 \u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9-\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd innuendoes \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 slurs -- \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03b1\u03bb\u03c5\u03bc\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03b1\u03bd\u03ae\u03c2 -- \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03bb\u03bf\u03b3\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\r\n1928. \u0388\u03bd\u03b1 \u03b5\u03c5\u03c1\u03ad\u03c9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b5\u03bc\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \r\n\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03bc \u03c5\u03c0\u03bf\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 \u03b4\u03ae\u03bb\u03c9\u03c3\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \"\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03a0\u03a1\u039f\u03a4\u0395\u03a3\u03a4\u0391\u039d\u03a4\u0399\u039a\u039f AMERICANISM \u0395\u039d\u0391\u039d\u03a4\u038a\u039f\u039d \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a1\u039f\u03a5\u039c\u0399\u039f\u038e\r\n\u039a\u0391\u0399 ROMANISM.\" \u039f \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9-\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b5\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b8\u03c9\u03c1\u03af\u03bf\u03c5. \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b9\u03cc \u03c6\u03c9\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bf Thomas \u0398*\u03b9. Heflin, \u03bf \u03ba\u03b1\u03c4\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u0391\u03bb\u03b1\u03bc\u03c0\u03ac\u03bc\u03b1, \u03b7 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b9\u03cc \u03ba\u03b1\u03ba\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03c2 \r\n\u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03ac\u03c4\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03a3\u03c5\u03b3\u03ba\u03bb\u03ae\u03c4\u03bf\u03c5. \u0399\u03b1\u03bd\u03bf\u03c5\u03b1\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 ..1928, \r\n\u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Heflin 18 \u03b5\u03bd\u03ce\u03c0\u03b9\u03bf\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b4\u03ad\u03bb\u03c6\u03c9\u03bd \u03a3\u03c5\u03b3\u03ba\u03bb\u03ae\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c1\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ae\u03c4\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c5\u03c0\u03bf\u03c8\u03b7\u03c6\u03af\u03bf\u03c5 John\r\nW. Davis \u03c4\u03bf\u03c5 1924 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u039a\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 (\"\u03c0\u03bb\u03ae\u03b8\u03bf\u03c2 \r\nAl Smith\") \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd -- \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae Heflin -- \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf\r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03b3\u03ad\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf Klan.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El al presidencial democr\u00e1tico Smith del \r\ncandidato hizo frente a una campa\u00f1a viciosa de insinuac\u00edones y de \r\nslurs contra-Cato'licos -- secreto y abierto -- en la elecci\u00f3n 1928. \r\nUn peri\u00f3dico extensamente distribuido llam\u00f3 el foro de la beca\r\ndeclar\u00f3 que \"la edici\u00f3n verdadera en esta campa\u00f1a es AMERICANISM \r\nPROTESTANTE CONTRA EL RON Y ROMANISM.\" El \r\nContra-anti-Catholicism no fue confinado para franjar a grupos. \r\nUno de los opositores m\u00e1s vocales de una presencia cat\u00f3lica en\r\npol\u00edtica americana era Thomas J. Heflin, el senador menor de Alabama,\r\nque entreg\u00f3 algunos de sus discursos m\u00e1s viciosos en el suelo del \r\nsenado. 18 de enero de 1928, discurso de Heflin antes de sus \r\ncolegas del senado culp\u00f3 la derrota 1924 del candidato presidencial \r\ndemocr\u00e1tico Juan W. Davis en los cat\u00f3licos romanos (\"muchedumbre de \r\nSmith del al\") que exigieron -- al ultraje de Heflin -- que el partido\r\ndenunci el Klan.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087171</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103809</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/warning-against-the-roman-catholic-party-catholicism-and-the-1928-election</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/warning-against-the-roman-catholic-party-catholicism-and-the-1928-election"
}