{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "foglalkoz\u00e1s", 
        "profession", 
        "L\u00edra", 
        "XX. sz\u00e1zad magyar irodalom", 
        "20th century Hungarian literature", 
        "\u00fajn\u00e9piess\u00e9g", 
        "neo ruralism", 
        "n\u00e9pies realizmus", 
        "rural realism", 
        "Juh\u00e1sz Ferenc", 
        "Ferenc Juh\u00e1sz", 
        "N\u00e9kosz", 
        "N\u00e9kosz", 
        "\u00c1gh Istv\u00e1n", 
        "Istv\u00e1n \u00c1gh", 
        "l\u00e1tom\u00e1sos-szimbolikus-m\u00edtoszi", 
        "visionary-mythic-symbolic", 
        "P\u00e1pa", 
        "Pope", 
        "k\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet", 
        "fine art", 
        "II. vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa", 
        "II. World War", 
        "N\u00e9gy nemzed\u00e9k", 
        "Four generations", 
        "m\u0171ford\u00edt\u00e1s", 
        "literary translation", 
        "1956", 
        "1956", 
        "Sz\u00e9csi Margit", 
        "Margit Sz\u00e9csi", 
        "\u00c9let \u00e9s Irodalom", 
        "\u00c9let \u00e9s Irodalom (\"Life and Literature\")", 
        "Kossuth-d\u00edj", 
        "Kossuth prize", 
        "Beruf", 
        "20. Jahrhundert Ungarliteratur", 
        "Neoruralism", 
        "landwirtschaftlicher Realismus", 
        "Ferenc Juh\u00e1sz", 
        "N\u00e9kosz", 
        "Istv\u00e1n \u00c1gh", 
        "Vision\u00e4r-mythic-symbolisch", 
        "Papst", 
        "feine kunst", 
        "II. Weltkrieg", 
        "Vier Erzeugungen", 
        "literarische \u00dcbersetzung", 
        "1956", 
        "Margit Sz\u00e9csi", 
        "\u00c9let \u00e9s Irodalom (\"Leben und Literatur\")", 
        "Kossuth Preis", 
        "profession", 
        "20\u00e8me litt\u00e9rature de Hongrois de si\u00e8cle", 
        "n\u00e9o- ruralism", 
        "r\u00e9alisme rural", 
        "Ferenc Juh\u00e1sz", 
        "N\u00e9kosz", 
        "Istv\u00e1n \u00c1gh", 
        "visionnaire-mythique-symbolique", 
        "Pape", 
        "art fin", 
        "II. Guerre mondiale", 
        "Quatre g\u00e9n\u00e9rations", 
        "traduction litt\u00e9raire", 
        "1956", 
        "Margit Sz\u00e9csi", 
        "\u00c9s Irodalom de \u00c9let (la \"vie et litt\u00e9rature\")", 
        "Prix de Kossuth", 
        "profiss\u00e3o", 
        "20a literatura do hungarian do s\u00e9culo", 
        "ruralism neo", 
        "realism rural", 
        "Ferenc Juh\u00e1sz", 
        "N\u00e9kosz", 
        "Istv\u00e1n \u00c1gh", 
        "visionary-mythic-simb\u00f3lico", 
        "Papa", 
        "arte fina", 
        "II. Guerra De Mundo", 
        "Quatro gera\u00e7\u00f5es", 
        "tradu\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria", 
        "1956", 
        "Margit Sz\u00e9csi", 
        "\u00c9s Irodalom de \u00c9let (\"vida e literatura\")", 
        "Pr\u00eamio de Kossuth", 
        "professione", 
        "ventesima letteratura dell'ungherese di secolo", 
        "neo ruralism", 
        "realismo rurale", 
        "Ferenc Juh\u00e1sz", 
        "N\u00e9kosz", 
        "Istv\u00e1n \u00c1gh", 
        "visionario-mythic-simbolico", 
        "Papa", 
        "arte fine", 
        "II. Guerra mondiale", 
        "Quattro generazioni", 
        "traduzione letteraria", 
        "1956", 
        "Margit Sz\u00e9csi", 
        "\u00c9s Irodalom di \u00c9let (\"vita e letteratura\")", 
        "Premio di Kossuth", 
        "\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1", 
        "\u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1", 
        "\u03bd\u03b5\u03c9 ruralism", 
        "\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c1\u03b5\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u0398*\u03a6\u03b5\u03c1\u03b5\u03bd\u03b8 Juh\u03b1sz", 
        "N\u03b9kosz", 
        "Istv\u03b1n \u0391gh", 
        "\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2-\u03bc\u03c5\u03c4\u03c7\u03b7\u03b8-\u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2", 
        "\u03a0\u03b1\u03c0\u03ac\u03c2", 
        "\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u0399\u0399. \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "\u03a4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03ad\u03c2", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "1956", 
        "\u0398*\u039c\u03b1\u03c1\u03b3\u03b7\u03c4 Sz\u03b9csi", 
        "\u0399let \u03b9s Irodalom (\"\u03b6\u03c9\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1\")", 
        "\u0392\u03c1\u03b1\u03b2\u03b5\u03af\u03bf Kossuth", 
        "profesi\u00f3n", 
        "vig\u00e9sima literatura del h\u00fangaro del siglo", 
        "ruralism neo", 
        "realismo rural", 
        "Ferenc Juh\u00e1sz", 
        "N\u00e9kosz", 
        "Istv\u00e1n \u00c1gh", 
        "visionario-mi'tico-simbo'lico", 
        "Papa", 
        "arte fino", 
        "II. Guerra mundial", 
        "Cuatro generaciones", 
        "traducci\u00f3n literaria", 
        "1956", 
        "Margit Sz\u00e9csi", 
        "\u00c9s Irodalom de \u00c9let (\"vida y literatura\")", 
        "Premio de Kossuth"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/100864</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>100864</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Nagy L\u00e1szl\u00f3 \u00e9letp\u00e1ly\u00e1ja, k\u00f6lt\u00e9szete</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The Career And Poetry Of L\u00e1szl\u00f3 Nagy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Karriere Und Die Poesie Von L\u00e1szl\u00f3 Nagy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Carri\u00e8re et La Po\u00e9sie de L\u00e1szl\u00f3 Nagy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A Carreira E A Poesia De L\u00e1szl\u00f3 Nagy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Carriera E Poesia Di L\u00e1szl\u00f3 Nagy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 L\u03b1szl\u03c3 Nagy</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La Carrera Y La Poes\u00eda De L\u00e1szl\u00f3 Nagy</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Nagy L\u00e1szl\u00f3 \u00e9letp\u00e1ly\u00e1ja, k\u00f6lt\u00e9szete, \u00c9letrajz, p\u00e1lyak\u00e9p</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The Life, Career And Works Of L\u00e1szl\u00f3 Nagy, biography, career</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">foglalkoz\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">profession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">L\u00edra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">XX. sz\u00e1zad magyar irodalom</string>\r\n            <string language=\"en-US\">20th century Hungarian literature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00fajn\u00e9piess\u00e9g</string>\r\n            <string language=\"en-US\">neo ruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">n\u00e9pies realizmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">rural realism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Juh\u00e1sz Ferenc</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Ferenc Juh\u00e1sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">N\u00e9kosz</string>\r\n            <string language=\"en-US\">N\u00e9kosz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00c1gh Istv\u00e1n</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Istv\u00e1n \u00c1gh</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">l\u00e1tom\u00e1sos-szimbolikus-m\u00edtoszi</string>\r\n            <string language=\"en-US\">visionary-mythic-symbolic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">P\u00e1pa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Pope</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">k\u00e9pz\u0151m\u0171v\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">fine art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">II. vil\u00e1gh\u00e1bor\u00fa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">II. World War</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">N\u00e9gy nemzed\u00e9k</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Four generations</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171ford\u00edt\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">literary translation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">1956</string>\r\n            <string language=\"en-US\">1956</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Sz\u00e9csi Margit</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Margit Sz\u00e9csi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00c9let \u00e9s Irodalom</string>\r\n            <string language=\"en-US\">\u00c9let \u00e9s Irodalom (\"Life and Literature\")</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kossuth-d\u00edj</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Kossuth prize</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Lebensdauer, die Karriere und die Arbeiten \r\nvon L\u00e1szl\u00f3 Nagy, Biographie, Karriere</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La vie, la carri\u00e8re et les travaux de L\u00e1szl\u00f3 \r\nNagy, biographie, carri\u00e8re</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A vida, a carreira e os trabalhos de L\u00e1szl\u00f3 \r\nNagy, biografia, carreira</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La durata, la carriera e gli impianti di L\u00e1szl\u00f3 \r\nNagy, biografia, carriera</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b6\u03c9\u03ae, \u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 L\u03b1szl\u03c3 \r\nNagy, \u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1, \u03c3\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La vida, la carrera y los trabajos de L\u00e1szl\u00f3 \r\nNagy, biograf\u00eda, carrera</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Beruf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert Ungarliteratur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Neoruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">landwirtschaftlicher Realismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ferenc Juh\u00e1sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">N\u00e9kosz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Istv\u00e1n \u00c1gh</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vision\u00e4r-mythic-symbolisch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Papst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">feine kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">II. Weltkrieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vier Erzeugungen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">literarische \u00dcbersetzung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">1956</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Margit Sz\u00e9csi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00c9let \u00e9s Irodalom (\"Leben und Literatur\")</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kossuth Preis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">profession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me litt\u00e9rature de Hongrois de si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">n\u00e9o- ruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9alisme rural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ferenc Juh\u00e1sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">N\u00e9kosz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Istv\u00e1n \u00c1gh</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">visionnaire-mythique-symbolique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pape</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art fin</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">II. Guerre mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Quatre g\u00e9n\u00e9rations</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">traduction litt\u00e9raire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">1956</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Margit Sz\u00e9csi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c9s Irodalom de \u00c9let (la \"vie et litt\u00e9rature\")</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Prix de Kossuth</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">profiss\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20a literatura do hungarian do s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ruralism neo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">realism rural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ferenc Juh\u00e1sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">N\u00e9kosz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Istv\u00e1n \u00c1gh</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">visionary-mythic-simb\u00f3lico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Papa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte fina</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">II. Guerra De Mundo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Quatro gera\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tradu\u00e7\u00e3o liter\u00e1ria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1956</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Margit Sz\u00e9csi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00c9s Irodalom de \u00c9let (\"vida e literatura\")</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pr\u00eamio de Kossuth</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">professione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesima letteratura dell'ungherese di secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">neo ruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">realismo rurale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ferenc Juh\u00e1sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">N\u00e9kosz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Istv\u00e1n \u00c1gh</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">visionario-mythic-simbolico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Papa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte fine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">II. Guerra mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Quattro generazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">traduzione letteraria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">1956</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Margit Sz\u00e9csi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\u00c9s Irodalom di \u00c9let (\"vita e letteratura\")</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Premio di Kossuth</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 20\u03bf\u03cd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b5\u03c9 ruralism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03b3\u03c1\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c1\u03b5\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u03a6\u03b5\u03c1\u03b5\u03bd\u03b8 Juh\u03b1sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">N\u03b9kosz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Istv\u03b1n \u0391gh</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc\u03c2-\u03bc\u03c5\u03c4\u03c7\u03b7\u03b8-\u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03c0\u03ac\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ae \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u0399. \u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c3\u03c3\u03b5\u03c1\u03b9\u03c2 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">1956</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039c\u03b1\u03c1\u03b3\u03b7\u03c4 Sz\u03b9csi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399let \u03b9s Irodalom (\"\u03b6\u03c9\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1\")</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03c1\u03b1\u03b2\u03b5\u03af\u03bf Kossuth</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">profesi\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vig\u00e9sima literatura del h\u00fangaro del siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ruralism neo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">realismo rural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ferenc Juh\u00e1sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">N\u00e9kosz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Istv\u00e1n \u00c1gh</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">visionario-mi'tico-simbo'lico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Papa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">arte fino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">II. Guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cuatro generaciones</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">traducci\u00f3n literaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">1956</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Margit Sz\u00e9csi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00c9s Irodalom de \u00c9let (\"vida y literatura\")</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Premio de Kossuth</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:59:23.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:59:23.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T23:10:17.68Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1232201-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1232301-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e1232401-6c70-8010-0000-6b726f6e696b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>cd9bd9ea-10db-49a1-9ade-4d33b61b93f0</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>758</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">literature</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/e1/23/e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=e1232217-666b-7010-0000-6b726f6e696b"
}