{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107927</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107927</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086835</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Slumming Among the Unemployed: William Wycoff Studies Joblessness in the 1890s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Slumming unter den Arbeitslosen: William \r\nWycoff studiert Joblessness im 1890s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Slumming parmi les ch\u00f4meurs : William \r\nWycoff \u00e9tudie le ch\u00f4mage dans le 1890s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Slumming entre os desempregados: William \r\nWycoff estuda o joblessness no 1890s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Slumming fra i disoccupati: William Wycoff \r\nstudia il joblessness nel 1890s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Slumming \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03c9\u03bd: \u0398*\u03a9\u03b7\u03bb\u03bb\u03b7\u03b1\u03bc \r\nWycoff Studies Joblessness \u03c3\u03c4\u03bf 1890s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Slumming entre los parados: Guillermo Wycoff\r\nestudia desempleo en el 1890s</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Even before the 1890s depression struck with devastating force in 1893, large numbers of jobless men and women competed in tight labor markets and faced homelessness. One of the best first-hand descriptions of \"what it is to look for work and fail to find it\" comes from political economist Walter Wycoff's two-volume study of  The Workers: An Experiment in Reality , first published in 1899. Wycoff had abandoned his studies at Princeton to seek a more concrete appreciation of social problems. His record of his two years spent as a common laborer became an early classic of sociological writing.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sogar bevor der Tiefstand 1890s mit verheerender \r\nKraft 1893 anschlug, konkurrierten viele arbeitslose M\u00e4nner und \r\nFrauen in den festen Arbeitsmarkt und stellten Heimatlosigkeit \r\ngegen\u00fcber. Eine der besten aus erster Hand bezogenen \r\nBeschreibungen von \", was sie ist, nach Arbeit zu suchen und \r\nAusfallen, zum sie zu finden\" politischen von der \r\nWirtschaftswissenschaftler Walter Wycoffs Zweidatentr\u00e4ger Studie der \r\nArbeiter kommt: Ein Experiment in der Wirklichkeit, zuerst \r\nver\u00f6ffentlicht 1899. Wycoff hatte seine Studien bei Princeton \r\nverlassen, um eine konkretere Anerkennung von Sozialproblemen zu \r\nsuchen. Sein Satz seiner zwei Jahre, die als gemeiner \r\nHilfsarbeiter verbracht wurden, wurde ein fr\u00fcher Klassiker des \r\nsoziologischen Schreibens.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">M\u00eame avant que la d\u00e9pression 1890s a frapp\u00e9 \r\navec la force d\u00e9vastatrice en 1893, un grand nombre d'hommes et de \r\nfemmes sans emploi ont concurrenc\u00e9 sur les march\u00e9s du travail \r\nserr\u00e9s et ont fait face au ph\u00e9nom\u00e8ne des sans-abri. Une des meilleures \r\ndescriptions de premi\u00e8re main de \"ce qui est elle pour rechercher le \r\ntravail et l'\u00e9chouer pour le trouver\" vient de l'\u00e9tude de \r\ndeux-volume de Walter Wycoff politique d'\u00e9conomiste des ouvriers : \r\nUne exp\u00e9rience en r\u00e9alit\u00e9, d'abord \u00e9dit\u00e9 en 1899. \r\nWycoff avait abandonn\u00e9 ses \u00e9tudes chez Princeton pour \r\nrechercher une appr\u00e9ciation plus concr\u00e8te des probl\u00e8mes sociaux. \r\nSon enregistrement de ses deux ann\u00e9es pass\u00e9es en tant que \r\ntravailleur commun est devenu un classique t\u00f4t de l'\u00e9criture \r\nsociologique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mesmo antes que o depression 1890s golpeou com \r\nfor\u00e7a devastating em 1893, um grande n\u00famero homens e mulheres \r\njobless competiram em mercados labor apertados e enfrentaram o \r\nhomelessness. Uma das mais melhores descri\u00e7\u00f5es first-hand de \r\n\"o que \u00e9 procurar o trabalho e a falha para o encontrar\" vem do \r\nestudo do dois-volume de Walter Wycoff pol\u00edtico do economista dos \r\ntrabalhadores: Uma experi\u00eancia na realidade, publicada \r\nprimeiramente em 1899. Wycoff tinha abandonado seus estudos em \r\nPrinceton para procurar uma aprecia\u00e7\u00e3o mais concreta de problemas \r\nsociais. Seu registro de seus dois anos gastados como um laborer\r\ncomum transformou-se um cl\u00e1ssico adiantado da escrita sociological.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Anche prima che la depressione 1890s colpisca con \r\nforza devastating in 1893, tantissimi uomini e donne senza lavoro \r\nhanno competuto nei mercati di lavoro stretti ed hanno affrontato il \r\nhomelessness. Una delle descrizioni di prima mano migliori di \r\n\"che cosa \u00e8 cercare il lavoro ed il venire a mancare per trovarlo\" \r\nviene dallo studio del due-volume di Walter Wycoff politico \r\ndell'economista degli operai: Un esperimento in realt\u00e0, in \r\nprimo luogo pubblicato in 1899. Wycoff aveva abbandonato i suoi \r\nstudi a Princeton per cercare un apprezzamento pi\u00f9 concreto dei \r\nproblemi sociali. Il suo record dei suoi due anni \r\nspesi come laborer comune si \u00e8 transformato in in un \r\nclassico in anticipo di scrittura sociologica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03ba\u03cc\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03b8\u03bb\u03b9\u03c8\u03b7 1890s \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c7\u03c4\u03c5\u03c0\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03b5\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b4\u03cd\u03bd\u03b1\u03bc\u03b7 \u03c4\u03bf 1893, \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf\u03b9 \r\n\u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03af \u03ac\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b4\u03c1\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c6\u03b9\u03c7\u03c4\u03ad\u03c2 \r\n\u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bb\u03bb\u03b5\u03b9\u03c8\u03b7 \u03c3\u03c4\u03ad\u03b3\u03b7\u03c2. \u039c\u03b9\u03b1 \r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03c7\u03ad\u03c1\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03c2 \"\u03c4\u03b9 \u03c0\u03c1\u03cc\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c8\u03ac\u03be\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03cd\u03c7\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b2\u03c1\u03b5\u03af\" \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03c1\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae walter Wycoff's \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03c9\u03bd \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03bf-\u03ad\u03bd\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03ae\u03c7\u03bf\u03c5 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd: \u0388\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b5\u03af\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b1 \u03c3\u03b5 1899, Wycoff \u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b5\u03af\u03c8\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2\r\n\u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 Princeton \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03be\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b9\u03cc \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03b5\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \r\n\u03b5\u03ba\u03c4\u03af\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd. \u03a4\u03bf \u03b1\u03c1\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \u03b4\u03cd\u03bf \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03be\u03bf\u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc laborer \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03bf\u03c2 \r\n\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b3\u03c1\u03b1\u03c8\u03af\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Incluso antes de que la depresi\u00f3n 1890s pulso con\r\nla fuerza devastadora en 1893, una gran cantidad de hombres y de \r\nmujeres desempleados compitieron en mercados de trabajo apretados e \r\nhicieron frente a falta de vivienda. Una de las mejores descripciones \r\nde primera mano de \"cu\u00e1les es buscar el trabajo y el fall para \r\nencontrarlo\" viene del estudio del dos-volumen de Walter Wycoff \r\npol\u00edtico del economista de los trabajadores: Un experimento en \r\nla realidad, primero publicada en 1899. Wycoff hab\u00eda abandonado\r\nsus estudios en Princeton para buscar un aprecio m\u00e1s concreto de \r\nproblemas sociales. Su expediente de sus dos a\u00f1os pasados como \r\nlaborer com\u00fan se convirti\u00f3 en una obra cl\u00e1sica temprana de la \r\nescritura sociol\u00f3gica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086835</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107927</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/slumming-among-the-unemployed-william-wycoff-studies-joblessness-in-the-1890s</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/slumming-among-the-unemployed-william-wycoff-studies-joblessness-in-the-1890s"
}