{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108676</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108676</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087306</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"A harvest of death, Gettysburg, July 1863.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"eine Ernte des Todes, Gettysburg, Juli 1863.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"une moisson de la mort, Gettysburg, juillet \r\n1863.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"uma colheita da morte, Gettysburg, julho 1863.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"una raccolta della morte, Gettysburg, luglio del \r\n1863.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039c\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03bf\u03bc\u03b9\u03b4\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1\u03bd\u03ac\u03c4\u03bf\u03c5, Gettysburg, \u0399\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2 \r\n1863.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"una cosecha de la muerte, Gettysburg, julio de \r\n1863.\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Photographers covered the Civil War, following the Union Army in wagons that served as traveling darkrooms. Their equipment was bulky and the exposures had to be long, so they could not take action photographs during battle. But photography was graphic; this picture taken on the morning of July 4th, 1863 after three days of heavy fighting during the Battle of Gettysburg, showed the northern public that dying in battle lacked the gallantry often represented in paintings and prints.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Photographen umfa\u00dften den B\u00fcrgerkrieg und folgten der \r\nAnschlu\u00df-Armee in den Lastwagen, die als reisende Dunkelkammern \r\ndienten. Ihre Ausr\u00fcstung war umfangreich und die Ber\u00fchrungen \r\nmu\u00dften lang sein, also konnten sie nicht T\u00e4tigkeit Fotographien \r\nw\u00e4hrend der Schlacht nehmen. Aber Fotographie war graphisch; \r\ndieses Photo, das auf den Morgen von Juli 4., 1863 nach drei \r\nTagen des schweren K\u00e4mpfens w\u00e4hrend der Schlacht von Gettysburg \r\ngemacht wurde, zeigte der Nord\u00f6ffentlichkeit, da\u00df das Sterben in der\r\nSchlacht den Edelmut ermangelte, der h\u00e4ufig in den Anstrichen und in \r\nden Drucken dargestellt wurde.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les photographes ont couvert la guerre civile, suivant \r\nl'arm\u00e9e des syndicats dans des chariots qui ont servi de cabinets \r\nnoirs de d\u00e9placement. Leur mat\u00e9riel \u00e9tait encombrant et les \r\nexpositions ont d\u00fb \u00eatre longues, ainsi elles ne pourraient pas agir \r\ndes photographies pendant la bataille. Mais la photographie \r\n\u00e9tait graphique ; cette photo prise le matin du 4 juillet, 1863\r\napr\u00e8s trois jours de combat lourd pendant la bataille de Gettysburg, \r\na prouv\u00e9 au public nordique que la mort dans la bataille a manqu\u00e9 de\r\nla galantery souvent repr\u00e9sent\u00e9e dans les peintures et les copies.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os fot\u00f3grafos cobriram a guerra civil, seguindo o \r\nex\u00e9rcito de uni\u00e3o nos vag\u00f5es que serviram como c\u00e2maras escuras \r\nviajando. Seu equipamento era volumoso e as exposi\u00e7\u00f5es tiveram\r\nque ser longas, assim que n\u00e3o poderiam fazer exame de fotografias da \r\na\u00e7\u00e3o durante a batalha. Mas a fotografia era gr\u00e1fica; \r\neste retrato feito exame na manh\u00e3 julho de \u00f4, 1863 ap\u00f3s tr\u00eas\r\ndias da luta pesada durante a batalha de Gettysburg, mostrou ao \r\np\u00fablico do norte que morrer na batalha faltou o gallantry \r\nrepresentado frequentemente nas pinturas e nas c\u00f3pias.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I photographers hanno riguardato la guerra civile, \r\nseguente l'esercito del sindacato in vagoni che hanno servito da \r\ndarkrooms mobili. La loro apparecchiatura era ingombrante e le \r\nesposizioni hanno dovuto essere lunghe, in modo da non potrebbero \r\nagire le fotografie durante la battaglia. Ma la fotographia era \r\ngrafica; questa immagine presa sulla mattina del de 4 luglio \r\n1863 dopo tre giorni di combattimento pesante durante la battaglia di \r\nGettysburg, ha indicato al pubblico nordico che morire nella battaglia\r\ndifettava del gallantry rappresentato spesso nelle pitture ed in \r\nstampe.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03b9 \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf, \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b2\u03b1\u03b3\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b5\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03be\u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03ad\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \r\n\u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bf\u03c4\u03b5\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b8\u03b1\u03bb\u03ac\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2. \u039f \u03b5\u03be\u03bf\u03c0\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \r\n\u03bf\u03b3\u03ba\u03ce\u03b4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b5\u03ba\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b5\u03c2, \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9 \u03b4\u03b5\u03bd \r\n\u03bc\u03c0\u03cc\u03c1\u03b5\u03c3\u03b1\u03bd \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7\u03c2. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03b7 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae  \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \r\n\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bb\u03ae\u03c6\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 4$\u03b7\u03c2 \u0399\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5, 1863 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03b1\u03c1\u03b9\u03ac\u03c2 \u03c0\u03ac\u03bb\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7\u03c2 \r\nGettysburg, \u03b5\u03bc\u03c6\u03ac\u03bd\u03b9\u03c3\u03b5 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03bf \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf \u03b8\u03ac\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7 \r\n\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd gallantry \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03cd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ad\u03c1\u03b3\u03b1 \r\n\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los fot\u00f3grafos cubrieron la guerra civil, siguiendo al \r\nej\u00e9rcito de uni\u00f3n en los carros que sirvieron como cuartos oscuros \r\nque viajaban. Su equipo era abultado y las exposiciones tuvieron\r\nque ser largas, as\u00ed que no podr\u00edan tomar las fotograf\u00edas de la \r\nacci\u00f3n durante batalla. Pero la fotograf\u00eda era gr\u00e1fica; \r\neste cuadro adquirido la ma\u00f1ana del de julio 4 de 1863 despu\u00e9s\r\nde tres d\u00edas de luchar pesado durante la batalla de Gettysburg, \r\nmostr\u00f3 a p\u00fablico norte\u00f1o que el morir en batalla falt\u00f3 el \r\ngallantry representado a menudo en pinturas e impresiones.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087306</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108676</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/a-harvest-of-death-gettysburg-july-1863</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/a-harvest-of-death-gettysburg-july-1863"
}