{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103233</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103233</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207008</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Washington As It Was: Photographs by Theodor Horydczak, 1923-1959</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Washington, Wie Es War: Fotographien durch \r\nTheodor Horydczak, 1923-1959</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Washington Comme Il \u00c9tait : Photographies \r\npar Theodor Horydczak, 1923-1959</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Washington Como Era: Fotografias por Theodor\r\nHorydczak, 1923-1959</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Washington Come Era: Fotografie da Theodor \r\nHorydczak, 1923-1959</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03c5\u03ac\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd: \u03a6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \r\nTheodor Horydczak, 1923-1959</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Washington Como Era: Fotograf\u00edas de Theodor\r\nHorydczak, 1923-1959</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">gathers 14,000 photographs of the architectural and social life of the Washington, D.C., metropolitan area in the 1920s, 1930s, and 1940s, including exteriors and interiors of commercial, residential, and government buildings, as well as street scenes and views of neighborhoods.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Versammlungen 14.000 Fotographien der \r\narchitektonischen und Soziallebensdauer des Washingtons, Gleichstrom, \r\nMetropolitanbereich in den zwanziger Jahren, drei\u00dfiger Jahre und \r\nvierziger Jahre, einschlie\u00dflich \u00c4u\u00dfere und Inneren der \r\nkommerziellen, Wohn- und Regierung Geb\u00e4ude, sowie Stra\u00dfe Szenen und \r\nAnsichten der Nachbarschaften.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">rassemblements 14.000 photographies de la vie \r\narchitecturale et sociale de Washington, C.C, zone m\u00e9tropolitaine \r\ndans les ann\u00e9es 20, les ann\u00e9es 30, et les ann\u00e9es 40, y compris des \r\next\u00e9rieurs et des int\u00e9rieurs des b\u00e2timents commerciaux, \r\nr\u00e9sidentiels, et de gouvernement, aussi bien que des sc\u00e8nes de rue \r\net des vues des voisinages.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">recolhimentos 14.000 fotografias da vida \r\narchitectural e social do Washington, C.C., \u00e1rea metropolitana nos \r\n1920s, 1930s, e 1940s, including exteriores e interiores de edif\u00edcios\r\ncomerciais, residential, e do governo, as.well.as cenas da rua e \r\nvistas das vizinhan\u00e7as.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">riunisce 14.000 fotografie della durata \r\narchitettonica e sociale del Washington, DC, area metropolitana negli \r\nanni 20, 1930s e 1940s, compreso gli esterni e gli interiori delle \r\ncostruzioni commerciali, residenziali e di governo, cos\u00ec come le \r\nscene della via e le viste delle vicinanze.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03ad\u03b3\u03b5\u03b9 14.000 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039f\u03c5\u03ac\u03c3\u03b9\u03b3\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd, \u03a3\u03a5\u039d\u0395\u03a7\u0388\u03a3 \u03a1\u0395\u038e\u039c\u0391, \u03bc\u03b7\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '20, \u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '30, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 '40, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03b5\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03b9\u03ba\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \r\n\u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03ce\u03bd \u03bf\u03b4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03cc\u03c8\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">frunces 14.000 fotograf\u00edas de la vida \r\narquitect\u00f3nica y social del Washington, C.C., \u00e1rea metropolitana en \r\nlos a\u00f1os 20, los a\u00f1os 30, y los a\u00f1os 40, incluyendo exteriores e \r\ninteriores de los edificios comerciales, residenciales, y del \r\ngobierno, as\u00ed como escenas de la calle y vistas de vecindades.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207008</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103233</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/washington-as-it-was-photographs-by-theodor-horydczak-1923-1959</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/washington-as-it-was-photographs-by-theodor-horydczak-1923-1959"
}