{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106406</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106406</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207215</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Central Vermont: Explore History in the Heart of the Green Mountains</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zentrales Vermont: Erforschen Sie Geschichte\r\nim Inneren der gr\u00fcnen Berge</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Vermontn Central : Explorez l'histoire au\r\ncoeur des montagnes vertes</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Vermont Central: Explore o history no \r\ncora\u00e7\u00e3o das montanhas verdes</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Vermont Centrale: Esplori la storia nel \r\ncuore delle montagne verdi</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u0392\u03b5\u03c1\u03bc\u03cc\u03bd\u03c4: \u0395\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03c1\u03b4\u03b9\u03ac \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03ac\u03c3\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd \u03b2\u03bf\u03c5\u03bd\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Vermont Central: Explore la historia en el \r\ncoraz\u00f3n de las monta\u00f1as verdes</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">explores Central Vermont's history using 43 historic places that recall past eras when numerous small villages grew slowly until the coming of the railroad, which resulted in a period of rapid growth for Vermont in the last half of the 19th century.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erforscht Geschichte zentralen Vermonts mit 43 \r\nhistorischen Pl\u00e4tzen, die hinter \u00c4ren wiederaufrufen, als zahlreiche\r\nkleine D\u00f6rfer langsam bis das Kommen der Eisenbahn wuchsen, die eine \r\nPeriode des schnellen Wachstums f\u00fcr Vermont zur H\u00e4lfte letzte des \r\n19. Jahrhunderts ergab.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">explore l'histoire du Vermontn central en \r\nutilisant 43 endroits historiques qui se rappellent apr\u00e8s des \u00e8res \r\no\u00f9 les nombreux petits villages se sont d\u00e9velopp\u00e9s lentement \r\njusqu'\u00e0 venir du chemin de fer, qui a eues comme cons\u00e9quence une \r\np\u00e9riode de croissance rapide pour le Vermontn dans la derni\u00e8re \r\nmoiti\u00e9 du 19\u00e8me si\u00e8cle.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">explora o history de Vermont central usando 43 \r\nlugares historic que recordam ap\u00f3s as eras em que as vilas pequenas \r\nnumerosas cresceram lentamente at\u00e9 a vinda da estrada de ferro, que \r\nresultou em um per\u00edodo do crescimento r\u00e1pido para Vermont ao \u00faltimo\r\nmeio do 1\u00f8 s\u00e9culo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">esplora la storia del Vermont centrale usando 43 \r\nposti storici che ricordano oltre le ere in cui i piccoli villaggi \r\nnumerosi si sono sviluppati lentamente fino a venire della ferrovia, \r\nche ha provocato un periodo di sviluppo veloce per il Vermont \r\nnell'ultima met\u00e0 del diciannovesimo secolo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u0392\u03b5\u03c1\u03bc\u03cc\u03bd\u03c4 \r\n\u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ce\u03bd\u03c4\u03b1\u03c2 43 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03b1\u03c5\u03be\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c1\u03b3\u03ac \u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03ac\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c1\u03ac \r\n\u03c7\u03c9\u03c1\u03b9\u03ac \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03c1\u03c7\u03bf\u03bc\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03bf\u03b4\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5, \u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c2 \u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1\r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03bf\u03b4\u03bf \u03c4\u03b1\u03c7\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u0392\u03b5\u03c1\u03bc\u03cc\u03bd\u03c4 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n19$\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">explora la historia de Vermont central usando 43 \r\nlugares hist\u00f3ricos que recuerden m\u00e1s all\u00e1 de las eras en que las \r\naldeas peque\u00f1as numerosas crecieron lentamente hasta venir del \r\nferrocarril, que dio lugar a un per\u00edodo del crecimiento r\u00e1pido para \r\nVermont en la \u00faltima mitad del diecinueveavo siglo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207215</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106406</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/central-vermont-explore-history-in-the-heart-of-the-green-mountains</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/central-vermont-explore-history-in-the-heart-of-the-green-mountains"
}