{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106114</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106114</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>440105833</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Fifty Years: From the Little Rock Nine to the Jena Six.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">F\u00fcnfzig Jahre: Vom Little Rock neun nach \r\ndas Jena sechs.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cinquante Ans : De la petite roche neuf vers\r\nI\u00e9na six.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Cinq\u00fc\u00eanta Anos: Da rocha pequena nove ao \r\nJena seis.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Cinquanta Anni: Dalla roccia piccola nove a \r\nJena sei.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b5\u03bd\u03ae\u03bd\u03c4\u03b1 \u03ad\u03c4\u03b7: \u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03bb\u03af\u03b3\u03bf \u03b2\u03c1\u03ac\u03c7\u03bf \u03b5\u03bd\u03bd\u03ad\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u0399\u03ad\u03bd\u03b1 \u03ad\u03be\u03b9.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cincuenta A\u00f1os: De la peque\u00f1a roca nueve a\r\nla Jena seises.</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In this lesson, students discuss how the issues surrounding school integration have changed since the Little Rock Nine entered Central High School and what the recent events in Jena, Louisiana, teach us about what issues we still face as a nation.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In dieser Lektion behandeln Kursteilnehmer, wie die \r\nAusgaben, die Schuleintegration umgeben, seit dem Little Rock neun \r\nbetraten zentrale High School ge\u00e4ndert haben und was die j\u00fcngsten \r\nEreignisse in Jena, Louisiana, uns beibringen \u00fcber, welche Ausgaben \r\nwir noch als Nation gegen\u00fcberstellen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans cette le\u00e7on, les \u00e9tudiants discutent comment les \r\nissues entourant l'int\u00e9gration d'\u00e9cole ont chang\u00e9 depuis la petite \r\nroche neuf ont entr\u00e9 au lyc\u00e9e central et ce que les \u00e9v\u00e9nements \r\nr\u00e9cents \u00e0 I\u00e9na, Louisiane, nous enseignent au sujet de quelles \r\nissues nous faisons face toujours comme nation.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nesta li\u00e7\u00e3o, os estudantes discutem como as edi\u00e7\u00f5es \r\nque cercam a integra\u00e7\u00e3o da escola mudaram desde a rocha pequena nove\r\nentraram na High School central e o que os eventos recentes em Jena, \r\nLouisiana, nos ensinam sobre que edi\u00e7\u00f5es n\u00f3s enfrentamos ainda como\r\numa na\u00e7\u00e3o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questa lezione, gli allievi discutono come le edizioni \r\nche circondano l'integrazione della scuola sono cambiato dalla roccia \r\npiccola nove hanno entrato nella High School centrale e che cosa gli \r\neventi recenti a Jena, Luisiana, ci insegnano circa che edizioni \r\nancora affrontiamo come nazione.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd \u03c0\u03ce\u03c2 \u03c4\u03b1 \r\n\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac\u03be\u03b5\u03b9 \r\n\u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf \u03bb\u03af\u03b3\u03bf\u03c2 \u03b2\u03c1\u03ac\u03c7\u03bf\u03c2 \u03b5\u03bd\u03bd\u03ad\u03b1 \u03b5\u03b9\u03c3\u03ae\u03b3\u03b1\u03b3\u03b5 \u03c4\u03bf \u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \r\n\u03b3\u03c5\u03bc\u03bd\u03ac\u03c3\u03b9\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0399\u03ad\u03bd\u03b1, \u039b\u03bf\u03c5\u03b9\u03b6\u03b9\u03ac\u03bd\u03b1, \u03bc\u03b1\u03c2 \r\n\u03b4\u03b9\u03b4\u03ac\u03c3\u03ba\u03bf\u03c5\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03c9\u03c0\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bc\u03b5 \u03b1\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03c9\u03c2 \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En esta lecci\u00f3n, los estudiantes discuten c\u00f3mo las \r\nediciones que rodeaban la integraci\u00f3n de la escuela han cambiado \r\ndesde la peque\u00f1a roca nueve entraron en la High School secundaria \r\ncentral y lo que nos ense\u00f1an los acontecimientos recientes en Jena, \r\nLuisiana, sobre qu\u00e9 ediciones todav\u00eda hacemos frente como naci\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:YASMIN CHIN EISENHAUER\r\nFN:YASMIN CHIN EISENHAUER\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:SARAH KAVANAGH\r\nFN:SARAH KAVANAGH\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>440105833</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106114</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/fifty-years-from-the-little-rock-nine-to-the-jena-six</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/fifty-years-from-the-little-rock-nine-to-the-jena-six"
}