{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "flavta", 
        "flute", 
        "zbor", 
        "choir", 
        "orgle", 
        "organ", 
        "ma\u0161a", 
        "mass", 
        "me\u0161ani zbor", 
        "mixed choir", 
        "liturgi\u010dno besedilo", 
        "liturgical lyric"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/68638</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>68638</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-UL-id</catalog>\r\n    <entry>trubar1:notna_gradiva/140028</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:atlas.fri.uni-lj.si:trubar1:notna_gradiva/140028</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>trubar1:notna_gradiva/140028</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sl\">Notna gradiva - Ma\u0161a za flavto, zbor in orgle</string>\r\n            <string language=\"en\">Music Notes - Ma\u0161a za flavto, zbor in orgle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musik-Anmerkungen - Ma?a za flavto, zbor im \r\norgle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notes de musique - flavto de za de Ma?a, zbor \r\ndans l'orgle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notas da m\u00fasica - flavto do za de Ma?a, zbor no \r\norgle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Note di musica - flavto di za di Ma?a, zbor nel \r\norgle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 - Ma?a za flavto, zbor \r\n\u03c3\u03c4\u03bf orgle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Notas de la m\u00fasica - flavto del za de Ma?a, zbor\r\nen orgle</string>\r\n          </title>\r\n          <language>sl</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sl\">\"Ma\u0161a za flavto, zbor in orgle\" je naslov ma\u0161e z liturgi\u010dnim besedilom. Uglasbil jo je \u0160tefan Mauri. Izdana je bila leta 1999 na Kanalu ob So\u010di.</string>\r\n            <string language=\"en\">\"Ma\u0161a za flavto, zbor in orgle\" is the title of mass with liturgical lyric. The music way composed by \u0160tefan Mauri. It was released in 1999 in Kanal ob So\u010di.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">flavta</string>\r\n            <string language=\"sl\">flute</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">zbor</string>\r\n            <string language=\"sl\">choir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">orgle</string>\r\n            <string language=\"sl\">organ</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">ma\u0161a</string>\r\n            <string language=\"sl\">mass</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">me\u0161ani zbor</string>\r\n            <string language=\"sl\">mixed choir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">liturgi\u010dno besedilo</string>\r\n            <string language=\"sl\">liturgical lyric</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Ma?a za flavto, zbor im orgle\" ist der Titel \r\nMasse mit liturgical Lyrik. Die Musikmethode bestanden \r\ndurch?tefan Mauri. Es wurde 1999 im Kanal ob So?i freigegeben.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"le flavto de za de Ma?a, zbor dans l'orgle\" est \r\nle titre de la masse avec le lyrique liturgique. La voie de \r\nmusique compos\u00e9e par Mauri ?tefan. Il a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9 en 1999 \r\ndans l'ob So?i de Kanal.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">de \"o flavto do za Ma?a, zbor no orgle\" \u00e9 o \r\nt\u00edtulo da massa com lyric liturgical. A maneira da m\u00fasica \r\ncomposta por Mauri?tefan. Foi liberado em 1999 no ob So?i de \r\nKanal.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"il flavto di za di Ma?a, zbor nel orgle\" \u00e8 il \r\ntitolo di massa con lyric liturgical. Il modo di musica composto\r\nda Mauri?tefan. \u00c8 stato liberato in 1999 nel ob So?i di Kanal.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"Ma?a za \u03c4\u03bf flavto, zbor \u03c3\u03c4\u03bf orgle\" \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \r\n\u03bf \u03c4\u03af\u03c4\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03ac\u03b6\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03bb\u03c5\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03bc\u03b1. \u039f \r\n\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd ?tefan Mauri. \r\n\u0395\u03ba\u03b4\u03cc\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf 1999 \u03c3\u03b5 Kanal ob So?i.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"el flavto del za de Ma?a, zbor en orgle\" es el \r\nt\u00edtulo de la masa con l\u00edrica lit\u00fargica. La manera de la \r\nm\u00fasica compuesta por Mauri?tefan. Release/versi\u00f3n en 1999 en \r\nel ob So?i de Kanal.</string>\r\n          </description>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Janko Harej\r\nN:Janko Harej;;;;\r\nORG:T\u0160C Nova Gorica\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:liturgi\u010dno besedilo\r\nN:liturgi\u010dno besedilo;;;;\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:\u0160tefan Mauri\r\nN:\u0160tefan Mauri;;;;\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:atlas.fri.uni-lj.si:trubar1:notna_gradiva/140028</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>trubar1:notna_gradiva/140028</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Jernej Ju\u017ena\r\nN:Ju\u017ena;Jernej;;;\r\nORG:UL FRI\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-30T12:00:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN::OAI Atlas UL FRI\r\nN:OAI Atlas UL FRI;;;;\r\nORG:UL FRI\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-30T12:00:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>sl</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:University of Ljubljana\r\nN:University of Ljubljana\r\nORG:University of Ljubljana\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-27T00:26:23.97Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">12-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.sl</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">glasba</string>\r\n                <string language=\"en\">music</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>770</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">besedilo pesmi</string>\r\n                <string language=\"en\">lyrics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1368</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">vokalna glasba</string>\r\n                <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-UL-id</catalog>\r\n      <entry>trubar1:notna_gradiva/140028</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>item-UL-id</catalog>\r\n        <entry>trubar1:notna_gradiva/140028:item</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://colos.fri.uni-lj.si/notna_gradiva/masa_za_flavto_zbor_in_orgle_03.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://colos.fri.uni-lj.si/notna_gradiva/masa_za_flavto_zbor_in_orgle_03.html"
}