{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, \u00c1ll\u00edtsd \u00f6ssze a k\u00e9pet!, interakt\u00edv feladat, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk l\u00e1tk\u00e9pe, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk", 
        "history, Put together the picture!, interactive exercise, panorama of Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk", 
        "Geschichte, f\u00fcgte die Abbildung! zusammen, \ninteraktive \u00dcbung, Panorama von Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, \nDr\u00e9gelypal\u00e1nk", 
        "l'histoire, a remont\u00e9 l'image !, exercice \ninteractif, panorama de Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk", 
        "o history, uniu o retrato!, exerc\u00edcio interativo,\npanorama de Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk", 
        "la storia, ha unito l'immagine!, esercitazione \ninterattiva, panorama di Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1!, \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7, \n\u03c0\u03b1\u03bd\u03cc\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1 Dr\u03b9gelypal\u03b1nk, Dr\u03b9gelypal\u03b1nk", 
        "la historia, junt\u00f3 el cuadro!, ejercicio \ninteractivo, panorama de Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73527</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73527</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>8a758d8e-1cab-4f23-a6a5-170cb446cc4f#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">\u00c1ll\u00edtsd \u00f6ssze a k\u00e9pet!</string>\r\n            <string language=\"en\">Put together the picture!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zusammengef\u00fcgt der Abbildung!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Remont\u00e9 l'image !</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Unido o retrato!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Unito l'immagine!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03ac\u03bb\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00a1Juntado el cuadro!</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">T\u00f6r\u00f6kellenes harcok a 17. sz\u00e1zad m\u00e1sodik fel\u00e9ben</string>\r\n            <string language=\"en\">Turcophobe battles in second half of 17. century</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, \u00c1ll\u00edtsd \u00f6ssze a k\u00e9pet!, interakt\u00edv feladat, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk l\u00e1tk\u00e9pe, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk</string>\r\n            <string language=\"en\">history, Put together the picture!, interactive exercise, panorama of Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Turcophobe Schlachten zur H\u00e4lfte zweites von Jahrhundert \r\n17.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Batailles de Turcophobe dans la deuxi\u00e8me moiti\u00e9 du \r\nsi\u00e8cle 17.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Batalhas de Turcophobe ao segundo meio do s\u00e9culo 17.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Battaglie di Turcophobe a met\u00e0 secondo del secolo 17.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf Turcophobe \u03bc\u03ac\u03c7\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b5\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \r\n17,</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Batallas de Turcophobe por la mitad segundo del siglo 17.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, f\u00fcgte die Abbildung! zusammen, \r\ninteraktive \u00dcbung, Panorama von Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, \r\nDr\u00e9gelypal\u00e1nk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'histoire, a remont\u00e9 l'image !, exercice \r\ninteractif, panorama de Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">o history, uniu o retrato!, exerc\u00edcio interativo,\r\npanorama de Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">la storia, ha unito l'immagine!, esercitazione \r\ninterattiva, panorama di Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1!, \u03b4\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ae \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7, \r\n\u03c0\u03b1\u03bd\u03cc\u03c1\u03b1\u03bc\u03b1 Dr\u03b9gelypal\u03b1nk, Dr\u03b9gelypal\u03b1nk</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">la historia, junt\u00f3 el cuadro!, ejercicio \r\ninteractivo, panorama de Dr\u00e9gelypal\u00e1nk, Dr\u00e9gelypal\u00e1nk</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73527</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=8a758d8e-1cab-4f23-a6a5-170cb446cc4f&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=8a758d8e-1cab-4f23-a6a5-170cb446cc4f&v=1&b=3"
}