{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "integraci\u00f3 cultural", 
        "cultural integration", 
        "integraci\u00f3n cultural", 
        "pluralisme cultural", 
        "cultural pluralism", 
        "pluralismo cultural", 
        "educaci\u00f3 intercultural", 
        "intercultural education", 
        "educaci\u00f3n intercultural", 
        "relacions interpersonals", 
        "interpersonal relations", 
        "relaciones interpersonales", 
        "ONG", 
        "NGO", 
        "prejudici", 
        "prejudice", 
        "prejuicio", 
        "racisme", 
        "racism", 
        "racismo", 
        "entorn urb\u00e0", 
        "urban environment", 
        "ambiente urbano", 
        "kulturelle Integration", 
        "kultureller Pluralismus", 
        "interkulturelle Ausbildung", 
        "Zwischenpersonalrelationen", 
        "Nichtstaatliche Organisation", 
        "Vorurteil", 
        "Rassismus", 
        "st\u00e4dtische Umgebung", 
        "int\u00e9gration culturelle", 
        "pluralisme culturel", 
        "\u00e9ducation interculturelle", 
        "relations interpersonnelles", 
        "O.N.G.", 
        "pr\u00e9judice", 
        "racisme", 
        "environnement urbain", 
        "integra\u00e7\u00e3o cultural", 
        "pluralism cultural", 
        "instru\u00e7\u00e3o intercultural", 
        "rela\u00e7\u00f5es interpersonal", 
        "Ngo", 
        "preconceito", 
        "racism", 
        "ambiente urbano", 
        "integrazione culturale", 
        "pluralism culturale", 
        "formazione intercultural", 
        "rapporti tra persone", 
        "Ngo", 
        "pregiudizio", 
        "razzismo", 
        "ambiente urbano", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2", 
        "\u039c\u039a\u039f", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7", 
        "\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/40396</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>40396</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/6041</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6041</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6041</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tot un m\u00f3n. Murs</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Les agressions per motivacions racistes s\u00f3n for\u00e7a habituals. SOS Racisme ha preparat l'exposici\u00f3 \"Murs\" per intentar posar fi a les actituds xen\u00f2fobes. \"Tot un m\u00f3n\" parla d'aquest problema.\r\n\r\nL'any 2005, l'oficina de SOS Racisme de Barcelona va atendre 155 den\u00fancies de persones per discriminacions i agressions f\u00edsiques i verbals. La mem\u00f2ria de SOS Racisme del 2005 destacava l'augment de la cruesa del racisme i que l'agressivitat deixava d'estar nom\u00e9s en mans de grups reconeguts com a violents i passava a formar part d'agressions entre particulars.\r\n\r\nEn Vahid va patir una d'aquestes agressions racistes i ho va denunciar a trav\u00e9s de SOS Racisme, i ara est\u00e0 pendent de judici. Quatre de cada deu den\u00fancies per racisme i xenof\u00f2bia que es van presentar als tribunals van acabar amb sent\u00e8ncies condemnat\u00f2ries. \r\n\r\nIsabel Mart\u00ednez, portaveu de SOS Racisme Catalunya, fa una crida a les persones que s\u00f3n v\u00edctimes o testimonis de casos de racisme perqu\u00e8 perdin la por i ho denunci\u00efn, ja que aquesta den\u00fancia servir\u00e0 per sensibilitzar moltes persones i perqu\u00e8 hi hagi sent\u00e8ncies que permetin crear jurisprud\u00e8ncia.\r\n\r\nL'exposici\u00f3 \"Murs\", que SOS Racisme presenta per tot Catalunya, pret\u00e9n trencar els t\u00f2pics que contribueixen a alimentar actituds xen\u00f2fobes i racistes que fan dif\u00edcil la conviv\u00e8ncia. Segons la Isabel, amb aquesta iniciativa es vol informar mitjan\u00e7ant la mem\u00f2ria hist\u00f2rica i aportant dades reals que ajudin a posar fi a aquests t\u00f2pics.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n            <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n            <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">relacions interpersonals</string>\r\n            <string language=\"en\">interpersonal relations</string>\r\n            <string language=\"es\">relaciones interpersonales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ONG</string>\r\n            <string language=\"en\">NGO</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">prejudici</string>\r\n            <string language=\"en\">prejudice</string>\r\n            <string language=\"es\">prejuicio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n            <string language=\"en\">racism</string>\r\n            <string language=\"es\">racismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">entorn urb\u00e0</string>\r\n            <string language=\"en\">urban environment</string>\r\n            <string language=\"es\">ambiente urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Pluralismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">interkulturelle Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zwischenpersonalrelationen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nichtstaatliche Organisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vorurteil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rassismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">st\u00e4dtische Umgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pluralisme culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation interculturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">relations interpersonnelles</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">O.N.G.</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9judice</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">racisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">environnement urbain</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pluralism cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">rela\u00e7\u00f5es interpersonal</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ngo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">preconceito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">racism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ambiente urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pluralism culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione intercultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rapporti tra persone</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ngo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pregiudizio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">razzismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ambiente urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u039a\u039f</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6041</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6041</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-14</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:24:07.93Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">16-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H5M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6306</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Conviv\u00e8ncia i participaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>300</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>302</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n                <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>668</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 intercultural</string>\r\n                <string language=\"en\">intercultural education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n intercultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>676</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">relacions interpersonals</string>\r\n                <string language=\"en\">interpersonal relations</string>\r\n                <string language=\"es\">relaciones interpersonales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>882</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ONG</string>\r\n                <string language=\"en\">NGO</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">prejudici</string>\r\n                <string language=\"en\">prejudice</string>\r\n                <string language=\"es\">prejuicio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1068</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n                <string language=\"en\">racism</string>\r\n                <string language=\"es\">racismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1355</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">entorn urb\u00e0</string>\r\n                <string language=\"en\">urban environment</string>\r\n                <string language=\"es\">ambiente urbano</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/6041</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=30212</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=30212"
}