{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "L\u00fcbeck, \u00a0v\u00e1rosh\u00e1za, \u00a0g\u00f3tikus \u00e9p\u00edt\u00e9szet, \u00a0k\u00f6z\u00e9pkori v\u00e1ros, \u00a014-15. sz\u00e1zad, \u00a0", 
        "Luebeck, town-hall, Gothic architecture, medieval town, 14-15th century", 
        "Luebeck, Stadt-Halle, gotische Architektur, \nmittelalterliche Stadt, 14-1. Jahrhundert", 
        "Luebeck, ville-hall, architecture gothique, ville \nm\u00e9di\u00e9vale, 14-15\u00e8me si\u00e8cle", 
        "Luebeck, cidade-sal\u00e3o, arquitetura gothic, cidade \nmedieval, 14-1\u00f6 s\u00e9culo", 
        "Luebeck, citt\u00e0-corridoio, architettura gotica, citt\u00e0 \nmedioevale, 14-quindicesimo secolo", 
        "Luebeck, \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7-\u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1, \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae, \n\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7, 14-15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "Luebeck, ciudad-pasillo, configuraci\u00f3n g\u00f3tica, ciudad\nmedieval, 14-de'cimo quino siglo"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73357</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73357</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40cf022b-e310-4179-2cf6-480e9799a890#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">L\u00fcbecki v\u00e1rosh\u00e1za, 14. sz\u00e1zad, L\u00fcbeck.</string>\r\n            <string language=\"en\">Town-hall of Leubeck, 14th century, Luebeck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Stadt-Halle von Leubeck, 14. Jahrhundert, \r\nLuebeck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ville-hall de Leubeck, 14\u00e8me si\u00e8cle, Luebeck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Cidade-sal\u00e3o de Leubeck, 1\u00f4 s\u00e9culo, Luebeck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Citt\u00e0-corridoio di Leubeck, quattordicesimo \r\nsecolo, Luebeck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03cc\u03bb\u03b7-\u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 Leubeck, 14$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, Luebeck</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciudad-pasillo de Leubeck, 14to siglo, Luebeck</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A l\u00fcbecki v\u00e1rosh\u00e1za tornyai, 14 sz\u00e1zadban \u00e9p\u00fclt v\u00e1rosh\u00e1z\u00e1hoz a tornyok a 14-15. sz\u00e1zad folyam\u00e1n \u00e9p\u00fcltek.</string>\r\n            <string language=\"en\">The towers of the town-hall of Luebeck, the towers were built in the 14-15th century to the town-hall, which was built in the 14th century, </string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">L\u00fcbeck, \u00a0v\u00e1rosh\u00e1za, \u00a0g\u00f3tikus \u00e9p\u00edt\u00e9szet, \u00a0k\u00f6z\u00e9pkori v\u00e1ros, \u00a014-15. sz\u00e1zad, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Luebeck, town-hall, Gothic architecture, medieval town, 14-15th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Aufs\u00e4tze der Stadt-Halle von Luebeck, die \r\nAufs\u00e4tze wurden im 14-1. Jahrhundert zur Stadt-Halle, die im 14. \r\nJahrhundert aufgebaut wurde aufgebaut,</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les tours du ville-hall de Luebeck, les tours ont\r\n\u00e9t\u00e9 construites au 14-15\u00e8me si\u00e8cle au ville-hall, qui a \u00e9t\u00e9 \r\nconstruit au 14\u00e8me si\u00e8cle,</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As torres do cidade-sal\u00e3o de Luebeck, as torres \r\nforam constru\u00eddas no 14-1\u00f6 s\u00e9culo ao cidade-sal\u00e3o, que foi \r\nconstru\u00eddo no 1\u00f4 s\u00e9culo,</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Le torrette del citt\u00e0-corridoio di Luebeck, le \r\ntorrette sono state costruite nel 14-quindicesimo secolo al \r\ncitt\u00e0-corridoio, che \u00e8 stato costruito nel quattordicesimo secolo,</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c0\u03cd\u03c1\u03b3\u03bf\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7-\u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1\u03c2 Luebeck, \u03bf\u03b9 \u03c0\u03cd\u03c1\u03b3\u03bf\u03b9 \r\n\u03c7\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf 14-15$\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7-\u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \r\n14$\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1,</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las torres del ciudad-pasillo de Luebeck, las \r\ntorres fueron construidas en el 14-de'cimo quino siglo al \r\nciudad-pasillo, que fue construido en el 14to siglo,</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Luebeck, Stadt-Halle, gotische Architektur, \r\nmittelalterliche Stadt, 14-1. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Luebeck, ville-hall, architecture gothique, ville \r\nm\u00e9di\u00e9vale, 14-15\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Luebeck, cidade-sal\u00e3o, arquitetura gothic, cidade \r\nmedieval, 14-1\u00f6 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Luebeck, citt\u00e0-corridoio, architettura gotica, citt\u00e0 \r\nmedioevale, 14-quindicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Luebeck, \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7-\u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1, \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03c4\u03b5\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae, \r\n\u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03b9\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7, 14-15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Luebeck, ciudad-pasillo, configuraci\u00f3n g\u00f3tica, ciudad\r\nmedieval, 14-de'cimo quino siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73357</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40cf022b-e310-4179-2cf6-480e9799a890&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40cf022b-e310-4179-2cf6-480e9799a890&v=1&b=3"
}