{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Speyer, \u00a0n\u00e9met romanika, \u00a0romanika, \u00a0speyeri d\u00f3m, \u00a011. sz\u00e1zad, \u00a0", 
        "Speyer, German romanism, romanism, Cathedral of Speyer, 11th century", 
        "Speyer, deutsches romanism, romanism, Kathedrale von \nSpeyer, 11. Jahrhundert", 
        "Speyer, romanism allemand, romanism, cath\u00e9drale de \nSpeyer, 11\u00e8me si\u00e8cle", 
        "Speyer, romanism alem\u00e3o, romanism, catedral de Speyer,\n11o s\u00e9culo", 
        "Speyer, romanism tedesco, romanism, cattedrale di \nSpeyer, undicesimo secolo", 
        "Speyer, \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc romanism, romanism, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \n\u03bd\u03b1\u03cc\u03c2 Speyer, 11\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "Speyer, romanism alem\u00e1n, romanism, catedral de Speyer,\n11mo siglo"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76969</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76969</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d170b4-af90-4510-276f-f65dcc60f37b#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">A speyeri sz\u00e9kesegyh\u00e1z kelet fel\u00f6l, 1082-1104. Speyer.</string>\r\n            <string language=\"en\">The Cathedral of Speyer from east, 1082-1104, Speyer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Kathedrale von Speyer vom Osten, 1082-1104, \r\nSpeyer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La cath\u00e9drale de Speyer d'est, 1082-1104, \r\nSpeyer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A catedral de Speyer do leste, 1082-1104, Speyer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La cattedrale di Speyer dall'est, 1082-1104, \r\nSpeyer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b1\u03cc\u03c2 Speyer \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae, \r\n1082-1104, Speyer</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La catedral de Speyer del este, 1082-1104, \r\nSpeyer</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A speyeri sz\u00e9kesegyh\u00e1z kelet fel\u00f6l.</string>\r\n            <string language=\"en\">The Cathedral of Speyer from east</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Speyer, \u00a0n\u00e9met romanika, \u00a0romanika, \u00a0speyeri d\u00f3m, \u00a011. sz\u00e1zad, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Speyer, German romanism, romanism, Cathedral of Speyer, 11th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Kathedrale von Speyer vom Osten</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La cath\u00e9drale de Speyer d'est</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A catedral de Speyer do leste</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La cattedrale di Speyer dall'est</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b1\u03cc\u03c2 Speyer \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La catedral de Speyer del este</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Speyer, deutsches romanism, romanism, Kathedrale von \r\nSpeyer, 11. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Speyer, romanism allemand, romanism, cath\u00e9drale de \r\nSpeyer, 11\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Speyer, romanism alem\u00e3o, romanism, catedral de Speyer,\r\n11o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Speyer, romanism tedesco, romanism, cattedrale di \r\nSpeyer, undicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Speyer, \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc romanism, romanism, \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03b4\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \r\n\u03bd\u03b1\u03cc\u03c2 Speyer, 11\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Speyer, romanism alem\u00e1n, romanism, catedral de Speyer,\r\n11mo siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76969</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d170b4-af90-4510-276f-f65dcc60f37b&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d170b4-af90-4510-276f-f65dcc60f37b&v=1&b=3"
}