{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Raffaello Santi, \u00a0cinquecento, \u00a0\u00e9rett renesz\u00e1nsz m\u0171v\u00e9szet, \u00a0stanza, \u00a0Stanza della Segnatura, \u00a0fresk\u00f3ciklus, \u00a016. sz\u00e1zad, \u00a0ath\u00e9ni iskola, \u00a0renesz\u00e1nsz, \u00a0", 
        "Raffaello Santi, \u00a0cinquecento, \u00a0mature renaissance art, stanza, \u00a0Stanza della Segnatura, fresco-cycle, 16. century, School of Athens, renaissance", 
        "Raffaello Santi, cinquecento, f\u00e4llige Renaissancekunst,\nstanza, Stanza della Segnatura, Fresko-Schleife, 16. Jahrhundert, \nSchule von Athen, Renaissance", 
        "Raffaello Santi, cinquecento, art de Renaissance m\u00fbr, \nstrophe, della Segnatura, fresque-cycle, 16. si\u00e8cle, \u00e9cole de \nStrophe d'Ath\u00e8nes, la Renaissance", 
        "Raffaello Santi, cinquecento, arte de renascimento \nmadura, stanza, della Segnatura de Stanza, fresco-ciclo, 16. s\u00e9culo, \nescola de Atenas, renascimento", 
        "Raffaello Santi, cinquecento, arte di rinascita matura, \nstanza, della Segnatura, fresco-ciclo, 16. secolo, scuola di Stanza di\nAtene, rinascita", 
        "Raffaello Santi, cinquecento, \u03ce\u03c1\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \n\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ae, della Segnatura, \u03bd\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1-\u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03bf\u03c2, \n16, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "Raffaello Santi, cinquecento, arte renacentista maduro, \nstanza, della Segnatura, fresco-cycle, 16. siglo, escuela de Stanza \nde Atenas, renacimiento"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73707</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73707</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d01595-b06c-43e9-297d-4fd0a8d694af#1#5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Raffaello: Ath\u00e9ni iskola</string>\r\n            <string language=\"en\">Raffaello: School of Athens</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Raffaello: Schule von Athen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Raffaello : \u00c9cole d'Ath\u00e8nes</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Raffaello: Escola de Atenas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Raffaello: Scuola di Atene</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Raffaello: \u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Raffaello: Escuela de Atenas</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Raffaello: Ath\u00e9ni iskola, 1508-1511, R\u00f3ma, Palazzi Vaticani, Stanza della Segnatura, legnagyobb sz\u00e9less\u00e9g: 770 cm, fresk\u00f3.</string>\r\n            <string language=\"en\">Raffaello: School of Athens, 1508-1511, Rome, Palazzi Vaticani, Stanza della Segnatura, top breadth: 770cm, fresco</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Raffaello Santi, \u00a0cinquecento, \u00a0\u00e9rett renesz\u00e1nsz m\u0171v\u00e9szet, \u00a0stanza, \u00a0Stanza della Segnatura, \u00a0fresk\u00f3ciklus, \u00a016. sz\u00e1zad, \u00a0ath\u00e9ni iskola, \u00a0renesz\u00e1nsz, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Raffaello Santi, \u00a0cinquecento, \u00a0mature renaissance art, stanza, \u00a0Stanza della Segnatura, fresco-cycle, 16. century, School of Athens, renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Raffaello: Schule von Athen, 1508-1511, Rom,\r\nPalazzi Vaticani, Stanza della Segnatura, obere Breite: 770cm, \r\nFresko</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Raffaello : \u00c9cole d'Ath\u00e8nes, 1508-1511, \r\nRome, Palazzi Vaticani, della Segnatura, largeur sup\u00e9rieure de \r\nStrophe : 770cm, fresque</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Raffaello: Escola de Atenas, 1508-1511, \r\nRoma, Palazzi Vaticani, della Segnatura de Stanza, largura superior: \r\n770cm, fresco</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Raffaello: Scuola di Atene, 1508-1511, Roma,\r\nPalazzi Vaticani, della Segnatura, larghezza superiore di Stanza: \r\n770cm, fresco</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Raffaello: \u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2, 1508-1511, \r\n\u03a1\u03ce\u03bc\u03b7, Palazzi Vaticani, della Segnatura \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ce\u03bd, \r\n\u03ba\u03bf\u03c1\u03c5\u03c6\u03b1\u03af\u03bf \u03b5\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2: 770cm, \u03bd\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Raffaello: Escuela de Atenas, 1508-1511, \r\nRoma, Palazzi Vaticani, della Segnatura, anchura superior de Stanza: \r\nlos 770cm, fresco</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Raffaello Santi, cinquecento, f\u00e4llige Renaissancekunst,\r\nstanza, Stanza della Segnatura, Fresko-Schleife, 16. Jahrhundert, \r\nSchule von Athen, Renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Raffaello Santi, cinquecento, art de Renaissance m\u00fbr, \r\nstrophe, della Segnatura, fresque-cycle, 16. si\u00e8cle, \u00e9cole de \r\nStrophe d'Ath\u00e8nes, la Renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Raffaello Santi, cinquecento, arte de renascimento \r\nmadura, stanza, della Segnatura de Stanza, fresco-ciclo, 16. s\u00e9culo, \r\nescola de Atenas, renascimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Raffaello Santi, cinquecento, arte di rinascita matura, \r\nstanza, della Segnatura, fresco-ciclo, 16. secolo, scuola di Stanza di\r\nAtene, rinascita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Raffaello Santi, cinquecento, \u03ce\u03c1\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ae, della Segnatura, \u03bd\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1-\u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03bf\u03c2, \r\n16, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03b8\u03ae\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Raffaello Santi, cinquecento, arte renacentista maduro, \r\nstanza, della Segnatura, fresco-cycle, 16. siglo, escuela de Stanza \r\nde Atenas, renacimiento</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73707</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d01595-b06c-43e9-297d-4fd0a8d694af&amp;v=1&amp;b=5</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d01595-b06c-43e9-297d-4fd0a8d694af&v=1&b=5"
}