{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, Az avar kagan\u00e1tus hat\u00e1ra \u00e9s felt\u00e9telezett sz\u00e9khelye a 9. sz\u00e1zadban, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, avar, kagan\u00e1tus", 
        "History, The borders and the supposed centre of the Avar principality in the 9th century, animation, map, Avar, principality", 
        "Geschichte, die R\u00e4nder und die angenommene Mitte des \nAvar F\u00fcrstentums im 9. Jahrhundert, Animation, Karte, Avar, \nF\u00fcrstentum", 
        "Histoire, les cadres et le centre suppos\u00e9 de la \nprincipaut\u00e9 d'Avar au 9\u00e8me si\u00e8cle, animation, carte, Avar, \nprincipaut\u00e9", 
        "History, as beiras e o centro suposto do principality de\nAvar no \u00f8 s\u00e9culo, animation, mapa, Avar, principality", 
        "Storia, i bordi ed il centro presunto del principality \ndi Avar nel nono secolo, animazione, programma, Avar, principality", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c4\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c5\u03c0\u03bf\u03c4\u03b9\u03b8\u03ad\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \n\u03c0\u03c1\u03b9\u03b3\u03ba\u03b7\u03c0\u03ac\u03c4\u03bf\u03c5 Avar \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 9\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, Avar, \n\u03c0\u03c1\u03b9\u03b3\u03ba\u03b7\u03c0\u03ac\u03c4\u03bf", 
        "Historia, las fronteras y el centro supuesto del \nprincipado de Avar en el 9no siglo, animaci\u00f3n, correspondencia, Avar,\nprincipado"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73363</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73363</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>ee196522-26b2-4d88-be1d-10d14ecdac5d#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Az avar kagan\u00e1tus hat\u00e1ra \u00e9s felt\u00e9telezett sz\u00e9khelye a 9. sz\u00e1zadban</string>\r\n            <string language=\"en\">The borders and the supposed centre of the Avar principality in the 9th century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die R\u00e4nder und die angenommene Mitte des Avar \r\nF\u00fcrstentums im 9. Jahrhundert</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les cadres et le centre suppos\u00e9 de la principaut\u00e9 \r\nd'Avar au 9\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As beiras e o centro suposto do principality de \r\nAvar no \u00f8 s\u00e9culo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I bordi ed il centro presunto del principality di \r\nAvar nel nono secolo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c5\u03c0\u03bf\u03c4\u03b9\u03b8\u03ad\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b9\u03b3\u03ba\u03b7\u03c0\u03ac\u03c4\u03bf\u03c5 \r\nAvar \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 9\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las fronteras y el centro supuesto del principado \r\nde Avar en el 9no siglo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Az avar kagan\u00e1tus hat\u00e1ra \u00e9s felt\u00e9telezett sz\u00e9khelye a 9. sz\u00e1zadban</string>\r\n            <string language=\"en\">The borders and the supposed centre of the Avar principality in the 9th century</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, Az avar kagan\u00e1tus hat\u00e1ra \u00e9s felt\u00e9telezett sz\u00e9khelye a 9. sz\u00e1zadban, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, avar, kagan\u00e1tus</string>\r\n            <string language=\"en\">History, The borders and the supposed centre of the Avar principality in the 9th century, animation, map, Avar, principality</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die R\u00e4nder und die angenommene Mitte des Avar \r\nF\u00fcrstentums im 9. Jahrhundert</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les cadres et le centre suppos\u00e9 de la principaut\u00e9 \r\nd'Avar au 9\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As beiras e o centro suposto do principality de \r\nAvar no \u00f8 s\u00e9culo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I bordi ed il centro presunto del principality di \r\nAvar nel nono secolo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c5\u03c0\u03bf\u03c4\u03b9\u03b8\u03ad\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b9\u03b3\u03ba\u03b7\u03c0\u03ac\u03c4\u03bf\u03c5 \r\nAvar \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 9\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las fronteras y el centro supuesto del principado \r\nde Avar en el 9no siglo</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, die R\u00e4nder und die angenommene Mitte des \r\nAvar F\u00fcrstentums im 9. Jahrhundert, Animation, Karte, Avar, \r\nF\u00fcrstentum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, les cadres et le centre suppos\u00e9 de la \r\nprincipaut\u00e9 d'Avar au 9\u00e8me si\u00e8cle, animation, carte, Avar, \r\nprincipaut\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, as beiras e o centro suposto do principality de\r\nAvar no \u00f8 s\u00e9culo, animation, mapa, Avar, principality</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, i bordi ed il centro presunto del principality \r\ndi Avar nel nono secolo, animazione, programma, Avar, principality</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c4\u03b1 \u03c3\u03cd\u03bd\u03bf\u03c1\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c5\u03c0\u03bf\u03c4\u03b9\u03b8\u03ad\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03c1\u03b9\u03b3\u03ba\u03b7\u03c0\u03ac\u03c4\u03bf\u03c5 Avar \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 9\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, Avar, \r\n\u03c0\u03c1\u03b9\u03b3\u03ba\u03b7\u03c0\u03ac\u03c4\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, las fronteras y el centro supuesto del \r\nprincipado de Avar en el 9no siglo, animaci\u00f3n, correspondencia, Avar,\r\nprincipado</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73363</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=ee196522-26b2-4d88-be1d-10d14ecdac5d&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=ee196522-26b2-4d88-be1d-10d14ecdac5d&v=1&b=1"
}