{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "els\u0151 n\u00e9pk\u00e9pviseleti orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s, n\u00e9pk\u00e9pviselet, orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s", 
        "First popular representative parliament, popular representation, parliament", 
        "Erstes popul\u00e4res Repr\u00e4sentativparlament, popul\u00e4re \nDarstellung, Parlament", 
        "Le premier parlement repr\u00e9sentatif populaire, \nrepr\u00e9sentation populaire, le parlement", 
        "Primeiro parliament representativo popular, \nrespresenta\u00e7\u00e3o popular, parliament", 
        "Primo Parlamento rappresentativo popolare, \nrappresentazione popolare, Parlamento", 
        "\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf, \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03ae\u03c2 \n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03c4\u03bf \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf", 
        "El primer parlamento representativo popular, \nrepresentaci\u00f3n popular, el parlamento"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76180</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76180</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>252d5516-8560-4d32-ac25-7df3f1617b49#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Az els\u0151 n\u00e9pk\u00e9pviseleti orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s megnyit\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en\">The opening of the first popular representative parliament</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die \u00d6ffnung des ersten popul\u00e4ren \r\nRepr\u00e4sentativparlaments</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'ouverture du premier parlement repr\u00e9sentatif \r\npopulaire</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A abertura do primeiro parliament representativo \r\npopular</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'apertura del primo Parlamento rappresentativo \r\npopolare</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La apertura del primer parlamento representativo \r\npopular</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Az els\u0151 n\u00e9pk\u00e9pviseleti orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s megnyit\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en\">The opening of the first popular representative parliament</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">els\u0151 n\u00e9pk\u00e9pviseleti orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s, n\u00e9pk\u00e9pviselet, orsz\u00e1ggy\u0171l\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en\">First popular representative parliament, popular representation, parliament</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die \u00d6ffnung des ersten popul\u00e4ren \r\nRepr\u00e4sentativparlaments</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'ouverture du premier parlement repr\u00e9sentatif \r\npopulaire</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A abertura do primeiro parliament representativo \r\npopular</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'apertura del primo Parlamento rappresentativo \r\npopolare</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03ac\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03bf\u03c5</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La apertura del primer parlamento representativo \r\npopular</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erstes popul\u00e4res Repr\u00e4sentativparlament, popul\u00e4re \r\nDarstellung, Parlament</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le premier parlement repr\u00e9sentatif populaire, \r\nrepr\u00e9sentation populaire, le parlement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Primeiro parliament representativo popular, \r\nrespresenta\u00e7\u00e3o popular, parliament</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Primo Parlamento rappresentativo popolare, \r\nrappresentazione popolare, Parlamento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf, \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03ae\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03c4\u03bf \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El primer parlamento representativo popular, \r\nrepresentaci\u00f3n popular, el parlamento</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76180</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=252d5516-8560-4d32-ac25-7df3f1617b49&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=252d5516-8560-4d32-ac25-7df3f1617b49&v=1&b=2"
}