{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "20. sz\u00e1zad", 
        "20th century", 
        "fot\u00f3t\u00f6rt\u00e9net", 
        "photo history", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "szubjekt\u00edv dokumentaizmus", 
        "subjective documentarism", 
        "P\u00e1rizs", 
        "Paris", 
        "20. Jahrhundert", 
        "Fotogeschichte", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "subjektives documentarism", 
        "Paris", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "histoire de photo", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "documentarism subjectif", 
        "Paris", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "history da foto", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "documentarism subjetivo", 
        "Paris", 
        "ventesimo secolo", 
        "storia della foto", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "documentarism soggettivo", 
        "Parigi", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u0391\u03bd\u03b4\u03c13\u03b5 Kert\u03b9sz", 
        "\u03c5\u03c0\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc documentarism", 
        "\u03a0\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03b9", 
        "vig\u00e9simo siglo", 
        "historia de la foto", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "documentarism subjetivo", 
        "Par\u00eds"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/95579</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>95579</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz: Erzs\u00e9bet \u00e9s \u00e9n 2. 1931,The J. Paul Getty Museum, Malibu, California, 9 x 12 cm-es \u00fcvegnegat\u00edv, zselatinos ez\u00fcst fot\u00f3pap\u00edr, 24,7 x 18,8 cm.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz: Elizabeth and I 2. 1931,The J. Paul Getty Museum, Malibu, California, 9 x 12 cm-es Glassnegative, Silver photopaper with gelatine, 24,7 x 18,8 cm.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz: Elizabeth und I 2. \r\n1931, das J. Paul Getty Museum, Malibu, Kalifornien, 9 x 12 \r\nZentimeter-cm-es Glassnegative, silbernes photopaper mit Gelatine, \r\n24.7 x 18.8 Zentimeter.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz : Elizabeth et I 2. \r\n1931, le mus\u00e9e de J. Paul Getty, Malibu, la Californie, 9 x 12 \r\ncentim\u00e8tre-es Glassnegative, photopaper argent\u00e9 avec la g\u00e9latine, \r\n24.7 x 18.8 centim\u00e8tres.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz: Elizabeth e I 2. \r\n1931, o museu de J. Paul Getty, Malibu, Calif\u00f3rnia, 9 x 12 \r\ncm-cm-es Glassnegative, photopaper de prata com gelatine, 24.7 x 18.8 \r\ncm.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz: Elizabeth ed I 2. \r\n1931, il museo del J. Paul Getty, Malibu, California, 9 x 12 \r\ncentimetro-es Glassnegative, photopaper d'argento con gelatina, 24.7 x\r\n18.8 centimetri.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b4\u03c13\u03b5 Kert\u03b9sz: \u0398*\u0395\u03bb\u03b7\u03b6\u03b1\u03c8\u03b5\u03c4\u03c7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b9 2. 1931, \u03c4\u03bf\r\n\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf \u0398*\u03b9. Paul Getty, Malibu, \u039a\u03b1\u03bb\u03b9\u03c6\u03cc\u03c1\u03bd\u03b9\u03b1, 9 X 12 \r\n\u03b5\u03ba\u03b1\u03c4.-ES Glassnegative, \u03b1\u03c3\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b9\u03bf photopaper \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b6\u03b5\u03bb\u03b1\u03c4\u03af\u03bd\u03b7,\r\n24.7 X 18.8 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4..</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz: Elizabeth e I 2. \r\n1931, el museo de J. Paul Getty, Malibu, California, 9 x 12 \r\ncenti'metro-cm-es Glassnegative, photopaper de plata con la gelatina, \r\n24.7 x 18.8 cent\u00edmetros.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kert\u00e9sz a feles\u00e9g\u00e9r\u0151l \u00e9s \u00f6nmag\u00e1r\u00f3l k\u00e9sz\u00edtett felv\u00e9telt</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">20. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">20th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fot\u00f3t\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n            <string language=\"en-US\">photo history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">szubjekt\u00edv dokumentaizmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">subjective documentarism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">P\u00e1rizs</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Paris</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fotogeschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">subjektives documentarism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Paris</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de photo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">documentarism subjectif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Paris</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">documentarism subjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Paris</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia della foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">documentarism soggettivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Parigi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b4\u03c13\u03b5 Kert\u03b9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c5\u03c0\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc documentarism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vig\u00e9simo siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">historia de la foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">documentarism subjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Par\u00eds</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T20:53:32.59Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85/1/4/ResourceNormal/06_Kertesz_1931_Erzsebet_es_en_2.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85-Thumbnail</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>thumbnail</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85-Thumbnail-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85/1/4/ResourcePreview/generated.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b0aa90-b9ac-4120-2a2f-881ecaa0eb85"
}