{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Hungarian parliament in Bratislava", 
        "Hungarian bourgeoisie", 
        "responsible ministry in Hungary", 
        "Ungarisches Parlament in Bratislava", 
        "Ungarisches B\u00fcrgertum", 
        "verantwortliches Ministerium in Ungarn", 
        "Le parlement hongrois \u00e0 Bratislava", 
        "Bougeoisie hongroise", 
        "minist\u00e8re responsable en Hongrie", 
        "Parliament hungarian em Bratislava", 
        "Bourgeoisie hungarian", 
        "ministry respons\u00e1vel em Hungria", 
        "Parlamento ungherese a Bratislava", 
        "Bourgeoisie ungherese", 
        "ministero responsabile in Ungheria", 
        "\u03a4\u03bf \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7 \u0392\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bb\u03ac\u03b2\u03b1", 
        "\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03ac\u03be\u03b7", 
        "\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03b4\u03b9\u03bf \u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1", 
        "El parlamento h\u00fangaro en Bratislava", 
        "Bourgeoisie h\u00fangaro", 
        "el ministerio responsable en Hungr\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/94968</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>94968</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">A polg\u00e1ri Magyarorsz\u00e1g sz\u00fclet\u00e9se</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The Birth Of Civil Hungary</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Geburt Von Zivilungarn</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Naissance de la Hongrie Civile</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Nascimento De Hungria Civil</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Nascita Dell'Ungheria Civile</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El Nacimiento De Hungr\u00eda Civil</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">A pesti forradalom, az \u00e1prilisi t\u00f6rv\u00e9nyek \u00e9s a nemzetis\u00e9gi k\u00e9rd\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The revolution of Budapest, the April laws and the nationality question</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en-US\">Hungarian parliament in Bratislava</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en-US\">Hungarian bourgeoisie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en-US\">responsible ministry in Hungary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Umdrehung von Budapest, die April Gesetze und\r\ndie Nationalit\u00e4t Frage</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La r\u00e9volution de Budapest, les lois d'avril et la \r\nquestion de nationalit\u00e9</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A volta de Budapest, as leis de abril e a pergunta \r\nda nacionalidade</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Rivoluzione di Budapest, le leggi di aprile e la \r\ndomanda di nazionalit\u00e0</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0392\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2, \u03bf\u03b9 \u03bd\u03cc\u03bc\u03bf\u03b9 \u0391\u03c0\u03c1\u03b9\u03bb\u03af\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \r\n\u03b5\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c5\u03c0\u03b7\u03ba\u03bf\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La revoluci\u00f3n de Budapest, los leyes de abril y la\r\npregunta de la nacionalidad</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ungarisches Parlament in Bratislava</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ungarisches B\u00fcrgertum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">verantwortliches Ministerium in Ungarn</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le parlement hongrois \u00e0 Bratislava</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Bougeoisie hongroise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">minist\u00e8re responsable en Hongrie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Parliament hungarian em Bratislava</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Bourgeoisie hungarian</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ministry respons\u00e1vel em Hungria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Parlamento ungherese a Bratislava</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Bourgeoisie ungherese</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ministero responsabile in Ungheria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03b2\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7 \u0392\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bb\u03ac\u03b2\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03ac\u03be\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c1\u03bc\u03cc\u03b4\u03b9\u03bf \u03c5\u03c0\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El parlamento h\u00fangaro en Bratislava</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Bourgeoisie h\u00fangaro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el ministerio responsable en Hungr\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:55:51.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:55:51.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T20:38:58.70Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>94c8b119-07cd-11d8-89de-ed4183d7e335</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>b6917f89-0579-11d8-89de-87ec27caff35</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>94c8b124-07cd-11d8-89de-ed4183d7e335</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>94c8b12f-07cd-11d8-89de-ed4183d7e335</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>e6f93385-d9e1-4dc3-850b-96844e6fe178</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/15/d2/15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=15d28c39-5dbf-4fa4-821b-9a12fc4daeca"
}