{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "fizika", 
        "physics", 
        "f\u00e9nyvisszaver\u0151d\u00e9s", 
        "reflection of light", 
        "diff\u00faz visszaver\u0151d\u00e9s", 
        "diffuse reflection", 
        "Physik", 
        "Reflexion des Lichtes", 
        "verbreitete Reflexion", 
        "physique", 
        "r\u00e9flexion de lumi\u00e8re", 
        "r\u00e9flexion diffuse", 
        "f\u00edsica", 
        "reflex\u00e3o da luz", 
        "reflex\u00e3o difusa", 
        "fisica", 
        "riflessione di luce", 
        "riflessione diffusa", 
        "\u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03c9\u03c4\u03cc\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03ac\u03c7\u03c5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "f\u00edsica", 
        "reflexi\u00f3n de la luz", 
        "reflexi\u00f3n difusa"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/91822</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>91822</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">P\u00e1rhuzamos f\u00e9nysugarak visszaver\u0151d\u00e9se \u00e9rdes fel\u00fcletr\u0151l</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Reflection of Parallel Light Beams from a Ragged Surface</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Reflexion der parallelen Lichtstrahlen von einer \r\nzackigen Oberfl\u00e4che</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">R\u00e9flexion des faisceaux lumineux parall\u00e8les \r\nd'une surface loqueteuse</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Reflex\u00e3o de feixes luminosos paralelos de uma \r\nsuperf\u00edcie \u00e1spera</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Riflessione dei raggi di luce paralleli da una \r\nsuperficie ragged</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03c9\u03bd \u03b5\u03bb\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd \u03b1\u03ba\u03c4\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \r\nragged \u03b5\u03c0\u03b9\u03c6\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Reflexi\u00f3n de rayos de luz paralelos de una \r\nsuperficie desigual</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Diff\u00faz visszaver\u0151d\u00e9s</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fizika</string>\r\n            <string language=\"en-US\">physics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">f\u00e9nyvisszaver\u0151d\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">reflection of light</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">diff\u00faz visszaver\u0151d\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">diffuse reflection</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Physik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Reflexion des Lichtes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">verbreitete Reflexion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">physique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9flexion de lumi\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9flexion diffuse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">f\u00edsica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">reflex\u00e3o da luz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">reflex\u00e3o difusa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fisica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">riflessione di luce</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">riflessione diffusa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c6\u03c9\u03c4\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03ac\u03c7\u03c5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03ba\u03bb\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">f\u00edsica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">reflexi\u00f3n de la luz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">reflexi\u00f3n difusa</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:59:24.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:59:24.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T22:40:39.40Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>978</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">physics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030/1/4/ResourceNormal/optika13.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030-Thumbnail</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>thumbnail</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030-Thumbnail-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030/1/4/ResourcePreview/generated.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=a4a68735-bb60-48fb-9c9f-5b947ec0b030"
}