{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Hieronymus Bosch, \u00a015.sz\u00e1zad, \u00a016.sz\u00e1zad, \u00a0k\u00e9s\u0151g\u00f3tika, \u00a0keresztvitel, \u00a0Szent Veronika, \u00a0passi\u00f3, \u00a0", 
        "Hieronymus Bosch, \u00a015th Century, \u00a016th Century, Late Gothic, Cross Holding, \u00a0Saint Veronica, Passion, \u00a0", 
        "Hieronymus Bosch, 15. Jahrhundert, 16. Jahrhundert, \nSp\u00e4tes Gotisches, Kreuz-Holding, Heiliger Veronica, Neigung,", 
        "Hieronymus Bosch, 15\u00e8me Si\u00e8cle, 16\u00e8me Si\u00e8cle, \nD\u00e9funt Gothique, Possession de Croix, Veronica de Saint, Passion,", 
        "Hieronymus Bosch, 1\u00f6 S\u00e9culo, 1\u00f5 S\u00e9culo, Gothic \nAtrasado, Terra arrendada Da Cruz, Veronica De Saint, Paix\u00e3o,", 
        "Hieronymus Bosch, Quindicesimo Secolo, Sedicesimo \nSecolo, Tenuta Gotica E Trasversale Ritardata, Veronica Del San, \nPassione,", 
        "Hieronymus Bosch, 15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, 16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03c0\u03c1\u03ce\u03b7\u03bd \n\u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1, \u03c0\u03ac\u03b8\u03bf\u03c2,", 
        "Hieronymus Bosch, D\u00e9cimo quinto Siglo, D\u00e9cimosexto \nSiglo, \u00daltimo G\u00f3tico, Tenencia De la Cruz, Veronica De Santo, \nPasi\u00f3n,"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/77945</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>77945</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40aee8f9-965c-42d8-224a-ac1b1390d1f2#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Hieronymus Bosch: Keresztvitel, 1515-16 k\u00f6r\u00fcl, Gent, Museum voor Schone Kunsten, 74x81 cm, olaj, fa.</string>\r\n            <string language=\"en\">Hieronymus Bosch: Cross Holding, About 1515-16, Gent, Museum voor Schone Kunsten, 74x81 cm, oil, Wood.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Hieronymus Bosch: Kreuzholding, ungef\u00e4hr \r\n1515-16, Herr, Museum voor Schone Kunsten, 74x81 Zentimeter, \u00d6l, \r\nHolz.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Hieronymus Bosch : Possession en travers, \r\nenviron 1515-16, monsieur, voor Schone Kunsten, 74x81 centim\u00e8tre, \r\nhuile, bois de mus\u00e9e.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Hieronymus Bosch: Terra arrendada \r\ntransversal, aproximadamente 1515-16, gent, voor Schone Kunsten do \r\nmuseu, 74x81 cm, \u00f3leo, madeira.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Hieronymus Bosch: Tenuta trasversale, \r\ncirca 1515-16, gent, voor Schone Kunsten, 74x81 centimetro, olio, \r\nlegno del museo.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Hieronymus Bosch: \u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1515-16, Gent, voor Schone Kunsten, 74x81 \r\n\u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf, \u03be\u03cd\u03bb\u03bf \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03c9\u03bd.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Hieronymus Bosch: Tenencia cruzada, cerca \r\nde 1515-16, gent, voor Schone Kunsten, 74x81 cent\u00edmetro, aceite, \r\nmadera del museo.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">K\u00f6z\u00e9pen Krisztus arca, v\u00e1ll\u00e1n a kerezst sz\u00e1ra, baloldalt lent Szent Veronika, k\u00f6r\u00fcl\u00f6tt\u00fck torz, gonosz arcok</string>\r\n            <string language=\"en\">Jesus's Face In The Middle, The Cross Is On His Shoulder, On The Left At The Bottom Saint Veronica, Deformed And Wicked Faces Around Them</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Hieronymus Bosch, \u00a015.sz\u00e1zad, \u00a016.sz\u00e1zad, \u00a0k\u00e9s\u0151g\u00f3tika, \u00a0keresztvitel, \u00a0Szent Veronika, \u00a0passi\u00f3, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Hieronymus Bosch, \u00a015th Century, \u00a016th Century, Late Gothic, Cross Holding, \u00a0Saint Veronica, Passion, \u00a0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesicht Jesuss In der Mitte, Das Kreuz Ist Auf Seiner \r\nSchulter, Auf Dem Links An den Unteren Heiliger Veronica, Verformten \r\nUnd Gemeinen Gesichtern Um Sie</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Visage de J\u00e9sus Au Milieu, La Croix Est Sur Son \r\n\u00c9paule, Du c\u00f4t\u00e9 gauche Aux Visages de Veronica de Saint, D\u00e9form\u00e9 \r\nEt Mauvais Inf\u00e9rieurs Autour d'Eux</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A Cara De Jesus No Meio, A Cruz Est\u00e1 Em Seu Ombro, Na \r\nEsquerda Nas Caras Inferiores Do Veronica De Saint, Deformado E As \r\nM\u00e1s Em torno DElas</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Faccia Del Jesus Nella Met\u00e0, La Traversa \u00c8 Sulla Sua \r\nSpalla, A sinistra Alle Facce Deforme E Cattivo Inferiori Del Veronica\r\nDel San, Intorno Loro</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u0399\u03b7\u03c3\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b7, \u03bf \u03c3\u03c4\u03b1\u03c5\u03c1\u03cc\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03ce\u03bc\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5, \u03c3\u03c4\u03bf \u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03c4\u03ce\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf \u03c3\u03b7\u03bc\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03b1 \u0391\u03b3\u03af\u03bf\u03c5 \r\n\u0392\u03b5\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1, \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ba\u03b1\u03ba\u03ae \u03b3\u03cd\u03c1\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La Cara De Jes\u00fas En El Centro, La Cruz Est\u00e1 En Su \r\nHombro, A la izquierda En Las Caras Inferiores Del Veronica De Santo, \r\nDeformido Y Travieso Alrededor De Ellas</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Hieronymus Bosch, 15. Jahrhundert, 16. Jahrhundert, \r\nSp\u00e4tes Gotisches, Kreuz-Holding, Heiliger Veronica, Neigung,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Hieronymus Bosch, 15\u00e8me Si\u00e8cle, 16\u00e8me Si\u00e8cle, \r\nD\u00e9funt Gothique, Possession de Croix, Veronica de Saint, Passion,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Hieronymus Bosch, 1\u00f6 S\u00e9culo, 1\u00f5 S\u00e9culo, Gothic \r\nAtrasado, Terra arrendada Da Cruz, Veronica De Saint, Paix\u00e3o,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Hieronymus Bosch, Quindicesimo Secolo, Sedicesimo \r\nSecolo, Tenuta Gotica E Trasversale Ritardata, Veronica Del San, \r\nPassione,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Hieronymus Bosch, 15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, 16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03c0\u03c1\u03ce\u03b7\u03bd \r\n\u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae, \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u0391\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u0392\u03b5\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1, \u03c0\u03ac\u03b8\u03bf\u03c2,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Hieronymus Bosch, D\u00e9cimo quinto Siglo, D\u00e9cimosexto \r\nSiglo, \u00daltimo G\u00f3tico, Tenencia De la Cruz, Veronica De Santo, \r\nPasi\u00f3n,</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:IBCnet Magyarorsz\u00e1g Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>77945</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f9-965c-42d8-224a-ac1b1390d1f2&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f9-965c-42d8-224a-ac1b1390d1f2&v=1&b=4"
}