{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Franska steg 3", 
        "Plus-que-parfait", 
        "subjonctif", 
        "verbes irr\u00e9guliers", 
        "pluskvamperfektum", 
        "konjunktiv", 
        "oregelbundna verb", 
        "Franska 3", 
        "franska", 
        "grammatik", 
        "French ascended 3", 
        "Plus-que-parfait", 
        "subjonctif", 
        "Verbes irr\u00e9guliers", 
        "pluskvamperfektum", 
        "konjunktiv", 
        "irregular verb", 
        "French 3", 
        "French", 
        "grammar", 
        "Franzosen stiegen 3", 
        "Plus-que-Parfait", 
        "subjonctif", 
        "Verbes irr\u00e9guliers", 
        "pluskvamperfektum", 
        "konjunktiv", 
        "unregelm\u00e4\u00dfiges Verb", 
        "Franzosen 3", 
        "Franz\u00f6sisch", 
        "Grammatik", 
        "Le Fran\u00e7ais est mont\u00e9 3", 
        "Plus-que-parfait", 
        "subjonctif", 
        "Irr\u00e9guliers de Verbes", 
        "pluskvamperfektum", 
        "konjunktiv", 
        "verbe irr\u00e9gulier", 
        "Fran\u00e7ais 3", 
        "Fran\u00e7ais", 
        "grammaire", 
        "O franc\u00eas ascended 3", 
        "Mais-que-plus-que-parfait", 
        "subjonctif", 
        "Irr\u00e9guliers de Verbes", 
        "pluskvamperfektum", 
        "konjunktiv", 
        "verbo irregular", 
        "Franc\u00eas 3", 
        "Franc\u00eas", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Il francese ha asceso 3", 
        "Pi\u00f9-que-parfait", 
        "subjonctif", 
        "Irr\u00e9guliers di Verbes", 
        "pluskvamperfektum", 
        "konjunktiv", 
        "verbo irregolare", 
        "Francese 3", 
        "Francese", 
        "grammatica", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3", 
        "\u03a3\u03c5\u03bd-qu\u03b5-\u03c0\u03b1\u03c1\u03c6\u03b1\u03af", 
        "subjonctif", 
        "Irr\u03b9guliers Verbes", 
        "pluskvamperfektum", 
        "konjunktiv", 
        "\u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03bf \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1", 
        "\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 3", 
        "\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "El franc\u00e9s ascendi\u00f3 3", 
        "Ma's-que-plus-que-parfait", 
        "subjonctif", 
        "Irr\u00e9guliers de Verbes", 
        "pluskvamperfektum", 
        "konjunktiv", 
        "verbo irregular", 
        "Franc\u00e9s 3", 
        "Franc\u00e9s", 
        "gram\u00e1tica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/32749</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>32749</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:14551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>14551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>fr</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Grammaire - Plus-que-parfait - subjonctif et verbes irr\u00e9guliers</string>\r\n            <string language=\"en\">Grammaire - Plus-que-parfait - subjonctif et verbes irr\u00e9guliers</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammaire - Plus-que-Parfait - subjonctif und \r\nverbes irr\u00e9guliers</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Grammaire - Plus-que-parfait - irr\u00e9guliers de \r\nsubjonctif et de verbes</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Grammaire - Mais-que-plus-que-parfait - \r\nirr\u00e9guliers do subjonctif et dos verbes</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Grammaire - Pi\u00f9-que-parfait - irr\u00e9guliers dei \r\nverbes et del subjonctif</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Grammaire - \u03c3\u03c5\u03bd-qu\u03b5-\u03c0\u03b1\u03c1\u03c6\u03b1\u03af - subjonctif et \r\nverbes irr\u03b9guliers</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Grammaire - Ma's-que-plus-que-parfait - \r\nirr\u00e9guliers del subjonctif et de los verbes</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Grammatik\u00f6vning 1-4 (skriv\u00f6vning) p\u00e5 pluskvamperfektum. Grammatik\u00f6vning 1-5 p\u00e5 konjunktiv. Verbb\u00f6jning av tio oregelbundna verb.Modul 2 - Carte postale du Midi.Franska steg 3.</string>\r\n            <string language=\"en\">Grammatik\u00f6vning 1-4 (skriv\u00f6vning) on pluskvamperfektum. Grammatik\u00f6vning 1-5 on konjunktiv. Verbb\u00f6jning of ten irregular verb.\r\n\r\nModule 2 - Carte postal you Midi.\r\n\r\nFrench ascended 3.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">Franska steg 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">Plus-que-parfait</string>\r\n            <string language=\"sv\">subjonctif</string>\r\n            <string language=\"sv\">verbes irr\u00e9guliers</string>\r\n            <string language=\"sv\">pluskvamperfektum</string>\r\n            <string language=\"sv\">konjunktiv</string>\r\n            <string language=\"sv\">oregelbundna verb</string>\r\n            <string language=\"sv\">Franska 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">franska</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"en\">French ascended 3</string>\r\n            <string language=\"en\">Plus-que-parfait</string>\r\n            <string language=\"en\">subjonctif</string>\r\n            <string language=\"en\">Verbes irr\u00e9guliers</string>\r\n            <string language=\"en\">pluskvamperfektum</string>\r\n            <string language=\"en\">konjunktiv</string>\r\n            <string language=\"en\">irregular verb</string>\r\n            <string language=\"en\">French 3</string>\r\n            <string language=\"en\">French</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik\u00f6vning 1-4 (Skriv\u00f6vning) auf \r\npluskvamperfektum. Grammatik\u00f6vning 1-5 auf konjunktiv. \r\nVerbb\u00f6jning von 10 unregelm\u00e4\u00dfigen verb.Module 2 - der Post \r\nCarte stiegen Sie Midi.French 3.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Grammatik\u00f6vning 1-4 (skriv\u00f6vning) sur le \r\npluskvamperfektum. Grammatik\u00f6vning 1-5 sur le konjunktiv. \r\nVerbb\u00f6jning de dix verb.Module irr\u00e9guliers 2 - carte postale \r\nvous Midi.French \u00eates mont\u00e9 3.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Grammatik\u00f6vning 1-4 (skriv\u00f6vning) no \r\npluskvamperfektum. Grammatik\u00f6vning 1-5 no konjunktiv. \r\nVerbb\u00f6jning de dez verb.Module irregulares 2 - carte postal \r\nvoc\u00ea Midi.French ascended 3.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Grammatik\u00f6vning 1-4 (skriv\u00f6vning) sul \r\npluskvamperfektum. Grammatik\u00f6vning 1-5 su konjunktiv. \r\nVerbb\u00f6jning di dieci verb.Module irregolari 2 - carte postale \r\nMidi.French avete asceso 3.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Grammatik\u03c6vning 1-4 () \u03c3\u03c4\u03bf pluskvamperfektum. \r\nGrammatik\u03c6vning 1-5 \u03c3\u03c4\u03bf konjunktiv. Verbb\u03c6jning \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 2 \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03ad\u03ba\u03b1 - Carte \r\n\u03c4\u03b1\u03c7\u03c5\u03b4\u03c1\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03c3\u03b5\u03af\u03c2 Midi \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 3.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Grammatik\u00f6vning 1-4 (el skriv\u00f6vning) en \r\npluskvamperfektum. Grammatik\u00f6vning 1-5 en konjunktiv. \r\nVerbb\u00f6jning de diez verb.Module irregulares 2 - carte postal \r\nusted Midi.French ascendi\u00f3 3.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franzosen stiegen 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Plus-que-Parfait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">subjonctif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verbes irr\u00e9guliers</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">pluskvamperfektum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">konjunktiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">unregelm\u00e4\u00dfiges Verb</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franzosen 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franz\u00f6sisch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Fran\u00e7ais est mont\u00e9 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Plus-que-parfait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">subjonctif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Irr\u00e9guliers de Verbes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pluskvamperfektum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">konjunktiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbe irr\u00e9gulier</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fran\u00e7ais 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fran\u00e7ais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O franc\u00eas ascended 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mais-que-plus-que-parfait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">subjonctif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Irr\u00e9guliers de Verbes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pluskvamperfektum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">konjunktiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbo irregular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Franc\u00eas 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Franc\u00eas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il francese ha asceso 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pi\u00f9-que-parfait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">subjonctif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Irr\u00e9guliers di Verbes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pluskvamperfektum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">konjunktiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbo irregolare</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Francese 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Francese</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c5\u03bd-qu\u03b5-\u03c0\u03b1\u03c1\u03c6\u03b1\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">subjonctif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Irr\u03b9guliers Verbes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">pluskvamperfektum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">konjunktiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03ce\u03bc\u03b1\u03bb\u03bf \u03c1\u03ae\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El franc\u00e9s ascendi\u00f3 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ma's-que-plus-que-parfait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">subjonctif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Irr\u00e9guliers de Verbes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pluskvamperfektum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">konjunktiv</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbo irregular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Franc\u00e9s 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Franc\u00e9s</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:14551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:14551</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:15:02.11Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>520</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">French language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Franska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">French</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>32749</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=14551</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=14551"
}