{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/226512</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>226512</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier xmlns:lom=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n    <catalog>REPOSITORIOMEPT</catalog>\r\n    <entry>1375</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description xmlns:lom=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\">\r\n        <general>\r\n          <identifier xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:REPOSITORIOMEPT:1375</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>REPOSITORIOMEPT</catalog>\r\n            <entry>1375</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <language>pt</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"pt\">Actas - Confer\u00eancia Internacional sobre o Ensino do Portugu\u00eas</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"pt\">Conjunto das comunica\u00e7\u00f5es proferidas pelos intervenientes na Confer\u00eancia Internacional sobre o Ensino do Portugu\u00eas, realizada nos dias 7, 8 e 9 de Maio de 2007, com o objectivo de lan\u00e7ar a participa\u00e7\u00e3o alargada no debate sobre os problemas e desafios que se colocam ao ensino da l\u00edngua.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"pt\">Actas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"pt\">Comunica\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"pt\">Confer\u00eancia Internacional sobre o Ensino do Portugu\u00eas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"pt\">Dificuldades no ensino da L\u00edngua</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"pt\">Eduardo Louren\u00e7o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"pt\">V\u00edtor Aguiar e Silva</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"pt\">Carlos Reis</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:REPOSITORIOMEPT:1375</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>REPOSITORIOMEPT</catalog>\r\n            <entry>1375</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>pt</language>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n            <role>\r\n              <source>LOMv1.0</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:DGIDC\r\nN:DGIDC\r\nORG:DGIDC\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-20T15:43:58.52Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Equipa de Portugu\u00eas da DGIDC (colabora\u00e7\u00e3o);Equipa de Portugu\u00eas da DGIDC (\\ncolabora\u00e7\u00e3o);;;\r\nFN:Equipa de Portugu\u00eas da DGIDC (colabora\u00e7\u00e3o)\r\nROLE:publisher\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>editor</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Carlos Reis (organiza\u00e7\u00e3o);Carlos Reis (organiza\u00e7\u00e3o);;;\r\nFN:Carlos Reis (organiza\u00e7\u00e3o)\r\nROLE:editor\r\nORG:ME - DGIDC;;\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <educational>\r\n          <interactivityType>\r\n            <source>interactivityTypeValues</source>\r\n            <value>expositive</value>\r\n          </interactivityType>\r\n          <interactivityLevel>\r\n            <source>interactivityLevelValues</source>\r\n            <value>very low</value>\r\n          </interactivityLevel>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">U-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>educational administration</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>policy making</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-sa/2.5/pt/</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation xmlns:lom=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>REPOSITORIOMEPT</catalog>\r\n      <entry>1375</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sitio.dgidc.min-edu.pt/linguaportuguesa/Paginas/ConferenciaeSeminarios.aspx</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sitio.dgidc.min-edu.pt/linguaportuguesa/Paginas/ConferenciaeSeminarios.aspx"
}