{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Tyska 1", 
        "tyska", 
        "M\u00fcnchen", 
        "German 1", 
        "German", 
        "M\u00fcnchen", 
        "Deutscher 1", 
        "Deutsch", 
        "M\u00fcnchen", 
        "Allemand 1", 
        "Allemand", 
        "M\u00fcnchen", 
        "Alem\u00e3o 1", 
        "Alem\u00e3o", 
        "M\u00fcnchen", 
        "Tedesco 1", 
        "Tedesco", 
        "M\u00fcnchen", 
        "\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac 1", 
        "\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "M\u03ccnchen", 
        "Alem\u00e1n 1", 
        "Alem\u00e1n", 
        "M\u00fcnchen"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/30779</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>30779</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:3181</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>3181</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">M\u00fcnchen - introduktion</string>\r\n            <string language=\"en\">M\u00fcnchen - introduction</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">M\u00fcnchen - Einleitung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">M\u00fcnchen - introduction</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">M\u00fcnchen - introdu\u00e7\u00e3o</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">M\u00fcnchen - introduzione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">M\u03ccnchen - \u03b5\u03b9\u03c3\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ae</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">M\u00fcnchen - introducci\u00f3n</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">I den h\u00e4r modulen f\u00e5r du bland annat l\u00e4ra dig:- att prata om kl\u00e4der, f\u00e4rger och material samt att g\u00f6ra kl\u00e4dink\u00f6p- de personliga pronomen i ackusativ och dativ- samt hur man b\u00f6jer pronomet DieserTyska steg 1.</string>\r\n            <string language=\"en\">In this module, you get among other thing faith you:\r\n\r\n- to speak about clothing, colors and materials and to do kl\u00e4dink\u00f6p\r\n\r\n- they personal pronomen in ackusativ and dativ\r\n\r\n- and how one bends pronomet Dieser\r\n\r\nGerman ascended 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">Tyska 1</string>\r\n            <string language=\"sv\">tyska</string>\r\n            <string language=\"sv\">M\u00fcnchen</string>\r\n            <string language=\"en\">German 1</string>\r\n            <string language=\"en\">German</string>\r\n            <string language=\"en\">M\u00fcnchen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In diesem Modul erhalten Sie unter anderem \r\nSacheglauben Sie:- \u00fcber Kleidung, Farben und Materialien \r\nsprechen und kl\u00e4dink\u00f6p- tun, das sie pers\u00f6nlich im ackusativ \r\npronomen und dativ- und wie man verbiegt, pronomet DieserGerman stieg \r\n1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans ce module, vous vous obtenez entre l'autre \r\nfoi de chose : - pour parler au sujet de l'habillement, des \r\ncouleurs et des mat\u00e9riaux et pour faire le kl\u00e4dink\u00f6p- qu'ils \r\npersonnels pronomen dans l'ackusativ et le dativ- et comment on se \r\nd\u00e9plie pronomet DieserGerman est mont\u00e9 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Neste m\u00f3dulo, voc\u00ea come\u00e7a-o entre a outra f\u00e9 \r\nda coisa:- para falar sobre a roupa, as cores e os materiais e \r\npara fazer o kl\u00e4dink\u00f6p- que pessoais pronomen no ackusativ e o \r\ndativ- e como um se dobra pronomet DieserGerman ascended 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questo modulo, li ottenete tra altra fede di \r\ncosa: - per parlare di vestiti, di colori e di materiali e fare \r\nkl\u00e4dink\u00f6p- che personali pronomen nel ackusativ ed il dativ- e come \r\nuno si piega pronomet DieserGerman ha asceso 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c3\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03c2 \r\n\u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c1\u03ac\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2: - \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b9\u03bb\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc, \u03c4\u03b1 \r\n\u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 kl\u03b4dink\u03c6p - \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \r\n\u03c3\u03c4\u03bf ackusativ \u03ba\u03b1\u03b9 dativ - \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf \u03ba\u03ac\u03bc\u03c0\u03c4\u03b5\u03b9 pronomet \r\nDieserGerman \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En este m\u00f3dulo, usted le consigue entre la otra \r\nfe de la cosa:- para hablar sobre la ropa, colores y materiales \r\ny hacer el kl\u00e4dink\u00f6p- que personales pronomen en ackusativ y el \r\ndativ- y c\u00f3mo uno se dobla pronomet DieserGerman ascendi\u00f3 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutscher 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutsch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">M\u00fcnchen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Allemand 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Allemand</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">M\u00fcnchen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alem\u00e3o 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alem\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">M\u00fcnchen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Tedesco 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Tedesco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">M\u00fcnchen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">M\u03ccnchen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Alem\u00e1n 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Alem\u00e1n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">M\u00fcnchen</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:3181</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:3181</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:24:24.02Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>548</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">German language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Tyska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">German</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>30779</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, jpg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=3181</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=3181"
}