{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "spanska steg 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatik", 
        "verbos", 
        "verb", 
        "preteritum", 
        "pret\u00e9rito indefinido", 
        "ser", 
        "ir", 
        "vara", 
        "\u00e4r", 
        "g\u00e5", 
        "fara", 
        "Spanish ascended 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammar", 
        "verbos", 
        "verb", 
        "preteritum", 
        "pret\u00e9rito indefinido", 
        "sees", 
        "ir", 
        "last", 
        "is", 
        "go", 
        "danger", 
        "Spanisch stieg 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Grammatik", 
        "verbos", 
        "Verb", 
        "preteritum", 
        "pret\u00e9rito indefinido", 
        "sieht", 
        "ir", 
        "Letztes", 
        "ist", 
        "gehen Sie", 
        "Gefahr", 
        "l'Espagnol est mont\u00e9 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammaire", 
        "verbos", 
        "verbe", 
        "preteritum", 
        "indefinido de pret\u00e9rito", 
        "voit", 
        "IR", 
        "bout", 
        "est", 
        "allez", 
        "danger", 
        "O espanhol ascended 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "verbo", 
        "preteritum", 
        "indefinido do pret\u00e9rito", 
        "v\u00ea", 
        "ir", 
        "\u00faltimo", 
        "\u00e9", 
        "v\u00e1", 
        "perigo", 
        "Lo Spagnolo ha asceso 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "grammatica", 
        "verbos", 
        "verbo", 
        "preteritum", 
        "indefinido di pret\u00e9rito", 
        "vede", 
        "ir", 
        "ultimo", 
        "\u00e8", 
        "vada", 
        "pericolo", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2", 
        "gram\u03b1tica", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "verbos", 
        "\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1", 
        "preteritum", 
        "indefinido pret\u03b9rito", 
        "\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9", 
        "ir", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c1\u03ba\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5", 
        "\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9", 
        "\u03c0\u03b7\u03b3\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5", 
        "\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03c2", 
        "El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2", 
        "gram\u00e1tica", 
        "gram\u00e1tica", 
        "verbos", 
        "verbo", 
        "preteritum", 
        "indefinido del pret\u00e9rito", 
        "ve", 
        "ir", 
        "\u00faltimo", 
        "es", 
        "vaya", 
        "peligro"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33231</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33231</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:1112</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>1112</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Pret\u00e9rito indefinido: ir y ser</string>\r\n            <string language=\"en\">Pret\u00e9rito indefinido: ir y sees</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Pret\u00e9rito indefinido: ir y sieht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Indefinido de Pret\u00e9rito : y IR voit</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Indefinido de Pret\u00e9rito: y ir v\u00ea</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Indefinido di Pret\u00e9rito: y ir vede</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Indefinido Pret\u03b9rito: \u03c3\u03c4\u03bf \u03a5 \u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Indefinido de Pret\u00e9rito: y ir considera</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Tillh\u00f6r spanska steg 2, unidad 5.\u00d6vningen tr\u00e4nar formerna i preteritum av ser och ir, f\u00f6rst i verbtabl\u00e5, sedan genom eleven kompletterar meningar med r\u00e4tt verbform.</string>\r\n            <string language=\"en\">Belongs to Spanish ascended 2, unidad 5.\r\n\r\nThe exercise accustoms the shapes in preteritum of sees and ir, first in verbtabl\u00e5, since through the pupil complements senses with court verbform.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">spanska steg 2</string>\r\n            <string language=\"sv\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"sv\">verbos</string>\r\n            <string language=\"sv\">verb</string>\r\n            <string language=\"sv\">preteritum</string>\r\n            <string language=\"sv\">pret\u00e9rito indefinido</string>\r\n            <string language=\"sv\">ser</string>\r\n            <string language=\"sv\">ir</string>\r\n            <string language=\"sv\">vara</string>\r\n            <string language=\"sv\">\u00e4r</string>\r\n            <string language=\"sv\">g\u00e5</string>\r\n            <string language=\"sv\">fara</string>\r\n            <string language=\"en\">Spanish ascended 2</string>\r\n            <string language=\"en\">gram\u00e1tica</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n            <string language=\"en\">verbos</string>\r\n            <string language=\"en\">verb</string>\r\n            <string language=\"en\">preteritum</string>\r\n            <string language=\"en\">pret\u00e9rito indefinido</string>\r\n            <string language=\"en\">sees</string>\r\n            <string language=\"en\">ir</string>\r\n            <string language=\"en\">last</string>\r\n            <string language=\"en\">is</string>\r\n            <string language=\"en\">go</string>\r\n            <string language=\"en\">danger</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanischen stieg 2, unidad 5.The \u00dcbung sich \r\ngew\u00f6hnt die Formen im preteritum von sieht und ir, geh\u00f6rt erstes in \r\nverbtabl\u00e5, da durch die Pupilleerg\u00e4nzungen Richtungen mit Gericht \r\nverbform.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Appartient \u00e0 l'Espagnol est mont\u00e9 2, exercice de\r\nl'unidad 5.The accoutume les formes dans le preteritum de voit et IR, \r\nle premier dans verbtabl\u00e5, puisque par les sens de compl\u00e9ments de \r\npupille avec le verbform de cour.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pertence ao espanhol ascended 2, exerc\u00edcio do \r\nunidad 5.The acostuma as formas no preteritum de v\u00ea e ir, o primeiro \r\nem verbtabl\u00e5, desde que com os sentidos dos complementos da pupila \r\ncom verbform da corte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Appartiene allo Spagnolo ha asceso 2, \r\nesercitazione del unidad 5.The accustoms le figure in preteritum di \r\nvede ed ir, il primo in verbtabl\u00e5, poich\u00e9 con i sensi dei \r\ncomplementi della pupilla con il verbform della corte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03ae\u03ba\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b5 2, unidad \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b7 \r\n5.The accustoms \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03bf\u03c1\u03c6\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf preteritum \u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03bf\u03c5\u03bd\u03b5\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 ir, \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03c3\u03b5 verbtabl\u03b5, \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf verbform.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pertenece al espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2, ejercicio del \r\nunidad 5.The acostumbra las dimensiones de una variable en preteritum \r\nde ve e ir, el primer en verbtabl\u00e5, puesto que con los sentidos de \r\nlos complementos de la pupila con el verbform de la corte.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanisch stieg 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verb</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">preteritum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">pret\u00e9rito indefinido</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">sieht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Letztes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gehen Sie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gefahr</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagnol est mont\u00e9 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">verbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">preteritum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">indefinido de pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">voit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">IR</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">bout</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">est</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">allez</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">danger</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O espanhol ascended 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">verbo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">preteritum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">indefinido do pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">v\u00ea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00faltimo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">v\u00e1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">perigo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lo Spagnolo ha asceso 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">verbo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">preteritum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">indefinido di pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vede</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ultimo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\u00e8</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vada</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pericolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">gram\u03b1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03ae\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">preteritum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">indefinido pret\u03b9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">ir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c1\u03ba\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b7\u03b3\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El espa\u00f1ol ascendi\u00f3 2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">verbo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">preteritum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">indefinido del pret\u00e9rito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ve</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00faltimo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vaya</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">peligro</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:1112</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:1112</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:12:27.42Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1226</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Spanska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Spanish</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>33231</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1112</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=1112"
}