{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "m\u0171v\u00e9szet", 
        "art", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "Vatik\u00e1n", 
        "Vatican", 
        "15. sz\u00e1azd", 
        "15th century", 
        "quattrocento", 
        "quattrocento", 
        "mecenat\u00fara", 
        "patronage", 
        "p\u00e1p\u00e1k", 
        "popes", 
        "IV. Sixtus p\u00e1pa", 
        "Pope Sixtus IV", 
        "V. Mikl\u00f3s p\u00e1pa", 
        "Ladislaus V", 
        "Fra Angelico", 
        "Fra Angelico", 
        "Pinturicchio, Bernardino", 
        "Pinturicchio, Bernardino", 
        "Melozzo da Forli", 
        "Melozzo da Forli", 
        "fresk\u00f3ciklus", 
        "fresco cycle", 
        "Sixtus-k\u00e1polna", 
        "Sistine Chapel", 
        "kunst", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "Vatican", 
        "15. Jahrhundert", 
        "quattrocento", 
        "Patronat", 
        "P\u00e4pste", 
        "Papst Sixtus IV", 
        "Ladislaus V", 
        "Fra Angelico", 
        "Pinturicchio, Bernardino", 
        "Melozzo da Forl\u00ec", 
        "Freskoschleife", 
        "Sistine Kapelle", 
        "art", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "Vatican", 
        "15\u00e8me si\u00e8cle", 
        "quattrocento", 
        "patronage", 
        "papes", 
        "Pape Sixtus IV", 
        "Ladislaus V", 
        "ATF Angelico", 
        "Pinturicchio, Bernardino", 
        "Forli de da de Melozzo", 
        "cycle de fresque", 
        "Chapelle de Sistine", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "Vatican", 
        "1\u00f6 s\u00e9culo", 
        "quattrocento", 
        "patronage", 
        "papas", 
        "Papa Sixtus IV", 
        "Ladislaus V", 
        "Fra Angelico", 
        "Pinturicchio, Bernardino", 
        "Forli do da de Melozzo", 
        "ciclo do fresco", 
        "Chapel De Sistine", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "Vatican", 
        "quindicesimo secolo", 
        "quattrocento", 
        "patronato", 
        "papi", 
        "Papa Sixtus IV", 
        "Ladislaus V", 
        "Fra Angelico", 
        "Pinturicchio, Bernardino", 
        "Forl\u00ec di da di Melozzo", 
        "ciclo del fresco", 
        "Chapel Di Sistine", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net", 
        "\u0392\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc", 
        "15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "quattrocento", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03b1\u03c0\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2", 
        "\u03a0\u03b1\u03c0\u03ac\u03c2 Sixtus IV", 
        "\u0398*\u039b\u03b1\u03b4\u03b7\u03c3\u03bb\u03b1u\u03c2 V", 
        "Fra Angelico", 
        "Pinturicchio, Bernardino", 
        "Melozzo DA Forl\u03bc", 
        "\u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03bf\u03c2 \u03bd\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2", 
        "\u03a0\u03b1\u03c1\u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b9 Sistine", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "Vatican", 
        "d\u00e9cimo quinto siglo", 
        "quattrocento", 
        "patrocinio", 
        "papas", 
        "Papa Sixtus IV", 
        "Ladislaus V", 
        "Fra Angelico", 
        "Pinturicchio, Bernardino", 
        "Forli del da de Melozzo", 
        "ciclo del fresco", 
        "Capilla De Sistine"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/92968</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>92968</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">A p\u00e1p\u00e1k \u00e9s a Vatik\u00e1n</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The Popes And the Vatican</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die P\u00e4pste und das Vatican</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les papes et le Vatican</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os papas e o Vatican</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I papi ed il Vatican</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c0\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u0392\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los papas y el Vatican</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">A p\u00e1pai udvar \u00e9s R\u00f3ma a sz\u00e1zad els\u0151 fel\u00e9ben</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The papal yard and Rome in the century's first half</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n            <string language=\"en-US\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Vatik\u00e1n</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Vatican</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">15. sz\u00e1azd</string>\r\n            <string language=\"en-US\">15th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">quattrocento</string>\r\n            <string language=\"en-US\">quattrocento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">mecenat\u00fara</string>\r\n            <string language=\"en-US\">patronage</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">p\u00e1p\u00e1k</string>\r\n            <string language=\"en-US\">popes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">IV. Sixtus p\u00e1pa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Pope Sixtus IV</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">V. Mikl\u00f3s p\u00e1pa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Ladislaus V</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Fra Angelico</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Fra Angelico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Pinturicchio, Bernardino</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Pinturicchio, Bernardino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Melozzo da Forli</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Melozzo da Forli</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fresk\u00f3ciklus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">fresco cycle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Sixtus-k\u00e1polna</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Sistine Chapel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das p\u00e4pstliche Yard und das Rom zur H\u00e4lfte \r\nerste des Jahrhunderts</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le yard et Rome papaux dans la premi\u00e8re moiti\u00e9 \r\ndu si\u00e8cle</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A jarda e a Roma papal ao primeiro meio do \r\ns\u00e9culo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'iarda e Roma papali a met\u00e0 primo del \r\nsecolo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c0\u03b1\u03c0\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1\u03c5\u03c0\u03b7\u03b3\u03b5\u03af\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03a1\u03ce\u03bc\u03b7 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03b9\u03c3\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La yarda y la Roma papales por la mitad \r\nprimer el siglo</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vatican</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">15. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">quattrocento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Patronat</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">P\u00e4pste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Papst Sixtus IV</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ladislaus V</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fra Angelico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Pinturicchio, Bernardino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Melozzo da Forl\u00ec</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Freskoschleife</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sistine Kapelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Vatican</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">15\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">quattrocento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">patronage</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">papes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pape Sixtus IV</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ladislaus V</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ATF Angelico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pinturicchio, Bernardino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Forli de da de Melozzo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cycle de fresque</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Chapelle de Sistine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Vatican</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f6 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">quattrocento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">patronage</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">papas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Papa Sixtus IV</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ladislaus V</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Fra Angelico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pinturicchio, Bernardino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Forli do da de Melozzo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ciclo do fresco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Chapel De Sistine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Vatican</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quindicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quattrocento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">patronato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">papi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Papa Sixtus IV</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ladislaus V</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Fra Angelico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pinturicchio, Bernardino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Forl\u00ec di da di Melozzo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ciclo del fresco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Chapel Di Sistine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">quattrocento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c0\u03ac\u03b4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03c0\u03ac\u03c2 Sixtus IV</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039b\u03b1\u03b4\u03b7\u03c3\u03bb\u03b1u\u03c2 V</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Fra Angelico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Pinturicchio, Bernardino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Melozzo DA Forl\u03bc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03bf\u03c2 \u03bd\u03c9\u03c0\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03c1\u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03b9 Sistine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Vatican</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimo quinto siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">quattrocento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">patrocinio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">papas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Papa Sixtus IV</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ladislaus V</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Fra Angelico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pinturicchio, Bernardino</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Forli del da de Melozzo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ciclo del fresco</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Capilla De Sistine</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T20:07:15.57Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40d032c5-14e0-41f0-28ff-e2e6f435eced</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40d032c5-72bc-4256-208a-3b780a731516</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>413aad19-7f94-4012-8f19-ee293d3c31e9</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/40/d8/40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d81c97-7584-4565-2fe7-87bc0a8caa50"
}