{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "17. sz\u00e1zad, \u00a0 Flandria, \u00a0 fest\u00e9szet, \u00a0 Van Dyck, \u00a0", 
        "17th century, painting, Flanders, Van Dyck", 
        "17. Jahrhundert, Anstrich, Flandern, Van Dyck", 
        "17\u00e8me si\u00e8cle, peinture, Flandre, Van Dyck", 
        "17o s\u00e9culo, pintura, Flanders, Camionete Dyck", 
        "diciassettesimo secolo, pittura, Fiandre, Van Dyck", 
        "17$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae, \u03a6\u03bb\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae, Van Dyck", 
        "17mo siglo, pintura, Flandes, Van Dyck"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76004</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76004</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40a76638-73e8-43ff-29e5-9bf59b0c246c#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Anthonis van Dyck: Zsuzsanna \u00e9s a v\u00e9nek, 1621-22. M\u00fcnchen, Alte Pinakothek. 194 x 144 cm. Olaj, v\u00e1szon.</string>\r\n            <string language=\"en\">Anthonis van Dyck: Susanne and the elders, 1621-22. Munich, Alte Pinakothek. 194 x 144 cm. Oil, canvas.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anthonis van Dyck: Susanne und die \r\n\u00c4ltesten, 1621-22. M\u00fcnchen, Alte Pinakothek. 194 x 144 \r\nZentimeter. \u00d6l, Segeltuch.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Anthonis van Dyck : Susanne et les a\u00een\u00e9s, \r\n1621-22. Munich, Alte Pinakothek. 194 x 144 centim\u00e8tres. \r\nHuile, toile.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Anthonis camionete Dyck: Susanne e as \r\npessoas idosas, 1621-22. Munich, Alte Pinakothek. 194 x \r\n144 cm. \u00d3leo, lona.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Anthonis van Dyck: Susanne ed i elders, \r\n1621-22. Monaco di Baviera, Alte Pinakothek. 194 x 144 \r\ncentimetri. Olio, tela di canapa.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Anthonis \u03b2\u03b1\u03bd Dyck: \u0398*\u03a3u\u03c3\u03b1\u03bd\u03bd\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \r\n\u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03b5\u03c2, 1621-22. \u039c\u03cc\u03bd\u03b1\u03c7\u03bf, Alte Pinakothek. 194\r\nX 144 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4.. \u03a0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf, \u03ba\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03c2.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Anthonis van Dyck: Susanne y las ancianos, \r\n1621-22. Munich, Alte Pinakothek. 194 x 144 cent\u00edmetros. \r\nAceite, lona.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Riadt, fiatal n\u0151alak k\u00e9js\u00f3v\u00e1r aggasty\u00e1nokt\u00f3l meglepve</string>\r\n            <string language=\"en\">Scared, young woman surprised by lustful elders</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">17. sz\u00e1zad, \u00a0 Flandria, \u00a0 fest\u00e9szet, \u00a0 Van Dyck, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">17th century, painting, Flanders, Van Dyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erschrockene, junge Frau \u00fcberrascht von den l\u00fcsternen \r\n\u00c4ltesten</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Femme effray\u00e9e et jeune \u00e9tonnante par les a\u00een\u00e9s \r\nlascifs</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Mulher scared, nova surpreendida por pessoas idosas \r\nlustful</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Donna spaventata e giovane sorprenda dai elders lustful</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a6\u03bf\u03b2\u03b7\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7, \u03bd\u03ad\u03b1 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03ba\u03c0\u03bb\u03ae\u03c3\u03c3\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03bb\u03ac\u03b3\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ae\u03bb\u03b9\u03ba\u03b5\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Mujer asustada, joven sorprendida por las ancianos \r\nlustful</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">17. Jahrhundert, Anstrich, Flandern, Van Dyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">17\u00e8me si\u00e8cle, peinture, Flandre, Van Dyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">17o s\u00e9culo, pintura, Flanders, Camionete Dyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diciassettesimo secolo, pittura, Fiandre, Van Dyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">17$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae, \u03a6\u03bb\u03b1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae, Van Dyck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">17mo siglo, pintura, Flandes, Van Dyck</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76004</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40a76638-73e8-43ff-29e5-9bf59b0c246c&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40a76638-73e8-43ff-29e5-9bf59b0c246c&v=1&b=2"
}