{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "quattrocento, \u00a0Benedetto da Maiano, \u00a0b\u00fcszt, \u00a0Firenze, \u00a015. sz\u00e1zad, \u00a0portr\u00e9, \u00a0szobor, \u00a0szobr\u00e1szat, \u00a0", 
        "quattrocento, \u00a0Benedetto da Maiano, \u00a0bust, \u00a0Florence, \u00a015. century,  portrait, \u00a0renaissance, sculptur", 
        "quattrocento, Benedetto da Maiano, B\u00fcste, Florenz, 15. \nJahrhundert, Portrait, Renaissance, sculptur", 
        "quattrocento, da Maiano, buste, Florence, 15. si\u00e8cle, \nverticale, la Renaissance, sculptur de Benedetto", 
        "quattrocento, da Maiano de Benedetto, busto, Floren\u00e7a, 15. \ns\u00e9culo, retrato, renascimento, sculptur", 
        "quattrocento, da Maiano, busto, Firenze, 15. secolo, \nritratto, rinascita, sculptur di Benedetto", 
        "quattrocento, Benedetto DA Maiano, \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1, \n\u03a6\u03bb\u03c9\u03c1\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03b1, 15, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7, sculptur", 
        "quattrocento, da Maiano, busto, Florencia, 15. siglo, retrato, \nrenacimiento, sculptur de Benedetto"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73879</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73879</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d0158e-2b68-45b2-24da-46207379b75c#1#5</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Benedetto da Maiano: Pietro Mellini portr\u00e9ja</string>\r\n            <string language=\"en\">Benedetto da Maiano: Portrait of Pietro Mellini</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Benedetto da Maiano: Portrait von Pietro \r\nMellini</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Da Maiano de Benedetto : Verticale de \r\nPietro Mellini</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Da Maiano de Benedetto: Retrato de Pietro \r\nMellini</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Da Maiano di Benedetto: Ritratto di \r\nPietro Mellini</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Benedetto DA Maiano: \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \r\nPietro Mellini</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Da Maiano de Benedetto: Retrato de Pietro \r\nMellini</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Benedetto da Maiano: Pietro Mellini portr\u00e9ja, 1474, Firenze, Museo Nazionale del Bargelo, magass\u00e1ga: 53 cm, m\u00e1rv\u00e1ny.</string>\r\n            <string language=\"en\">Benedetto da Maiano: Portrait of Pietro Mellini, 1474, Florence,National  Museum of Bargelo, height: 53 cm, marble.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">quattrocento, \u00a0Benedetto da Maiano, \u00a0b\u00fcszt, \u00a0Firenze, \u00a015. sz\u00e1zad, \u00a0portr\u00e9, \u00a0szobor, \u00a0szobr\u00e1szat, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">quattrocento, \u00a0Benedetto da Maiano, \u00a0bust, \u00a0Florence, \u00a015. century,  portrait, \u00a0renaissance, sculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Benedetto da Maiano: Portrait von Pietro \r\nMellini, 1474, Florenz, nationales Museum von Bargelo, H\u00f6he: 53\r\nZentimeter, Marmor.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Da Maiano de Benedetto : Verticale de \r\nPietro Mellini, 1474, Florence, mus\u00e9e national de Bargelo, taille : \r\n53 centim\u00e8tres, marbre.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Da Maiano de Benedetto: Retrato de Pietro \r\nMellini, 1474, Floren\u00e7a, museu nacional de Bargelo, altura: 53 \r\ncm, m\u00e1rmore.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Da Maiano di Benedetto: Ritratto di \r\nPietro Mellini, 1474, Firenze, museo nazionale di Bargelo, altezza: \r\n53 centimetri, marmo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Benedetto DA Maiano: \u03a0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \r\nPietro Mellini, 1474, \u03a6\u03bb\u03c9\u03c1\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03b1, \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf \r\nBargelo, \u03cd\u03c8\u03bf\u03c2: 53 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03bc\u03ac\u03c1\u03bc\u03b1\u03c1\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Da Maiano de Benedetto: Retrato de Pietro \r\nMellini, 1474, Florencia, museo nacional de Bargelo, altura: 53 \r\ncent\u00edmetros, m\u00e1rmol.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">quattrocento, Benedetto da Maiano, B\u00fcste, Florenz, 15. \r\nJahrhundert, Portrait, Renaissance, sculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">quattrocento, da Maiano, buste, Florence, 15. si\u00e8cle, \r\nverticale, la Renaissance, sculptur de Benedetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">quattrocento, da Maiano de Benedetto, busto, Floren\u00e7a, 15. \r\ns\u00e9culo, retrato, renascimento, sculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quattrocento, da Maiano, busto, Firenze, 15. secolo, \r\nritratto, rinascita, sculptur di Benedetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">quattrocento, Benedetto DA Maiano, \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03c7\u03af\u03b1, \r\n\u03a6\u03bb\u03c9\u03c1\u03b5\u03bd\u03c4\u03af\u03b1, 15, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7, sculptur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">quattrocento, da Maiano, busto, Florencia, 15. siglo, retrato, \r\nrenacimiento, sculptur de Benedetto</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73879</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d0158e-2b68-45b2-24da-46207379b75c&amp;v=1&amp;b=5</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d0158e-2b68-45b2-24da-46207379b75c&v=1&b=5"
}