{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "holocaust education", 
        "Kristallnacht", 
        "riots", 
        "concentration camps", 
        "Germany Austria", 
        "Nazis", 
        "exhibition", 
        "holocaust Ausbildung", 
        "Kristallnacht", 
        "Aufst\u00e4nde", 
        "Konzentration Lager", 
        "Deutschland \u00d6sterreich", 
        "Nazin", 
        "Ausstellung", 
        "holocauste \u00e9ducation", 
        "Kristallnacht", 
        "\u00e9meutes", 
        "camps de concentration", 
        "l'Allemagne Autriche", 
        "Nazis", 
        "exposition", 
        "instru\u00e7\u00e3o do holocaust", 
        "Kristallnacht", 
        "motins", 
        "campos de concentra\u00e7\u00e3o", 
        "Germany \u00c1ustria", 
        "Nazis", 
        "exhibition", 
        "formazione del holocaust", 
        "Kristallnacht", 
        "tumulti", 
        "accampamenti di concentrazione", 
        "La Germania Austria", 
        "Nazis", 
        "mostra", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "Kristallnacht", 
        "\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03ad\u03c2", 
        "\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u039d\u03b1\u03b6\u03af", 
        "\u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7", 
        "educaci\u00f3n del holocaust", 
        "Kristallnacht", 
        "alborotos", 
        "campos de concentraci\u00f3n", 
        "Alemania Austria", 
        "Nazis", 
        "exposici\u00f3n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/157519</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>157519</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ILMoE</catalog>\r\n            <entry>ILMoE3018</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Online-Exhibitions - It came from Within -70 years since Krystallnacht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Online-Ausstellungen - es kam von innerhalb -70 \r\nJahren seit Krystallnacht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En ligne-Expositions - il est venu de dans un \r\nd\u00e9lai de -70 ans depuis Krystallnacht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Em linha-online-Exhibitions - veio dentro de -70 \r\nanos desde Krystallnacht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In linea-Mostre - \u00e8 venuto da parte di -70 anni \r\nda Krystallnacht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03b7-\u03b5\u03ba\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 - \u03ae\u03c1\u03b8\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n-70 \u03ad\u03c4\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc Krystallnacht</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En li'nea-Exposiciones - vino a partir en el \r\nplazo de de -70 a\u00f1os desde Krystallnacht</string>\r\n          </title>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This multimedia presentation which includes, images, videos and testimonial documents is a remarkable presentation of the events of which occurred on November 9, 1938, what came to be called Kristallnacht (\"Night of the Broken Glass\")The site provides an informative and experiential context to the events surrounding Kristallnacht</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">holocaust education</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Kristallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">riots</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">concentration camps</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Germany Austria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Nazis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">exhibition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Multimediadarstellung, der einschlie\u00dft, \r\nBilder, videos und testimonial Dokumente ist eine bemerkenswerte \r\nDarstellung der F\u00e4lle, von denen an November 9 auftrat, 1938, was \r\nkam, genannt zu werden Kristallnacht (\"Nacht der unterbrochenen \r\nGlass\")The Sites stellt einen informativen und erfahrungsm\u00e4\u00dfigen \r\nKontext zu den F\u00e4llen zur Verf\u00fcgung, die Kristallnacht umgeben</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette pr\u00e9sentation de multim\u00e9dia qui inclut, \r\nimages, videos et documents testimoniaux est une pr\u00e9sentation \r\nremarquable des \u00e9v\u00e9nements desquels s'est produit 9 novembre 1938, \r\nce qui est venu pour s'appeler Kristallnacht (la \"nuit du site cass\u00e9 \r\nde Glass\")The fournit un contexte instructif et empirique aux \r\n\u00e9v\u00e9nements entourant Kristallnacht</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta apresenta\u00e7\u00e3o dos multimedia que inclui, as\r\nimagens, os videos e os originais testimonial s\u00e3o uma apresenta\u00e7\u00e3o \r\nnot\u00e1vel dos eventos de que ocorreu novembro em 9, 1938, o que veio \r\nser chamado Kristallnacht (a \"noite do local quebrado de Glass\")The \r\nfornece um contexto informative e experiential aos eventos que cercam \r\nKristallnacht</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa presentazione di multimedia che include, \r\nle immagini, i videos ed i documenti testimonial \u00e8 una presentazione \r\nnotevole degli eventi di cui si \u00e8 presentato il 9 novembre 1938, che \r\ncosa \u00e8 venuto essere chiamato Kristallnacht (\"la notte del luogo \r\nrotto di Glass\")The fornisce un contesto informativo ed empirico agli \r\neventi che circondano Kristallnacht</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd, \u03bf\u03b9 \r\n\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b1 \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b5\u03ba\u03c4\u03b7 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03c9\u03bd \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2\r\n9 \u039d\u03bf\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 ..1938, \u03c4\u03b9 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03bb\u03b7\u03b8\u03b5\u03af Kristallnacht (\"\u03b7 \r\n\u03bd\u03cd\u03c7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c0\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 Glass\")The \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \r\n\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03bb\u03b1\u03af\u03c3\u03b9\u03bf \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03c5\u03bd \r\nKristallnacht</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta presentaci\u00f3n de las multimedias que \r\nincluye, las im\u00e1genes, los videos y los documentos testimonial es una\r\npresentaci\u00f3n notable de los acontecimientos de los cuales ocurri\u00f3 de\r\nnoviembre el 9 de 1938, qu\u00e9 vino ser llamada Kristallnacht (la \"noche\r\ndel sitio quebrado de Glass\")The proporciona a un contexto informativo\r\ny experimental a los acontecimientos que rodean Kristallnacht</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">holocaust Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kristallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Aufst\u00e4nde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Konzentration Lager</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutschland \u00d6sterreich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nazin</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ausstellung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">holocauste \u00e9ducation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Kristallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9meutes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">camps de concentration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Allemagne Autriche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Nazis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">exposition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o do holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Kristallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">motins</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">campos de concentra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Germany \u00c1ustria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nazis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">exhibition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione del holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Kristallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tumulti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">accampamenti di concentrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Germania Austria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Nazis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">mostra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Kristallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b1\u03c1\u03b1\u03c7\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039d\u03b1\u03b6\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">educaci\u00f3n del holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Kristallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">alborotos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">campos de concentraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Alemania Austria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Nazis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">exposici\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Israel Ministry of Education\r\nn:Israel Ministry of Education\r\norg:Israel Ministry of Education\r\nend:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ILMoE</catalog>\r\n            <entry>ILMoE3018</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Israel Ministry of Education\r\nn:Israel Ministry of Education\r\norg:Israel Ministry of Education\r\nend:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>text</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en\">14-18</string>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">14-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Yad Vashem The Holocaust Martyrs' and Heroes' Remembrance Authority</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>597</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Holocaust</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">anti-Semitism</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">20th Century</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>157519</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www1.yadvashem.org/exhibitions/kristallnacht/index.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www1.yadvashem.org/exhibitions/kristallnacht/index.html"
}