{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "holocaust education", 
        "refugees", 
        "reichstag", 
        "antisemitism", 
        "Nuremberg Laws", 
        "Nazi", 
        "concentration camps", 
        "holocaust Ausbildung", 
        "Fl\u00fcchtlinge", 
        "reichstag", 
        "antisemitism", 
        "N\u00fcrnberg Gesetze", 
        "Nazi", 
        "Konzentration Lager", 
        "holocauste \u00e9ducation", 
        "r\u00e9fugi\u00e9s", 
        "reichstag", 
        "antis\u00e9mitisme", 
        "Lois de Nuremberg", 
        "Nazi", 
        "camps de concentration", 
        "instru\u00e7\u00e3o do holocaust", 
        "refugees", 
        "reichstag", 
        "antisemitism", 
        "Leis De Nuremberg", 
        "Nazi", 
        "campos de concentra\u00e7\u00e3o", 
        "formazione del holocaust", 
        "rifugiati", 
        "reichstag", 
        "antisemitism", 
        "Leggi De Norimberga", 
        "Nazi", 
        "accampamenti di concentrazione", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03c5\u03b3\u03b5\u03c2", 
        "reichstag", 
        "\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u039d\u03cc\u03bc\u03bf\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03c5\u03c1\u03b5\u03bc\u03b2\u03ad\u03c1\u03b3\u03b7\u03c2", 
        "\u039d\u03b1\u03b6\u03af", 
        "\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "educaci\u00f3n del holocaust", 
        "refugiados", 
        "reichstag", 
        "antisemitism", 
        "Leyes De Nuremberg", 
        "Nazi", 
        "campos de concentraci\u00f3n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/157465</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>157465</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ILMoE</catalog>\r\n            <entry>ILMoE3001</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Echoes and Reflections _a Multimedia curriculum on the Holocaust.LESSON 3-Nazi Germany</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Echos und Reflexionen _ ein Multimedialehrplan \r\nauf dem Holocaust.LESSON 3-Nazi Deutschland</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c9chos et r\u00e9flexions _ un programme d'\u00e9tudes de\r\nmultim\u00e9dia sur le Holocaust.LESSON 3-nazi Allemagne</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ecos e reflex\u00f5es _ um curriculum dos multimedia \r\nno Holocaust.LESSON 3-Nazi Germany</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Echi e riflessioni _ un programma di studi di \r\nmultimedia sul Holocaust.LESSON 3-Nazi Germania</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397\u03c7\u03ce \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 _ \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ce\u03bd \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u039c\u0391\u0398\u0397\u039c\u0391 3-\u039d\u03b1\u03b6\u03af \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Generaciones de eco y reflexiones _ un plan de \r\nestudios de las Multimedias en el Holocaust.LESSON 3-Nazi Alemania</string>\r\n          </title>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This is one of a series of lessons from the Multimedia curriculum on the holocaust. In this lesson the learner examines the Weimar Republic\u2019s fragile democracy between 1918-1933 andthe historical events that allowed for the complete breakdown of democracy in the Third Reich between 1933 and 1939. Primary source materials are also examined to better understand how legislation, terror, and propaganda isolated Jews from German society.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">holocaust education</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">refugees</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">reichstag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">antisemitism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Nuremberg Laws</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Nazi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">concentration camps</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses ist eins einer Reihe Lektionen vom \r\nMultimedialehrplan auf dem holocaust. In dieser Lektion \r\n\u00fcberpr\u00fcft der Anf\u00e4nger die Weimar Republic?s zerbrechliche \r\nDemokratie zwischen andthe historischen F\u00e4llen 1918-1933, die den \r\nkompletten Zusammenbruch der Demokratie im Drittes Reich zwischen 1933\r\nund 1939 zulie\u00dfen. Prim\u00e4rausgangsstoffe werden auch \r\n\u00fcberpr\u00fcft, um besser zu verstehen, wie Gesetzgebung, Terror und \r\nPropaganda Juden von der deutschen Gesellschaft lokalisierten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">C'est un d'une s\u00e9rie de le\u00e7ons du programme \r\nd'\u00e9tudes de multim\u00e9dia sur holocauste. Dans cette le\u00e7on \r\nl'\u00e9tudiant examine la d\u00e9mocratie fragile de Weimar Republic?s entre \r\nles \u00e9v\u00e9nements 1918-1933 historiques d'andthe qui ont tenu compte de\r\nla panne compl\u00e8te de la d\u00e9mocratie au troisi\u00e8me Reich entre 1933 et\r\n1939. Des mat\u00e9riaux de source primaires sont \u00e9galement \r\nexamin\u00e9s pour comprendre mieux comment la l\u00e9gislation, la terreur, \r\net la propagande ont isol\u00e9 des juifs de la soci\u00e9t\u00e9 allemande.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este \u00e9 uma de uma s\u00e9rie das li\u00e7\u00f5es do \r\ncurriculum dos multimedia no holocaust. Nesta li\u00e7\u00e3o o learner \r\nexamina a democracia fr\u00e1gil de Weimar Republic?s entre os eventos \r\n1918-1933 hist\u00f3ricos do andthe que permitiram a avaria completa da \r\ndemocracia no terceiro reich entre 1933 e 1939. Os materiais de \r\nfonte preliminares s\u00e3o examinados tamb\u00e9m para compreender mais \r\nmelhor como a legisla\u00e7\u00e3o, o terror, e o propaganda isolaram jews da \r\nsociedade alem\u00e3o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ci\u00f2 \u00e8 una di una serie di lezioni dal programma\r\ndi studi di multimedia sul holocaust. In questa lezione il \r\nprincipiante esamina la democrazia fragile di Weimar Republic?s fra \r\ngli eventi storici 1918-1933 del andthe che hanno tenuto conto la \r\nripartizione completa della democrazia nel terzo reich fra 1933 e \r\n1939. Le materie grezze primarie egualmente sono esaminate per \r\ncapire pi\u00f9 meglio come la legislazione, il terrore e la propaganda \r\nhanno isolato gli ebrei dalla societ\u00e0 tedesca.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \r\n\u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03cd\u03c4\u03c9\u03bc\u03b1. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \r\n\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03bf \u03b1\u03c1\u03c7\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03cd\u03b8\u03c1\u03b1\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1 Weimar \r\nRepublic?s \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03c9\u03bd andthe \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n1918-1933 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03c1\u03b5\u03c8\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03bf\u03c0\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u03c4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf \u03a1\u03ac\u03b9\u03c7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd 1933 \u03ba\u03b1\u03b9 1939, \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ac \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b7\u03b3\u03ae\u03c2 \r\n\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03ac\u03b2\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1, \r\n\u03c4\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c0\u03b1\u03b3\u03ac\u03bd\u03b4\u03b1 \u0395\u03b2\u03c1\u03b1\u03af\u03bf\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03b3\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00c9ste es uno de una serie de lecciones del plan \r\nde estudios de las Multimedias en el holocaust. En esta lecci\u00f3n\r\nel principiante examina la democracia fr\u00e1gil de Weimar Republic?s \r\nentre los acontecimientos hist\u00f3ricos 1918-1933 del andthe que \r\npermitieron la ruptura completa de la democracia en el tercer reich \r\nentre 1933 y 1939. Los materiales de fuente primarios tambi\u00e9n \r\nse examinan para entender mejor c\u00f3mo la legislaci\u00f3n, el terror, y la\r\npropaganda aislaron a jud\u00edos de la sociedad alemana.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">holocaust Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fl\u00fcchtlinge</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">reichstag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">antisemitism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">N\u00fcrnberg Gesetze</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nazi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Konzentration Lager</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">holocauste \u00e9ducation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9fugi\u00e9s</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">reichstag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">antis\u00e9mitisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Lois de Nuremberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Nazi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">camps de concentration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o do holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">refugees</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">reichstag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">antisemitism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Leis De Nuremberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nazi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">campos de concentra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione del holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">rifugiati</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">reichstag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">antisemitism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Leggi De Norimberga</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Nazi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">accampamenti di concentrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03c5\u03b3\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">reichstag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039d\u03cc\u03bc\u03bf\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03c5\u03c1\u03b5\u03bc\u03b2\u03ad\u03c1\u03b3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039d\u03b1\u03b6\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">educaci\u00f3n del holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">refugiados</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">reichstag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">antisemitism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Leyes De Nuremberg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Nazi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">campos de concentraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Israel Ministry of Education\r\nn:Israel Ministry of Education\r\norg:Israel Ministry of Education\r\nend:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ILMoE</catalog>\r\n            <entry>ILMoE3001</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Israel Ministry of Education\r\nn:Israel Ministry of Education\r\norg:Israel Ministry of Education\r\nend:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other web resource</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>text</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en\">14-18</string>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">14-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Yad Vashem The Holocaust Martyrs' and Heroes' Remembrance Authority</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>597</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Holocaust</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">anti-Semitism</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">20th Century</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>157465</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www1.yadvashem.org/education/adl/lesson_3.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www1.yadvashem.org/education/adl/lesson_3.htm"
}