{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Holocaust survivors", 
        "world war II", 
        "jewish life", 
        "nazi germany", 
        "poetry", 
        "Holocaust \u00dcberlebende", 
        "Zweiter Weltkrieg", 
        "j\u00fcdische Lebensdauer", 
        "nazi Deutschland", 
        "Poesie", 
        "Holocauste survivants", 
        "la deuxi\u00e8me guerre mondiale", 
        "la vie juive", 
        "l'Allemagne nazie", 
        "po\u00e9sie", 
        "Sobreviventes de Holocaust", 
        "segunda guerra mundial", 
        "vida jewish", 
        "germany nazi", 
        "poesia", 
        "Superstiti di Holocaust", 
        "la seconda guerra mondiale", 
        "vita ebrea", 
        "la Germania nazista", 
        "poesia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03b6\u03cc\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u0399\u0399", 
        "\u03b5\u03b2\u03c1\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u03bd\u03b1\u03b6\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "Sobrevivientes de Holocaust", 
        "Segunda Guerra Mundial", 
        "vida jud\u00eda", 
        "Alemania nazi", 
        "poes\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/158346</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>158346</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ILMoE</catalog>\r\n            <entry>ILMoE2978</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">5 Poems by Dan Pagis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">5 Gedichte durch Dan Pagis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">5 po\u00e9sies par Dan Pagis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">5 poemas por Dan Pagis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">5 poems da Dan Pagis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">5 \u03a0\u03bf\u03b9\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc Dan Pagis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">5 poemas de Dan Pagis</string>\r\n          </title>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This is a teachers guide which uses poetry in order to engage students in the historical study of the Holocaust . In this case the poetry is that of Dan Pagis an Israeli writer, who was born in Bukovina, Romania in 1930 and spent his early years in a Nazi concentration camp in the Ukraine, , from where he escaped</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Holocaust survivors</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">world war II</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">jewish life</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">nazi germany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">poetry</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses ist eine Lehreranleitung, die Poesie \r\nverwendet, um sich Kursteilnehmer in der historischen Studie des \r\nHolocaust zu engagieren. In diesem Fall ist die Poesie die von \r\nDan Pagis ein israelischen Verfasser, den in Bukovina geboren war, \r\nRum\u00e4nien 1930 und verbrachte seine fr\u00fchen Jahre in einem Nazi \r\nKonzentration Lager in der Ukraine, von, wo er entging</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">C'est un guide de professeurs qui emploie la \r\npo\u00e9sie afin d'engager des \u00e9tudiants dans l'\u00e9tude historique du \r\nHolocauste. Dans ce cas-ci la po\u00e9sie est celle de Dan Pagis par\r\nauteur isra\u00e9lien, qui est n\u00e9 dans Bukovina, la Roumanie en 1930 et a\r\npass\u00e9 ses premi\u00e8res ann\u00e9es dans un camp de concentration Nazi\r\nen Ukraine, d'o\u00f9 il s'est \u00e9chapp\u00e9</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta \u00e9 uma guia dos professores que use a poesia a\r\nfim acoplar estudantes no estudo hist\u00f3rico do Holocaust. Neste \r\ncaso a poesia \u00e9 aquela de Dan Pagis um o escritor israeli, que foi \r\ncarregado em Bukovina, Romania em 1930 e gastou seus anos adiantados \r\nem um campo de concentra\u00e7\u00e3o nazi na Ucr\u00e2nia, de onde se escapou</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ci\u00f2 \u00e8 una guida degli insegnanti che usa la \r\npoesia per agganciare gli allievi nello studio storico del Holocaust. \r\nIn questo caso la poesia \u00e8 quella di Dan Pagis un il produttore\r\nisraeliano, che \u00e8 stato sopportato in Bukovina, la Romania in 1930 ed\r\nha speso i suoi primi anni in un accampamento di \r\nconcentrazione Nazista in Ucraina, da dove ha fuoriuscito</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03ac\u03bb\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b5\u03af \u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b7 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae Dan Pagis \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c1\u03b1\u03b7\u03bb\u03b9\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ad\u03b1\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b3\u03b5\u03bd\u03bd\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03b5 Bukovina, \u03a1\u03bf\u03c5\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf 1930 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b1\u03c1\u03c7\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c4\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bd\u03b1\u03b6\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u039f\u03c5\u03ba\u03c1\u03b1\u03bd\u03af\u03b1, \u03b1\u03c0\u03cc \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c0\u03ad\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b5</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00c9sta es una gu\u00eda de los profesores que utiliza \r\npoes\u00eda para contratar a estudiantes al estudio hist\u00f3rico del \r\nHolocaust. En este caso la poes\u00eda es la de Dan Pagis al \r\nprograma de escritura israel\u00ed, que naci\u00f3 en Bukovina, Rumania en \r\n1930 y pas\u00f3 sus a\u00f1os en un campo de concentraci\u00f3n nazi en la \r\nUcrania, de donde \u00e9l se escap\u00f3</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Holocaust \u00dcberlebende</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zweiter Weltkrieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">j\u00fcdische Lebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">nazi Deutschland</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Poesie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Holocauste survivants</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la deuxi\u00e8me guerre mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie juive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Allemagne nazie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">po\u00e9sie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Sobreviventes de Holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">segunda guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida jewish</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">germany nazi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">poesia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Superstiti di Holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">la seconda guerra mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita ebrea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">la Germania nazista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">poesia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03b6\u03cc\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u0399\u0399</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b2\u03c1\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b1\u03b6\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Sobrevivientes de Holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Segunda Guerra Mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vida jud\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Alemania nazi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">poes\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Israel Ministry of Education\r\nn:Israel Ministry of Education\r\norg:Israel Ministry of Education\r\nend:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ILMoE</catalog>\r\n            <entry>ILMoE2978</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Israel Ministry of Education\r\nn:Israel Ministry of Education\r\norg:Israel Ministry of Education\r\nend:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>text</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en\">15-18</string>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">15-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Yad Vashem The Holocaust Martyrs' and Heroes' Remembrance Authority</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>597</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Holocaust</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">anti-Semitism</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">20th Century</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>158346</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www1.yadvashem.org/education/learningEnvironment/english/Pagis.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www1.yadvashem.org/education/learningEnvironment/english/Pagis.htm"
}