{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XX", 
        "20th century", 
        "siglo XX", 
        "hist\u00f2ria moderna", 
        "modern history", 
        "historia moderna", 
        "revoluci\u00f3", 
        "revolution", 
        "revoluci\u00f3n", 
        "conflicte social", 
        "social conflict", 
        "conflicto social", 
        "Espanya", 
        "Spain", 
        "Espa\u00f1a", 
        "20. Jahrhundert", 
        "moderne Geschichte", 
        "Umdrehung", 
        "Sozial$\u00fcberschneidung", 
        "Spanien", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "histoire moderne", 
        "r\u00e9volution", 
        "conflit social", 
        "l'Espagne", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "history moderno", 
        "volta", 
        "conflito social", 
        "Spain", 
        "ventesimo secolo", 
        "storia moderna", 
        "giro", 
        "conflitto sociale", 
        "La Spagna", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34316</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34316</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/5819</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/5819</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/5819</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">En guardia! / La setmana tr\u00e0gica</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Aquest cap\u00edtol narra els  fets de la Setmana Tr\u00e0gica de Barcelona que van succeir l'estiu de l'any 1909.\r\n\r\nAquesta etapa marca una gran revolta a la lleva dels soldats.La ira dels revoltats va sacseja la societat i les institucions religioses en van patir les conseq\u00fc\u00e8ncies.\r\n\r\nDe la m\u00e0 d'especialistes com el professor Josep Maria Sol\u00e9 i Sabat\u00e9 i  del professor Oriol Junqueres, el conductor del programa revisa aquests esdeveniments colpidors. \r\n\r\nArtilleria al carrer de les ciutats, incendis de convents i d'altres alderulls incontrolats van \u00e9sser protagonistes als carrers de Barcelona .\r\n\r\nLa Setmana Tr\u00e0gica als esdeveniments succe\u00efts a Barcelona i altres localitats catalanes, entre el 25 de juliol i el 2 d'agost de 1909. El detonant d'aquests fets va ser la mobilitzaci\u00f3 de reservistes per al seu enviament a la zona de Melilla, on el dia 9 del mateix mes havia comen\u00e7at la Guerra de Melilla, per a molts motivada exclusivament pel descobriment l'any anterior d'unes mines propietat d'una societat controlada pel Comte de Romanones, el Marqu\u00e8s de Comillas i el Comte de G\u00fcell.\r\n\r\nAquesta mobilitzaci\u00f3 \u00e9s molt mal acollida per les classes populars, ja que, a causa de la legislaci\u00f3 de reclutament, es podia quedar exempt de la incorporaci\u00f3 a files mitjan\u00e7ant el pagament de sis mil rals, quantitat que no estava a l'abast dels m\u00e9s pobres (el sou d'un obrer de l'\u00e8poca no era de m\u00e9s de 5 pessetes o 20 rals al dia). D'altra banda, els reservistes majorit\u00e0riament ja eren casats i amb fam\u00edlia al seu c\u00e0rrec.\r\n\r\nLerroux va moure masses amb les seves proclames anticatalanistes i antieclesi\u00e0stiques.Amb consignes  revolucion\u00e0ries encoratjan la rebeli\u00f3 popular i l'odi irracional.\r\n\r\nEn Gu\u00e0rdia! tractar\u00e0 durant una hora setmanal aquells fets de la Hist\u00f2ria de Catalunya m\u00e9s lligats amb l'aventura, amb l'acci\u00f3, amb l'emoci\u00f3.\r\n\r\nCondu\u00eft per Enric Calpena i en companyia del professor d'Hist\u00f2ria Contempor\u00e0nia de la UAB, Oriol Junqueras, En Gu\u00e0rdia! convidar\u00e0 cada setmana un coneixedor de la mat\u00e8ria que es tracti, ja sigui des d'una vessant hist\u00f2rica o b\u00e9 des d'un punt de vista m\u00e9s l\u00fadic i aventurer.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n            <string language=\"en\">20th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria moderna</string>\r\n            <string language=\"en\">modern history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia moderna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">revoluci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">revolution</string>\r\n            <string language=\"es\">revoluci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n            <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n            <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Espanya</string>\r\n            <string language=\"en\">Spain</string>\r\n            <string language=\"es\">Espa\u00f1a</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">moderne Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umdrehung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozial$\u00fcberschneidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Spanien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire moderne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">r\u00e9volution</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conflit social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Espagne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history moderno</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">volta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">conflito social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Spain</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia moderna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">giro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">conflitto sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Spagna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2001-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/5819</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/5819</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcanelle\r\nN:jcanelle\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-10-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcanelle\r\nN:jcanelle\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:37:43.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H54M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6750</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Poder i conflicte al primer ter\u00e7 del segle XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n                <string language=\"en\">20th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>834</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria moderna</string>\r\n                <string language=\"en\">modern history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia moderna</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1097</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">revoluci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">revolution</string>\r\n                <string language=\"es\">revoluci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1196</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conflicte social</string>\r\n                <string language=\"en\">social conflict</string>\r\n                <string language=\"es\">conflicto social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1225</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Espanya</string>\r\n                <string language=\"en\">Spain</string>\r\n                <string language=\"es\">Espa\u00f1a</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/5819</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25852</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=25852"
}