{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "educaci\u00f3 est\u00e8tica", 
        "aesthetic education", 
        "educaci\u00f3n est\u00e9tica", 
        "llengua catalana", 
        "Catalan language", 
        "lengua catalana", 
        "pensament cr\u00edtic", 
        "critical thinking", 
        "pensamiento cr\u00edtico", 
        "literatura", 
        "literature", 
        "literatura", 
        "lleng\u00fces modernes", 
        "modern languages", 
        "lenguas modernas", 
        "fil\u00f2sof", 
        "philosopher", 
        "fil\u00f3sofo", 
        "filosofia", 
        "philosophy", 
        "filosof\u00eda", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "partit pol\u00edtic", 
        "political party", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "politics", 
        "pol\u00edtica", 
        "\u00e4sthetische Ausbildung", 
        "Katalanische Sprache", 
        "kritisches Denken", 
        "Literatur", 
        "moderne Sprachen", 
        "Philosoph", 
        "Philosophie", 
        "politische Bewegung", 
        "politische Partei", 
        "Politik", 
        "\u00e9ducation esth\u00e9tique", 
        "Langage catalan", 
        "pens\u00e9e critique", 
        "litt\u00e9rature", 
        "langages modernes", 
        "philosophe", 
        "philosophie", 
        "mouvement politique", 
        "partie politique", 
        "la politique", 
        "instru\u00e7\u00e3o aesthetic", 
        "L\u00edngua catalan", 
        "pensar cr\u00edtico", 
        "literatura", 
        "l\u00ednguas modernas", 
        "fil\u00f3sofo", 
        "filosofia", 
        "movimento pol\u00edtico", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "formazione estetica", 
        "Lingua catalan", 
        "pensare critico", 
        "letteratura", 
        "linguaggi moderni", 
        "filosofo", 
        "filosofia", 
        "movimento politico", 
        "partito politico", 
        "politica", 
        "\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b5\u03c2", 
        "\u03c6\u03b9\u03bb\u03cc\u03c3\u03bf\u03c6\u03bf\u03c2", 
        "\u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201181</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201181</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9399</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9399</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9399</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Veus liter\u00e0ries / Xavier Rubert de Vent\u00f3s</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Xavier Rubert de Vent\u00f3s (Barcelona, 1939) \u00e9s fil\u00f2sof, professor universitari i escriptor i tamb\u00e9 ha destacat en el camp de la pol\u00edtica. Llicenciat en Dret i Filosofia, el 1964 es doctor\u00e0 en aquesta darrera disciplina. Les seves nombroses publicacions sobre filosofia, \u00e8tica i est\u00e8tica, han estat trencadores amb els corrents filos\u00f2fics dominants. Els seus planteigs, atrevits i amens, han posat a l'abast d'un p\u00fablic molt ampli tem\u00e0tiques que semblaven reservades a especialistes. Entre les seves obres d'assaig en catal\u00e0, cal destacar \"Teoria de la sensibilitat\" (1968), \"Pensadors catalans\" (1987) i \"Filosofia d'estar per casa\" (2004) i, en castell\u00e0, \"El arte ensimismado\" (1963), \"\u00c9tica sin atributos\" (1996) i \"Critica de la modernidad\" (1998). Ha estat professor a la Universitat de Barcelona i a l'Aut\u00f2noma i, des de 1973, \u00e9s catedr\u00e0tic d'Est\u00e8tica a la Universitat Polit\u00e8cnica. Aix\u00ed mateix, ha exercit la doc\u00e8ncia a diverses universitats nord-americanes i va fundar i dirigir la C\u00e0tedra Barcelona-Nova York. En el camp de la pol\u00edtica, ha estat diputat al Parlament espanyol i al Parlament europeu. Tamb\u00e9 ha publicat treballs de reflexi\u00f3 social, com \"El laberinto de la Hispanidad\" (1987) i \"Catalunya: de la identitat a la independ\u00e8ncia\" (1999), i obres de narrativa, entre les quals, \"Ofici de Setmana Santa\" (1978) i \"Manies i Afrodismes\" (1993).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 est\u00e8tica</string>\r\n            <string language=\"en\">aesthetic education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n est\u00e9tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n            <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n            <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">literature</string>\r\n            <string language=\"es\">literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">lleng\u00fces modernes</string>\r\n            <string language=\"en\">modern languages</string>\r\n            <string language=\"es\">lenguas modernas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fil\u00f2sof</string>\r\n            <string language=\"en\">philosopher</string>\r\n            <string language=\"es\">fil\u00f3sofo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">filosofia</string>\r\n            <string language=\"en\">philosophy</string>\r\n            <string language=\"es\">filosof\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political party</string>\r\n            <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">politics</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00e4sthetische Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Katalanische Sprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kritisches Denken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Literatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">moderne Sprachen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Philosoph</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Philosophie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Bewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Partei</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation esth\u00e9tique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Langage catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pens\u00e9e critique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">litt\u00e9rature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">langages modernes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">philosophe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">philosophie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">partie politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o aesthetic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00edngua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pensar cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">l\u00ednguas modernas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fil\u00f3sofo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">filosofia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione estetica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lingua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pensare critico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">letteratura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">linguaggi moderni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">filosofo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">filosofia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">partito politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b9\u03bb\u03cc\u03c3\u03bf\u03c6\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03c3\u03bf\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9399</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9399</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:16:44.44Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H28M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3598</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3631</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6319</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Principis i institucions democr\u00e0tiques</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6346</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Teories \u00e8tiques i dilemes \u00e8tico-c\u00edvics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6729</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El saber filos\u00f2fic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6737</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'acci\u00f3 humana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Pensament contemporani</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>35</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 est\u00e8tica</string>\r\n                <string language=\"en\">aesthetic education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n est\u00e9tica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>178</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n                <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>287</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n                <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>758</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n                <string language=\"en\">literature</string>\r\n                <string language=\"es\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>835</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">lleng\u00fces modernes</string>\r\n                <string language=\"en\">modern languages</string>\r\n                <string language=\"es\">lenguas modernas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>967</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fil\u00f2sof</string>\r\n                <string language=\"en\">philosopher</string>\r\n                <string language=\"es\">fil\u00f3sofo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>968</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">filosofia</string>\r\n                <string language=\"en\">philosophy</string>\r\n                <string language=\"es\">filosof\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>996</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political party</string>\r\n                <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1357</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema de valors</string>\r\n                <string language=\"en\">value system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema de valores</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Humanitats</string>\r\n                <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n                <string language=\"es\">Humanidades</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9399</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=43213</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=43213"
}