{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XX", 
        "20th century", 
        "siglo XX", 
        "personatge", 
        "character", 
        "personaje", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "hist\u00f2ria oral", 
        "oral history", 
        "historia oral", 
        "treballs pr\u00e0ctics", 
        "practical work", 
        "trabajos pr\u00e1cticos", 
        "m\u00e8tode d'ensenyament", 
        "teaching method", 
        "m\u00e9todo de ense\u00f1anza", 
        "20. Jahrhundert", 
        "Zeichen", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "Mundgeschichte", 
        "praktische Arbeit", 
        "unterrichtende Methode", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "caract\u00e8re", 
        "histoire contemporaine", 
        "histoire orale", 
        "travail pratique", 
        "m\u00e9thode d'enseignement", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "car\u00e1ter", 
        "history contemporary", 
        "history oral", 
        "trabalho pr\u00e1tico", 
        "m\u00e9todo ensinando", 
        "ventesimo secolo", 
        "carattere", 
        "storia contemporanea", 
        "storia orale", 
        "lavoro pratico", 
        "metodo d'istruzione", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03ad\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34994</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34994</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1362</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1362</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1362</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'Escola a casa. Mira qu\u00e8 fem! / Cr\u00e8dit com\u00fa: El franquisme: estudi a partir de les fonts orals (IES Esteve Terrades de Cornell\u00e0 de Llobregat)</string>\r\n            <string language=\"en\">\"School at home\". \"Look what we do!\" General credit: Francoism: a study based on oral sources (Esteve Terrades Secondary School in Cornell\u00e0 de Llobregat)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Schule zu Hause\". \"schauen Sie, was wir \r\ntun!\" Allgemeine Gutschrift: Francoism: eine Studie \r\nbasiert auf Mundquellen (Esteve Terrades Sekund\u00e4rschule in Cornell\u00e0 \r\nde Llobregat)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"\u00e9cole \u00e0 la maison\". \"regardez ce que \r\nnous faisons!\" Degr\u00e9 de solvabilit\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral : Francoism : \r\nune \u00e9tude bas\u00e9e sur les sources orales (\u00e9cole secondaire \r\nd'Esteve Terrades en Cornell\u00e0 de Llobregat)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"escola na HOME\". \"olhe o que n\u00f3s \r\nfazemos!\" Cr\u00e9dito geral: Francoism: um estudo \r\nbaseado nas fontes orais (escola secund\u00e1ria de Esteve Terrades em \r\nCornell\u00e0 de Llobregat)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"scuola nel paese\". \"osservi che cosa \r\nfacciamo!\" Accreditamento generale: Francoism: uno \r\nstudio basato sulle sorgenti orali (scuola secondaria di Esteve \r\nTerrades in Cornell\u00e0 de Llobregat)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\". \"\u03a6\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03cb\" \r\n\u0393\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03af\u03c3\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7: Francoism: \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7 \r\n\u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 (\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\nEsteve Terrades Cornell\u03b0 de Llobregat)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Per a la majoria dels joves el franquisme \u00e9s una \u00e8poca allunyada. Per aix\u00f2 \u00e9s important ensenyar-los a recuperar la mem\u00f2ria hist\u00f2rica. Els nois i les noies de quart d'ESO de l'IES Esteve Terrades de Cornell\u00e0 de Llobregat fan una aproximaci\u00f3 a fonts escrites i orals i investiguen qu\u00e8 va ser el franquisme i qu\u00e8 va suposar.</string>\r\n            <string language=\"en\">For most young people, Franco's regime is a past age, so it is important to teach them how to recuperate historic memory. Sixteen-year-old pupils at Esteve Terrades Secondary School in Cornell\u00e0 de Llobregat consult written and oral sources to find out what Franco's regime was and what it meant.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n            <string language=\"en\">20th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n            <string language=\"en\">character</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria oral</string>\r\n            <string language=\"en\">oral history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia oral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">treballs pr\u00e0ctics</string>\r\n            <string language=\"en\">practical work</string>\r\n            <string language=\"es\">trabajos pr\u00e1cticos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00e8tode d'ensenyament</string>\r\n            <string language=\"en\">teaching method</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00e9todo de ense\u00f1anza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">F\u00fcr die meisten jungen Leute ist Regime Francos \r\na hinter Alter, also ist es wichtig, ihnen beizubringen, wie man \r\nhistorischen Speicher wieder gutmacht. Sechzehn-Jahr-alte \r\nSch\u00fcler Esteve Terrades an der Sekund\u00e4rschule in Cornell\u00e0 de \r\nLlobregat beraten geschrieben und Mundquellen zu finden heraus, was \r\nRegime Francos war und was es bedeutete.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pour la plupart des jeunes, le r\u00e9gime de Franco \r\nest a apr\u00e8s l'\u00e2ge, ainsi il est important de leur enseigner comment \r\nr\u00e9cup\u00e9rer la m\u00e9moire historique. les Seize-ann\u00e9e-vieux \r\n\u00e9l\u00e8ves \u00e0 l'\u00e9cole secondaire d'Esteve Terrades en Cornell\u00e0 de \r\nLlobregat consultent \u00e9crit et les sources orales \u00e0 d\u00e9couvrent ce \r\nqu'\u00e9tait le r\u00e9gime de Franco et ce qu'a signifi\u00e9 il.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Para a maioria de povos novos, o regime de Franco\r\n\u00e9 a ap\u00f3s a idade, assim que \u00e9 importante ensinar-lhes como \r\nrecuperate a mem\u00f3ria historic. os alunos Dezesseis-ano-velhos \r\nna escola secund\u00e1ria de Esteve Terrades em Cornell\u00e0 de Llobregat \r\nconsultam escrito e as fontes orais a encontram para fora o que o \r\nregime de Franco era e o que significou.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Per la maggior parte dei giovani, il regime del \r\nFranco \u00e8 a oltre l'et\u00e0, in modo da \u00e8 importante insegnare loro come\r\nricuperare la memoria storica. i Sedici-anno-vecchi allievi alla\r\nscuola secondaria di Esteve Terrades in Cornell\u00e0 de Llobregat si \r\nconsultano scritto e le sorgenti orali a scoprono che cosa il regime \r\ndel Franco era e che cosa ha significato.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bd\u03ad\u03bf\u03c5\u03c2, \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c2 Franco \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b7 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1, \u03ad\u03c4\u03c3\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd\r\n\u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03bd\u03ae\u03bc\u03b7. \u0394\u03ad\u03ba\u03b1 \r\n\u03ad\u03be\u03b9-\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03ce\u03bd \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\nEsteve Terrades Cornell\u03b0 de Llobregat \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03b5\u03cd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c0\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b7\u03b3\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c8\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03b8\u03b5\u03c3\u03c4\u03ce\u03c2 \r\n\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c2 Franco \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9 \u03c3\u03ae\u03bc\u03b1\u03bd\u03b5.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zeichen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mundgeschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">praktische Arbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">unterrichtende Methode</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">caract\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire orale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail pratique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m\u00e9thode d'enseignement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">car\u00e1ter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history oral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho pr\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00e9todo ensinando</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">carattere</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia orale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavoro pratico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">metodo d'istruzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03ad\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2000-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1362</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1362</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-14</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-05-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-14</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:27:11.93Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">18-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H19M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6752</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El franquisme</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n                <string language=\"en\">20th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>192</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge</string>\r\n                <string language=\"en\">character</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>927</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria oral</string>\r\n                <string language=\"en\">oral history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia oral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1012</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">treballs pr\u00e0ctics</string>\r\n                <string language=\"en\">practical work</string>\r\n                <string language=\"es\">trabajos pr\u00e1cticos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1282</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00e8tode d'ensenyament</string>\r\n                <string language=\"en\">teaching method</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00e9todo de ense\u00f1anza</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1362</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16978</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16978"
}