{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "autonomia", 
        "autonomy", 
        "autonom\u00eda", 
        "compet\u00e8ncia comunicativa", 
        "communicative competence", 
        "competencia comunicativa", 
        "aprenentatge cooperatiu", 
        "cooperative learning", 
        "aprendizaje cooperativo", 
        "pensament cr\u00edtic", 
        "critical thinking", 
        "pensamiento cr\u00edtico", 
        "innovaci\u00f3 educativa", 
        "educational innovation", 
        "innovaci\u00f3n educativa", 
        "tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3", 
        "information and communications technology", 
        "tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n", 
        "tractament de la informaci\u00f3", 
        "information processing", 
        "tratamiento de la informaci\u00f3n", 
        "habilitat en l'\u00fas de la informaci\u00f3", 
        "information skills", 
        "habilidad en el uso de informaci\u00f3n", 
        "expressi\u00f3 oral", 
        "oral expression", 
        "expresi\u00f3n oral", 
        "autoaprenentatge", 
        "self-instruction", 
        "autoaprendizaje", 
        "Autonomie", 
        "mitteilsame Kompetenz", 
        "kooperatives Lernen", 
        "kritisches Denken", 
        "p\u00e4dagogische Innovation", 
        "Informations- und Kommunikationstechnik", 
        "Informationsverarbeitung", 
        "Informationen F\u00e4higkeiten", 
        "Mundausdruck", 
        "Selbstinstruktion", 
        "autonomie", 
        "comp\u00e9tence communicative", 
        "\u00e9tude coop\u00e9rative", 
        "pens\u00e9e critique", 
        "innovation \u00e9ducative", 
        "technologie de l'information et de transmissions", 
        "traitement de l'information", 
        "qualifications de l'information", 
        "expression orale", 
        "art de l'auto-portrait-instruction", 
        "autonomia", 
        "competence communicative", 
        "aprendizagem cooperativa", 
        "pensar cr\u00edtico", 
        "inova\u00e7\u00e3o educacional", 
        "tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es", 
        "processar de informa\u00e7\u00e3o", 
        "habilidades da informa\u00e7\u00e3o", 
        "express\u00e3o oral", 
        "self-instruction", 
        "autonomia", 
        "competenza comunicativa", 
        "imparare cooperativo", 
        "pensare critico", 
        "innovazione educativa", 
        "tecnologia di comunicazioni e delle informazioni", 
        "elaborazione dell'informazione", 
        "abilit\u00e0 delle informazioni", 
        "espressione orale", 
        "auto-istruzione", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/220005</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>220005</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/11286</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11286</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11286</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Els nens i les nenes de cicle inicial i cicle mitj\u00e0 som conferenciants</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Amb l'objectiu de millorar l'expressi\u00f3 oral, l'alumnat de cicle inicial i cicle mitj\u00e0 de la nostra escola preparen exposicions orals que anomenem \"Confer\u00e8ncies\". Pr\u00e8via a l'exposici\u00f3 oral hi ha tota una preparaci\u00f3: la recerca i selecci\u00f3 de la informaci\u00f3, la preparaci\u00f3 d'un gui\u00f3, les t\u00e8cniques d'expressi\u00f3 per parlar en p\u00fablic i la preparaci\u00f3 de material de suport a l'exposici\u00f3. Els m\u00e9s petits fan aquestes tasques amb l'ajut de la mestra, mentre que l'alumnat del cicle mitj\u00e0 ja treballa de forma m\u00e9s aut\u00f2noma.  Un aspecte a ressaltar \u00e9s que durant la confer\u00e8ncia, l'alumnat de cicle mitj\u00e0 pren apunts i en finalitzar l'exposici\u00f3 es recull aquesta informaci\u00f3 per a elaborar un llibre.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada en la modalitat de comunicaci\u00f3 oral al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat; aportaci\u00f3 de Molins de Rei.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n            <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n            <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">compet\u00e8ncia comunicativa</string>\r\n            <string language=\"en\">communicative competence</string>\r\n            <string language=\"es\">competencia comunicativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">aprenentatge cooperatiu</string>\r\n            <string language=\"en\">cooperative learning</string>\r\n            <string language=\"es\">aprendizaje cooperativo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n            <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n            <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n            <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tractament de la informaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information processing</string>\r\n            <string language=\"es\">tratamiento de la informaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">habilitat en l'\u00fas de la informaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information skills</string>\r\n            <string language=\"es\">habilidad en el uso de informaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">expressi\u00f3 oral</string>\r\n            <string language=\"en\">oral expression</string>\r\n            <string language=\"es\">expresi\u00f3n oral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autoaprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">self-instruction</string>\r\n            <string language=\"es\">autoaprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">mitteilsame Kompetenz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kooperatives Lernen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kritisches Denken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Innovation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informations- und Kommunikationstechnik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informationsverarbeitung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informationen F\u00e4higkeiten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mundausdruck</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Selbstinstruktion</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">comp\u00e9tence communicative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9tude coop\u00e9rative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pens\u00e9e critique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">innovation \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie de l'information et de transmissions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">traitement de l'information</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">qualifications de l'information</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">expression orale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art de l'auto-portrait-instruction</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">competence communicative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aprendizagem cooperativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pensar cr\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inova\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">processar de informa\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">habilidades da informa\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">express\u00e3o oral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">self-instruction</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">competenza comunicativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">imparare cooperativo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pensare critico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">innovazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia di comunicazioni e delle informazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">elaborazione dell'informazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">abilit\u00e0 delle informazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">espressione orale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">auto-istruzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03ad\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Art\u00e8s, Carme; Roig, Montserrat; Monfort, Merc\u00e8\r\nN:Art\u00e8s, Carme; Roig, Montserrat; Monfort, Merc\u00e8\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11286</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11286</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mruiz1\r\nN:mruiz1\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-08</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:11:02.99Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3469</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comprensi\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3496</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Treball sistem\u00e0tic de llengua</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8894</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia i iniciativa personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8900</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Aprendre a aprendre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8918</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tractament de la informaci\u00f3 i compet\u00e8ncia digital</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8944</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>126</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n                <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n                <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>239</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">compet\u00e8ncia comunicativa</string>\r\n                <string language=\"en\">communicative competence</string>\r\n                <string language=\"es\">competencia comunicativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>273</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">aprenentatge cooperatiu</string>\r\n                <string language=\"en\">cooperative learning</string>\r\n                <string language=\"es\">aprendizaje cooperativo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>287</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pensament cr\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">critical thinking</string>\r\n                <string language=\"es\">pensamiento cr\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>393</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n                <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>652</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n                <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>654</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tractament de la informaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information processing</string>\r\n                <string language=\"es\">tratamiento de la informaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>655</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">habilitat en l'\u00fas de la informaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information skills</string>\r\n                <string language=\"es\">habilidad en el uso de informaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>926</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">expressi\u00f3 oral</string>\r\n                <string language=\"en\">oral expression</string>\r\n                <string language=\"es\">expresi\u00f3n oral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1169</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autoaprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">self-instruction</string>\r\n                <string language=\"es\">autoaprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/11286</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-santfeliu/congres1bll/8021363a.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-santfeliu/congres1bll/8021363a.htm"
}