{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "obra art\u00edstica", 
        "art work", 
        "obra art\u00edstica", 
        "artista", 
        "artist", 
        "artista", 
        "biografia", 
        "biography", 
        "biograf\u00eda", 
        "llengua catalana", 
        "Catalan language", 
        "lengua catalana", 
        "cultura", 
        "culture", 
        "cultura", 
        "poeta", 
        "poet", 
        "poesia", 
        "poetry", 
        "poes\u00eda", 
        "kunstarbeit", 
        "K\u00fcnstler", 
        "Biographie", 
        "Katalanische Sprache", 
        "Kultur", 
        "Dichter", 
        "Poesie", 
        "travail d'art", 
        "artiste", 
        "biographie", 
        "Langage catalan", 
        "culture", 
        "po\u00e8t", 
        "po\u00e9sie", 
        "trabalho de arte", 
        "artista", 
        "biografia", 
        "L\u00edngua catalan", 
        "cultura", 
        "poeta", 
        "poesia", 
        "opera d'arte", 
        "artista", 
        "biografia", 
        "Lingua catalan", 
        "coltura", 
        "poet", 
        "poesia", 
        "\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "\u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/219689</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>219689</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9700</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9700</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9700</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tarasca / Dami\u00e0 Huguet: la Mallorca pagesa</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Tarasca\" ret homenatge al poeta mallorqu\u00ed Dami\u00e0 Huguet i fa un rep\u00e0s de la seva traject\u00f2ria i de la seva vida mitjan\u00e7ant les opinions de les persones que el van con\u00e8ixer.\r\n\r\nDami\u00e0 Huguet va n\u00e9ixer l'any 1946 i va morir l'any 1996, a Campos, a Mallorca. Va ser un personatge molt polifac\u00e8tic i, a m\u00e9s de poeta, va ser editor i comentarista cinematogr\u00e0fic. Tamb\u00e9 es va dedicar a la fotografia, al periodisme i a la pintura. \r\n\r\nL'activisme cultural de Dami\u00e0 Huguet s'inicia l'any 1966 al seu poble, Campos, amb un cicle de confer\u00e8ncies per donar a con\u00e8ixer la realitat del pa\u00eds. El mateix any, comen\u00e7a a fer de corresponsal d'\"El diario de Mallorca\" i, gr\u00e0cies a ell, arriben a Campos els integrants de la Nova Can\u00e7\u00f3. \r\n\r\nEl primer poemari de Dami\u00e0 Huguet, \"Home de primera m\u00e0\", va ser publicat compartint llibre amb Josep Albert\u00ed, Bernat Nadal i tres retrats de Blai Bonet. Es titulava \"72\", i el responsable de l'edici\u00f3 va ser Antoni Serra. \r\n\r\nL'any 1969, \"Home de primera m\u00e0\" va guanyar el Premi Blanquerna. I el 1973, Dami\u00e0 Huguet va obtenir el Premi Les Illes d'Or amb \"Cinc minuts amb tu\". Amb els anys, va aconseguir altres premis i va ser finalista dels prestigiosos  Ciutat de Palma i Carles Riba. \r\n\r\nCom a poeta, Dami\u00e0 Huguet coneixia la dificultat dels joves creadors per publicar. Per aix\u00f2 va decidir fundar, l'any 1976,  l'editorial Guaret, que va arribar a publicar catorze llibres. Dos anys despr\u00e9s, la petita editorial Campanera crea els \"Quaderns campaners\", en els quals es van publicar deu reculls. L'any 1979 s'inicia la col\u00b7lecci\u00f3 \"La garangola\", que edita quatre t\u00edtols. Huguet, per\u00f2, tamb\u00e9 publica els seus llibres en altres editorials. \r\n\r\nCuriosament, el darrer llibre d'Huguet, \"Les fites netes\", no va ser de poesia, sin\u00f3 un recull de les proses publicades a la revista \"Ress\u00f2\", de Campos, de la qual va ser col\u00b7laborador destacat. \r\n\r\nLa passi\u00f3 que Dami\u00e0 Huguet sentia pel cinema va transcendir gr\u00e0cies als seus poemes i cr\u00edtiques i, els darrers anys, pels escrits a la revista \"Temps moderns\". A m\u00e9s, va deixar escrits dos guions: \"Difunts sota els ametllers en flor\", adaptaci\u00f3 d'una obra de Baltasar Porcel, i \"Cinc assaigs per un crim\", original d'ell. \r\n\r\nL'\u00fanic treball audiovisual d'Huguet que va veure la llum va ser el gui\u00f3 d'un programa de televisi\u00f3 per presentar el disc \"Gavines i dragons\", de la seva amiga Maria del Mar Bonet.\r\n\r\nAl reportatge hi intervenen el periodista Andreu Manresa; la seva dona, Magdalena Ballester; el seu fill, Biel Huguet; el seu amic Sebasti\u00e0 Verd; l'escriptor Antoni Serra; els poetes Dami\u00e0 Pons i Bartomeu Fiol, i la cantant Maria del Mar Bonet.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">obra art\u00edstica</string>\r\n            <string language=\"en\">art work</string>\r\n            <string language=\"es\">obra art\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">artista</string>\r\n            <string language=\"en\">artist</string>\r\n            <string language=\"es\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">biografia</string>\r\n            <string language=\"en\">biography</string>\r\n            <string language=\"es\">biograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n            <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n            <string language=\"en\">culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">poeta</string>\r\n            <string language=\"en\">poet</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">poesia</string>\r\n            <string language=\"en\">poetry</string>\r\n            <string language=\"es\">poes\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunstarbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnstler</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Biographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Katalanische Sprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dichter</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Poesie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail d'art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">artiste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">biographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Langage catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">po\u00e8t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">po\u00e9sie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho de arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">biografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00edngua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">poeta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">poesia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">opera d'arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">biografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lingua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">poet</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">poesia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9700</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9700</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-11</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:15:37.59Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H27M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2754</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Biografies</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3599</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">g\u00e8neres literaris: narrativa, poesia, teatre</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3638</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Literatura del segle XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>97</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">obra art\u00edstica</string>\r\n                <string language=\"en\">art work</string>\r\n                <string language=\"es\">obra art\u00edstica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>100</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">artista</string>\r\n                <string language=\"en\">artist</string>\r\n                <string language=\"es\">artista</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>142</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">biografia</string>\r\n                <string language=\"en\">biography</string>\r\n                <string language=\"es\">biograf\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>178</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n                <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>990</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">poeta</string>\r\n                <string language=\"en\">poet</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>991</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">poesia</string>\r\n                <string language=\"en\">poetry</string>\r\n                <string language=\"es\">poes\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9700</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=46060</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=46060"
}