{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "pa\u00efsos \u00e0rabs", 
        "Arab countries", 
        "pa\u00edses \u00e1rabes", 
        "vestits", 
        "clothing", 
        "vestidos", 
        "antropologia cultural", 
        "cultural anthropology", 
        "model cultural", 
        "cultural model", 
        "modelo cultural", 
        "etnologia", 
        "ethnology", 
        "etnolog\u00eda", 
        "geografia humana", 
        "human geography", 
        "islamisme", 
        "Islam", 
        "islamismo", 
        "estil de vida", 
        "life style", 
        "estilo de vida", 
        "\u00c0frica del Nord", 
        "North Africa", 
        "\u00c1frica del Norte", 
        "fotografia", 
        "photography", 
        "fotograf\u00eda", 
        "Arabische L\u00e4nder", 
        "Kleidung", 
        "kulturelle Anthropologie", 
        "kulturelles Modell", 
        "Ethnologie", 
        "menschliche Geographie", 
        "Islam", 
        "Lebensstil", 
        "Nordafrika", 
        "Fotographie", 
        "Pays arabes", 
        "habillement", 
        "anthropologie culturelle", 
        "mod\u00e8le culturel", 
        "\u00e9thnologie", 
        "g\u00e9ographie humaine", 
        "l'Islam", 
        "style de vie", 
        "l'Afrique du nord", 
        "photographie", 
        "Pa\u00edses \u00e1rabes", 
        "roupa", 
        "anthropology cultural", 
        "modelo cultural", 
        "ethnology", 
        "geografia humana", 
        "Islam", 
        "estilo de vida", 
        "\u00c1frica Norte", 
        "fotografia", 
        "Paesi arabi", 
        "vestiti", 
        "antropologia culturale", 
        "modello culturale", 
        "etnologia", 
        "geografia umana", 
        "Islam", 
        "stile di vita", 
        "L'Africa Del nord", 
        "fotographia", 
        "\u0391\u03c1\u03b1\u03b2\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2", 
        "\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf", 
        "\u03b5\u03b8\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u0399\u03c3\u03bb\u03ac\u03bc", 
        "\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2", 
        "\u0392\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/37041</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>37041</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/6186</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6186</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6186</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Els viatgers de la gran anaconda. Agust\u00ed P\u00e0niker parla de la jilbab</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El desert blanc, desert l\u00edbic, una de les zones m\u00e9s \u00e0rides del m\u00f3n amb r\u00e8cord de temperatures elevades, que arranca d'Egipte i s'est\u00e9n per L\u00edbia. El fot\u00f2graf Oriol Alamany explica la seva travessa per aquest desert on obt\u00e9 fotografies interessants. L'escriptor Agust\u00ed P\u00e0niker explica que la \"jilbab\" \u00e9s la forma t\u00edpica de vestir de les dones musulmanes d'Orient Mitj\u00e0, que nom\u00e9s deixa la cara al descobert. En aquell context geogr\u00e0fic aquesta vestimenta representa una forma de vestir 'contestat\u00e0ria'. Es reivindica una manera de relacionar-se i d'existir m\u00e9s isl\u00e0mica. \"Els viatgers de la Gran Anaconda\" no \u00e9s un programa de viatges sin\u00f3 de coneixement del m\u00f3n. Per aix\u00f2 fa servir el viatge com a met\u00e0fora de \"vehicle\" per acostar-nos a paisatges humans, f\u00edsics, culturals, etc. d'arreu de la Terra. A trav\u00e9s de les viv\u00e8ncies de les/els viatgeres/s, majorit\u00e0riament, de l'\u00e0mbit cultural catal\u00e0, l'espai pret\u00e9n facilitar la descoberta d'altres realitats socials, culturals, pol\u00edtiques o econ\u00f2miques actuals i, per comparaci\u00f3, tamb\u00e9 un coneixement m\u00e9s bo de nosaltres mateixos. Com i on viuen els pobles i societats d'arreu de la Terra; qu\u00e8 en pensen dels seus or\u00edgens, com ho representen, com s'organitzen, com evolucionen, com vesteixen, qu\u00e8 mengen, com es relacionen, com s'expressen, etc. Els viatgers/res protagonistes s\u00f3n aut\u00e8ntics \"periodistes-reporters\", i els seus relats, les not\u00edcies m\u00e9s fresques del m\u00f3n recollides sense intermediaris. Nom\u00e9s \u00e9s a trav\u00e9s del coneixement mutu que podem facilitar l'entesa entre cultures i civilitzacions diverses, evitar la confrontaci\u00f3, gr\u00e0cies a la comprensi\u00f3, i fer del m\u00f3n un espai m\u00e9s habitable. \"Els viatgers de la Gran Anaconda\" vol ser, doncs, una finestra oberta que permeti als oients mirar m\u00e9s enll\u00e0 dels l\u00edmits del nostre horitz\u00f3 cultural, per agafar perspectiva d'all\u00f2 que som i del que tenim. L'\u00faltima emissi\u00f3 del programa es va fer el diumenge 17 de febrer del 2008.  \r\n\r\n\"Els viatgers de la Gran Anaconda\" no \u00e9s un programa de viatges sin\u00f3 de coneixement del m\u00f3n. Per aix\u00f2 fa servir el viatge com a met\u00e0fora de \"vehicle\" per acostar-nos a paisatges humans, f\u00edsics, culturals, etc. d'arreu de la Terra. \r\n\r\nA trav\u00e9s de les viv\u00e8ncies de les/els viatgeres/s, majorit\u00e0riament, de l'\u00e0mbit cultural catal\u00e0, l'espai pret\u00e9n facilitar la descoberta d'altres realitats socials, culturals, pol\u00edtiques o econ\u00f2miques actuals i, per comparaci\u00f3, tamb\u00e9 un coneixement m\u00e9s bo de nosaltres mateixos. \r\n\r\nCom i on viuen els pobles i societats d'arreu de la Terra; qu\u00e8 en pensen dels seus or\u00edgens, com ho representen, com s'organitzen, com evolucionen, com vesteixen, qu\u00e8 mengen, com es relacionen, com s'expressen, etc. \r\n\r\nEls viatgers/res protagonistes s\u00f3n aut\u00e8ntics \"periodistes-reporters\", i els seus relats, les not\u00edcies m\u00e9s fresques del m\u00f3n recollides sense intermediaris. Nom\u00e9s \u00e9s a trav\u00e9s del coneixement mutu que podem facilitar l'entesa entre cultures i civilitzacions diverses, evitar la confrontaci\u00f3, gr\u00e0cies a la comprensi\u00f3, i fer del m\u00f3n un espai m\u00e9s habitable. \r\n\r\n\"Els viatgers de la Gran Anaconda\" vol ser, doncs, una finestra oberta que permeti als oients mirar m\u00e9s enll\u00e0 dels l\u00edmits del nostre horitz\u00f3 cultural, per agafar perspectiva d'all\u00f2 que som i del que tenim.\r\n\r\nL'\u00faltima emissi\u00f3 del programa es va fer el diumenge 17 de febrer del 2008.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pa\u00efsos \u00e0rabs</string>\r\n            <string language=\"en\">Arab countries</string>\r\n            <string language=\"es\">pa\u00edses \u00e1rabes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vestits</string>\r\n            <string language=\"en\">clothing</string>\r\n            <string language=\"es\">vestidos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">antropologia cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural anthropology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">model cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural model</string>\r\n            <string language=\"es\">modelo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">etnologia</string>\r\n            <string language=\"en\">ethnology</string>\r\n            <string language=\"es\">etnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">geografia humana</string>\r\n            <string language=\"en\">human geography</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">islamisme</string>\r\n            <string language=\"en\">Islam</string>\r\n            <string language=\"es\">islamismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n            <string language=\"en\">life style</string>\r\n            <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">\u00c0frica del Nord</string>\r\n            <string language=\"en\">North Africa</string>\r\n            <string language=\"es\">\u00c1frica del Norte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n            <string language=\"en\">photography</string>\r\n            <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Arabische L\u00e4nder</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kleidung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Anthropologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelles Modell</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ethnologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">menschliche Geographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Islam</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lebensstil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nordafrika</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fotographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pays arabes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">habillement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">anthropologie culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mod\u00e8le culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9thnologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">g\u00e9ographie humaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Islam</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">style de vie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Afrique du nord</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">photographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pa\u00edses \u00e1rabes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">roupa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">anthropology cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">modelo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ethnology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">geografia humana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Islam</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">estilo de vida</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00c1frica Norte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fotografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Paesi arabi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vestiti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">antropologia culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">modello culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">etnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">geografia umana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Islam</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">stile di vita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Africa Del nord</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fotographia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c1\u03b1\u03b2\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03bc\u03bf\u03bd\u03c4\u03ad\u03bb\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b8\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03bb\u03ac\u03bc</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/6186</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/6186</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-04-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:15:13.10Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">16-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H54M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6916</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai natural i les activitats humanes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6922</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6924</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Treball de camp i recollida d'informaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>80</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pa\u00efsos \u00e0rabs</string>\r\n                <string language=\"en\">Arab countries</string>\r\n                <string language=\"es\">pa\u00edses \u00e1rabes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>225</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vestits</string>\r\n                <string language=\"en\">clothing</string>\r\n                <string language=\"es\">vestidos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>294</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">antropologia cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural anthropology</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>301</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">model cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural model</string>\r\n                <string language=\"es\">modelo cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>444</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">etnologia</string>\r\n                <string language=\"en\">ethnology</string>\r\n                <string language=\"es\">etnolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>611</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">geografia humana</string>\r\n                <string language=\"en\">human geography</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>681</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">islamisme</string>\r\n                <string language=\"en\">Islam</string>\r\n                <string language=\"es\">islamismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">estil de vida</string>\r\n                <string language=\"en\">life style</string>\r\n                <string language=\"es\">estilo de vida</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>894</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00c0frica del Nord</string>\r\n                <string language=\"en\">North Africa</string>\r\n                <string language=\"es\">\u00c1frica del Norte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>970</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n                <string language=\"en\">photography</string>\r\n                <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/6186</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24924</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24924"
}