{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "crisi econ\u00f2mica", 
        "economic crisis", 
        "crisis econ\u00f3mica", 
        "economia", 
        "economy", 
        "econom\u00eda", 
        "aliment", 
        "food", 
        "alimento", 
        "cadena aliment\u00e0ria", 
        "food chain", 
        "cadena alimentaria", 
        "tecnologia aliment\u00e0ria", 
        "food technology", 
        "tecnolog\u00eda alimentaria", 
        "Wirtschaftskrise", 
        "Wirtschaft", 
        "Nahrung", 
        "Nahrungsmittelkette", 
        "Nahrungsmitteltechnologie", 
        "crise \u00e9conomique", 
        "\u00e9conomie", 
        "nourriture", 
        "cha\u00eene alimentaire", 
        "technologie alimentaire", 
        "crise econ\u00f4mica", 
        "economia", 
        "alimento", 
        "corrente de alimento", 
        "tecnologia de alimento", 
        "crisi economica", 
        "economia", 
        "alimento", 
        "ciclo alimentare", 
        "tecnologia dell'alimentazione", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03c4\u03c1\u03cc\u03c6\u03b9\u03bc\u03b1", 
        "\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1", 
        "\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03af\u03bc\u03c9\u03bd"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35403</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35403</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8527</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8527</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8527</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Valor afegit. Psicologia de la crisi / Hist\u00f2ria de l'arr\u00f2s de Pals</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Valor afegit\" tracta d'esbrinar com influeix el factor psicol\u00f2gic en la crisi econ\u00f2mica i recorda com van ser els inicis del conreu d'arr\u00f2s a Pals.\r\n\r\nPsicologia de la crisi\r\nHi ha molta gent que es pregunta quant hi ha, en la crisi econ\u00f2mica, d'impacte psicol\u00f2gic en l'actitud dels consumidors, i quant d'impacte real en les seves butxaques. A falta d'un estudi cient\u00edfic m\u00e9s detallat, el programa surt al carrer a preguntar-ho en llocs on es venen productes b\u00e0sics, com ara bars, botigues o mercats, i tamb\u00e9 en altres establiments de consum m\u00e9s prescindible. I ho fa acompanyat per un observador de luxe, el professor Fernando Trias de Bes. \r\n\r\n\r\nOriol Amat, catedr\u00e0tic d'Economia Financera de la UPF\r\nHi hagi molta o poca crisi, el que es fa m\u00e9s necessari que mai \u00e9s saber administrar b\u00e9 els diners amb qu\u00e8 s'ha d'arribar a final de mes. A l'espai de l'entrevista es parla de comptabilitat dom\u00e8stica i de com organitzar el pressupost familiar per no acabar tenint disgustos amb Oriol Amat. Aquest catedr\u00e0tic d'Ecomia Financera explica quina quantitat cal destinar a inversi\u00f3 i a estalvi, i, tamb\u00e9, si \u00e9s un bon moment per entrar a borsa o comprar un pis. \r\n\r\n\r\nHist\u00f2ria de l'arr\u00f2s de Pals\r\nLa plana que hi ha als peus del Montgr\u00ed \u00e9s la segona zona productora d'arr\u00f2s de Catalunya, despr\u00e9s del delta de l'Ebre. L'origen del conreu de l'arr\u00f2s a Pals es remunta a l'edat mitjana, per\u00f2 des de llavors ha viscut alts i baixos que gaireb\u00e9 ell fan desapar\u00e8ixer. \r\n\r\nDurant tot el segle XIX, el conreu d'arr\u00f2s va estar prohibit pel govern per evitar el paludisme que transmeten els mosquits quan proliferen en aig\u00fces somes. La represa la va endegar Pere Coll i Rigau, un empordan\u00e8s retornat de Cuba a finals del segle XIX, que va haver d'utilitzar el reg continu, amb entrada i sortida d'aigua constant per obtenir l'aprovaci\u00f3 del govern. \r\n\r\nL'auge de la producci\u00f3 d'arr\u00f2s va tenir lloc despr\u00e9s de la Guerra Civil, amb la manca d'aliments que vivia el pa\u00eds i el tancament econ\u00f2mic decidit pel...</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">crisi econ\u00f2mica</string>\r\n            <string language=\"en\">economic crisis</string>\r\n            <string language=\"es\">crisis econ\u00f3mica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">economia</string>\r\n            <string language=\"en\">economy</string>\r\n            <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">aliment</string>\r\n            <string language=\"en\">food</string>\r\n            <string language=\"es\">alimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cadena aliment\u00e0ria</string>\r\n            <string language=\"en\">food chain</string>\r\n            <string language=\"es\">cadena alimentaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologia aliment\u00e0ria</string>\r\n            <string language=\"en\">food technology</string>\r\n            <string language=\"es\">tecnolog\u00eda alimentaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wirtschaftskrise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wirtschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nahrung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nahrungsmittelkette</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nahrungsmitteltechnologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">crise \u00e9conomique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9conomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">nourriture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cha\u00eene alimentaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie alimentaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">crise econ\u00f4mica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">alimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">corrente de alimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia de alimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">crisi economica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">alimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ciclo alimentare</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia dell'alimentazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03cc\u03c6\u03b9\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03c5\u03c3\u03af\u03b4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03af\u03bc\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8527</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8527</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:46:52.99Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H30M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2636</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4032</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5255</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'alimentaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6916</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai natural i les activitats humanes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6950</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El m\u00f3n actual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7083</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'empresa i el medi ambient</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7089</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El sistema econ\u00f2mic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7091</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El mercat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">crisi econ\u00f2mica</string>\r\n                <string language=\"en\">economic crisis</string>\r\n                <string language=\"es\">crisis econ\u00f3mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>384</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">economia</string>\r\n                <string language=\"en\">economy</string>\r\n                <string language=\"es\">econom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>501</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">aliment</string>\r\n                <string language=\"en\">food</string>\r\n                <string language=\"es\">alimento</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>502</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cadena aliment\u00e0ria</string>\r\n                <string language=\"en\">food chain</string>\r\n                <string language=\"es\">cadena alimentaria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>506</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologia aliment\u00e0ria</string>\r\n                <string language=\"en\">food technology</string>\r\n                <string language=\"es\">tecnolog\u00eda alimentaria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8527</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=37230</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=37230"
}