{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "vida quotidiana", 
        "everyday life", 
        "vida cotidiana", 
        "Fran\u00e7a", 
        "France", 
        "Francia", 
        "gitano", 
        "gypsy", 
        "gitano", 
        "hist\u00f2ria", 
        "history", 
        "historia", 
        "ci\u00e8ncies socials", 
        "social sciences", 
        "ciencias sociales", 
        "segona guerra mundial", 
        "World War II", 
        "segunda guerra mundial", 
        "t\u00e4gliche Lebensdauer", 
        "Frankreich", 
        "Zigeuner", 
        "Geschichte", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Zweiter Weltkrieg", 
        "vie quotidienne", 
        "La France", 
        "boh\u00e9mien", 
        "histoire", 
        "les sciences sociales", 
        "La Deuxi\u00e8me guerre mondiale", 
        "vida di\u00e1ria", 
        "France", 
        "cigano", 
        "history", 
        "ci\u00eancias sociais", 
        "Segunda guerra mundial", 
        "vita di tutti i giorni", 
        "La Francia", 
        "gypsy", 
        "storia", 
        "scienze sociali", 
        "La Seconda guerra mondiale", 
        "\u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae", 
        "\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1", 
        "\u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u0399\u0399"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/219824</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>219824</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10673</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10673</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10673</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tarasca / Escolta'm, paio</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'espai \"Tarasca\" s'acosta a la comunitat gitana del barri de Sant Jaume, a Perpiny\u00e0, i recull imatges, entre altres aspectes, dels seus costums, tradicions, feina i escolaritzaci\u00f3.\r\n\r\nNom\u00e9s fa cinquanta anys que els gitanos de Perpiny\u00e0 encara acampaven a la riba de la Tet, sota el Pont Roig. El reportatge explica com i quan van deixar de ser n\u00f2mades i com van viure l'ocupaci\u00f3 alemanya durant la Segona Guerra Mundial, entre altres aspectes de la seva hist\u00f2ria. D'altra banda es tracten els problemes de marginaci\u00f3 a qu\u00e8 ha de fer front aquest col\u00b7lectiu. \r\n\r\nEl 1939 va esclatar la Segona Guerra Mundial. La guerra va provocar m\u00e9s de 50 milions de morts, entre els quals hi va haver molts milers de gitanos. A Ribesaltes, un camp d'entrenament de l'ex\u00e8rcit franc\u00e8s va ser utilitzat per les autoritats franceses com a camp de concentraci\u00f3 de jueus. D'aqu\u00ed tamb\u00e9 van sortir gitanos i republicans espanyols cap a camps alemanys de concentraci\u00f3 i d'extermini, constru\u00efts a l'est d'Europa. \r\n\r\nEl barri de Sant Jaume de Perpiny\u00e0 va ser un lloc on tradicionalment havia viscut gent de vida boh\u00e8mia i marginal. A poc a poc, per\u00f2, es va convertir en el barri dels gitanos catalans. \r\n\r\nL'octubre del 1940, la Tet es va desbordar. A Perpiny\u00e0, el riu va arrossegar les tendes dels gitanos instal\u00b7lades a les ribes. A partir de llavors, el gitanos van buscar noves llars i, sobretot, m\u00e9s segures, i es van instal\u00b7lar al barri de Sant Jaume. Aquest fet els va comportar un canvi important, ja que van haver de renunciar a la vida a l'aire lliure, a les caravanes i al nomadisme.\r\n\r\nEl m\u00f3n religi\u00f3s dels gitanos del barri de Sant Jaume de Perpiny\u00e0 t\u00e9 una coincid\u00e8ncia amb les tradicions cat\u00f2liques catalanes. El Diumenge de Rams, dones i nens gitanos s'apleguen a la porta de l'esgl\u00e9sia de Sant Jaume i segueixen la tradici\u00f3 del palm\u00f3. No entren a l'esgl\u00e9sia, per\u00f2 es concentren al davant, es fan fotos de record i se'n van. \r\n\r\nLa pla\u00e7a del Puig \u00e9s el cor del barri. Aqu\u00ed hi ha el local dels evangelistes i la majoria de gitanos de Sant Jaume pertanyen a aquesta Esgl\u00e9sia. Els evangelistes s\u00f3n cristians i rebutgen el m\u00f3n institucional que envolta l'esgl\u00e9sia cat\u00f2lica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida quotidiana</string>\r\n            <string language=\"en\">everyday life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida cotidiana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Fran\u00e7a</string>\r\n            <string language=\"en\">France</string>\r\n            <string language=\"es\">Francia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">gitano</string>\r\n            <string language=\"en\">gypsy</string>\r\n            <string language=\"es\">gitano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n            <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segona guerra mundial</string>\r\n            <string language=\"en\">World War II</string>\r\n            <string language=\"es\">segunda guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">t\u00e4gliche Lebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Frankreich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zigeuner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zweiter Weltkrieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">vie quotidienne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La France</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">boh\u00e9mien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les sciences sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Deuxi\u00e8me guerre mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida di\u00e1ria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">France</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cigano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ci\u00eancias sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Segunda guerra mundial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita di tutti i giorni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Francia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gypsy</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scienze sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Seconda guerra mondiale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u0399\u0399</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2000-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10673</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10673</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-05</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-05</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:14:46.17Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT1H6M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2724</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Formes d'organitzaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2785</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Identitat i diversitat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2786</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Respecte per la difer\u00e8ncia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2790</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat i relativisne cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2890</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria Contempor\u00e0nia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4039</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estils de vida i h\u00e0bits</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6946</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'\u00e8poca dels grans conflictes internacionals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>458</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida quotidiana</string>\r\n                <string language=\"en\">everyday life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida cotidiana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>518</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fran\u00e7a</string>\r\n                <string language=\"en\">France</string>\r\n                <string language=\"es\">Francia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>570</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">gitano</string>\r\n                <string language=\"en\">gypsy</string>\r\n                <string language=\"es\">gitano</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n                <string language=\"en\">history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1204</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n                <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1407</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segona guerra mundial</string>\r\n                <string language=\"en\">World War II</string>\r\n                <string language=\"es\">segunda guerra mundial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10673</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48187</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48187"
}