{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "integraci\u00f3", 
        "integration", 
        "integraci\u00f3n", 
        "prejudici", 
        "prejudice", 
        "prejuicio", 
        "racisme", 
        "racism", 
        "racismo", 
        "Integration", 
        "Vorurteil", 
        "Rassismus", 
        "int\u00e9gration", 
        "pr\u00e9judice", 
        "racisme", 
        "integra\u00e7\u00e3o", 
        "preconceito", 
        "racism", 
        "integrazione", 
        "pregiudizio", 
        "razzismo", 
        "\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7", 
        "\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/34663</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>34663</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/7341</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/7341</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/7341</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Tot un m\u00f3n. La s\u00edndrome d'Ulisses</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Tot un m\u00f3n\" parla dels problemes psicol\u00f2gics que tenen alguns immigrants a causa de les dificultats que han de superar, \u00e9s el que es coneix com a \"s\u00edndrome d'Ulisses\".\r\n\r\nFa m\u00e9s de dotze anys que el doctor Joseba Achotegi i l'equip de servei d'atenci\u00f3 psicopatol\u00f2gica i psicosocial a immigrants i refugiats atenen persones amb problemes psicol\u00f2gics produ\u00efts per l'estr\u00e8s viscut durant el seu proc\u00e9s migratori: all\u00f2 que el mateix Achotegi ha batejat com la \"s\u00edndrome d'Ulisses\".\r\n\r\nLa Maia \u00e9s una de les persones immigrades que, des de fa anys, ha necessitat suport psicol\u00f2gic, ja que el tracte rebut en diferents \u00e0mbits no l'ha ajudat a superar les dificultats viscudes des que \u00e9s a Catalunya. Aquest suport l'ha trobat a l'Associaci\u00f3 Exil, un centre que at\u00e9n gratu\u00eftament immigrants que han estat v\u00edctimes de viol\u00e8ncia o que necessiten suport psicosocial. \r\n\r\nLa In\u00e9s, coordinadora d'Exil, diu que encara hi ha molt desconeixement en l'\u00e0mbit sanitari dels problemes psicol\u00f2gics que pot patir una part de la poblaci\u00f3 immigrada, i aix\u00f2 pot dificultar-ne la integraci\u00f3.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">integration</string>\r\n            <string language=\"es\">integraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">prejudici</string>\r\n            <string language=\"en\">prejudice</string>\r\n            <string language=\"es\">prejuicio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n            <string language=\"en\">racism</string>\r\n            <string language=\"es\">racismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vorurteil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rassismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9judice</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">racisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">preconceito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">racism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pregiudizio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">razzismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/7341</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/7341</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-28</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:24:33.14Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H5M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2683</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Moviments de poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2686</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Moviments migratoris</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2689</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">MIgracions a Catalunya</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2786</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Respecte per la difer\u00e8ncia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2788</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2824</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Moviments de poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2827</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Moviments migratoris</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2829</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">MIgracions a Catalunya</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2933</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Respecte per la difer\u00e8ncia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2936</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>665</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">integration</string>\r\n                <string language=\"es\">integraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">prejudici</string>\r\n                <string language=\"en\">prejudice</string>\r\n                <string language=\"es\">prejuicio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1068</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n                <string language=\"en\">racism</string>\r\n                <string language=\"es\">racismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/7341</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=33251</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=33251"
}