{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "\u00c0frica", 
        "Africa", 
        "\u00c1frica", 
        "feixisme", 
        "fascism", 
        "fascismo", 
        "Alemanya", 
        "Germany", 
        "Alemania", 
        "Holocaust", 
        "Holocaust", 
        "ideologia", 
        "ideology", 
        "ideolog\u00eda", 
        "It\u00e0lia", 
        "Italy", 
        "Italia", 
        "nacionalsocialisme", 
        "National Socialism", 
        "nacionalsocialismo", 
        "organitzaci\u00f3", 
        "organisation", 
        "organizaci\u00f3n", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "partit pol\u00edtic", 
        "political party", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "Afrika", 
        "Faschismus", 
        "Deutschland", 
        "Holocaust", 
        "Ideologie", 
        "Italien", 
        "Nationaler Sozialismus", 
        "Organisation", 
        "politische Bewegung", 
        "politische Partei", 
        "l'Afrique", 
        "fascisme", 
        "l'Allemagne", 
        "Holocauste", 
        "id\u00e9ologie", 
        "l'Italie", 
        "Socialisme National", 
        "organisation", 
        "mouvement politique", 
        "partie politique", 
        "\u00c1frica", 
        "fascism", 
        "Germany", 
        "Holocaust", 
        "ideology", 
        "Italy", 
        "Socialismo Nacional", 
        "organiza\u00e7\u00e3o", 
        "movimento pol\u00edtico", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "L'Africa", 
        "fascismo", 
        "La Germania", 
        "Holocaust", 
        "ideologia", 
        "L'Italia", 
        "Socialism Nazionale", 
        "organizzazione", 
        "movimento politico", 
        "partito politico", 
        "\u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u039f\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03cd\u03c4\u03c9\u03bc\u03b1", 
        "\u03b9\u03b4\u03b5\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1", 
        "\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/37942</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>37942</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8721</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8721</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8721</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Topografia de la mem\u00f2ria. Topografia de la mem\u00f2ria</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Topografia de la mem\u00f2ria\" \u00e9s una reflexi\u00f3 sobre com les pol\u00edtiques p\u00fabliques d'arreu del m\u00f3n han gestionat la mem\u00f2ria hist\u00f2rica, \u00e9s a dir, com un col\u00b7lectiu es relaciona amb el seu passat a trav\u00e9s d'elements que tenen un reconeixement imaginari i real alhora. \r\n\r\nCom s'ha de construir, per tant, un espai que doni cabuda a diferents veus i a diverses mem\u00f2ries? Per respondre a aquesta pregunta, aquest reportatge segueix un itinerari per Europa, \u00c0frica i Am\u00e8rica a la recerca de models i exemples en qu\u00e8 s'ha abordat, o no, el passat des de vies molt diverses: donar testimoni, confessar el crims, jutjar els autors, depurar l'administraci\u00f3, documentar el passat, dignificar els espais de mem\u00f2ria, etc.\r\n\r\n\r\nSud-\u00e0frica\r\nEl 2 febrer de 1990, el president de la Rep\u00fablica de Sud-\u00e0frica, Frederik de Klerk, es presentava davant del Parlament i anunciava la fi de la pol\u00edtica de segregaci\u00f3: \"El temps de la viol\u00e8ncia ha acabat, ha arribat l'hora de la reconstrucci\u00f3 i la reconciliaci\u00f3\". Nou dies despr\u00e9s, Nelson Mandela era alliberat despr\u00e9s de passar vint-i-vuit anys recl\u00f2s en centres penitenciaris. L'anunci responia a la convicci\u00f3 que el r\u00e8gim de l'apartheid havia tocat sostre i era el principal obstacle per superar la crisi econ\u00f2mica i institucional que patia el pa\u00eds.\r\n\r\n\r\nArgentina\r\nEl 24 de mar\u00e7 de 1976, un cop militar acabava amb el govern de Mar\u00eda Estela Mart\u00ednez de Per\u00f3n i instal\u00b7lava una Junta encap\u00e7alada pel tinent general Jorge Rafael Videla. Poc despr\u00e9s comen\u00e7ava la \"guerra bruta\": entre el 1976 i el 1983 hi va haver tretze mil desapareguts segons les dades oficials, si b\u00e9 les organitzacions de drets humans parlen d'unes trenta mil v\u00edctimes del terrorisme d'estat. Aquest terrorisme d'estat va ser l'eina comuna que totes les dictadures de l'Am\u00e8rica del Sud (Xile, l'Argentina, sectors del Brasil, el Paraguai...) van exercir de manera coordinada segons l'esquema dibuixat per Washington sota la direcci\u00f3 de la Central d'Intel\u00b7lig\u00e8ncia dels Estats Units (CIA).\r\n\r\n\r\nAlemanya\r\nEl proc\u00e9s d'unificaci\u00f3 d'Alemanya, a partir del 1989, ha fet visible la falta de conflu\u00e8ncia de mem\u00f2ries sobre el passat nazi a banda i banda del mur. La Rep\u00fablica Federal d'Alemanya, nascuda despr\u00e9s de l'hecatombe de la Segona Guerra Mundial, es va considerar successora del III Reich amb tot el que aix\u00f2 significava. Aquesta \u00e9s una de les raons que explica tant que el canceller Willy Brandt deman\u00e9s perd\u00f3, el 1970, davant del monument memorial del gueto jueu de Vars\u00f2via, com tamb\u00e9 que ho fes el president Johannes Rau,  en alemany, a la seu del Parlament d'Israel, l'any 2000.\r\n\r\nEn canvi, la negaci\u00f3 de l'Alemanya de Hitler va ser l'acte fundador de la Rep\u00fablica Democr\u00e0tica Alemanya que emergia del domini de la Uni\u00f3 Sovi\u00e8tica. El comunisme situava els ciutadans de l'Alemanya Oriental sota el paraigua de la coalici\u00f3 que va v\u00e8ncer el feixisme. Per tant, els ciutadans de l'RDA, durant quaranta anys, no es van sentir interrogats sobre un passat que s\u00ed que tenien en com\u00fa, malgrat els esfor\u00e7os per negar-ho, amb el seus germans de la Rep\u00fablica Federal. Mentre que l'Alemanya Occidental reconeixia i acceptava el seu passat vinculat a la barb\u00e0rie del Partit Nazi, fet que tampoc li ha estalviat el debat intern, l'RDA es va construir sobre el mite que tots els nazis eren alemanys occidentals.\r\n\r\n\r\nIt\u00e0lia\r\n\"A It\u00e0lia no hi hagut un aut\u00e8ntic debat sobre el feixisme itali\u00e0 i la figura de Mussolini\": aquesta \u00e9s l'opini\u00f3 majorit\u00e0ria dels historiadors consultats. Aquest oblit interessat s'ha constru\u00eft sobre dues idees instal\u00b7lades en l'imaginari col\u00b7lectiu: la figura del \"dictador bo\" i la llegenda antifeixista d'\"una It\u00e0lia sense feixistes\". \r\n\r\n\r\nCatalunya\r\nLlei d'amnistia de 15 octubre de 1977. La llei 46/1977 va atorgar impunitat als l\u00edders, organitzadors, col\u00b7laboradors i c\u00f2mplices del r\u00e8gim franquista. La llei tamb\u00e9 amnistiava els presos pol\u00edtics.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">\u00c0frica</string>\r\n            <string language=\"en\">Africa</string>\r\n            <string language=\"es\">\u00c1frica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n            <string language=\"en\">fascism</string>\r\n            <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Alemanya</string>\r\n            <string language=\"en\">Germany</string>\r\n            <string language=\"es\">Alemania</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Holocaust</string>\r\n            <string language=\"en\">Holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ideologia</string>\r\n            <string language=\"en\">ideology</string>\r\n            <string language=\"es\">ideolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">It\u00e0lia</string>\r\n            <string language=\"en\">Italy</string>\r\n            <string language=\"es\">Italia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">nacionalsocialisme</string>\r\n            <string language=\"en\">National Socialism</string>\r\n            <string language=\"es\">nacionalsocialismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">organisation</string>\r\n            <string language=\"es\">organizaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political party</string>\r\n            <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Afrika</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Faschismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Deutschland</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ideologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Italien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nationaler Sozialismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Organisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Bewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Partei</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Afrique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">fascisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Allemagne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Holocauste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">id\u00e9ologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Italie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Socialisme National</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">organisation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">partie politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00c1frica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fascism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Germany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ideology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Italy</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Socialismo Nacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">organiza\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Africa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fascismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Germania</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ideologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Italia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Socialism Nazionale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">organizzazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">partito politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b1\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03cd\u03c4\u03c9\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03b4\u03b5\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c4\u03b1\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8721</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8721</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:56:06.31Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT1H37M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2638</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tractament de la informaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2748</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">S\u00edmbols d'identitat col\u00b7lectiva</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2811</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2918</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tractament de la informaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6354</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Argumentaci\u00f3, debat i pensament cr\u00edtic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6752</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El franquisme</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6942</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Concepte i metodologia de la hist\u00f2ria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6948</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El m\u00f3n despr\u00e9s de la Segona Guerra Mundial</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>39</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00c0frica</string>\r\n                <string language=\"en\">Africa</string>\r\n                <string language=\"es\">\u00c1frica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>483</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">feixisme</string>\r\n                <string language=\"en\">fascism</string>\r\n                <string language=\"es\">fascismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>549</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Alemanya</string>\r\n                <string language=\"en\">Germany</string>\r\n                <string language=\"es\">Alemania</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>597</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Holocaust</string>\r\n                <string language=\"en\">Holocaust</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>627</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ideologia</string>\r\n                <string language=\"en\">ideology</string>\r\n                <string language=\"es\">ideolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>685</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">It\u00e0lia</string>\r\n                <string language=\"en\">Italy</string>\r\n                <string language=\"es\">Italia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>869</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">nacionalsocialisme</string>\r\n                <string language=\"en\">National Socialism</string>\r\n                <string language=\"es\">nacionalsocialismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>929</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">organitzaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">organisation</string>\r\n                <string language=\"es\">organizaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>996</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political party</string>\r\n                <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1068</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n                <string language=\"en\">racism</string>\r\n                <string language=\"es\">racismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1179</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">holocaust</string>\r\n                <string language=\"en\">Shoah</string>\r\n                <string language=\"es\">holocausto</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1217</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Am\u00e8rica del Sud</string>\r\n                <string language=\"en\">South America</string>\r\n                <string language=\"es\">Am\u00e9rica del Sur</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1219</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00c0frica del Sud</string>\r\n                <string language=\"en\">Southern Africa</string>\r\n                <string language=\"es\">\u00c1frica del Sur</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8721</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=38036</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=38036"
}