{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "clima", 
        "climate", 
        "clima", 
        "fenomen clim\u00e0tic", 
        "climatic phenomenon", 
        "fen\u00f3meno clim\u00e1tico", 
        "efecte d'hivernacle", 
        "greenhouse effect", 
        "efecto invernadero", 
        "Klima", 
        "klimatisches Ph\u00e4nomen", 
        "Gew\u00e4chshauseffekt", 
        "climat", 
        "ph\u00e9nom\u00e8ne climatique", 
        "effet de serre chaude", 
        "clima", 
        "fen\u00f4meno clim\u00e1tico", 
        "efeito da estufa", 
        "clima", 
        "fenomeno climatico", 
        "effetto della serra", 
        "\u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf", 
        "\u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/160191</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>160191</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/7063</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/7063</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/7063</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Natura / La temperatura</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest cap\u00edtol del programa radiof\u00f2nic \"Natura\" la conductora del programa N\u00faria Casanova ens apropa a les claus per con\u00e8ixer els efectes del canvi clim\u00e0tic sobre la temperatura.\r\n\r\nL'investigador del Centre Superior d'Investigacions cient\u00edfiques Juan Ignacio L\u00f3pez Moreno \r\ndestaca les repercussions que pot tenir l'escalfament global.\r\n\r\n\"Natura\" \u00e9s un espai de divulgaci\u00f3 sobre medi ambient i natura.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">clima</string>\r\n            <string language=\"en\">climate</string>\r\n            <string language=\"es\">clima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fenomen clim\u00e0tic</string>\r\n            <string language=\"en\">climatic phenomenon</string>\r\n            <string language=\"es\">fen\u00f3meno clim\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">efecte d'hivernacle</string>\r\n            <string language=\"en\">greenhouse effect</string>\r\n            <string language=\"es\">efecto invernadero</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Klima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">klimatisches Ph\u00e4nomen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gew\u00e4chshauseffekt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">climat</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">ph\u00e9nom\u00e8ne climatique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">effet de serre chaude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">clima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fen\u00f4meno clim\u00e1tico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">efeito da estufa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">clima</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fenomeno climatico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">effetto della serra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03af\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bb\u03b9\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03c1\u03bc\u03bf\u03ba\u03b7\u03c0\u03af\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/7063</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/7063</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-10-14</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-03-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-03-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:38:28.06Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">10-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H3M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2486</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Clima</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2492</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi ambient</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2642</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Clima</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2648</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Medi ambient</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4474</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'atmosfera</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4568</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'\u00e9sser hum\u00e0 i els problemes mediambientals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>223</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">clima</string>\r\n                <string language=\"en\">climate</string>\r\n                <string language=\"es\">clima</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>224</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fenomen clim\u00e0tic</string>\r\n                <string language=\"en\">climatic phenomenon</string>\r\n                <string language=\"es\">fen\u00f3meno clim\u00e1tico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>563</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">efecte d'hivernacle</string>\r\n                <string language=\"en\">greenhouse effect</string>\r\n                <string language=\"es\">efecto invernadero</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/7063</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=31630</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=31630"
}