{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "autonomia", 
        "autonomy", 
        "autonom\u00eda", 
        "comunicaci\u00f3", 
        "communication", 
        "comunicaci\u00f3n", 
        "compet\u00e8ncia comunicativa", 
        "communicative competence", 
        "competencia comunicativa", 
        "innovaci\u00f3 educativa", 
        "educational innovation", 
        "innovaci\u00f3n educativa", 
        "tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3", 
        "information and communications technology", 
        "tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n", 
        "tractament de la informaci\u00f3", 
        "information processing", 
        "tratamiento de la informaci\u00f3n", 
        "mitjans de comunicaci\u00f3 de masses", 
        "mass media", 
        "medios de comunicaci\u00f3n de masas", 
        "r\u00e0dio", 
        "radio", 
        "radio", 
        "entorn urb\u00e0", 
        "urban environment", 
        "ambiente urbano", 
        "Autonomie", 
        "Kommunikation", 
        "mitteilsame Kompetenz", 
        "p\u00e4dagogische Innovation", 
        "Informations- und Kommunikationstechnik", 
        "Informationsverarbeitung", 
        "Massenmedia", 
        "Radio", 
        "st\u00e4dtische Umgebung", 
        "autonomie", 
        "transmission", 
        "comp\u00e9tence communicative", 
        "innovation \u00e9ducative", 
        "technologie de l'information et de transmissions", 
        "traitement de l'information", 
        "mass media", 
        "radio", 
        "environnement urbain", 
        "autonomia", 
        "uma comunica\u00e7\u00e3o", 
        "competence communicative", 
        "inova\u00e7\u00e3o educacional", 
        "tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es", 
        "processar de informa\u00e7\u00e3o", 
        "media maci\u00e7os", 
        "r\u00e1dio", 
        "ambiente urbano", 
        "autonomia", 
        "comunicazione", 
        "competenza comunicativa", 
        "innovazione educativa", 
        "tecnologia di comunicazioni e delle informazioni", 
        "elaborazione dell'informazione", 
        "mass-media", 
        "radio", 
        "ambiente urbano", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1", 
        "\u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03cc\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf", 
        "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/209881</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>209881</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10315</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10315</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10315</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">La r\u00e0dio escolar</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La iniciativa d'elaborar aquest projecte apareix quan es posa en marxa la R\u00e0dio Municipal del Papiol. Des de l'escola es veu l'oportunitat de treballar aquest recurs tecnol\u00f2gic com a mitj\u00e0 de comunicaci\u00f3 que permet treballar diferents compet\u00e8ncies curriculars, a la vegada que ofereix la possibilitat que els alumnes puguin expressar-se en el seu context local, donant a con\u00e8ixer aix\u00ed les seves experi\u00e8ncies, inquietuds, activitats escolars, etc\u00e8tera.\r\nEl projecte pret\u00e9n ser una experi\u00e8ncia innovadora i enriquidora, ja que implica la participaci\u00f3 de tots els alumnes de l'escola, la qual cosa ens pot ajudar a avan\u00e7ar cap a una escola oberta al medi, renovada, fent \u00fas de les noves tecnologies i inclusiva, afavorint per tant, el sentiment de cohesi\u00f3 social de tota la comunitat educativa de l'Escola Pau Vila.\r\nAquesta experi\u00e8ncia ha estat seleccionada en la modalitat de comunicaci\u00f3 audiovisual al I Congr\u00e9s de Pr\u00e0ctiques Educatives Innovadores al Baix Llobregat.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n            <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n            <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">communication</string>\r\n            <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">compet\u00e8ncia comunicativa</string>\r\n            <string language=\"en\">communicative competence</string>\r\n            <string language=\"es\">competencia comunicativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n            <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n            <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n            <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">tractament de la informaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">information processing</string>\r\n            <string language=\"es\">tratamiento de la informaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mitjans de comunicaci\u00f3 de masses</string>\r\n            <string language=\"en\">mass media</string>\r\n            <string language=\"es\">medios de comunicaci\u00f3n de masas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">r\u00e0dio</string>\r\n            <string language=\"en\">radio</string>\r\n            <string language=\"es\">radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">entorn urb\u00e0</string>\r\n            <string language=\"en\">urban environment</string>\r\n            <string language=\"es\">ambiente urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kommunikation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">mitteilsame Kompetenz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">p\u00e4dagogische Innovation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informations- und Kommunikationstechnik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Informationsverarbeitung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Massenmedia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">st\u00e4dtische Umgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transmission</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">comp\u00e9tence communicative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">innovation \u00e9ducative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">technologie de l'information et de transmissions</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">traitement de l'information</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mass media</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">environnement urbain</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">uma comunica\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">competence communicative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inova\u00e7\u00e3o educacional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tecnologia de informa\u00e7\u00e3o e de comunica\u00e7\u00f5es</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">processar de informa\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">media maci\u00e7os</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">r\u00e1dio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ambiente urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comunicazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">competenza comunicativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">innovazione educativa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">tecnologia di comunicazioni e delle informazioni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">elaborazione dell'informazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">mass-media</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">radio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ambiente urbano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03cc\u03c6\u03c9\u03bd\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Serveis educatius\r\nN:Serveis educatius\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Serveis educatius\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Naval, Enric; Montiel, Fernando; Figueras, F\u00e0tima; Escola Pau Vila (El Papiol)\r\nN:Naval, Enric; Montiel, Fernando; Figueras, F\u00e0tima; Escola Pau Vila (El Papiol)\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10315</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10315</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mruiz1\r\nN:mruiz1\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jgomez\r\nN:jgomez\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-21</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:42:03.55Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>open activity</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">3-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>difficult</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H0M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3480</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua oral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3481</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">explicaci\u00f3 de fets i viv\u00e8ncies</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3491</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua escrita</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3492</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">producci\u00f3 de textos de tipologia diversa amb pautes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7829</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autonomia personal i relacional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7855</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Exploraci\u00f3 de l'entorn</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8944</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>126</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n                <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n                <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>238</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">communication</string>\r\n                <string language=\"es\">comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>239</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">compet\u00e8ncia comunicativa</string>\r\n                <string language=\"en\">communicative competence</string>\r\n                <string language=\"es\">competencia comunicativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>393</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">innovaci\u00f3 educativa</string>\r\n                <string language=\"en\">educational innovation</string>\r\n                <string language=\"es\">innovaci\u00f3n educativa</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>652</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tecnologies de la informaci\u00f3 i la comunicaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information and communications technology</string>\r\n                <string language=\"es\">tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n y la comunicaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>654</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">tractament de la informaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">information processing</string>\r\n                <string language=\"es\">tratamiento de la informaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>786</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mitjans de comunicaci\u00f3 de masses</string>\r\n                <string language=\"en\">mass media</string>\r\n                <string language=\"es\">medios de comunicaci\u00f3n de masas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1069</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">r\u00e0dio</string>\r\n                <string language=\"en\">radio</string>\r\n                <string language=\"es\">radio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1355</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">entorn urb\u00e0</string>\r\n                <string language=\"en\">urban environment</string>\r\n                <string language=\"es\">ambiente urbano</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10315</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>application/pdf</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.xtec.cat/crp-santfeliu/congres1bll/8022689.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.xtec.cat/crp-santfeliu/congres1bll/8022689.htm"
}