{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "coneixement del fet cultural", 
        "cultural awareness", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "pluralisme cultural", 
        "cultural pluralism", 
        "pluralismo cultural", 
        "grup \u00e8tnic", 
        "ethnic group", 
        "grupo \u00e9tnico", 
        "gitano", 
        "gypsy", 
        "gitano", 
        "migraci\u00f3", 
        "migration", 
        "migraci\u00f3n", 
        "multiculturalisme", 
        "multiculturalism", 
        "llengua roman\u00ed", 
        "Romany language", 
        "lengua roman\u00ed", 
        "kulturelles Bewu\u00dftsein", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "kultureller Pluralismus", 
        "ethnische Gruppe", 
        "Zigeuner", 
        "Migration", 
        "Multikulturalismus", 
        "Romanysprache", 
        "conscience culturelle", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "pluralisme culturel", 
        "groupe ethnique", 
        "boh\u00e9mien", 
        "transfert", 
        "multiculturalisme", 
        "Langage boh\u00e9mien", 
        "consci\u00eancia cultural", 
        "identidade cultural", 
        "pluralism cultural", 
        "grupo \u00e9tnico", 
        "cigano", 
        "migra\u00e7\u00e3o", 
        "multiculturalismo", 
        "L\u00edngua do romany", 
        "consapevolezza culturale", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "pluralism culturale", 
        "gruppo etnico", 
        "gypsy", 
        "espansione", 
        "multiculturalism", 
        "Linguaggio del romany", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03b4\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1", 
        "\u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u0393\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33984</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33984</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4074</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4074</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4074</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">LIC. Caixa d'eines / Qui s\u00f3n els Rroma? Hist\u00f2ria del poble gitano.</string>\r\n            <string language=\"en\">\"LIC\". \"Toolbox\". Who are the Romanies? History of the Gypsy people (abridged version)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"LIC\". \"Toolbox\". Wer sind die \r\nRomanies? Geschichte der Zigeunerleute (verk\u00fcrzte Version)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"LIC\". \"bo\u00eete \u00e0 outils\". Qui sont \r\nles boh\u00e9miens ? Histoire des personnes gitanes (version \r\nabr\u00e9g\u00e9e)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"LIC\". \"toolbox\". Quem s\u00e3o os \r\nromanies? History dos povos aciganados (vers\u00e3o abridged)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"LIC\". \"toolbox\". Chi sono i romanies?\r\nStoria della gente zingaresca (versione ridotta)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"LIC\". \"\u0395\u03c1\u03b3\u03b1\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7\". \u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \r\nRomanies; \u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03bd (\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \r\n\u03ad\u03ba\u03b4\u03bf\u03c3\u03b7)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Dos membres de la fundaci\u00f3 Pere Closa van al col\u00b7legi Sant Gabriel a explicar-li a un grup d'alumnes la hist\u00f2ria del poble gitano.</string>\r\n            <string language=\"en\">Two members of the Pere Closa Foundation visit Sant Gabriel School to explain the history of the Gypsy people to a group of pupils.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">coneixement del fet cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural awareness</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n            <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">grup \u00e8tnic</string>\r\n            <string language=\"en\">ethnic group</string>\r\n            <string language=\"es\">grupo \u00e9tnico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">gitano</string>\r\n            <string language=\"en\">gypsy</string>\r\n            <string language=\"es\">gitano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">migraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">migration</string>\r\n            <string language=\"es\">migraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">multiculturalisme</string>\r\n            <string language=\"en\">multiculturalism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua roman\u00ed</string>\r\n            <string language=\"en\">Romany language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua roman\u00ed</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zwei Bauteile der Pere Closa Grundlage besichtigen\r\nSant Gabriel Schule, um die Geschichte der Zigeunerleute einer Gruppe \r\nPupillen zu erkl\u00e4ren.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Deux membres de la base de Pere Closa visitent \r\nl'\u00e9cole de Sant Gabriel pour expliquer l'histoire des personnes \r\ngitanes \u00e0 un groupe de pupilles.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Dois membros da funda\u00e7\u00e3o de Pere Closa visitam a\r\nescola de Sant Gabriel para explicar o history dos povos aciganados a \r\num grupo das pupilas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Due membri del fondamento di Pere Closa visitano \r\nla scuola di Sant Gabriel per spiegare la storia della gente \r\nzingaresca ad un gruppo delle pupille.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03cd\u03bf \u03bc\u03ad\u03bb\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b9\u03b4\u03c1\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 Pere Closa \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03ad\u03c0\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \r\nSant Gabriel School \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b7\u03b3\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelles Bewu\u00dftsein</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kultureller Pluralismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">ethnische Gruppe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zigeuner</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Migration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Multikulturalismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Romanysprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conscience culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pluralisme culturel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">groupe ethnique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">boh\u00e9mien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transfert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">multiculturalisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Langage boh\u00e9mien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">consci\u00eancia cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pluralism cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grupo \u00e9tnico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cigano</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">migra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">multiculturalismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00edngua do romany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">consapevolezza culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pluralism culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gruppo etnico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gypsy</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">espansione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">multiculturalism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Linguaggio del romany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03b4\u03b7\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1 \u03c4\u03c3\u03b9\u03b3\u03b3\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4074</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4074</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-12-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:23:44.38Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H9M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2683</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Moviments de poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6324</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Cultura de la pau i resoluci\u00f3 de conflictes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>295</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">coneixement del fet cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural awareness</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>302</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pluralisme cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural pluralism</string>\r\n                <string language=\"es\">pluralismo cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>443</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup \u00e8tnic</string>\r\n                <string language=\"en\">ethnic group</string>\r\n                <string language=\"es\">grupo \u00e9tnico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>570</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">gitano</string>\r\n                <string language=\"en\">gypsy</string>\r\n                <string language=\"es\">gitano</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>819</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">migraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">migration</string>\r\n                <string language=\"es\">migraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>850</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">multiculturalisme</string>\r\n                <string language=\"en\">multiculturalism</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1111</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua roman\u00ed</string>\r\n                <string language=\"en\">Romany language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua roman\u00ed</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4074</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=22794</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=22794"
}