{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XVI", 
        "16th century", 
        "siglo XVI", 
        "segle XVII", 
        "17th century", 
        "siglo XVII", 
        "moviment art\u00edstic", 
        "art movement", 
        "movimiento art\u00edstico", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "hist\u00f2ria", 
        "history", 
        "historia", 
        "hist\u00f2ria de la literatura", 
        "literary history", 
        "historia de la literatura", 
        "16. Jahrhundert", 
        "17. Jahrhundert", 
        "kunstbewegung", 
        "historische Person", 
        "Geschichte", 
        "literarische Geschichte", 
        "16\u00e8me si\u00e8cle", 
        "17\u00e8me si\u00e8cle", 
        "mouvement d'art", 
        "personne historique", 
        "histoire", 
        "histoire litt\u00e9raire", 
        "1\u00f5 s\u00e9culo", 
        "17o s\u00e9culo", 
        "movimento da arte", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "history", 
        "history liter\u00e1rio", 
        "sedicesimo secolo", 
        "diciassettesimo secolo", 
        "movimento di arte", 
        "persona storica", 
        "storia", 
        "storia letteraria", 
        "16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "17$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/35188</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>35188</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4022</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4022</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4022</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria de Catalunya. Guardar-te voldria perqu\u00e8 amb treball t'he feta</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En Dragui, el narrador de la s\u00e8rie de dibuixos \"Hist\u00f2ria de Catalunya\", s'acosta als segles XVI i XVII i en destaca aspectes com el bandolerisme o la instituci\u00f3 de l'hereu, i personatges com el Rector de Vallfogona.\r\n\r\nAls segles XVI i XVII, el g\u00e8nere de novel\u00b7la cavalleresca estava de moda a Europa, ja que la vida era plena de dificultats i nom\u00e9s la fantasia podia ajudar a fer-la m\u00e9s agradable. Miguel de Cervantes va publicar el \"Quixot\". Cervantes apreciava els llibres de cavalleria, com \"Tirant lo Blanc\", de Joanot Martorell. \r\n\r\nEn aquesta \u00e8poca, al problema dels pirates hi calia afegir el dels bandolers. El bandolerisme era fill de la mis\u00e8ria de l'\u00e8poca i es veia afavorit per l'estructura muntanyosa del pa\u00eds, ja que els bandolers es podien amagar f\u00e0cilment. \r\n\r\nEls bandolers, reunits en colles, atacaven massos i llogarrets i, fins i tot, interceptaven la ruta de l'or i la plata al Cam\u00ed Ral, el m\u00e9s important i vigilat de l'\u00e8poca.\r\n\r\nA Catalunya hi havia un bandolerisme camperol i un d'aristocr\u00e0tic. Durant el primer ter\u00e7 del segle XVII, el pa\u00eds gaireb\u00e9 es va dividir en dos b\u00e0ndols: el dels \"nyerros\", partidaris del m\u00f3n feudal de la muntanya, i el dels \"cadells\", habitants del pla que estaven a favor de l'autoritarisme mon\u00e0rquic.\r\n\r\nEls bandolers m\u00e9s coneguts van ser Joan de Serrallonga, Rocaguinarda, els germans Margarit i Tallaferro.\r\n\r\nAl segle XVI es va consolidar la instituci\u00f3 de l'hereu. Els altres fills, els cabalers o fadristerns, rebien sovint estudis o diners com a part de l'her\u00e8ncia, el cabal.\r\n\r\nPel que fa a l'art, es desenvolupa l'artesania: rajoleria, terrissa, vidre, ferro forjat, mobiliari... En aquesta \u00e8poca, el monestir de Montserrat ja t\u00e9 escolania i la seva m\u00fasica aconsegueix anomenada.\r\n\r\nCatalunya d\u00f3na dos sants importants: sant Pere Claver i sant Josep de Calassan\u00e7.\r\n\r\nUna figura cabdal va ser el Rector de Vallfogona, que es deia Francesc Vicent Garcia i escrivia sermons, poemes d'amor i roman\u00e7os humor\u00edstics. \r\n\r\nLa cort era a Madrid, per tant, tamb\u00e9 hi eren els nobles i els mecenes, que atreien pintors, escriptors, arquitectes i tots els homes de cultura. Va ser el seu segle d'or.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XVI</string>\r\n            <string language=\"en\">16th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XVI</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XVII</string>\r\n            <string language=\"en\">17th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XVII</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment art\u00edstic</string>\r\n            <string language=\"en\">art movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento art\u00edstico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">literary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia de la literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">16. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">17. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunstbewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">literarische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">16\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">17\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement d'art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire litt\u00e9raire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f5 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">17o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento da arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history liter\u00e1rio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sedicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diciassettesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento di arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia letteraria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">17$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1988-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4022</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4022</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mcastel2\r\nN:mcastel2\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-07</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-09</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:29:49.47Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>author</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H17M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2565</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fets rellevants de la hist\u00f2ria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Per\u00edodes hist\u00f2rics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XVI</string>\r\n                <string language=\"en\">16th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XVI</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XVII</string>\r\n                <string language=\"en\">17th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XVII</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>95</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment art\u00edstic</string>\r\n                <string language=\"en\">art movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento art\u00edstico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n                <string language=\"en\">history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>755</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la literatura</string>\r\n                <string language=\"en\">literary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia de la literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4022</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23333</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23333"
}