{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "alumne discapacitat", 
        "disabled pupil", 
        "alumno discapacitado", 
        "alumne amb minusvalidesa", 
        "handicapped pupil", 
        "discapacitat f\u00edsica", 
        "physical disability", 
        "discapacidad f\u00edsica", 
        "alumne amb necessitats especials", 
        "special needs pupil", 
        "m\u00e8tode d'ensenyament", 
        "teaching method", 
        "m\u00e9todo de ense\u00f1anza", 
        "untaugliche Pupille", 
        "behinderte Sch\u00fcler", 
        "k\u00f6rperliche Unf\u00e4higkeit", 
        "spezielle Notwendigkeiten Pupille", 
        "unterrichtende Methode", 
        "pupille handicap\u00e9e", 
        "\u00e9l\u00e8ve handicap\u00e9", 
        "incapacit\u00e9 physique", 
        "pupille sp\u00e9ciale des besoins", 
        "m\u00e9thode d'enseignement", 
        "pupila disabled", 
        "aluno handicapped", 
        "inabilidade f\u00edsica", 
        "pupila especial das necessidades", 
        "m\u00e9todo ensinando", 
        "pupilla disabled", 
        "allievo andicappato", 
        "inabilit\u00e0 fisica", 
        "pupilla speciale di bisogni", 
        "metodo d'istruzione", 
        "\u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2", 
        "\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03b7\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2", 
        "\u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd", 
        "\u03bc\u03ad\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36414</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36414</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1490</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1490</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1490</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'Escola a casa. Mira qu\u00e8 fem! / Integraci\u00f3 de l'infant cec a l'escola (Centre de Recursos Joan Amades, CP Sant Jordi i CP Ausi\u00e0s March)</string>\r\n            <string language=\"en\">\"School at home\". \"Look what we do!\" Integrating blind children in school (Joan Amades Resource Centre, Sant Jordi Primary School and Ausi\u00e0s March Primary School)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Schule zu Hause\". \"schauen Sie, was wir \r\ntun!\" Integrierende blinde Kinder in der Schule (Joan Amades \r\nHilfsmittel-Mitte, Sant Jordi Prim\u00e4rschule und Ausi\u00e0s M\u00e4rz \r\nPrim\u00e4rschule)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"\u00e9cole \u00e0 la maison\". \"regardez ce que \r\nnous faisons!\" Enfants aveugles d'int\u00e9gration \u00e0 l'\u00e9cole \r\n(centre de ressource de Joan Amades, \u00e9cole primaire de Sant Jordi et \r\n\u00e9cole primaire d'Ausi\u00e0s mars)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"escola na HOME\". \"olhe o que n\u00f3s \r\nfazemos!\" Crian\u00e7as cegas integrando na escola (centro do \r\nrecurso de Joan Amades, escola preliminar de Sant Jordi e escola \r\npreliminar de Ausi\u00e0s mar\u00e7o)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"scuola nel paese\". \"osservi che cosa \r\nfacciamo!\" Bambini ciechi d'integrata a scuola (centro delle \r\nrisorse di Joan Amades, scuola primaria di Sant Jordi e scuola \r\nprimaria di Ausi\u00e0s marzo)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\". \"\u03a6\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03cb\" \r\n\u0395\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03c5\u03c6\u03bb\u03ce\u03bd \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf (Joan Amades\r\nResource Centre, \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 Sant \r\nJordi \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 Ausi\u03b0s \u039c\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03bf\u03c2)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Gr\u00e0cies a una iniciativa del Centre de Recursos Joan Amades de Barcelona, el CP Sant Jordi de Sant Vicen\u00e7 de Montalt i el CP Ausi\u00e0s March de l'Hospitalet de Llobregat  integren alumnes cecs a les aules.</string>\r\n            <string language=\"en\">Thanks to an initiative of the Joan Amades Resource Centre in Barcelona, Sant Jordi Primary School in Sant Vicen\u00e7 de Montalt and Ausi\u00e0s March Primary School in L'Hospitalet de Llobregat have integrated blind pupils in their classes.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne discapacitat</string>\r\n            <string language=\"en\">disabled pupil</string>\r\n            <string language=\"es\">alumno discapacitado</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne amb minusvalidesa</string>\r\n            <string language=\"en\">handicapped pupil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discapacitat f\u00edsica</string>\r\n            <string language=\"en\">physical disability</string>\r\n            <string language=\"es\">discapacidad f\u00edsica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">alumne amb necessitats especials</string>\r\n            <string language=\"en\">special needs pupil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00e8tode d'ensenyament</string>\r\n            <string language=\"en\">teaching method</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00e9todo de ense\u00f1anza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dank eine Initiative der Joan Amades \r\nHilfsmittel-Mitte in Barcelona, Sant Jordi in der Prim\u00e4rschule in \r\nSant Vicen\u00e7 de Montalt und Ausi\u00e0s M\u00e4rz in der Prim\u00e4rschule in \r\nL'Hospitalet de Llobregat haben blinde Pupillen in ihren Kategorien \r\nintegriert.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Gr\u00e2ce \u00e0 une initiative du centre de ressource \r\nde Joan Amades \u00e0 Barcelone, \u00e9cole primaire de Sant Jordi en Sant \r\nVicen\u00e7 de Montalt et \u00e9cole primaire d'Ausi\u00e0s mars en l'Hospitalet \r\nde Llobregat a int\u00e9gr\u00e9 les pupilles aveugles dans leurs classes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os agradecimentos a uma iniciativa do centro do \r\nrecurso de Joan Amades em Barcelona, na escola preliminar de Sant \r\nJordi em Sant Vicen\u00e7 de Montalt e na escola preliminar de Ausi\u00e0s \r\nmar\u00e7o em L'Hospitalet de Llobregat integraram as pupilas cegas em \r\nsuas classes.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Grazie ad un'iniziativa del centro delle risorse \r\ndi Joan Amades a Barcellona, scuola primaria di Sant Jordi in Sant \r\nVicen\u00e7 de Montalt e scuola primaria di Ausi\u00e0s marzo in L'Hospitalet \r\nde Llobregat hanno integrato le pupille cieche nei loro codici \r\ncategoria.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a7\u03ac\u03c1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03bf\u03c5\u03bb\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Joan Amades \r\nResource Centre \u03c4\u03b7 \u0392\u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03bb\u03ce\u03bd\u03b7, \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 Sant Jordi Sant Vicen\u03b7 de Montalt \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c3\u03b5 Ausi\u03b0s \u039c\u03ac\u03c1\u03c4\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \r\nL'Hospitalet de Llobregat \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03c5\u03c6\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">untaugliche Pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">behinderte Sch\u00fcler</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">k\u00f6rperliche Unf\u00e4higkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">spezielle Notwendigkeiten Pupille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">unterrichtende Methode</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pupille handicap\u00e9e</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9l\u00e8ve handicap\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">incapacit\u00e9 physique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pupille sp\u00e9ciale des besoins</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m\u00e9thode d'enseignement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pupila disabled</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">aluno handicapped</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inabilidade f\u00edsica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pupila especial das necessidades</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00e9todo ensinando</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pupilla disabled</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">allievo andicappato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inabilit\u00e0 fisica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pupilla speciale di bisogni</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">metodo d'istruzione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03ba\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03b7\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03ad\u03b8\u03bf\u03b4\u03bf\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03c3\u03ba\u03b1\u03bb\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1997-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1490</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1490</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1997-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1997-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:48:50.22Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H7M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6398</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Igualtat d'oportunitats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne discapacitat</string>\r\n                <string language=\"en\">disabled pupil</string>\r\n                <string language=\"es\">alumno discapacitado</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>575</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne amb minusvalidesa</string>\r\n                <string language=\"en\">handicapped pupil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>973</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discapacitat f\u00edsica</string>\r\n                <string language=\"en\">physical disability</string>\r\n                <string language=\"es\">discapacidad f\u00edsica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1228</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">alumne amb necessitats especials</string>\r\n                <string language=\"en\">special needs pupil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1282</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00e8tode d'ensenyament</string>\r\n                <string language=\"en\">teaching method</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00e9todo de ense\u00f1anza</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1490</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16612</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16612"
}