{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "hist\u00f2ria econ\u00f2mica", 
        "economic history", 
        "historia econ\u00f3mica", 
        "ci\u00e8ncies econ\u00f2miques", 
        "economics", 
        "ciencias econ\u00f3micas", 
        "geografia social", 
        "social geography", 
        "geograf\u00eda social", 
        "ci\u00e8ncies socials", 
        "social sciences", 
        "ciencias sociales", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "sociologia", 
        "sociology", 
        "sociolog\u00eda", 
        "Wirtschaftsgeschichte", 
        "Volkswirtschaft", 
        "Sozialgeographie", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Gesellschaft", 
        "Soziologie", 
        "histoire de l'\u00e9conomie", 
        "sciences \u00e9conomiques", 
        "g\u00e9ographie sociale", 
        "les sciences sociales", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "sociologie", 
        "history econ\u00f4mico", 
        "economia", 
        "geografia social", 
        "ci\u00eancias sociais", 
        "sociedade", 
        "sociology", 
        "storia economica", 
        "economia", 
        "geografia sociale", 
        "scienze sociali", 
        "societ\u00e0", 
        "sociologia", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/38262</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>38262</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/7209</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/7209</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/7209</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Valor afegit. Territori desigual / Opinions sobre la crisi / Del Pened\u00e8s a Mendoza</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El problema de la sequera ha posat de manifest el desequilibri territorial de Catalunya. \"Valor afegit\" repassa les possibles solucions a aquest problema i, a m\u00e9s, conversa amb alguns assistents a les jornades anuals del Cercle d'Economia sobre la crisi econ\u00f2mica i mostra com empreses del Pened\u00e8s elaboren vi a Mendoza, a l'Argentina.\r\n\r\nTerritori desigual\r\nEl desequilibri territorial es reflecteix en l'Anuari Econ\u00f2mic de Caixa Catalunya. Les \u00faltimes dades atorguen un 5 % del producte interior brut a les terres de Ponent, un 1,1 % al Pirineu i un 2,3 % a les terres de l'Ebre. El Camp de Tarragona aporta un 8,4 % de la riquesa, les comarques centrals, un 5,7 %, i les de Girona, un 8,9 %. L'\u00e0mbit de la Barcelona metropolitana acumula el 68,3 % del PIB catal\u00e0. \r\n\r\nDurant els \u00faltims deu anys, la major part de les comarques han tendit a augmentar la seva participaci\u00f3 en la riquesa del pa\u00eds. Les terres de l'Ebre han estat perdedores en aquest proc\u00e9s, mentre que les comarques de Girona s'han destacat en el seu aven\u00e7. \r\n\r\nL'enquesta de condicions de vida recull les opinions de les persones sobre el territori. Els ciutadans de Ponent, el Pirineu i les terres de l'Ebre destaquen que hi ha poques oportunitats de trobar la feina que voldrien. A les comarques del Camp de Tarragona i de l'\u00e0mbit metropolit\u00e0, es remarca el fet que hi ha tot tipus d'oferta comercial, laboral, educativa, sanit\u00e0ria o cultural. Els habitants de les comarques centrals i les de Girona troben que tenen un bon balan\u00e7 de riquesa i poblaci\u00f3 que els d\u00f3na una bona qualitat de vida. \r\n\r\nLa poblaci\u00f3 de Catalunya ha augmentat en un mili\u00f3 de persones en els \u00faltims deu anys. La major part s'han instal\u00b7lat a l'\u00e0rea metropolitana i han accentuat el desequilibri previ del pa\u00eds. \r\n\r\n\r\nOpinions sobre la crisi\r\nEls 50 anys d'hist\u00f2ria del Cercle d'Economia es poden repassar en una exposici\u00f3 organitzada al Palau Robert, a Barcelona. Aprofitant les jornades anuals del cercle, alguns assistents, com ara Josep Maria Pujol, president de Ficosa; Antoni Zabalza, president d'Ercros; Isak Andik, president de Mango, i Josep Oliu, president del Banc Sabadell-Atl\u00e0ntic, donen un diagn\u00f2stic, una recepta i una previsi\u00f3 de durada de la situaci\u00f3 econ\u00f2mica actual. \r\n\r\n\r\nDel Pened\u00e8s a Mendoza\r\nL'Argentina torna a ser una terra d'oportunitats per a alguns sectors econ\u00f2mics, com el del vi, que viu un dels moments m\u00e9s expansius. Els grans cellers catalans s'estan implantant en regions amb tradici\u00f3 vin\u00edcola, com la de Mendoza, per produir vins de qualitat destinats, sobretot, a l'exportaci\u00f3. Tot aix\u00f2 combinat amb propostes de turisme enol\u00f2gic.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria econ\u00f2mica</string>\r\n            <string language=\"en\">economic history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia econ\u00f3mica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies econ\u00f2miques</string>\r\n            <string language=\"en\">economics</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias econ\u00f3micas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">geografia social</string>\r\n            <string language=\"en\">social geography</string>\r\n            <string language=\"es\">geograf\u00eda social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n            <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sociologia</string>\r\n            <string language=\"en\">sociology</string>\r\n            <string language=\"es\">sociolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wirtschaftsgeschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Volkswirtschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialgeographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de l'\u00e9conomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">sciences \u00e9conomiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">g\u00e9ographie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les sciences sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">sociologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history econ\u00f4mico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">geografia social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ci\u00eancias sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia economica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">economia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">geografia sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scienze sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sociologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/7209</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/7209</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:lsola\r\nN:lsola\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-12</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-13</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:23:42.01Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H27M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2807</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La poblaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2809</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitat econ\u00f2mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2815</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2918</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Tractament de la informaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3609</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comprensi\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3613</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua oral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3619</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua escrita</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3624</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estudi de la llengua</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3643</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6701</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00das de la llengua</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6706</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6708</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Estudi de la llengua</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6916</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai natural i les activitats humanes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6918</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai econ\u00f2mic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6922</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6924</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Treball de camp i recollida d'informaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7089</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El sistema econ\u00f2mic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7093</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Mesura de l'activitat econ\u00f2mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7099</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Economia  i sector p\u00fablic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7103</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Creixement i desenvolupament econ\u00f2mic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7105</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">An\u00e0lisi de dades i textos econ\u00f2mics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>380</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria econ\u00f2mica</string>\r\n                <string language=\"en\">economic history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia econ\u00f3mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>383</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies econ\u00f2miques</string>\r\n                <string language=\"en\">economics</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias econ\u00f3micas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1198</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">geografia social</string>\r\n                <string language=\"en\">social geography</string>\r\n                <string language=\"es\">geograf\u00eda social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1204</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n                <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1211</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sociologia</string>\r\n                <string language=\"en\">sociology</string>\r\n                <string language=\"es\">sociolog\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/7209</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=32835</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=32835"
}