{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "k\u00e9pvisel\u0151h\u00e1z, \u00a0dualizmus, \u00a0parlamentarizmus, \u00a0t\u00f6rv\u00e9nyhoz\u00e1s, \u00a0", 
        "chamber of deputies, dualism, parlamentarism, legislation", 
        "Raum der Abgeordneter, dualism, parlamentarism, \nGesetzgebung", 
        "chambre des d\u00e9put\u00e9s, dualisme, parlamentarism, \nl\u00e9gislation", 
        "c\u00e2mara dos deputados, dualism, parlamentarism, \nlegisla\u00e7\u00e3o", 
        "alloggiamento dei delegati, dualism, parlamentarism, \nlegislazione", 
        "\u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd, \u03b4\u03c5\u03ca\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2, parlamentarism, \n\u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1", 
        "compartimiento de diputados, dualism, parlamentarism, \nlegislaci\u00f3n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75141</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75141</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>a4e20f6a-9c29-11d8-aef7-889628b8efa3#1#2</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">A magyar k\u00e9pvisel\u0151h\u00e1z</string>\r\n            <string language=\"en\">the Hungarian Chamber of Deputies</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">der ungarische Raum der Abgeordneter</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la chambre hongroise des d\u00e9put\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">a c\u00e2mara hungarian dos deputados</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">l'alloggiamento ungherese dei delegati</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03bf \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u0395\u03c0\u03b9\u03bc\u03b5\u03bb\u03b7\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el compartimiento h\u00fangaro de diputados</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A k\u00e9pvisel\u0151h\u00e1z \u00e9p\u00fclete a mai Br\u00f3dy S\u00e1ndor utc\u00e1ban</string>\r\n            <string language=\"en\">The building of the chamber of deputies in the present-day Br\u00f3dy S\u00e1ndor Street</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">k\u00e9pvisel\u0151h\u00e1z, \u00a0dualizmus, \u00a0parlamentarizmus, \u00a0t\u00f6rv\u00e9nyhoz\u00e1s, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">chamber of deputies, dualism, parlamentarism, legislation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Geb\u00e4ude des Raumes der Abgeordneter in der \r\nheutigen Br\u00f3dy S\u00e1ndor Stra\u00dfe</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le b\u00e2timent de la chambre des d\u00e9put\u00e9s dans la \r\nrue actuelle de Br\u00f3dy S\u00e1ndor</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O edif\u00edcio da c\u00e2mara dos deputados na rua \r\npresent-day de Br\u00f3dy S\u00e1ndor</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La costruzione dell'alloggiamento dei delegati \r\nnella via attuale di Br\u00f3dy S\u00e1ndor</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b4\u03cc\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1\r\n\u03bf\u03b4\u03cc Br\u03c3dy S\u03b1ndor</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El edificio del compartimiento de diputados en la\r\ncalle actual de Br\u00f3dy S\u00e1ndor</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Raum der Abgeordneter, dualism, parlamentarism, \r\nGesetzgebung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">chambre des d\u00e9put\u00e9s, dualisme, parlamentarism, \r\nl\u00e9gislation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">c\u00e2mara dos deputados, dualism, parlamentarism, \r\nlegisla\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">alloggiamento dei delegati, dualism, parlamentarism, \r\nlegislazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03af\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03bb\u03b7\u03c1\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd, \u03b4\u03c5\u03ca\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2, parlamentarism, \r\n\u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">compartimiento de diputados, dualism, parlamentarism, \r\nlegislaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75141</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=a4e20f6a-9c29-11d8-aef7-889628b8efa3&amp;v=1&amp;b=2</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=a4e20f6a-9c29-11d8-aef7-889628b8efa3&v=1&b=2"
}