{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "magyarorsz\u00e1g n\u00e9pei, 15. sz\u00e1zad, XV. Sz\u00e1zad, sz\u00e1zad, magyaorsz\u00e1g, n\u00e9p", 
        "The peoples of Hungary, 15. century, century, Hungary, people", 
        "Die V\u00f6lker von Ungarn, 15. Jahrhundert, Jahrhundert, \nUngarn, Leute", 
        "Les peuples de la Hongrie, 15. si\u00e8cle, si\u00e8cle, \nHongrie, les gens", 
        "Os povos de Hungria, 15. s\u00e9culo, s\u00e9culo, Hungria, \npessoa", 
        "La gente dell'Ungheria, 15. secolo, secolo, Ungheria, la\ngente", 
        "\u039f\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, 15, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1, \n\u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9", 
        "La gente de Hungr\u00eda, 15. siglo, siglo, Hungr\u00eda, \ngente"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/73384</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>73384</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>1cc50759-ddfb-4121-9798-fbb74e10df7b#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Magyarorsz\u00e1g n\u00e9pei a 15. sz\u00e1zadban</string>\r\n            <string language=\"en\">The peoples of Hungary in the 15. century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die V\u00f6lker von Ungarn im Jahrhundert 15.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les peuples de la Hongrie en si\u00e8cle 15.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os povos de Hungria no s\u00e9culo 15.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La gente dell'Ungheria nel secolo 15.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 15,</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La gente de Hungr\u00eda en el siglo 15.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Magyarorsz\u00e1g n\u00e9pei a 15. sz\u00e1zadban</string>\r\n            <string language=\"en\">The peoples of Hungary in the 15. century</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">magyarorsz\u00e1g n\u00e9pei, 15. sz\u00e1zad, XV. Sz\u00e1zad, sz\u00e1zad, magyaorsz\u00e1g, n\u00e9p</string>\r\n            <string language=\"en\">The peoples of Hungary, 15. century, century, Hungary, people</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die V\u00f6lker von Ungarn im Jahrhundert 15.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les peuples de la Hongrie en si\u00e8cle 15.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os povos de Hungria no s\u00e9culo 15.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La gente dell'Ungheria nel secolo 15.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 15,</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La gente de Hungr\u00eda en el siglo 15.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die V\u00f6lker von Ungarn, 15. Jahrhundert, Jahrhundert, \r\nUngarn, Leute</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les peuples de la Hongrie, 15. si\u00e8cle, si\u00e8cle, \r\nHongrie, les gens</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os povos de Hungria, 15. s\u00e9culo, s\u00e9culo, Hungria, \r\npessoa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La gente dell'Ungheria, 15. secolo, secolo, Ungheria, la\r\ngente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, 15, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1, \r\n\u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La gente de Hungr\u00eda, 15. siglo, siglo, Hungr\u00eda, \r\ngente</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>73384</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=1cc50759-ddfb-4121-9798-fbb74e10df7b&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=1cc50759-ddfb-4121-9798-fbb74e10df7b&v=1&b=1"
}