{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "EU", 
        "EU", 
        "region\u00e1lis f\u00f6ldrajz", 
        "regional geography", 
        "t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz", 
        "t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz", 
        "Eur\u00f3pa", 
        "Europe", 
        "Eur\u00f3pai Uni\u00f3", 
        "European Union", 
        "gzadas\u00e1g", 
        "integr\u00e1ci\u00f3", 
        "integration", 
        "Eur\u00f3pai K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g", 
        "EFTA", 
        "EFTA", 
        "Eur\u00f3pai Gazdas\u00e1gi K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g", 
        "r\u00f3mai szerz\u0151d\u00e9s", 
        "EU", 
        "regionale Geographie", 
        "t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz", 
        "Europa", 
        "Europ\u00e4ischer Anschlu\u00df", 
        "Integration", 
        "EFTA", 
        "EU", 
        "g\u00e9ographie r\u00e9gionale", 
        "t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz", 
        "l'Europe", 
        "Union Europ\u00e9enne", 
        "int\u00e9gration", 
        "L'AELE", 
        "EU", 
        "geografia regional", 
        "t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz", 
        "Europa", 
        "Uni\u00e3o Europ\u00e9ia", 
        "integra\u00e7\u00e3o", 
        "Efta", 
        "UE", 
        "geografia regionale", 
        "t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz", 
        "Europa", 
        "Unione Europea", 
        "integrazione", 
        "Efta", 
        "\u0395\u0395", 
        "\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03b5\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "t\u03b1rsadalomf\u03c6ldrajz", 
        "\u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7", 
        "\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u0395\u0396\u0395\u03a3", 
        "EU", 
        "geograf\u00eda regional", 
        "t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz", 
        "Europa", 
        "Uni\u00f3n Europea", 
        "integraci\u00f3n", 
        "LA Aelc"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/90805</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>90805</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Az Eur\u00f3pai Uni\u00f3 kialakul\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Formation of the European Union</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Anordnung des europ\u00e4ischen Anschlu\u00dfes</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Formation de l'union europ\u00e9enne</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Forma\u00e7\u00e3o da uni\u00e3o europ\u00e9ia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Formazione di Unione Europea</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03c7\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Formaci\u00f3n de la uni\u00f3n europea</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Az EU f\u00f6ldrajza - sz\u00fclet\u00e9s, d\u00f6nt\u00e9shoz\u00f3 szervezetek, gazdas\u00e1gi alappill\u00e9rek, k\u00fclpolitika</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Geography of the European Union - Birth, Policy-Maker Organizations, Economic Base Posts, Foreign Policy</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">EU</string>\r\n            <string language=\"en-US\">EU</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">region\u00e1lis f\u00f6ldrajz</string>\r\n            <string language=\"en-US\">regional geography</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz</string>\r\n            <string language=\"en-US\">t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Eur\u00f3pa</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Europe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Eur\u00f3pai Uni\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en-US\">European Union</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">gzadas\u00e1g</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">integr\u00e1ci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en-US\">integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Eur\u00f3pai K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">EFTA</string>\r\n            <string language=\"en-US\">EFTA</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Eur\u00f3pai Gazdas\u00e1gi K\u00f6z\u00f6ss\u00e9g</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">r\u00f3mai szerz\u0151d\u00e9s</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geographie des europ\u00e4ischen Anschlu\u00dfes - \r\nGeburt, Policy-Makerorganisationen, \u00f6konomische niedrige Pfosten, \r\nfremde Politik</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">G\u00e9ographie de l'union europ\u00e9enne - naissance, \r\norganismes de policy-Maker, poteaux de base \u00e9conomiques, politique \r\n\u00e9trang\u00e8re</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Geografia da uni\u00e3o europ\u00e9ia - nascimento, \r\norganiza\u00e7\u00f5es do policy-Maker, bornes baixos econ\u00f4micos, pol\u00edtica \r\nextrangeira</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Geografia di Unione Europea - nascita, organizzazioni\r\ndel policy-Maker, alberini bassi economici, politica straniera</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 - \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7, \r\n\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2, \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd, \r\n\u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Geograf\u00eda de la uni\u00f3n europea - nacimiento, \r\norganizaciones del policy-Maker, postes bajos econ\u00f3micos, pol\u00edtica \r\nno nativa</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">EU</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">regionale Geographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Europ\u00e4ischer Anschlu\u00df</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">EFTA</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">EU</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">g\u00e9ographie r\u00e9gionale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Europe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Union Europ\u00e9enne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'AELE</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">EU</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">geografia regional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Europa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Uni\u00e3o Europ\u00e9ia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Efta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">UE</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">geografia regionale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Europa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Unione Europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Efta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u0395</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03b5\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae \u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">t\u03b1rsadalomf\u03c6ldrajz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u0396\u0395\u03a3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">EU</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">geograf\u00eda regional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">t\u00e1rsadalomf\u00f6ldrajz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Europa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Uni\u00f3n Europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">integraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">LA Aelc</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:54:12.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:54:12.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T21:18:37.59Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>9981955f-8974-4d68-9349-457d75ebd75f</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>3ef58c53-22e0-4bc5-95f9-792e6100b6c2</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>77199c50-caaa-4e0f-b0b2-9758c9b87d3b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>8d4f7b9d-a489-4528-97aa-72fbdc526e89</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>091a89fc-1b1b-4be0-9393-45e770589a8f</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>43b6f8ed-117a-4ae1-a031-694a3f83a706</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>540</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">geography</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/d1/83/d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=d1834b2c-caf0-40d1-ad81-95b34d27051c"
}