{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "g\u00e8nere literari", 
        "literary genre", 
        "g\u00e9nero literario", 
        "literatura", 
        "literature", 
        "literatura", 
        "poema", 
        "poem", 
        "comprensi\u00f3 lectora", 
        "reading comprehension", 
        "literarisches Genre", 
        "Literatur", 
        "Gedicht", 
        "Leseerfassen", 
        "genre litt\u00e9raire", 
        "litt\u00e9rature", 
        "po\u00e9sie", 
        "compr\u00e9hension de lecture", 
        "genre liter\u00e1rio", 
        "literatura", 
        "poema", 
        "compreens\u00e3o da leitura", 
        "genere letterario", 
        "letteratura", 
        "poem", 
        "comprensione della lettura", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/33740</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>33740</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/3066</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3066</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3066</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Literatura. Construir el poema</string>\r\n            <string language=\"en\">Literature. Building poems</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Literatur. Geb\u00e4udegedichte</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Litt\u00e9rature. Po\u00e9sies de b\u00e2timent</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Literatura. Poemas do edif\u00edcio</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Letteratura. Poems della costruzione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1. \u03a0\u03bf\u03b9\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03b4\u03cc\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Recurs interactiu que tracta la poesia en llengua catalana. S'hi estudia l'ofici de poeta, els grans temes de la poesia, la lectura po\u00e8tica i les principals estrofes. S'hi presenten textos de Salvador Espriu, Pere Quart, Albert R\u00e0fols-Casamada, Narc\u00eds Comadira i M\u00e0rius Torres. Activitats d'autoavaluaci\u00f3 per a la pr\u00e0ctica dels continguts de la unitat.</string>\r\n            <string language=\"en\">Interactive resource on poetry in Catalan, the poet's craft, major themes, poetry reading and sample verses by Salvador Espriu, Pere Quart, Albert R\u00e0fols-Casamada, Narc\u00eds Comadira and M\u00e0rius Torres. Self-assessment activities are also included for practice.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">g\u00e8nere literari</string>\r\n            <string language=\"en\">literary genre</string>\r\n            <string language=\"es\">g\u00e9nero literario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n            <string language=\"en\">literature</string>\r\n            <string language=\"es\">literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">poema</string>\r\n            <string language=\"en\">poem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">comprensi\u00f3 lectora</string>\r\n            <string language=\"en\">reading comprehension</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Interaktives Hilfsmittel auf Poesie auf \r\nkatalanisch, die Fertigkeit des Dichters, Hauptthemen, Poesielese- und\r\nBeispielVerse durch Salvador Espriu, Pere Quart, Albert \r\nR\u00e0fols-Casamada, Narc\u00eds Comadira und M\u00e0rius Torres. \r\nSelbstbewertung Aktivit\u00e4ten sind auch f\u00fcr Praxis \r\neingeschlossen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ressource interactive sur la po\u00e9sie dans le \r\ncatalan, le m\u00e9tier du po\u00e8t, th\u00e8mes principaux, vers de lecture de \r\npo\u00e9sie et d'\u00e9chantillon par Salvador Espriu, quart de Pere, Albert \r\nR\u00e0fols-Casamada, Narc\u00eds Comadira et M\u00e0rius Torres. Des \r\nactivit\u00e9s de art de l'auto-portrait-assessment sont \u00e9galement incluses pour la \r\npratique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Recurso interativo na poesia no catalan, o \r\nof\u00edcio do poeta, temas principais, versos da leitura da poesia e da \r\namostra por Salvador Espriu, quarto de Pere, por Albert \r\nR\u00e0fols-Casamada, por Narc\u00eds Comadira e por M\u00e0rius Torres. As \r\natividades do self-assessment s\u00e3o inclu\u00eddas tamb\u00e9m para a pr\u00e1tica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Risorsa interattiva su poesia nel catalan, il \r\nmestiere del poet, temi importanti, verses della lettura di poesia e \r\ndel campione da Salvador Espriu, quarto di Pere, da Albert \r\nR\u00e0fols-Casamada, da Narc\u00eds Comadira e da M\u00e0rius Torres. Le \r\nattivit\u00e0 di valutazione di se stesso egualmente sono incluse per \r\npratica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac, \u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03c4\u03ae, \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c4\u03af\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b8\u03b5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b5\u03b9\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03a3\u03b1\u03bb\u03b2\u03b1\u03b4\u03cc\u03c1 \r\nEspriu, \u03c4\u03ad\u03c4\u03b1\u03c1\u03c4\u03bf \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03b9\u03bf\u03cd Pere, \u0391\u03bb\u03b2\u03ad\u03c1\u03c4\u03bf R\u03b0fols-Casamada, \r\nNarc\u03bds Comadira \u03ba\u03b1\u03b9 M\u03b0rius Torres. \u039f\u03b9 \r\n\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03b1\u03be\u03b9\u03bf\u03bb\u03cc\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">literarisches Genre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Literatur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gedicht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Leseerfassen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">genre litt\u00e9raire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">litt\u00e9rature</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">po\u00e9sie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">compr\u00e9hension de lecture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">genre liter\u00e1rio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">literatura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">poema</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">compreens\u00e3o da leitura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">genere letterario</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">letteratura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">poem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">comprensione della lettura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03cc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:edu365\r\nN:edu365\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:edu365\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Pere Pu\u00e9rtolas, Marta Puig, Elisenda Puig, Anna Pujol, M. Josep Sim\u00f3\r\nN:Pere Pu\u00e9rtolas, Marta Puig, Elisenda Puig, Anna Pujol, M. Josep Sim\u00f3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/3066</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/3066</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:apujol\r\nN:apujol\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jvilapla\r\nN:jvilapla\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jmari12\r\nN:jmari12\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2005-03-10</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-24</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:31:18.10Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>drill and practice</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H40M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">No es permet un \u00fas comercial de l'obra original ni de les possibles obres derivades, la distribuci\u00f3 de les quals s'ha de fer amb una llic\u00e8ncia igual a la que regula l'obra original.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">CC: Reconeixement - NoComercial - CompartirIgual (by-nc-sa)</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/es/deed.ca</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3598</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3631</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>9009</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Comunicativa ling\u00fc\u00edstica i audiovisual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>754</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">g\u00e8nere literari</string>\r\n                <string language=\"en\">literary genre</string>\r\n                <string language=\"es\">g\u00e9nero literario</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>758</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n                <string language=\"en\">literature</string>\r\n                <string language=\"es\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>989</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">poema</string>\r\n                <string language=\"en\">poem</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1072</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comprensi\u00f3 lectora</string>\r\n                <string language=\"en\">reading comprehension</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/3066</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu365.cat/eso/muds/catala/literatura/poesia/creacio/index.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu365.cat/eso/muds/catala/literatura/poesia/creacio/index.htm"
}