{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "activitat art\u00edstica", 
        "art activity", 
        "actividad art\u00edstica", 
        "literatura infantil", 
        "children's literature", 
        "literatura infantil", 
        "activitats creatives", 
        "creative activities", 
        "actividades creativas", 
        "fotografia", 
        "photography", 
        "fotograf\u00eda", 
        "narraci\u00f3 breu", 
        "short story", 
        "conte", 
        "tale", 
        "cuento", 
        "kunstaktivit\u00e4t", 
        "Literatur der Kinder", 
        "kreative Aktivit\u00e4ten", 
        "Fotographie", 
        "kurze Geschichte", 
        "Geschichte", 
        "activit\u00e9 d'art", 
        "la litt\u00e9rature des enfants", 
        "activit\u00e9s cr\u00e9atrices", 
        "photographie", 
        "histoire courte", 
        "conte", 
        "atividade da arte", 
        "literatura das crian\u00e7as", 
        "atividades creativas", 
        "fotografia", 
        "hist\u00f3ria curta", 
        "tale", 
        "attivit\u00e0 di arte", 
        "letteratura dei bambini", 
        "attivit\u00e0 creative", 
        "fotographia", 
        "storia corta", 
        "racconto", 
        "\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/220064</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>220064</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9498</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9498</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9498</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Una m\u00e0 de contes / El secret de la capsa de sabates</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Una ma de contes\" explica el relat \"El secret de la capsa de sabates\" i l'il\u00b7lustra amb tota mena d'objectes. Al final, aquest conte fa entendre com funciona una c\u00e0mera fosca, un invent que va derivar en la c\u00e0mera fotogr\u00e0fica.\r\n\r\nFeia pocs dies que l'avi del Roger s'havia mort, per\u00f2, encara que el trobava molt a faltar i estava una mica trist, el Roger no va poder deixar de sentir una emoci\u00f3 molt especial quan va saber que l'avi havia deixat per a ell un regal molt particular: una capsa de sabates.\r\n\r\nEl Roger va agafar la capsa, la va obrir i a dins hi va trobar unes fotos antigues, embolicades amb paper vegetal. Una foto del besavi, que havia sigut fot\u00f2graf; una foto de l'avi, que havia sigut arquitecte, i una del seu pare de nen. \r\n\r\nA dins de la capsa tamb\u00e9 hi havia unes sabates antigues que tenien una hist\u00f2ria molt bonica: l'avi les portava el dia que va con\u00e8ixer l'\u00e0via a la festa major i van ballar per primera vegada. \r\n\r\nA dins d'una d'aquelles sabates, el Roger hi va trobar un pl\u00e0nol secret amb tot de dibuixos misteriosos. Sense perdre ni un minut, el Roger va decidir seguir les instruccions del pl\u00e0nol, pas a pas, per descobrir el tresor amagat. \r\n\r\nLa primera cosa que va fer va ser pintar la capsa de color negre per dins. Tot seguit, va retallar una finestra al mig d'una cara estreta de la capsa. Despr\u00e9s va col\u00b7locar una tapa de iogurt ben neta, ben llepada, damunt de la finestra, enganxada amb cinta adhesiva. I va foradar la tapa de iogurt amb una agulla, al mig, perqu\u00e8 hi pass\u00e9s un petit raig de llum. El Roger no tenia ni idea de qu\u00e8 estava fent, per\u00f2 seguia totes les instruccions punt per punt. \r\n\r\nA continuaci\u00f3, el Roger va retallar l'altra cara estreta de la capsa i en va fer un marc. Hi va enganxar damunt un requadre de paper vegetal aprofitant el sobre que embolicava les fotos. \r\n\r\nEl Roger va tornar a mirar el pl\u00e0nol amb atenci\u00f3. De seguida va entendre de qu\u00e8 anava la cosa. Havia de posar el marc amb el paper vegetal al mig de la capsa. I ho va fer. I tot seguit va tancar la capsa amb la tapa. \r\n\r\nEl Roger es va ajupir i va mirar la capsa per la cara estreta que quedava oberta, la que havia retallat. I, de sobte, va veure les sabates de l'avi projectades a dins de la capsa, del rev\u00e9s.\r\n \r\nLes sabates eren damunt la taula, davant de la capsa, i la seva imatge entrava pel foradet de la tapa de iogurt i es projectava damunt del paper vegetal. Havia seguit el pl\u00e0nol pas a pas i al final havia trobat el seu tresor, una capsa per atrapar imatges.\r\n\r\nVa ser el pare del Roger qui li va explicar que la seva capsa d'atrapar imatges era una c\u00e0mera fosca, un invent molt antic que despr\u00e9s va servir per inventar la fotografia. \r\n\r\nQuan va fer divuit anys, el Roger va decidir fer-se fot\u00f2graf i la primera cosa que va fotografiar van ser les sabates del seu avi. Al Roger li agradava molt fer fotos perqu\u00e8 tenia la sensaci\u00f3 que aturaven el temps i perqu\u00e8 sempre que en feia una era com si el seu avi encara estigu\u00e9s amb ell.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitat art\u00edstica</string>\r\n            <string language=\"en\">art activity</string>\r\n            <string language=\"es\">actividad art\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">literatura infantil</string>\r\n            <string language=\"en\">children's literature</string>\r\n            <string language=\"es\">literatura infantil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">activitats creatives</string>\r\n            <string language=\"en\">creative activities</string>\r\n            <string language=\"es\">actividades creativas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n            <string language=\"en\">photography</string>\r\n            <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">narraci\u00f3 breu</string>\r\n            <string language=\"en\">short story</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">conte</string>\r\n            <string language=\"en\">tale</string>\r\n            <string language=\"es\">cuento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunstaktivit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Literatur der Kinder</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kreative Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fotographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kurze Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9 d'art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la litt\u00e9rature des enfants</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">activit\u00e9s cr\u00e9atrices</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">photographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire courte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">conte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividade da arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">literatura das crian\u00e7as</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">atividades creativas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">fotografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">hist\u00f3ria curta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">tale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 di arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">letteratura dei bambini</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">attivit\u00e0 creative</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">fotographia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia corta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">racconto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03af\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03bf\u03bc\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9498</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9498</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-17</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-02</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:15:23.71Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H7M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3470</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">comprensi\u00f3 d'ordres, relats i explicacions senzilles</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3480</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua oral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4107</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">H\u00e0bits i estils de vida</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4112</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La relaci\u00f3 amb els altres</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5365</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llenguatge visual i pl\u00e0stic</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5370</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Expressi\u00f3 gr\u00e0fico-pl\u00e0stica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>92</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitat art\u00edstica</string>\r\n                <string language=\"en\">art activity</string>\r\n                <string language=\"es\">actividad art\u00edstica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>201</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura infantil</string>\r\n                <string language=\"en\">children's literature</string>\r\n                <string language=\"es\">literatura infantil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>281</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">activitats creatives</string>\r\n                <string language=\"en\">creative activities</string>\r\n                <string language=\"es\">actividades creativas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>970</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">fotografia</string>\r\n                <string language=\"en\">photography</string>\r\n                <string language=\"es\">fotograf\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1180</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">narraci\u00f3 breu</string>\r\n                <string language=\"en\">short story</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1269</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">conte</string>\r\n                <string language=\"en\">tale</string>\r\n                <string language=\"es\">cuento</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9498</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=45067</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=45067"
}