{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "hist\u00f2ria contempor\u00e0nia", 
        "contemporary history", 
        "historia contempor\u00e1nea", 
        "pol\u00edtica interior", 
        "domestic policy", 
        "pol\u00edtica interior", 
        "pol\u00edtica exterior", 
        "foreign policy", 
        "pol\u00edtica exterior", 
        "personatge hist\u00f2ric", 
        "historical person", 
        "personaje hist\u00f3rico", 
        "sistema pol\u00edtic", 
        "political system", 
        "sistema pol\u00edtico", 
        "guerra", 
        "war", 
        "guerra", 
        "Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum", 
        "Cross-curricular/extra-curricular activities", 
        "Activitates fuera de programa y transversales", 
        "zeitgen\u00f6ssische Geschichte", 
        "inl\u00e4ndische Politik", 
        "fremde Politik", 
        "historische Person", 
        "politisches System", 
        "Krieg", 
        "Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten", 
        "histoire contemporaine", 
        "politique domestique", 
        "politique \u00e9trang\u00e8re", 
        "personne historique", 
        "syst\u00e8me politique", 
        "guerre", 
        "Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "history contemporary", 
        "pol\u00edtica dom\u00e9stica", 
        "pol\u00edtica extrangeira", 
        "pessoa hist\u00f3rica", 
        "sistema pol\u00edtico", 
        "guerra", 
        "Atividades de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "storia contemporanea", 
        "politica domestica", 
        "politica straniera", 
        "persona storica", 
        "sistema politico", 
        "guerra", 
        "Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular", 
        "\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2", 
        "\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/38983</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>38983</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/2302</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2302</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2302</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Mem\u00f2ria de Catalunya / De la guerra del Franc\u00e8s a la Restauraci\u00f3</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Mem\u00f2ria de Catalunya\" dedica el cap\u00edtol al segle XIX, iniciat amb la guerra del Franc\u00e8s, marcat per un gran nombre de revolucions i contrarevolucions i per l'alternan\u00e7a de per\u00edodes absolutistes i liberals.\r\n\r\nLa guerra del Franc\u00e8s, tamb\u00e9 anomenada guerra de la Independ\u00e8ncia, va tenir lloc entre el 1808 i el 1814. Napole\u00f3, amb un ex\u00e8rcit m\u00e9s poder\u00f3s, va aconseguir proclamar rei d'Espanya el seu germ\u00e0, Josep I Bonaparte.\r\n\r\nA Catalunya, la lluita contra els francesos va tenir episodis destacats, com el segte de Girona, on va morir gaireb\u00e9 la meitat de la poblaci\u00f3 civil de la ciutat; el sacrifi dels anomenats m\u00e0rtirs de Barcelona, o l'enfrontament amb les tropes franceses al Bruc, que es va mitificar i va passar a ser un dels referents hist\u00f2rics amb m\u00e9s ress\u00f2.\r\n\r\nDurant la guerra es van constituir a Catalunya les Juntes de Defensa, agrupades m\u00e9s endavant en la Junta Superior de Catalunya, que va actuar com un govern aut\u00f2nom, organitzant-ne la defensa, cobrant impostos i encunyant moneda pr\u00f2pia. La Junta va participar de la m\u00e0 d'Antoni de Capmany i Ramon Ll\u00e0tzer de Dou a les Corts Constituents que es van reunir a Cadis, l'any 1812, i van aprovar una constituci\u00f3 liberal.\r\n\r\nL'any 1812, Catalunya va ser annexionada a Fran\u00e7a i el territori es va dividir en quatre departaments. L'ocupaci\u00f3 francesa va acabar l'any 1814, despr\u00e9s de la signatura d'un armistici. Tot seguit, el rei Ferran VII va anul\u00b7lar les tasques legislatives de les corts de Cadis, va derogar la Constituci\u00f3 i va restablir l'absolutisme. \r\n\r\nEs van produir diversos aixecaments per restablir la Carta Magna del 1812, fins que, el 1820, l'aixecament militar de Rafael de Riego va obligar Ferran VII a jurar la Constituci\u00f3.\r\nFerran VII, per\u00f2, va restaurar la monarquia absoluta l'any 1823, gr\u00e0cies a la intervenci\u00f3 de l'ex\u00e8rcit franc\u00e8s.\r\n\r\nEl monarca va morir l'any 1833 i la seva dona, la reina regent Maria Cristina, es va haver d'enfrontar a les aspiracions del pr\u00edncep Carles Maria Isidre, germ\u00e0 del rei, a ocupar el tron. Va sorgir el moviment carl\u00ed, anticonsticionalista i defensor de la religi\u00f3 i la tradici\u00f3. A Catalunya va rebre el suport de la zona prelitoral i de l'interior. Les guerres carlines van marcar la hist\u00f2ria del segle XIX.\r\n\r\nEn aquesta \u00e8poca es van produir tamb\u00e9 diversos aldarulls, com l'atac a propietats religioses a Barcelona, l'any 1835, l'assassinat massiu de carlins o l'afusellament de la mare del general carl\u00ed Ramon Cabrera.\r\n\r\nEls anys 1836 i 1855 es van dur a terme desamortizacions dels b\u00e9ns eclesi\u00e0stics conegudes amb el nom dels seus impulsors: Mendiz\u00e1bal i Madoz, respectivament.\r\n\r\nCatalunya, que va ser dividida en quatre prov\u00edncies, va viure un proc\u00e9s creixent d'industrialitzaci\u00f3. L'any 1847 va ser inaugurat a Barcelona el Gran Teatre del Liceu, s\u00edmbol de la nova burgesia.\r\n\r\nL'any 1842, el general Espartero va ordenar el bombardeig de Barcelona des de Monju\u00efc com a resposta a l'aixecament de la ciutat. M\u00e9s endavant, Espartero va haver d'exiliar-se a causa dels moviments de protesta encap\u00e7alats pel general Joan Prim, per\u00f2 va reapar\u00e8ixer al govern l'any 1854.\r\n\r\nL'any 1868, Isabel II va ser destronada quan l'almirall Topete va iniciar una insurrecci\u00f3 coneguda com \"la Gloriosa\". El final de segle va viure altres fets com ara l'atemptat mortal contra el general Prim o la ren\u00fancia del nou rei d'Espanya, Amadeu de Savoia, l'any 1872.\r\n\r\nL'any 1873 es va proclamar la Primera Rep\u00fablica Espanyola, una etapa de forta inestabilitat. En poc temps hi va haver quatre presidents, entre els quals els catalans Estanislau Figueres i Francesc Pi i Margall. \r\n\r\nL'any seg\u00fcent, el general Pavia va dissoldre les Corts i el general Mart\u00ednez Campos es va pronunciar a favor de la restauraci\u00f3 mon\u00e0rquica en la figura d'Alfons XII. Aix\u00ed, es va posar fi a la Rep\u00fablica i va comen\u00e7ar la Restauraci\u00f3.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n            <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica interior</string>\r\n            <string language=\"en\">domestic policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica interior</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica exterior</string>\r\n            <string language=\"en\">foreign policy</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica exterior</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n            <string language=\"en\">historical person</string>\r\n            <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sistema pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political system</string>\r\n            <string language=\"es\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n            <string language=\"en\">war</string>\r\n            <string language=\"es\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n            <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeitgen\u00f6ssische Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">inl\u00e4ndische Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">fremde Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">historische Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politisches System</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire contemporaine</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">politique domestique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">politique \u00e9trang\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">personne historique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">syst\u00e8me politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">guerre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history contemporary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica dom\u00e9stica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica extrangeira</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa hist\u00f3rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Atividades de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia contemporanea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica domestica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica straniera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">persona storica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sistema politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">guerra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c3\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03be\u03c9\u03c4\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/2302</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/2302</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-02-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2002-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:03:29.97Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>medium</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H25M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2630</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitat econ\u00f2mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6748</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Evoluci\u00f3 general del segle XIX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>268</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria contempor\u00e0nia</string>\r\n                <string language=\"en\">contemporary history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia contempor\u00e1nea</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>353</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica interior</string>\r\n                <string language=\"en\">domestic policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica interior</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>510</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica exterior</string>\r\n                <string language=\"en\">foreign policy</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica exterior</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>589</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">personatge hist\u00f2ric</string>\r\n                <string language=\"en\">historical person</string>\r\n                <string language=\"es\">personaje hist\u00f3rico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">guerra</string>\r\n                <string language=\"en\">war</string>\r\n                <string language=\"es\">guerra</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70070</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n                <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/2302</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19445</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=19445"
}