{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Galla Placidia, \u00a0m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net, \u00a0Galla Placidia, \u00a0San Vitale, \u00a0Ortodox keresztel\u0151k\u00e1polna, \u00a0ari\u00e1nus, \u00a0San Appolinare Nuovo, \u00a0San Appolinare in Classe, \u00a0Theodeerik, \u00a0", 
        "Galla Placidia, art history, Galla Placidia, San Vitale, orthodox baptistery, arianus, San Appolinare Nuovo,San Appolinare in Class, \u00a0Theodeerik, \u00a0", 
        "Galla Placidia, kunstgeschichte, Galla Placidia, San \nVitale, orthodoxer Baptistery, arianus, San Appolinare Nuovo, San \nAppolinare in der Kategorie, Theodeerik,", 
        "Galla Placidia, histoire d'art, galla Placidia, San \nVitale, baptist\u00e8re orthodoxe, arianus, San Appolinare Nuovo, San \nAppolinare dans la classe, Theodeerik,", 
        "Galla Placidia, history da arte, Galla Placidia, San \nVitale, baptistery orthodox, arianus, San Appolinare Nuovo, San \nAppolinare na classe, Theodeerik,", 
        "Galla Placidia, storia di arte, galla Placidia, San \nVitale, baptistery ortodosso, arianus, San Appolinare Nuovo, San \nAppolinare nel codice categoria, Theodeerik,", 
        "Galla Placidia, \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2, Galla Placidia, \nSAN Vitale, \u03bf\u03c1\u03b8\u03cc\u03b4\u03bf\u03be\u03bf \u03b2\u03b1\u03c0\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf, arianus, SAN \nAppolinare Nuovo, SAN Appolinare \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b7, \nTheodeerik,", 
        "Galla Placidia, historia del arte, galla Placidia, San \nVitale, baptistery ortodoxo, arianus, San Appolinare Nuovo, San \nAppolinare en clase, Theodeerik,"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75105</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75105</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40c0bfcc-4c10-452b-244d-4b0557864745#1#8</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Ravennai \u00e9p\u00fcletek \u00e9s mozaik d\u00edsz\u00edt\u00e9s\u00fck bemutat\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en\">The presentation of builings and its mosaics in Ravenna</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Darstellung von builings und von seinen \r\nMosaiken in Ravenna</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La pr\u00e9sentation des builings et de ses mosa\u00efques\r\n\u00e0 Ravenne</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A apresenta\u00e7\u00e3o dos builings e dos seus mosaics \r\nem Ravenna</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La presentazione dei builings e dei relativi \r\nmosaici a Ravenna</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd builings \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03c9\u03c3\u03b1\u03ca\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03a1\u03b1\u03b2\u03ad\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La presentaci\u00f3n de builings y de sus mosaicos en\r\nRavena</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Ravennai \u00e9p\u00fcletek \u00e9s mozaik d\u00edsz\u00edt\u00e9s\u00fck bemutat\u00e1sa</string>\r\n            <string language=\"en\">The presentation of builings and its mosaics in Ravenna</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Galla Placidia, \u00a0m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net, \u00a0Galla Placidia, \u00a0San Vitale, \u00a0Ortodox keresztel\u0151k\u00e1polna, \u00a0ari\u00e1nus, \u00a0San Appolinare Nuovo, \u00a0San Appolinare in Classe, \u00a0Theodeerik, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Galla Placidia, art history, Galla Placidia, San Vitale, orthodox baptistery, arianus, San Appolinare Nuovo,San Appolinare in Class, \u00a0Theodeerik, \u00a0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Darstellung von builings und von seinen \r\nMosaiken in Ravenna</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La pr\u00e9sentation des builings et de ses mosa\u00efques\r\n\u00e0 Ravenne</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A apresenta\u00e7\u00e3o dos builings e dos seus mosaics \r\nem Ravenna</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La presentazione dei builings e dei relativi \r\nmosaici a Ravenna</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd builings \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bc\u03c9\u03c3\u03b1\u03ca\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03a1\u03b1\u03b2\u03ad\u03bd\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La presentaci\u00f3n de builings y de sus mosaicos en\r\nRavena</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Galla Placidia, kunstgeschichte, Galla Placidia, San \r\nVitale, orthodoxer Baptistery, arianus, San Appolinare Nuovo, San \r\nAppolinare in der Kategorie, Theodeerik,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Galla Placidia, histoire d'art, galla Placidia, San \r\nVitale, baptist\u00e8re orthodoxe, arianus, San Appolinare Nuovo, San \r\nAppolinare dans la classe, Theodeerik,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Galla Placidia, history da arte, Galla Placidia, San \r\nVitale, baptistery orthodox, arianus, San Appolinare Nuovo, San \r\nAppolinare na classe, Theodeerik,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Galla Placidia, storia di arte, galla Placidia, San \r\nVitale, baptistery ortodosso, arianus, San Appolinare Nuovo, San \r\nAppolinare nel codice categoria, Theodeerik,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Galla Placidia, \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2, Galla Placidia, \r\nSAN Vitale, \u03bf\u03c1\u03b8\u03cc\u03b4\u03bf\u03be\u03bf \u03b2\u03b1\u03c0\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf, arianus, SAN \r\nAppolinare Nuovo, SAN Appolinare \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b7, \r\nTheodeerik,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Galla Placidia, historia del arte, galla Placidia, San \r\nVitale, baptistery ortodoxo, arianus, San Appolinare Nuovo, San \r\nAppolinare en clase, Theodeerik,</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-T-LRE\">13-14</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>presentation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:Kossuth Kiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75105</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40c0bfcc-4c10-452b-244d-4b0557864745&amp;v=1&amp;b=8</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40c0bfcc-4c10-452b-244d-4b0557864745&v=1&b=8"
}