{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "hist\u00f2ria", 
        "history", 
        "historia", 
        "partit pol\u00edtic", 
        "political party", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "sistema pol\u00edtic", 
        "political system", 
        "sistema pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "politics", 
        "pol\u00edtica", 
        "canvi social", 
        "social change", 
        "cambio social", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "Geschichte", 
        "politische Partei", 
        "politisches System", 
        "Politik", 
        "Sozial\u00e4nderung", 
        "Gesellschaft", 
        "histoire", 
        "partie politique", 
        "syst\u00e8me politique", 
        "la politique", 
        "changement social", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "history", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "sistema pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "mudan\u00e7a social", 
        "sociedade", 
        "storia", 
        "partito politico", 
        "sistema politico", 
        "politica", 
        "cambiamento sociale", 
        "societ\u00e0", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/40228</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>40228</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4238</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4238</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4238</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria de Catalunya. Tornarem a sofrir, tornarem a lluitar</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest cap\u00edtol, en Dragui, el protagonista de la s\u00e8rie \"Hist\u00f2ria de Catalunya\", parla de la repressi\u00f3 del r\u00e8gim franquista, vencedor de la Guerra Civil, i del moviments d'oposici\u00f3 clandestins.\r\n\r\nDespr\u00e9s de la Guerra Civil va comen\u00e7ar una \u00e8poca de repres\u00e0lies per part del nou govern espanyol contra els ven\u00e7uts. Molts dels drets i llibertats que s'havien aconseguit durant la Rep\u00fablica van ser anul\u00b7lats per decret, i tamb\u00e9 l'Estatut d'Autonomia.\r\n\r\nA Catalunya es van comen\u00e7ar a organitzar els grups d'oposici\u00f3 al r\u00e8gim franquista, com el PSUC, que editava clandestinament la revista \"Treball\". Un altre grup d'oposici\u00f3 va ser el Front Nacional de Catalunya, creat el 1940. En aquesta \u00e8poca va comen\u00e7ar a actuar el maquis, uns grups anarquistes partidaris de la lluita armada.\r\n\r\nA finals del 1939, Hitler va envair Pol\u00f2nia. Va ser l'inici de la Segona Guerra Mundial.\r\n\r\nA Fran\u00e7a, la Gestapo va empresonar Llu\u00eds Companys i el va lliurar al govern de Franco. El van tancar al castell de Montju\u00efc, va ser jutjat i condemnat a mort. El van afusellar el 15 d'octubre de 1940. Despr\u00e9s de la mort del president Llu\u00eds Companys es va fer c\u00e0rrec de la Generalitat a l'exili Josep Irla. \r\n\r\nFranco va fer desapar\u00e8ixer tot all\u00f2 relacionat amb la Rep\u00fablica o la llengua catalana. Va canviar noms de carrers, va prohibir els sindicats obrers, que van ser substitu\u00efts per un sindicat vertical, va obligar a projectar el NO-DO als cinemes i va instaurar la censura. \r\n\r\nMolts personatges il\u00b7lustres es van exiliar: Pompeu Fabra, Pau Vila, Carles Riba, Pau Casals... Els exilitats van mantenir importants focus de cultura catalana a Fran\u00e7a i Sud-am\u00e8rica.\r\n\r\nAmb el llan\u00e7ament de la bomba at\u00f2mica a Hiroshima i la rendici\u00f3 d'Alemanya, It\u00e0lia i el Jap\u00f3 es va acabar la Segona Guerra Mundial. \r\n\r\nEl r\u00e8gim franquista va demanar ingressar a l'ONU, per\u00f2 no ho va aconseguir. Les nacions membres de l'organitzaci\u00f3 van retirar els seus ambaixadors i Espanya va quedar a\u00efllada. \r\n\r\nL'any 1947 es va entronitzar la Mare de D\u00e9u de Montserrat, un acte promogut per la Comissi\u00f3 Abat Oliba, i el 1952, va tenir lloc a Barcelona el 35\u00e8 Congr\u00e9s Eucar\u00edstic Internacional. Durant l'acte de clausura, presidit per Franco, un grup de gent va aconseguir desplegar una gran bandera catalana des de la muntanya de Sant Pere M\u00e0rtir. \r\n\r\nJosep Irla va renunciar al c\u00e0rrec de president de la Generalitat, l'any 1954, i el va substituir Josep Tarradellas. \r\n\r\nL'any 1950, l'Assemblea General de l'ONU va anul\u00b7lar la resoluci\u00f3 del 1946 i va autoritzar les pot\u00e8ncies mundials a restablir les relacions diplom\u00e0tiques amb Espanya. El r\u00e8gim franquista es va refermar gr\u00e0cies a l'ajut dels Estats Units. \r\n\r\nL'any 1951 va tenir lloc la vaga de tramvies de Barcelona, una de les primeres protestes contra el r\u00e8gim. La gent va decidir anar a peu, ja que no estava d'acord amb la pujada del preu dels bitllets dels tramvies, molt m\u00e9s cars que a Madrid. \r\n\r\nL'any 1959 va apar\u00e8ixer la revista \"Serra d'Or\", escrita totalment en catal\u00e0.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political party</string>\r\n            <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">sistema pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political system</string>\r\n            <string language=\"es\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">politics</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">canvi social</string>\r\n            <string language=\"en\">social change</string>\r\n            <string language=\"es\">cambio social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Partei</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politisches System</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozial\u00e4nderung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">partie politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">syst\u00e8me politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">changement social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">mudan\u00e7a social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">partito politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">sistema politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">cambiamento sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03bb\u03b1\u03b3\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1988-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4238</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4238</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mcastel2\r\nN:mcastel2\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-28</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:33:15.05Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>author</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H17M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2565</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fets rellevants de la hist\u00f2ria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Per\u00edodes hist\u00f2rics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n                <string language=\"en\">history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>996</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political party</string>\r\n                <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">sistema pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political system</string>\r\n                <string language=\"es\">sistema pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1195</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">canvi social</string>\r\n                <string language=\"en\">social change</string>\r\n                <string language=\"es\">cambio social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4238</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23962</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23962"
}