{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Isabella d' Este, \u00a0Leonardo da Vinci, \u00a0megrendel\u0151, \u00a0portr\u00e9, \u00a016. sz\u00e1zad, \u00a0renesz\u00e1nsz, \u00a0", 
        "Isabella d'Este, Leonardo da Vinci, customer, portrait, 16th century, the Renaissance", 
        "Isabella d'Este, Leonardo da Vinci, Kunde, Portrait, 16.\nJahrhundert, die Renaissance", 
        "d'Este d'Isabella, da Vinci, client, verticale, 16\u00e8me \nsi\u00e8cle, la Renaissance de Leonardo", 
        "D'Este de Isabella, da Vinci de Leonardo, cliente, \nretrato, 1\u00f5 s\u00e9culo, o renascimento", 
        "D'Este di Isabella, da Vinci, cliente, ritratto, \nsedicesimo secolo, la rinascita di Leonardo", 
        "\u0398*\u0397\u03c3\u03b1\u03c8\u03b5\u03bb\u03bb\u03b1 d'Este, Leonardo Da Vinci, \u03c0\u03b5\u03bb\u03ac\u03c4\u03b7\u03c2, \n\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, 16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "D'Este de Isabella, da Vinci, cliente, retrato, \nd\u00e9cimosexto siglo, el renacimiento de Leonardo"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/316762920</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>316762920</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40b2660f-f508-40b1-269e-0b11eb5bfde2#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Leonardo da Vinci, Isabella d' Este arck\u00e9pe, 1500, Mus\u00e9e du Louvre, P\u00e1rizs, 63x46 cm, fekete-v\u00f6r\u00f6s kr\u00e9tarajz, s\u00e1rga pasztell pap\u00edr</string>\r\n            <string language=\"en\">Leonardo da Vinci, Isabella d' Este's portrait, 1500, Mus\u00e9e du Louvre, Paris, 63x46 cm, black-red chalk, yellow pastel paper</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Leonardo da Vinci, Isabella d ' Estes Portrait, \r\n1500, Mus\u00e9e du Louvre, Paris, 63x46 Zentimeter, schwarz-rote Kreide, \r\ngelbes Pastellpapier</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Da Vinci, verticale d'Isabella d 'Este, 1500, \r\nMus\u00e9e du Louvre, Paris, 63x46 centim\u00e8tre, craie noir-rouge, papier \r\nen pastel jaune de Leonardo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Da Vinci de Leonardo, retrato de Isabella d ' \r\nEste, 1500, Mus\u00e9e du Grelha, Paris, 63x46 cm, giz preto-vermelho, \r\npapel pastel amarelo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Da Vinci, ritratto di Isabella d 'Este, 1500,\r\nMus\u00e9e du Louvre, Parigi, 63x46 centimetro, gesso nero-rosso, carta \r\npastello gialla di Leonardo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u039b\u03b5\u03bf\u03bd\u03b1\u03c1\u03b4\u03bf Da Vinci, \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 Isabella \u03b4 \r\n\"Este, 1500, Mus\u03b9e du Louvre, \u03a0\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03b9, 63x46 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4.,\r\n\u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03bf\u03c2-\u03ba\u03cc\u03ba\u03ba\u03b9\u03bd\u03b7 \u03ba\u03b9\u03bc\u03c9\u03bb\u03af\u03b1, \u03ba\u03af\u03c4\u03c1\u03b9\u03bd\u03bf \u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03bf \u03ba\u03c1\u03b7\u03c4\u03b9\u03b4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Da Vinci, retrato de Isabella d ' Este, 1500, \r\nMus\u00e9e du Louvre, Par\u00eds, 63x46 cent\u00edmetro, tiza negro-roja, papel en\r\ncolores pastel amarillo de Leonardo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A fest\u0151 rajza a korszak egyik jelent\u0151s megrendel\u0151j\u00e9t \u00e1br\u00e1zolja.</string>\r\n            <string language=\"en\">The painter's drawing represents one of the major customers of that time</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Isabella d' Este, \u00a0Leonardo da Vinci, \u00a0megrendel\u0151, \u00a0portr\u00e9, \u00a016. sz\u00e1zad, \u00a0renesz\u00e1nsz, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Isabella d'Este, Leonardo da Vinci, customer, portrait, 16th century, the Renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Zeichnung des Malers stellt einen der \r\nHauptkunden dieser Zeit dar</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le sch\u00e9ma du peintre repr\u00e9sente un des clients \r\nprincipaux de ce temps</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O desenho do pintor representa um dos clientes \r\nprincipais desse tempo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'illustrazione del pittore rappresenta uno dei \r\nclienti principali di quel tempo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b5\u03cd\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03bb\u03ac\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ba\u03b5\u03af\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El gr\u00e1fico del pintor representa a uno de los \r\nclientes principales de ese tiempo</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Isabella d'Este, Leonardo da Vinci, Kunde, Portrait, 16.\r\nJahrhundert, die Renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d'Este d'Isabella, da Vinci, client, verticale, 16\u00e8me \r\nsi\u00e8cle, la Renaissance de Leonardo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">D'Este de Isabella, da Vinci de Leonardo, cliente, \r\nretrato, 1\u00f5 s\u00e9culo, o renascimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">D'Este di Isabella, da Vinci, cliente, ritratto, \r\nsedicesimo secolo, la rinascita di Leonardo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0397\u03c3\u03b1\u03c8\u03b5\u03bb\u03bb\u03b1 d'Este, Leonardo Da Vinci, \u03c0\u03b5\u03bb\u03ac\u03c4\u03b7\u03c2, \r\n\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, 16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03b7 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">D'Este de Isabella, da Vinci, cliente, retrato, \r\nd\u00e9cimosexto siglo, el renacimiento de Leonardo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Nemzeti Tank\u00f6nyvkiad\u00f3 Rt.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>316762920</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660f-f508-40b1-269e-0b11eb5bfde2&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40b2660f-f508-40b1-269e-0b11eb5bfde2&v=1&b=4"
}