{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Albrecht D\u00fcrer, \u00a0\u00f6narck\u00e9p, \u00a015. sz\u00e1zad, \u00a0D\u00fcrer, \u00a0renesz\u00e1nsz fest\u00e9szet, \u00a0", 
        "Albrecht D\u00fcrer, self-portrait \u00a015. century, \u00a0D\u00fcrer, renaissance painting\u00a0", 
        "Albrecht D\u00fcrer, Jahrhundert des Selbstportraits 15., \nD\u00fcrer, Renaissanceanstrich", 
        "Albrecht D\u00fcrer, si\u00e8cle de art de l'auto-portrait-portrait 15., \nD\u00fcrer, peinture de la Renaissance", 
        "Albrecht D\u00fcrer, s\u00e9culo do self-portrait 15., D\u00fcrer, \npintura do renascimento", 
        "Albrecht D\u00fcrer, secolo di self-ritratto 15., D\u00fcrer, \npittura di rinascita", 
        "\u0398*\u0391\u03bb\u03c8\u03c1\u03b5\u03b8\u03c7\u03c4 D\u03ccrer, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf\u03c5 15, \nD\u03ccrer, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "Albrecht D\u00fcrer, siglo del self-portrait 15., D\u00fcrer, \npintura del renacimiento"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/172986582</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>172986582</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40aee8f8-4780-42c7-24a0-3d57e420f9ff#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Albrech D\u00fcrer: 1498-as \u00f6narck\u00e9p, Madrid, Prado, 52x41 cm, olaj, v\u00e1szon.</string>\r\n            <string language=\"en\">Albrech D\u00fcrer: Self-portrait in 1498, Madrid, Prado, 52x41 cm, oil, canvas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Albrech D\u00fcrer: Selbstportrait 1498, \r\nMadrid, Prado, 52x41 Zentimeter, \u00d6l, Segeltuch</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Albrech D\u00fcrer : art de l'auto-portrait-portrait en 1498,\r\nMadrid, Prado, 52x41 centim\u00e8tre, huile, toile</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Albrech D\u00fcrer: Self-portrait em 1498, \r\nMadrid, Prado, 52x41 cm, \u00f3leo, lona</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Albrech D\u00fcrer: Self-ritratto in 1498, \r\nMadrid, Prado, 52x41 centimetro, olio, tela di canapa</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Albrech D\u03ccrer: \u039c\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf \u03c4\u03bf 1498, \r\n\u039c\u03b1\u03b4\u03c1\u03af\u03c4\u03b7, Prado, 52x41 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf, \u03ba\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Albrech D\u00fcrer: Self-portrait en 1498, \r\nMadrid, Prado, 52x41 cent\u00edmetro, aceite, lona</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Szak\u00e1llas, hossz\u00fa haj\u00fa fiatal f\u00e9rfi korabeli divatos \u00f6lt\u00f6z\u00e9kben, jobboldalt egy ablakny\u00edl\u00e1son a szabadba l\u00e1tni.</string>\r\n            <string language=\"en\">Outdoors, on the right in the opened window they are seen a bearded, longhair, young man in contemporary, fine clothes </string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Albrecht D\u00fcrer, \u00a0\u00f6narck\u00e9p, \u00a015. sz\u00e1zad, \u00a0D\u00fcrer, \u00a0renesz\u00e1nsz fest\u00e9szet, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Albrecht D\u00fcrer, self-portrait \u00a015. century, \u00a0D\u00fcrer, renaissance painting\u00a0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Drau\u00dfen auf dem Recht im ge\u00f6ffneten Fenster \r\nwerden sie ein b\u00e4rtiges, longhair, junger Mann in der \r\nzeitgen\u00f6ssischen, feinen Kleidung gesehen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dehors, du c\u00f4t\u00e9 droit dans la fen\u00eatre ouverte \r\nils sont vus un barbu, le longhair, jeune homme dans des v\u00eatements \r\ncontemporains et fins</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ao ar livre, na direita na janela aberta s\u00e3o \r\nvistos um bearded, longhair, homem novo na roupa contemporary, fina</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">All'aperto, a destra nella finestra aperta sono \r\nvisti un barbuto, il longhair, il giovane in vestiti contemporanei e \r\nfini</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a5\u03c0\u03b1\u03af\u03b8\u03c1\u03b9\u03b1, \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03af\u03c9\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03bf\u03b9\u03b3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03b8\u03c5\u03c1\u03bf \r\n\u03b2\u03bb\u03ad\u03c0\u03bf\u03c5\u03bd\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03b3\u03b5\u03bd\u03b5\u03b9\u03bf\u03c6\u03cc\u03c1\u03bf, \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03c5\u03bc\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7, \u03bd\u03b5\u03b1\u03c1\u03cc \u03ac\u03bd\u03b4\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \r\n\u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b1, \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03ac \u03b5\u03bd\u03b4\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Al aire libre, en la derecha en la ventana \r\nabierta los ven un barbudo, longhair, hombre joven en ropas \r\ncontempor\u00e1neas, finas</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Albrecht D\u00fcrer, Jahrhundert des Selbstportraits 15., \r\nD\u00fcrer, Renaissanceanstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Albrecht D\u00fcrer, si\u00e8cle de art de l'auto-portrait-portrait 15., \r\nD\u00fcrer, peinture de la Renaissance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Albrecht D\u00fcrer, s\u00e9culo do self-portrait 15., D\u00fcrer, \r\npintura do renascimento</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Albrecht D\u00fcrer, secolo di self-ritratto 15., D\u00fcrer, \r\npittura di rinascita</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0391\u03bb\u03c8\u03c1\u03b5\u03b8\u03c7\u03c4 D\u03ccrer, \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf\u03c5 15, \r\nD\u03ccrer, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Albrecht D\u00fcrer, siglo del self-portrait 15., D\u00fcrer, \r\npintura del renacimiento</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:BCSS Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>172986582</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f8-4780-42c7-24a0-3d57e420f9ff&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f8-4780-42c7-24a0-3d57e420f9ff&v=1&b=4"
}