{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "\u00c0sia", 
        "Asia", 
        "Asia", 
        "geografia", 
        "geography", 
        "geograf\u00eda", 
        "ci\u00e8ncies socials", 
        "social sciences", 
        "ciencias sociales", 
        "Pa\u00efsos i regions geopol\u00edtiques", 
        "Countries and geopolitical areas", 
        "Paises y regiones geopol\u00edticas", 
        "Asien", 
        "Geographie", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "L\u00e4nder und geopolitische Bereiche", 
        "l'Asie", 
        "g\u00e9ographie", 
        "les sciences sociales", 
        "Pays et zones g\u00e9opolitiques", 
        "\u00c1sia", 
        "geografia", 
        "ci\u00eancias sociais", 
        "Pa\u00edses e \u00e1reas geopolitical", 
        "L'Asia", 
        "geografia", 
        "scienze sociali", 
        "Paesi e zone geopolitiche", 
        "\u0391\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03a7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b5\u03c9\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/200867</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>200867</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/10210</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10210</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10210</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Afers exteriors / Corea del Nord</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">\"Afers exteriors\" demostra que \u00e9s possible entrar a Corea del Nord i parlar catal\u00e0 amb una certa normalitat.\r\n\r\nEl primer que ha de fer el presentador del programa, Miquel Cal\u00e7ada, quan aterra a Pyongyang, la capital de Corea del Nord, es deixar el tel\u00e8fon m\u00f2bil, ja que dins del pa\u00eds no el pot utilitzar cap estranger. \r\n\r\nMiquel Cal\u00e7ada comen\u00e7a el seu viatge, que en aquesta ocasi\u00f3 \u00e9s organitzat, a la frontera amb Corea del Sud, a Panmunjeom. L'acompanya Alejandro Cao de Ben\u00f3s de L\u00e9s i P\u00e9rez, un catal\u00e0 de Vespella de Gai\u00e0, delegat del govern de Corea del Nord. L'Alejandro \u00e9s l'\u00fanic delegat del govern de Corea del Nord a l'estranger que no \u00e9s core\u00e0.\r\n\r\nLa parada seg\u00fcent \u00e9s la Biblioteca de Pyongyang. A Corea del Nord no es pot accedir lliurement a internet, sin\u00f3 que existeix una intranet amb continguts pr\u00e8viament seleccionats. \r\n\r\nEl presentador tamb\u00e9 participa en una ofrena floral davant la gran est\u00e0tua de l'expresident Kim Il Sung, assisteix a una classe en espanyol i visita el temple budista de Bohyon. \r\n\r\nM\u00e9s endavant, Miquel Cal\u00e7ada recorre les dues estacions visitables del metro de Pyongyang i s'acosta a un vaixell espia nord-americ\u00e0 capturat pels nord-coreans. \r\n\r\nFinalment, el presentador visita el Museu de la Guerra de Corea.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">\u00c0sia</string>\r\n            <string language=\"en\">Asia</string>\r\n            <string language=\"es\">Asia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">geografia</string>\r\n            <string language=\"en\">geography</string>\r\n            <string language=\"es\">geograf\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n            <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n            <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Pa\u00efsos i regions geopol\u00edtiques</string>\r\n            <string language=\"en\">Countries and geopolitical areas</string>\r\n            <string language=\"es\">Paises y regiones geopol\u00edticas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Asien</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">L\u00e4nder und geopolitische Bereiche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Asie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">g\u00e9ographie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les sciences sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pays et zones g\u00e9opolitiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00c1sia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">geografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ci\u00eancias sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pa\u00edses e \u00e1reas geopolitical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Asia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">geografia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">scienze sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Paesi e zone geopolitiche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03b5\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b5\u03c9\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/10210</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/10210</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-11-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:41:46.49Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H33M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 socio-pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2636</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2815</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Desenvolupament social i personal</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6922</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">L'espai social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>101</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">\u00c0sia</string>\r\n                <string language=\"en\">Asia</string>\r\n                <string language=\"es\">Asia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>540</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">geografia</string>\r\n                <string language=\"en\">geography</string>\r\n                <string language=\"es\">geograf\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1204</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ci\u00e8ncies socials</string>\r\n                <string language=\"en\">social sciences</string>\r\n                <string language=\"es\">ciencias sociales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>160000</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Pa\u00efsos i regions geopol\u00edtiques</string>\r\n                <string language=\"en\">Countries and geopolitical areas</string>\r\n                <string language=\"es\">Paises y regiones geopol\u00edticas</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/10210</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48469</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=48469"
}