{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "segle XX", 
        "20th century", 
        "siglo XX", 
        "art", 
        "art", 
        "arte", 
        "autonomia", 
        "autonomy", 
        "autonom\u00eda", 
        "pa\u00eds", 
        "country", 
        "pa\u00eds", 
        "hist\u00f2ria", 
        "history", 
        "historia", 
        "oposici\u00f3 pol\u00edtica", 
        "political opposition", 
        "oposici\u00f3n pol\u00edtica", 
        "vida social", 
        "social life", 
        "vida social", 
        "20. Jahrhundert", 
        "kunst", 
        "Autonomie", 
        "Land", 
        "Geschichte", 
        "politische Opposition", 
        "Soziallebensdauer", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "art", 
        "autonomie", 
        "pays", 
        "histoire", 
        "opposition politique", 
        "la vie sociale", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "arte", 
        "autonomia", 
        "pa\u00eds", 
        "history", 
        "oposi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica", 
        "vida social", 
        "ventesimo secolo", 
        "arte", 
        "autonomia", 
        "paese", 
        "storia", 
        "opposizione politica", 
        "vita sociale", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1", 
        "\u03c7\u03ce\u03c1\u03b1", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36808</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36808</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/4235</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4235</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4235</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Hist\u00f2ria de Catalunya. La primera dictadura</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En Dragui, el narrador de la s\u00e8rie \"Hist\u00f2ria de Catalunya\", explica els fets m\u00e9s destacats de la d\u00e8cada del 1920, com ara la instauraci\u00f3 de la Dictadura de Primo de Rivera, l'intent de Francesc Maci\u00e0 de proclamar la Rep\u00fablica Catalana o la celebraci\u00f3 a Barcelona de l'Exposici\u00f3 Internacional.\r\n\r\nDurant els anomenats \"feli\u00e7os anys 20\", l'avinguda del Paral\u00b7lel de Barcelona bullia d'activitat. Les arts es transformaven i Picasso comen\u00e7ava la seva \u00e8poca cubista. \r\n\r\nL'11 de setembre de 1923, representants de Gal\u00edcia, el Pa\u00eds Basc i Catalunya van fer un front com\u00fa per aconseguir una autonomia pol\u00edtica. L'endem\u00e0 mateix, Miguel Primo de Rivera, capit\u00e0 general de la 4a Regi\u00f3 Militar, va fer un pronunciament amb la idea de \"no deixar que el separatisme amenac\u00e9s la unitat d'Espanya\". Des de Saragossa, el general Sanjurjo s'hi va adherir. Es va declarar l'estat de guerra i Espanya va passar a ser governada per un directori militar. \r\n\r\nEs va suprimir la Mancomunitat de Catalunya i es van prohibir l'Orfe\u00f3 Catal\u00e0, el Gracienc, el Badalon\u00ed i les escoles catalanes i el seu Patronat Escolar.\r\n\r\nL'any 1925, un grup de catalans va denunciar la repressi\u00f3 que hi havia a Catalunya davant el Comit\u00e8 Nacional de Minories de la Societat de Nacions, a Ginebra. \r\n\r\nEn aquesta \u00e8poca, alguns artistes van voler renovar radicalment l'art. Es va publicar \"El manifest groc\", el document literari m\u00e9s conegut de l'avantguardisme catal\u00e0 dels anys 20. Un dels seus firmants va ser Salvador Dal\u00ed. S'havia donat pas al surrealisme i a pintors com Joan Mir\u00f3 o poetes com Foix.\r\n\r\nA comen\u00e7aments de novembre del 1926, procedents de Prats de Moll\u00f3, uns quants centenars de voluntaris catalans, dirigits per Francesc Maci\u00e0, van intentar una revolta armada. Volien arribar fins a Olot i proclamar la Rep\u00fablica Catalana, per\u00f2 van ser tra\u00efts, empresonats i jutjats. \r\n\r\nLes tasques culturals catalanes, per\u00f2, continuaven endavant. Pompeu Fabra elaborava el \"Diccionari de la Llengua Catalana\", amb col\u00b7laboradors com Joaquim Ruyra. Es van crear la Fundaci\u00f3 Bernat Metge, la llibreria Catal\u00f2nia i Edicions Proa.\r\n\r\nLa Costa Brava va comen\u00e7ar a ser coneguda a l'estranger i Tossa de Mar i Lloret de Mar rebien els primers turistes.\r\n\r\nA Barcelona s'hi va construir el metro. Catalunya ja tenia tres milions d'habitants, un dels quals vivia a Barcelona. La ciutat es va transformar per acollir l'Exposici\u00f3 Internacional. Es va construir el Palau Nacional i es va urbanitzar la muntanya de Monju\u00efc. S\u00f3n d'aquesta \u00e8poca l'avinguda de Maria Cristina, amb les dues torres d'acc\u00e9s a la pla\u00e7a de l'Univers, el pavell\u00f3 alemany de Mies van der Rohe, la Font Lluminosa de Carles Bu\u00efgas, el Poble Espanyol, el Teatre Grec o l'Estadi. Els jardins els va dissenyar Jean-Claude Forestier, ajudat pel seu deixeble Nicolau Rubi\u00f3 i Tudur\u00ed. L'Exposici\u00f3 la va inagurar el rei Alfons XIII el 19 de maig de 1929 i una de les seves atraccions va ser el dirigible Graf Zeppelin.  \r\n\r\nL'any 1930, despr\u00e9s de perdre el suport dels c\u00e0rrecs de l'ex\u00e8rcit, Primo de Rivera va dimitir. En el seu lloc, va ser nomenat cap de govern el general D\u00e1maso Berenguer, que va concedir l'amnistia, per\u00f2 no als implicats en els fets de Prats de Moll\u00f3. El seu govern es coneix com la Dictablanda.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n            <string language=\"en\">20th century</string>\r\n            <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">art</string>\r\n            <string language=\"en\">art</string>\r\n            <string language=\"es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n            <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n            <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pa\u00eds</string>\r\n            <string language=\"en\">country</string>\r\n            <string language=\"es\">pa\u00eds</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n            <string language=\"en\">history</string>\r\n            <string language=\"es\">historia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">oposici\u00f3 pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">political opposition</string>\r\n            <string language=\"es\">oposici\u00f3n pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n            <string language=\"en\">social life</string>\r\n            <string language=\"es\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Land</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Opposition</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Soziallebensdauer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">autonomie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pays</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">opposition politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la vie sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pa\u00eds</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">oposi\u00e7\u00e3o pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">vida social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">autonomia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">paese</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">opposizione politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">vita sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03ce\u03c1\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b6\u03c9\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>1988-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/4235</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/4235</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-23</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:mcastel2\r\nN:mcastel2\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-22</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:33:14.83Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>author</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H17M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2565</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Fets rellevants de la hist\u00f2ria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>2744</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Per\u00edodes hist\u00f2rics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">segle XX</string>\r\n                <string language=\"en\">20th century</string>\r\n                <string language=\"es\">siglo XX</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>91</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">art</string>\r\n                <string language=\"en\">art</string>\r\n                <string language=\"es\">arte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>126</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">autonomia</string>\r\n                <string language=\"en\">autonomy</string>\r\n                <string language=\"es\">autonom\u00eda</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>277</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pa\u00eds</string>\r\n                <string language=\"en\">country</string>\r\n                <string language=\"es\">pa\u00eds</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria</string>\r\n                <string language=\"en\">history</string>\r\n                <string language=\"es\">historia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>995</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">oposici\u00f3 pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">political opposition</string>\r\n                <string language=\"es\">oposici\u00f3n pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">vida social</string>\r\n                <string language=\"en\">social life</string>\r\n                <string language=\"es\">vida social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/4235</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23959</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=23959"
}