{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Sz\u00e9pm\u0171v\u00e9szeti M\u00fazeum, Budapest, \u00a0D\u00fcrer, Albrecht, \u00a0k\u00e9s\u0151 g\u00f3tikus m\u0171v\u00e9szet, \u00a0renesz\u00e1nsz fest\u00e9szet, \u00a0N\u00fcrnberg, \u00a0D\u00fcrer, \u00a0portr\u00e9, \u00a016. sz\u00e1zad, \u00a0", 
        "Museum Of Fine Arts, Budapest, \u00a0D\u00fcrer, Albrecht, \u00a0late gothic art, \u00a0renaissance painting, \u00a0N\u00fcrnberg, \u00a0D\u00fcrer, \u00a0portrait, \u00a016th century, \u00a0", 
        "Museum der feinen k\u00fcnste, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, sp\u00e4te \ngotische kunst, Renaissanceanstrich, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, Portrait, 16. \nJahrhundert,", 
        "Mus\u00e9e des arts fins, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, art gothique \nen retard, peinture de la Renaissance, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, verticale, \n16\u00e8me si\u00e8cle,", 
        "Museu de artes finas, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, arte gothic \natrasada, pintura do renascimento, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, retrato, 1\u00f5 \ns\u00e9culo,", 
        "Museo delle arti fini, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, arte gotica \nritardata, pittura di rinascita, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, ritratto, \nsedicesimo secolo,", 
        "\u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ce\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd, \u0392\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7, D\u03ccrer, \nAlbrecht, \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b7 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \nN\u03ccrnberg, D\u03ccrer, \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, 16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2,", 
        "Museo de artes finos, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, \u00faltimo arte \ng\u00f3tico, pintura del renacimiento, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, retrato, \nd\u00e9cimosexto siglo,"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/76249</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>76249</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>40d01599-2a80-4573-21f3-49023546cc47#1#4</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Albrecht D\u00fcrer: F\u00e9rfik\u00e9pm\u00e1s</string>\r\n            <string language=\"en\">Albrecht D\u00fcrer: Male picture</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Albrecht D\u00fcrer: M\u00e4nnliche Abbildung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Albrecht D\u00fcrer : Image m\u00e2le</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Albrecht D\u00fcrer: Retrato masculino</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Albrecht D\u00fcrer: Immagine maschio</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0391\u03bb\u03c8\u03c1\u03b5\u03b8\u03c7\u03c4 D\u03ccrer: \u0391\u03c1\u03c3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Albrecht D\u00fcrer: Cuadro masculino</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Albrecht D\u00fcrer: F\u00e9rfik\u00e9pm\u00e1s, 1504 k, Budapest, Sz\u00e9pm\u0171v\u00e9szeti M\u00fazeum, 43 x 29 cm, olaj, fa.</string>\r\n            <string language=\"en\">Albrecht D\u00fcrer: Male picture, about 1504, Budapest, Museum of fine arts, 43 x 29 cm, oil, wood.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">Sz\u00e9pm\u0171v\u00e9szeti M\u00fazeum, Budapest, \u00a0D\u00fcrer, Albrecht, \u00a0k\u00e9s\u0151 g\u00f3tikus m\u0171v\u00e9szet, \u00a0renesz\u00e1nsz fest\u00e9szet, \u00a0N\u00fcrnberg, \u00a0D\u00fcrer, \u00a0portr\u00e9, \u00a016. sz\u00e1zad, \u00a0</string>\r\n            <string language=\"en\">Museum Of Fine Arts, Budapest, \u00a0D\u00fcrer, Albrecht, \u00a0late gothic art, \u00a0renaissance painting, \u00a0N\u00fcrnberg, \u00a0D\u00fcrer, \u00a0portrait, \u00a016th century, \u00a0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Albrecht D\u00fcrer: M\u00e4nnliche Abbildung, \r\nungef\u00e4hr 1504, Budapest, Museum der feinen k\u00fcnste, 43 x 29 \r\nZentimeter, \u00d6l, Holz.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Albrecht D\u00fcrer : Image m\u00e2le, environ 1504,\r\nBudapest, mus\u00e9e des arts fins, 43 x 29 centim\u00e8tres, huile, bois.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Albrecht D\u00fcrer: Retrato masculino, \r\naproximadamente 1504, Budapest, museu de artes finas, 43 x 29 cm, \r\n\u00f3leo, madeira.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Albrecht D\u00fcrer: Immagine maschio, circa \r\n1504, Budapest, museo delle arti fini, 43 x 29 centimetri, olio, \r\nlegno.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398*\u0391\u03bb\u03c8\u03c1\u03b5\u03b8\u03c7\u03c4 D\u03ccrer: \u0391\u03c1\u03c3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1, \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 \r\n1504, \u0392\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7, \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ce\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd, 43 X 29 \r\n\u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c0\u03b5\u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\u03b9\u03bf, \u03be\u03cd\u03bb\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Albrecht D\u00fcrer: Cuadro masculino, cerca de \r\n1504, Budapest, museo de artes finos, 43 x 29 cent\u00edmetros, aceite, \r\nmadera.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Museum der feinen k\u00fcnste, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, sp\u00e4te \r\ngotische kunst, Renaissanceanstrich, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, Portrait, 16. \r\nJahrhundert,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mus\u00e9e des arts fins, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, art gothique \r\nen retard, peinture de la Renaissance, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, verticale, \r\n16\u00e8me si\u00e8cle,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Museu de artes finas, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, arte gothic \r\natrasada, pintura do renascimento, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, retrato, 1\u00f5 \r\ns\u00e9culo,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Museo delle arti fini, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, arte gotica \r\nritardata, pittura di rinascita, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, ritratto, \r\nsedicesimo secolo,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03bf\u03c5\u03c3\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03ce\u03bd \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03ce\u03bd, \u0392\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03b7, D\u03ccrer, \r\nAlbrecht, \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b7 \u03b3\u03bf\u03c4\u03b8\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7, \u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \r\nN\u03ccrnberg, D\u03ccrer, \u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf, 16$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2,</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Museo de artes finos, Budapest, D\u00fcrer, Albrecht, \u00faltimo arte \r\ng\u00f3tico, pintura del renacimiento, N\u00fcrnberg, D\u00fcrer, retrato, \r\nd\u00e9cimosexto siglo,</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn:\r\norg:IBCnet Magyarorsz\u00e1g Kft.\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>591</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>76249</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d01599-2a80-4573-21f3-49023546cc47&amp;v=1&amp;b=4</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40d01599-2a80-4573-21f3-49023546cc47&v=1&b=4"
}