{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "grup d'edat", 
        "age group", 
        "clase de edad", 
        "discapacitat", 
        "disability", 
        "discapacidad", 
        "handicap", 
        "handicap", 
        "dificultats d'aprenentatge", 
        "learning problems", 
        "dificuldades de aprendizaje", 
        "defici\u00e8ncia mental", 
        "mental deficiency", 
        "discapacitat mental", 
        "mental disability", 
        "discapacidad mental", 
        "retard mental", 
        "mental retardation", 
        "jove", 
        "young person", 
        "j\u00f3ven", 
        "joventut", 
        "youth", 
        "juventud", 
        "cultura juvenil", 
        "youth culture", 
        "cultura juvenil", 
        "Altersklasse", 
        "Unf\u00e4higkeit", 
        "Handikap", 
        "erlernenprobleme", 
        "geistige Geistesschw\u00e4che", 
        "Geistesunf\u00e4higkeit", 
        "Geistesverlangsamung", 
        "junge Person", 
        "Jugend", 
        "Jugendkultur", 
        "cat\u00e9gorie d'\u00e2ge", 
        "incapacit\u00e9", 
        "handicap", 
        "probl\u00e8mes d'\u00e9tude", 
        "d\u00e9ficience mentale", 
        "incapacit\u00e9 mentale", 
        "retardement mental", 
        "jeune", 
        "jeunesse", 
        "culture de la jeunesse", 
        "grupo de idade", 
        "inabilidade", 
        "handicap", 
        "problemas de aprendizagem", 
        "defici\u00eancia mental", 
        "inabilidade mental", 
        "retardation mental", 
        "pessoa nova", 
        "juventude", 
        "cultura da juventude", 
        "gruppo d'et\u00e0", 
        "inabilit\u00e0", 
        "handicap", 
        "problemi imparanti", 
        "deficienza mentale", 
        "inabilit\u00e0 mentale", 
        "ritardo mentale", 
        "giovane", 
        "giovent\u00f9", 
        "coltura della giovent\u00f9", 
        "\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2", 
        "\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03b7\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b8\u03c5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03bd\u03b5\u03b1\u03c1\u03cc \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf", 
        "\u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/200846</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>200846</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8963</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8963</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8963</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Joves fora de s\u00e8rie. Aforament il\u00b7limitat</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquesta ocasi\u00f3, \"Joves fora de s\u00e8rie\" dedica el cap\u00edtol a una monitora de discoteca per a joves amb discapacitat intel\u00b7lectual.\r\n\r\nEl primer dia que Elisabet S\u00e1nchez va anar a la discoteca amb la Fundaci\u00f3 Lud\u00e0lia, no s'imaginava que acabaria suant la samarreta. Fundacions com Lud\u00e0lia proposen activitats perqu\u00e8 les persones amb discapacitat intel\u00b7lectual puguin decidir sobre el seu temps lliure i agafin confian\u00e7a en elles mateixes. Com que s\u00f3n persones for\u00e7a dependents, sovint el seu oci est\u00e0 lligat al de la fam\u00edlia. A Catalunya hi ha m\u00e9s de quaranta-vuit mil persones menors de 65 anys que tenen alguna discapacitat intel\u00b7lectual.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">grup d'edat</string>\r\n            <string language=\"en\">age group</string>\r\n            <string language=\"es\">clase de edad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discapacitat</string>\r\n            <string language=\"en\">disability</string>\r\n            <string language=\"es\">discapacidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">handicap</string>\r\n            <string language=\"en\">handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n            <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n            <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">defici\u00e8ncia mental</string>\r\n            <string language=\"en\">mental deficiency</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">discapacitat mental</string>\r\n            <string language=\"en\">mental disability</string>\r\n            <string language=\"es\">discapacidad mental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">retard mental</string>\r\n            <string language=\"en\">mental retardation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">jove</string>\r\n            <string language=\"en\">young person</string>\r\n            <string language=\"es\">j\u00f3ven</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">joventut</string>\r\n            <string language=\"en\">youth</string>\r\n            <string language=\"es\">juventud</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura juvenil</string>\r\n            <string language=\"en\">youth culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura juvenil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Altersklasse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Unf\u00e4higkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Handikap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">erlernenprobleme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">geistige Geistesschw\u00e4che</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geistesunf\u00e4higkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geistesverlangsamung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">junge Person</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jugend</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jugendkultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cat\u00e9gorie d'\u00e2ge</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">incapacit\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8mes d'\u00e9tude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">d\u00e9ficience mentale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">incapacit\u00e9 mentale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">retardement mental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">jeune</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">jeunesse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture de la jeunesse</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">grupo de idade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inabilidade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problemas de aprendizagem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">defici\u00eancia mental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">inabilidade mental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">retardation mental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pessoa nova</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">juventude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura da juventude</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">gruppo d'et\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inabilit\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">handicap</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problemi imparanti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">deficienza mentale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">inabilit\u00e0 mentale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ritardo mentale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">giovane</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">giovent\u00f9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura della giovent\u00f9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03b7\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c3\u03b9\u03b1\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03b2\u03bb\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b5\u03c0\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03bd\u03bf\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b8\u03c5\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b5\u03b1\u03c1\u03cc \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bd\u03b5\u03bf\u03bb\u03b1\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8963</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8963</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:09:07.62Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H7M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4032</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4043</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4054</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8485</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Organitzaci\u00f3 del temps d'estudi i del lleure</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8487</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>40</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup d'edat</string>\r\n                <string language=\"en\">age group</string>\r\n                <string language=\"es\">clase de edad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>337</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discapacitat</string>\r\n                <string language=\"en\">disability</string>\r\n                <string language=\"es\">discapacidad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>573</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">handicap</string>\r\n                <string language=\"en\">handicap</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>726</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">dificultats d'aprenentatge</string>\r\n                <string language=\"en\">learning problems</string>\r\n                <string language=\"es\">dificuldades de aprendizaje</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>806</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">defici\u00e8ncia mental</string>\r\n                <string language=\"en\">mental deficiency</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>807</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">discapacitat mental</string>\r\n                <string language=\"en\">mental disability</string>\r\n                <string language=\"es\">discapacidad mental</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>809</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">retard mental</string>\r\n                <string language=\"en\">mental retardation</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1413</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">jove</string>\r\n                <string language=\"en\">young person</string>\r\n                <string language=\"es\">j\u00f3ven</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1414</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">joventut</string>\r\n                <string language=\"en\">youth</string>\r\n                <string language=\"es\">juventud</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1415</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura juvenil</string>\r\n                <string language=\"en\">youth culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura juvenil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1416</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">grup juvenil</string>\r\n                <string language=\"en\">youth group</string>\r\n                <string language=\"es\">grupo juvenil</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8963</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=40433</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=40433"
}