{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "igualtat d'oportunitats", 
        "equal opportunities", 
        "igualdad de oportunidades", 
        "difer\u00e8ncies entre g\u00e8nere", 
        "gender differences", 
        "diferencias entre g\u00e9nero", 
        "noia", 
        "girl", 
        "muchacha", 
        "Escandin\u00e0via", 
        "Nordic countries", 
        "Escandinavia", 
        "moviment pol\u00edtic", 
        "political movement", 
        "movimiento pol\u00edtico", 
        "partit pol\u00edtic", 
        "political party", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "politics", 
        "pol\u00edtica", 
        "Su\u00e8cia", 
        "Sweden", 
        "Suecia", 
        "dona", 
        "woman", 
        "mujer", 
        "gleiche Gelegenheiten", 
        "Geschlechtunterschiede", 
        "M\u00e4dchen", 
        "Nordische L\u00e4nder", 
        "politische Bewegung", 
        "politische Partei", 
        "Politik", 
        "Schweden", 
        "Frau", 
        "\u00e9galit\u00e9s des chances", 
        "diff\u00e9rences de genre", 
        "fille", 
        "Pays nordiques", 
        "mouvement politique", 
        "partie politique", 
        "la politique", 
        "La Su\u00e8de", 
        "femme", 
        "oportunidades iguais", 
        "diferen\u00e7as do gender", 
        "menina", 
        "Pa\u00edses nordic", 
        "movimento pol\u00edtico", 
        "partido pol\u00edtico", 
        "pol\u00edtica", 
        "Sweden", 
        "mulher", 
        "occasioni uguali", 
        "differenze di genere", 
        "ragazza", 
        "Paesi nordici", 
        "movimento politico", 
        "partito politico", 
        "politica", 
        "La Svezia", 
        "donna", 
        "\u03af\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b5\u03c2", 
        "\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5", 
        "\u03ba\u03bf\u03c1\u03af\u03c4\u03c3\u03b9", 
        "\u03a3\u03ba\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03bd\u03b1\u03b2\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03a3\u03bf\u03c5\u03b7\u03b4\u03af\u03b1", 
        "\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/39298</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>39298</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/8092</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8092</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8092</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'Europa rebel. La meva vida com a feminista</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">En aquest reportatge de \"L'Europa rebel\" s'explica la hist\u00f2ria d'un grup d'amigues de Su\u00e8cia que van aconseguir for\u00e7ar els poders p\u00fablics a canviar completament els seus objectius pol\u00edtics. La seva lluita va ser un gran pas per a la igualtat entre homes i dones, tot i que, vist en perspectiva, el resultat final pot generar algun dubte.\r\n\r\nNormalment, es considera que Su\u00e8cia \u00e9s un pa\u00eds capdavanter pel que fa a la igualtat entre homes i dones. A aquesta situaci\u00f3 s'hi va arribar durant la d\u00e8cada del 1970, quan la posici\u00f3 de les dones es va refor\u00e7ar mitjan\u00e7ant una s\u00e8rie de reformes pol\u00edtiques. Entre altres coses, es va augmentar el nombre de guarderies, es van instaurar els permisos de baixa paternal i es van millorar les condicions per a les mares solteres. La depend\u00e8ncia de les dones respecte als marits, a l'hora de pujar la fam\u00edlia, va disminuir en gran mesura. \r\n\r\nPer\u00f2 el fam\u00f3s \"model suec\" no es va dur a terme gr\u00e0cies a la devoci\u00f3 dels pol\u00edtics (gaireb\u00e9 tots homes) per la q\u00fcesti\u00f3 de la igualtat de drets. L'espurna va ser el descontentament de vuit noies joves d'Estocolm que estaven cansades de la situaci\u00f3 injusta en qu\u00e8 vivien i van emprendre la lluita contra la \"trampa de la mestressa de casa\", i contra el que eren, segons la seva opini\u00f3, condicions d'esclavatge en l'exist\u00e8ncia de les dones. \r\n\r\nGr\u00e0cies a tota una s\u00e8rie d'accions espectaculars als carrers, van aconseguir que desenes de milers de dones que se sentien com elles s'afegissin al moviment. Es van fer dir Grup de les Vuit i, en molt poc temps, es van convertir en un fenomen de masses arreu del pa\u00eds. Al cap de poc temps, eren tantes i feien tant de soroll que l'\"establishment\" pol\u00edtic va comen\u00e7ar a considerar-les una aut\u00e8ntica amena\u00e7a i es va veure obligat a prendre's la q\u00fcesti\u00f3 de la igualtat seriosament. Al cap de pocs anys, totes les exig\u00e8ncies del Grup de les Vuit s'havien fet realitat. \r\n\r\nGunilla Thorgren va ser una de les membres fundadores del Grup de les Vuit. Actualment t\u00e9 59 anys i \u00e9s escriptora. En el reportatge recorda amb alegria i orgull els anys emocionants de comen\u00e7aments de la d\u00e8cada dels setanta, per\u00f2 tamb\u00e9 mostra una certa preocupaci\u00f3 en veure en qu\u00e8 ha desembocat el seu moviment. Quina \u00e9s la situaci\u00f3 de les seves filles, avui dia? Potser ella ha contribu\u00eft involunt\u00e0riament a posar un doble pes en la vida de les dones? Potser actualment s'espera que les dones tinguin una vida professional d'\u00e8xit i alhora que s'ocupin de la fam\u00edlia? \r\n\r\nEn una obra de teatre de la Gunilla, \"Gardenroben\", una filla ja gran diu a la seva mare: \"la veritat de la teva famosa lluita \u00e9s que ara les dones han de treballar com els homes, i alhora han de ser sensuals i tamb\u00e9 dolces\". \r\n\r\nAix\u00ed doncs, el moviment feminista suec continua, tot i que les joves feministes d'avui dia lluiten amb mitjans diferents i se centren en problem\u00e0tiques diferents de les dels anys 70.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">igualtat d'oportunitats</string>\r\n            <string language=\"en\">equal opportunities</string>\r\n            <string language=\"es\">igualdad de oportunidades</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">difer\u00e8ncies entre g\u00e8nere</string>\r\n            <string language=\"en\">gender differences</string>\r\n            <string language=\"es\">diferencias entre g\u00e9nero</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">noia</string>\r\n            <string language=\"en\">girl</string>\r\n            <string language=\"es\">muchacha</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Escandin\u00e0via</string>\r\n            <string language=\"en\">Nordic countries</string>\r\n            <string language=\"es\">Escandinavia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political movement</string>\r\n            <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n            <string language=\"en\">political party</string>\r\n            <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n            <string language=\"en\">politics</string>\r\n            <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Su\u00e8cia</string>\r\n            <string language=\"en\">Sweden</string>\r\n            <string language=\"es\">Suecia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">dona</string>\r\n            <string language=\"en\">woman</string>\r\n            <string language=\"es\">mujer</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gleiche Gelegenheiten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschlechtunterschiede</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">M\u00e4dchen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nordische L\u00e4nder</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Bewegung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">politische Partei</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Politik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Schweden</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Frau</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9galit\u00e9s des chances</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">diff\u00e9rences de genre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">fille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pays nordiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">mouvement politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">partie politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">la politique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Su\u00e8de</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">femme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">oportunidades iguais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">diferen\u00e7as do gender</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">menina</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pa\u00edses nordic</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">movimento pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">partido pol\u00edtico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pol\u00edtica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Sweden</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">mulher</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">occasioni uguali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">differenze di genere</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ragazza</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Paesi nordici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">movimento politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">partito politico</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">politica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Svezia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">donna</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03af\u03c3\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c6\u03cd\u03bb\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03c1\u03af\u03c4\u03c3\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03ba\u03b1\u03bd\u03b4\u03b9\u03bd\u03b1\u03b2\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03bf\u03c5\u03b7\u03b4\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03af\u03ba\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/8092</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/8092</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-10-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:23:55.19Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H29M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4032</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4054</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6739</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6950</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El m\u00f3n actual</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8487</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Vies de participaci\u00f3 social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>434</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">igualtat d'oportunitats</string>\r\n                <string language=\"en\">equal opportunities</string>\r\n                <string language=\"es\">igualdad de oportunidades</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>535</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">difer\u00e8ncies entre g\u00e8nere</string>\r\n                <string language=\"en\">gender differences</string>\r\n                <string language=\"es\">diferencias entre g\u00e9nero</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>552</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">noia</string>\r\n                <string language=\"en\">girl</string>\r\n                <string language=\"es\">muchacha</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>893</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Escandin\u00e0via</string>\r\n                <string language=\"en\">Nordic countries</string>\r\n                <string language=\"es\">Escandinavia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>994</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">moviment pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political movement</string>\r\n                <string language=\"es\">movimiento pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>996</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">partit pol\u00edtic</string>\r\n                <string language=\"en\">political party</string>\r\n                <string language=\"es\">partido pol\u00edtico</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1001</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">pol\u00edtica</string>\r\n                <string language=\"en\">politics</string>\r\n                <string language=\"es\">pol\u00edtica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1262</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Su\u00e8cia</string>\r\n                <string language=\"en\">Sweden</string>\r\n                <string language=\"es\">Suecia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1393</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">dona</string>\r\n                <string language=\"en\">woman</string>\r\n                <string language=\"es\">mujer</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/8092</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=34369</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=34369"
}