{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, Egy\u00e9b n\u00e9pek \u00c9szak- \u00e9s Kelet-Eur\u00f3p\u00e1ban a 9. sz\u00e1zadban, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, \u00c9szak-Eur\u00f3pa, Kelet-Eur\u00f3pa", 
        "History, Other peoples in North and East Europe in the 9th century, animation, map, North Europe, East Europe", 
        "Geschichte, andere V\u00f6lker in Nord- und Osteuropa im 9.\nJahrhundert, Animation, Karte, Nordeuropa, Osteuropa", 
        "Histoire, d'autres peuples en Europe du nord et est \nau 9\u00e8me si\u00e8cle, animation, carte, l'Europe du nord, l'Europe \nest", 
        "History, outros povos em Europa norte e do leste no \u00f8 \ns\u00e9culo, animation, mapa, Europa norte, Europa do leste", 
        "Storia, l'altra gente in Europa del nord ed orientale nel\nnono secolo, animazione, programma, Europa del nord, Europa orientale", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03bf \u0392\u03bf\u03c1\u03c1\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 9\u03bf\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7, \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7", 
        "Historia, la otra gente en Europa del norte y del este \nen el 9no siglo, animaci\u00f3n, correspondencia, Europa del norte, Europa\ndel este"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/944692649</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>944692649</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>bb08155e-0e55-4732-8c45-4ca2273f9917#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Egy\u00e9b n\u00e9pek \u00c9szak- \u00e9s Kelet-Eur\u00f3p\u00e1ban a 9. sz\u00e1zadban</string>\r\n            <string language=\"en\">Other peoples in North and East Europe in the 9th century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Andere V\u00f6lker in Nord- und Osteuropa im 9. \r\nJahrhundert</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">D'autres peuples en Europe du nord et est au \r\n9\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Outros povos em Europa norte e do leste no \u00f8 \r\ns\u00e9culo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'altra gente in Europa del nord ed orientale nel \r\nnono secolo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03bf\u03c1\u03c1\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 9\u03bf\r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La otra gente en Europa del norte y del este en \r\nel 9no siglo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Egy\u00e9b n\u00e9pek \u00c9szak- \u00e9s Kelet-Eur\u00f3p\u00e1ban a 9. sz\u00e1zadban</string>\r\n            <string language=\"en\">Other peoples in North and East Europe in the 9th century</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, Egy\u00e9b n\u00e9pek \u00c9szak- \u00e9s Kelet-Eur\u00f3p\u00e1ban a 9. sz\u00e1zadban, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, \u00c9szak-Eur\u00f3pa, Kelet-Eur\u00f3pa</string>\r\n            <string language=\"en\">History, Other peoples in North and East Europe in the 9th century, animation, map, North Europe, East Europe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Andere V\u00f6lker in Nord- und Osteuropa im 9. \r\nJahrhundert</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">D'autres peuples en Europe du nord et est au \r\n9\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Outros povos em Europa norte e do leste no \u00f8 \r\ns\u00e9culo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'altra gente in Europa del nord ed orientale nel \r\nnono secolo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03bf\u03c1\u03c1\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03ae\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 9\u03bf\r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La otra gente en Europa del norte y del este en \r\nel 9no siglo</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, andere V\u00f6lker in Nord- und Osteuropa im 9.\r\nJahrhundert, Animation, Karte, Nordeuropa, Osteuropa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, d'autres peuples en Europe du nord et est \r\nau 9\u00e8me si\u00e8cle, animation, carte, l'Europe du nord, l'Europe \r\nest</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, outros povos em Europa norte e do leste no \u00f8 \r\ns\u00e9culo, animation, mapa, Europa norte, Europa do leste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, l'altra gente in Europa del nord ed orientale nel\r\nnono secolo, animazione, programma, Europa del nord, Europa orientale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03b9 \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03bf \u0392\u03bf\u03c1\u03c1\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd 9\u03bf\r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7, \u03b1\u03bd\u03b1\u03c4\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \u0395\u03c5\u03c1\u03ce\u03c0\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, la otra gente en Europa del norte y del este \r\nen el 9no siglo, animaci\u00f3n, correspondencia, Europa del norte, Europa\r\ndel este</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>944692649</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=bb08155e-0e55-4732-8c45-4ca2273f9917&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=bb08155e-0e55-4732-8c45-4ca2273f9917&v=1&b=1"
}