{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Magyarorsz\u00e1g", 
        "Hungary", 
        "t\u00e1blak\u00e9p", 
        "panel painting", 
        "15.sz\u00e1zad", 
        "15th century", 
        "Magyar Nemzeti Gal\u00e9ria", 
        "Hungarian National Gallery", 
        "Szent Anna harmadmag\u00e1val", 
        "The Virgin and Child with Saint Anne", 
        "Ungarn", 
        "Panelanstrich", 
        "15. Jahrhundert", 
        "Ungarische Nationale Galerie", 
        "Die Jungfrau und das Kind mit Heiligem Anne", 
        "La Hongrie", 
        "peinture de panneau", 
        "15\u00e8me si\u00e8cle", 
        "Galerie Nationale Hongroise", 
        "La Vierge et l'enfant avec Saint Anne", 
        "Hungria", 
        "pintura do painel", 
        "1\u00f6 s\u00e9culo", 
        "Galeria Nacional Hungarian", 
        "O virgin e a crian\u00e7a com Saint Anne", 
        "L'Ungheria", 
        "pittura del pannello", 
        "quindicesimo secolo", 
        "Galleria Nazionale Ungherese", 
        "Il virgin ed il bambino con San Anne", 
        "\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1", 
        "\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2", 
        "15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac", 
        "\u0397 Virgin \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af \u03bc\u03b5 \u0391\u03b3\u03b9\u03bf Anne", 
        "Hungr\u00eda", 
        "pintura del panel", 
        "d\u00e9cimo quinto siglo", 
        "Galer\u00eda Nacional H\u00fangara", 
        "La Virgen y el ni\u00f1o con Santo Anne"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/101704</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>101704</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szent Anna harmadmag\u00e1val Eperjesr\u0151l, 1520 k\u00f6r\u00fcl, Magyar Nemzeti Gal\u00e9ria, 124x84 cm, festett fa.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Szent Anna harmadmag\u00e1val Eperjesr\u0151l (\"St. Anna with Three Others from Eperjes\") Around 1520 Hungarian National Gallery, 124x84 cm, Painted Wood.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Szent Anna harmadmag\u00e1val Eperjesr?l (\"Str. Anna \r\nmit drei anderen von Eperjes\") herum 1520 ungarische nationale \r\nGalerie, 124x84 Zentimeter, gemaltes Holz.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Galerie harmadmag\u00e1val, 124x84 centim\u00e8tre, bois \r\nnationale hongroise de Szent Anna Eperjesr?l (\"rue Anna avec trois \r\nautres d'Eperjes\") autour 1520 peint.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Galeria harmadmag\u00e1val, 124x84 cm, madeira \r\nnacional hungarian de Szent Anna Eperjesr?l (\"St. Anna com os tr\u00eas \r\noutros de Eperjes\") ao redor 1520 pintada.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Galleria nazionale ungherese Eperjesr?l (\"st Anna \r\ncon tre altre da Eperjes\") intorno 1520 harmadmag\u00e1val, 124x84 \r\ncentimetro, legno verniciato di Szent Anna.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Szent Anna harmadmag\u03b1val Eperjesr?l (\"ST \r\nAnna \u03bc\u03b5 \u03c4\u03c1\u03af\u03b1 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc Eperjes\") \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bf\u03c5 1520 \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac, 124x84 \u03b5\u03ba\u03b1\u03c4., \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf \u03be\u03cd\u03bb\u03bf.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Galer\u00eda nacional h\u00fangara Eperjesr?l (\"St. Ana \r\ncon tres otros de Eperjes\") alrededor 1520 harmadmag\u00e1val, 124x84 de \r\nSzent Ana cent\u00edmetro, madera pintada.</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szobabels\u0151ben a Szent csal\u00e1d Szent Ann\u00e1val, a k\u00e9pen baloldalt a don\u00e1tor fi\u00e1val \u00e9s v\u00e9d\u0151szentj\u00e9vel. Az ablakon \u00e1t szikl\u00e1s t\u00e1j l\u00e1tszik, a felh\u0151k k\u00f6z\u00f6tt az Atyaisten.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Magyarorsz\u00e1g</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Hungary</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">t\u00e1blak\u00e9p</string>\r\n            <string language=\"en-US\">panel painting</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">15.sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">15th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Magyar Nemzeti Gal\u00e9ria</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Hungarian National Gallery</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Szent Anna harmadmag\u00e1val</string>\r\n            <string language=\"en-US\">The Virgin and Child with Saint Anne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ungarn</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Panelanstrich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">15. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ungarische Nationale Galerie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Jungfrau und das Kind mit Heiligem Anne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Hongrie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">peinture de panneau</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">15\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Galerie Nationale Hongroise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Vierge et l'enfant avec Saint Anne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Hungria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">pintura do painel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1\u00f6 s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Galeria Nacional Hungarian</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O virgin e a crian\u00e7a com Saint Anne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'Ungheria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pittura del pannello</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quindicesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Galleria Nazionale Ungherese</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il virgin ed il bambino con San Anne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b6\u03c9\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">15$\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 Virgin \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03af \u03bc\u03b5 \u0391\u03b3\u03b9\u03bf Anne</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Hungr\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">pintura del panel</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">d\u00e9cimo quinto siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Galer\u00eda Nacional H\u00fangara</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La Virgen y el ni\u00f1o con Santo Anne</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T23:35:43.65Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197-WebNormal</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197-WebNormal-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197/1/6/ResourceNormal/8_evf_9-anna-harmadmagaval.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197-Thumbnail</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>thumbnail</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197-Thumbnail-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/data/40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197/1/6/ResourcePreview/generated.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=40aee8f7-e02c-42b4-2b86-8e62583d8197"
}