{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "m\u0171v\u00e9szet", 
        "art", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "sz\u00edn", 
        "color", 
        "sz\u00edntan", 
        "chromatics", 
        "sz\u00ednelm\u00e9let", 
        "colour theory", 
        "kunst", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "Farbe", 
        "chromatics", 
        "Farbe Theorie", 
        "art", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "couleur", 
        "chromatics", 
        "th\u00e9orie de couleur", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "cor", 
        "chromatics", 
        "teoria da cor", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "colore", 
        "chromatics", 
        "teoria di colore", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net", 
        "\u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1", 
        "chromatics", 
        "\u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "color", 
        "chromatics", 
        "teor\u00eda del color"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/102156</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>102156</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Itten: A sz\u00ednek m\u0171v\u00e9szete</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Itten: The Art Of Colours</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Itten: Die Kunst Von Farben</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Itten : l'Art de Couleurs</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Itten: A Arte Das Cores</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Itten: Arte Dei Colori</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Itten: \u0397 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Itten: El Arte De Colores</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Johannes Itten sz\u00edntana, kontrasztok \u00e9s \u00f6sszhangzatok, a sz\u00ednekkel kapcsolatos tapasztalataink rendszerez\u00e9se</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Johannes Itten theory of colours, contrasts and harmonies, systematization of our experience about colours</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n            <string language=\"en-US\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">sz\u00edn</string>\r\n            <string language=\"en-US\">color</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">sz\u00edntan</string>\r\n            <string language=\"en-US\">chromatics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">sz\u00ednelm\u00e9let</string>\r\n            <string language=\"en-US\">colour theory</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Johannes Itten Theorie von Farben, Kontraste und \r\nHarmonien, Systematisierung unserer Erfahrung \u00fcber Farben</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Th\u00e9orie de Johannes Itten de couleurs, \r\ncontrastes et harmonies, syst\u00e9matisation de notre exp\u00e9rience au \r\nsujet des couleurs</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Teoria de Johannes Itten das cores, contrastes e \r\nharmonias, systematization de nossa experi\u00eancia sobre cores</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Teoria di Johannes Itten dei colori, contrasti ed\r\narmonie, sistematizzazione della nostra esperienza circa i colori</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398\u03b5\u03c9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Johannes Itten \u03c4\u03c9\u03bd \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03bd\u03af\u03b1, \u03c3\u03c5\u03c3\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b1\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \r\n\u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Teor\u00eda de Johannes Itten de colores, contrastes \r\ny armon\u00edas, sistematizaci\u00f3n de nuestra experiencia sobre colores</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Farbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">chromatics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Farbe Theorie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">couleur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">chromatics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">th\u00e9orie de couleur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">chromatics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">teoria da cor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">colore</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">chromatics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">teoria di colore</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">chromatics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b8\u03b5\u03c9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">color</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">chromatics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">teor\u00eda del color</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T21:18:19.51Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40c87837-aa30-40a2-27ed-40444225c924</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40c87837-de80-40be-21d0-1bccf2fb5e86</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>bb2c9f7b-de9c-436f-90aa-4566424f553b</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/41/6e/416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=416e5281-e824-4593-260f-5309579379e8"
}