{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "drets humans", 
        "human rights", 
        "derechos humanos", 
        "immigraci\u00f3", 
        "immigration", 
        "inmigraci\u00f3n", 
        "prejudici", 
        "prejudice", 
        "prejuicio", 
        "integraci\u00f3 racial", 
        "racial integration", 
        "racisme", 
        "racism", 
        "racismo", 
        "xenof\u00f2bia", 
        "xenophobia", 
        "xenofobia", 
        "menschliche Rechte", 
        "Immigration", 
        "Vorurteil", 
        "rassische Integration", 
        "Rassismus", 
        "Fremdenfeindlichkeit", 
        "droits de l'homme", 
        "immigration", 
        "pr\u00e9judice", 
        "int\u00e9gration raciale", 
        "racisme", 
        "x\u00e9nophobie", 
        "direitas humanas", 
        "immigration", 
        "preconceito", 
        "integra\u00e7\u00e3o racial", 
        "racism", 
        "xenophobia", 
        "diritti dell'uomo", 
        "immigrazione", 
        "pregiudizio", 
        "integrazione razziale", 
        "razzismo", 
        "xenophobia", 
        "\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7", 
        "\u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7", 
        "\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03be\u03b5\u03bd\u03bf\u03c6\u03bf\u03b2\u03af\u03b1"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36257</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36257</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/972</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/972</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/972</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Dies digitals TV / Racisme i tribus urbanes</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'\u00c0lex, en C\u00e9sar, en Guillem i en Mario ens mostren el seu v\u00eddeo i reflexionen sobre el racisme, la integraci\u00f3 dels immigrants i la prevenci\u00f3 de les agressions xen\u00f2fobes.\r\n\r\nEls protagonistes del programa viuen a Girona i tenen entre 14 i 15 anys. Un problema que els preocupa \u00e9s el racisme i la conviv\u00e8ncia amb els immigrants. L'actitud davant aquesta q\u00fcesti\u00f3 divideix molts dels seus companys d'institut en diferents tribus urbanes. Per aix\u00f2 l'han escollit per al v\u00eddeo que han fet al taller de \"Dies digitals\".</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">drets humans</string>\r\n            <string language=\"en\">human rights</string>\r\n            <string language=\"es\">derechos humanos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">immigraci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">immigration</string>\r\n            <string language=\"es\">inmigraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">prejudici</string>\r\n            <string language=\"en\">prejudice</string>\r\n            <string language=\"es\">prejuicio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">integraci\u00f3 racial</string>\r\n            <string language=\"en\">racial integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n            <string language=\"en\">racism</string>\r\n            <string language=\"es\">racismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">xenof\u00f2bia</string>\r\n            <string language=\"en\">xenophobia</string>\r\n            <string language=\"es\">xenofobia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">menschliche Rechte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Immigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vorurteil</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">rassische Integration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Rassismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fremdenfeindlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">droits de l'homme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">immigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9judice</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">int\u00e9gration raciale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">racisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">x\u00e9nophobie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">direitas humanas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">immigration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">preconceito</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">integra\u00e7\u00e3o racial</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">racism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">xenophobia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">diritti dell'uomo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">immigrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">pregiudizio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">integrazione razziale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">razzismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">xenophobia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03b9\u03bd\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03be\u03b5\u03bd\u03bf\u03c6\u03bf\u03b2\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/972</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/972</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:cpina\r\nN:cpina\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:04:11.14Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">12-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H13M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6327</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Reconeixement de les injust\u00edcies i les desigualtats</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6339</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Cultura de la pau i resoluci\u00f3 de conflictes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6386</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Drets universals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6396</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Diversitat social i cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6409</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Resoluci\u00f3 de conflictes i mediaci\u00f3</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>612</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">drets humans</string>\r\n                <string language=\"en\">human rights</string>\r\n                <string language=\"es\">derechos humanos</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>635</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">immigraci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">immigration</string>\r\n                <string language=\"es\">inmigraci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1020</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">prejudici</string>\r\n                <string language=\"en\">prejudice</string>\r\n                <string language=\"es\">prejuicio</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1067</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">integraci\u00f3 racial</string>\r\n                <string language=\"en\">racial integration</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1068</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">racisme</string>\r\n                <string language=\"en\">racism</string>\r\n                <string language=\"es\">racismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1412</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">xenof\u00f2bia</string>\r\n                <string language=\"en\">xenophobia</string>\r\n                <string language=\"es\">xenofobia</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/972</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17338</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=17338"
}