{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "educaci\u00f3 medi ambiental", 
        "environmental education", 
        "educaci\u00f3n ambiental", 
        "protecci\u00f3 del medi ambient", 
        "environmental protection", 
        "protecci\u00f3n del medio ambiente", 
        "bosc", 
        "forest", 
        "monte", 
        "Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum", 
        "Cross-curricular/extra-curricular activities", 
        "Activitates fuera de programa y transversales", 
        "Klimaausbildung", 
        "Umweltschutz", 
        "Wald", 
        "Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten", 
        "\u00e9ducation environnementale", 
        "protection de l'environnement", 
        "for\u00eat", 
        "Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "instru\u00e7\u00e3o ambiental", 
        "prote\u00e7\u00e3o ambiental", 
        "floresta", 
        "Atividades de Cross-curricular/extra-curricular", 
        "formazione ambientale", 
        "protezione dell'ambiente", 
        "foresta", 
        "Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular", 
        "\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03b4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c2", 
        "\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/36719</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>36719</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/1385</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1385</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1385</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">L'Escola a casa. Mira qu\u00e8 fem! / El bosc i els incendis (CEIP Verge del Tallat de Blancafort)</string>\r\n            <string language=\"en\">\"School at home\". \"Look what we do!\" Woodland and forest fires (Verge del Tallat Primary School in Blancafort)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Schule zu Hause\". \"schauen Sie, was wir \r\ntun!\" Wald- und Waldfeuer (Verge Del Tallat Prim\u00e4rschule in \r\nBlancafort)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"\u00e9cole \u00e0 la maison\". \"regardez ce que nous \r\nfaisons!\" Les feux de r\u00e9gfion bois\u00e9e et de for\u00eat (\u00e9cole \r\nprimaire de Verge del Tallat dans Blancafort)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"escola na HOME\". \"olhe o que n\u00f3s fazemos!\" \r\nFogos da floresta e da floresta (escola preliminar de Verge del \r\nTallat em Blancafort)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"scuola nel paese\". \"osservi che cosa \r\nfacciamo!\" Fuochi della foresta e del terreno boscoso (scuola \r\nprimaria del Verge del Tallat in Blancafort)</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\". \"\u03a6\u03b1\u03bd\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03cb\" \r\n\u0394\u03b1\u03c3\u03cc\u03b2\u03b9\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03c5\u03c1\u03ba\u03b1\u03b3\u03b9\u03ad\u03c2 (\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ac\u03ba\u03c1\u03c9\u03bd \u03b4\u03b5\u03bb Tallat blancafort)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Amb l'ajut dels agents forestals de la Conca de Barber\u00e0, l'alumnat del CEIP Verge del Tallat de Blancafort porten a terme una activitat a trav\u00e9s de la qual treballen les caracter\u00edstiques generals del bosc mediterrani, incidint especialment en el desastre ecol\u00f2gic que suposa un incendi al bosc.</string>\r\n            <string language=\"en\">With the help of forestry agents in the Conca de Barbera area, pupils at Verge del Tallat Primary School in Blancafort get to know the characteristics of the Mediterranean woodland, with special emphasis on the disastrous ecological effects of forest fires.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 medi ambiental</string>\r\n            <string language=\"en\">environmental education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n            <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n            <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">bosc</string>\r\n            <string language=\"en\">forest</string>\r\n            <string language=\"es\">monte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n            <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mit Hilfe der Forstwirtschaftmittel im Conca de \r\nBarbera Bereich, beginnen Sch\u00fcler Verge Del Tallat an der \r\nPrim\u00e4rschule in Blancafort, die Eigenschaften des \r\nMittelmeerwaldlandes, mit besonderer Betonung auf den \r\nverh\u00e4ngnisvollen \u00f6kologischen Effekten der Waldfeuer zu kennen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Avec l'aide des agents de sylviculture dans la \r\nr\u00e9gion de Conca de Barbera, les \u00e9l\u00e8ves \u00e0 l'\u00e9cole primaire de \r\nVerge del Tallat dans Blancafort finissent par savoir les \r\ncaract\u00e9ristiques de la r\u00e9gfion bois\u00e9e m\u00e9diterran\u00e9enne, avec la \r\nconsid\u00e9ration particuli\u00e8re sur les effets \u00e9cologiques d\u00e9sastreux \r\ndes feux de for\u00eat.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Com a ajuda de agentes do forestry na \u00e1rea de \r\nConca de Barbera, os alunos na escola preliminar de Verge del Tallat \r\nem Blancafort conhecem as caracter\u00edsticas da floresta mediterranean, \r\ncom \u00eanfase especial nos efeitos ecological desastrosos de fogos da \r\nfloresta.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Con l'aiuto degli agenti di silvicoltura nella zona\r\ndel Conca de Barbera, gli allievi alla scuola primaria del Verge del \r\nTallat in Blancafort si familiarizzano con le caratteristiche del \r\nterreno boscoso mediterraneo, con importanza particolare sugli effetti\r\necologici disastrosi dei fuochi della foresta.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03cc\u03c1\u03c9\u03bd \u03b4\u03b1\u03c3\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 Conca \r\nde barbera \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae, \u03bf\u03b9 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03c1\u03c9\u03c4\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ac\u03ba\u03c1\u03c9\u03bd \u03b4\u03b5\u03bb Tallat blancafort \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03bd\u03b1 \u03be\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03c4\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c3\u03bf\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b1\u03c3\u03ce\u03b4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2, \u03bc\u03b5 \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7\r\n\u03ad\u03bc\u03c6\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03b5\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c0\u03c5\u03c1\u03ba\u03b1\u03b3\u03b9\u03ce\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Klimaausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Umweltschutz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wald</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Cross-curricular/extra-curricular Aktivit\u00e4ten</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation environnementale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">protection de l'environnement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">for\u00eat</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Activit\u00e9s de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">prote\u00e7\u00e3o ambiental</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">floresta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Atividades de Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione ambientale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">protezione dell'ambiente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">foresta</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Attivit\u00e0 di Cross-curricular/extra-curricular</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b1\u03b3\u03ce\u03bd\u03b9\u03bf\u03c2-\u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2/\u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b4\u03b1\u03ba\u03c4\u03ad\u03b1\u03c2 \u03cd\u03bb\u03b7\u03c2 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2000-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/1385</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/1385</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-06-04</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:xripoll\r\nN:xripoll\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-05-31</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-14</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jcrayfor\r\nN:jcrayfor\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-03-14</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:27:13.41Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>pre-school</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">18-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H8M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6867</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Impactes al medi ambient</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>431</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 medi ambiental</string>\r\n                <string language=\"en\">environmental education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n ambiental</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>432</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">protecci\u00f3 del medi ambient</string>\r\n                <string language=\"en\">environmental protection</string>\r\n                <string language=\"es\">protecci\u00f3n del medio ambiente</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>513</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">bosc</string>\r\n                <string language=\"en\">forest</string>\r\n                <string language=\"es\">monte</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70070</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Activitats extraescolars i \u00e0rees transversals del curr\u00edculum</string>\r\n                <string language=\"en\">Cross-curricular/extra-curricular activities</string>\r\n                <string language=\"es\">Activitates fuera de programa y transversales</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/1385</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16984</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=16984"
}