{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "artista", 
        "artist", 
        "artista", 
        "llengua catalana", 
        "Catalan language", 
        "lengua catalana", 
        "catolicisme", 
        "Catholicism", 
        "catolicismo", 
        "cristianisme", 
        "Christianity", 
        "cristianismo", 
        "identitat cultural", 
        "cultural identity", 
        "identidad cultural", 
        "cultura", 
        "culture", 
        "cultura", 
        "hist\u00f2ria de la m\u00fasica", 
        "history of music", 
        "historia de la m\u00fasica", 
        "m\u00fasica", 
        "music", 
        "m\u00fasica", 
        "compositor", 
        "music composer", 
        "compositor", 
        "educaci\u00f3 musical", 
        "music education", 
        "educaci\u00f3n musical", 
        "K\u00fcnstler", 
        "Katalanische Sprache", 
        "Katholizismus", 
        "Christentum", 
        "kulturelle Identit\u00e4t", 
        "Kultur", 
        "Geschichte von Musik", 
        "Musik", 
        "Musikkomponist", 
        "Musikausbildung", 
        "artiste", 
        "Langage catalan", 
        "Catholicisme", 
        "Christianisme", 
        "identit\u00e9 culturelle", 
        "culture", 
        "histoire de la musique", 
        "musique", 
        "compositeur de musique", 
        "\u00e9ducation de musique", 
        "artista", 
        "L\u00edngua catalan", 
        "Catholicism", 
        "Christianity", 
        "identidade cultural", 
        "cultura", 
        "history da m\u00fasica", 
        "m\u00fasica", 
        "compositor da m\u00fasica", 
        "instru\u00e7\u00e3o da m\u00fasica", 
        "artista", 
        "Lingua catalan", 
        "Catholicism", 
        "Christianity", 
        "identit\u00e0 culturale", 
        "coltura", 
        "storia di musica", 
        "musica", 
        "compositore di musica", 
        "formazione di musica", 
        "\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2", 
        "\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1", 
        "\u039a\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/39649</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>39649</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/5852</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/5852</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/5852</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Montserrat un s\u00edmbol. Verdaguer: poeta i home (2a part)</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La vida de Jacint Verdaguer va estar marcada per les crisis que el van sacsejar. Els darrers estudis mostren la seva figura partida en dues vessants: una, la del desvetllador de la llengua catalana, envoltat d'una aur\u00e8ola de mite i figura popular i estimada, i l'altra, la de la persona trasbalsada.\r\nLa segona etapa de la seva vida, classificada com de crisi, va ser igual d'interessant des del punt de vista literari.\r\n\r\nSi pensem en Montserrat, en quina de les dues etapes situar\u00edem el Virolai?\r\nEn un cap\u00edtol anterior us v\u00e0rem parlar de la import\u00e0ncia de Verdaguer en les festes del Mil\u00b7lenari. Un programa sencer d'aquesta s\u00e8rie l'hem dedicat a explicar-vos el perqu\u00e8 de la composic\u00f3 del Virolai, que, recordem-ho, va sorgir del certamen musical que es va celebrar per commemorar el Mil\u00b7lenari de la trobada de la Mare de D\u00e9u de Montserrat el 1880.\r\n\r\nAquesta data de 1880 ens situa Verdaguer just cinc anys abans que esclati la seva crisi personal.\r\nUna s\u00e8rie de 13 cap\u00edtols que d\u00f3na les claus per entendre la hist\u00f2ria d'un dels centres musicals m\u00e9s rellevants del pa\u00eds. Els mestres de l'Escola de Monserrat, la vida, la hist\u00f2ria, el context social, cultural i pol\u00edtic que ha envoltat el que ha esdevingut s\u00edmbol.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">artista</string>\r\n            <string language=\"en\">artist</string>\r\n            <string language=\"es\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n            <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n            <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">catolicisme</string>\r\n            <string language=\"en\">Catholicism</string>\r\n            <string language=\"es\">catolicismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cristianisme</string>\r\n            <string language=\"en\">Christianity</string>\r\n            <string language=\"es\">cristianismo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n            <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n            <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n            <string language=\"en\">culture</string>\r\n            <string language=\"es\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">history of music</string>\r\n            <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">music</string>\r\n            <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">compositor</string>\r\n            <string language=\"en\">music composer</string>\r\n            <string language=\"es\">compositor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 musical</string>\r\n            <string language=\"en\">music education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnstler</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Katalanische Sprache</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Katholizismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Christentum</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kulturelle Identit\u00e4t</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kultur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte von Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musikkomponist</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musikausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">artiste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Langage catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Catholicisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Christianisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">identit\u00e9 culturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">culture</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de la musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">compositeur de musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation de musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">L\u00edngua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Catholicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Christianity</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">identidade cultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cultura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">compositor da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">artista</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lingua catalan</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Catholicism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Christianity</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">identit\u00e0 culturale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">coltura</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">compositore di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b1\u03c5\u03c4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/5852</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/5852</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T21:56:20.37Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>very easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H46M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3547</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">producci\u00f3 de narracions, descripcions i exposicions de temes</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3583</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua escrita</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3598</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3631</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">literatura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3643</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>3839</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Llengua i societat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5560</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5566</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6954</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica com a fet cultural i social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6959</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica vocal al llarg de la hist\u00f2ria</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>100</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">artista</string>\r\n                <string language=\"en\">artist</string>\r\n                <string language=\"es\">artista</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>178</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">llengua catalana</string>\r\n                <string language=\"en\">Catalan language</string>\r\n                <string language=\"es\">lengua catalana</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>182</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">catolicisme</string>\r\n                <string language=\"en\">Catholicism</string>\r\n                <string language=\"es\">catolicismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>205</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cristianisme</string>\r\n                <string language=\"en\">Christianity</string>\r\n                <string language=\"es\">cristianismo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>299</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">identitat cultural</string>\r\n                <string language=\"en\">cultural identity</string>\r\n                <string language=\"es\">identidad cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">cultura</string>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"es\">cultura</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>593</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">history of music</string>\r\n                <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">music</string>\r\n                <string language=\"es\">m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>857</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">compositor</string>\r\n                <string language=\"en\">music composer</string>\r\n                <string language=\"es\">compositor</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>858</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 musical</string>\r\n                <string language=\"en\">music education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n musical</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>861</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">composici\u00f3 musical</string>\r\n                <string language=\"en\">musical composition</string>\r\n                <string language=\"es\">composici\u00f3n musical</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1085</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">religi\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">religion</string>\r\n                <string language=\"es\">religi\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1266</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">s\u00edmbol</string>\r\n                <string language=\"en\">symbol</string>\r\n                <string language=\"es\">s\u00edmbolo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/5852</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24526</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=24526"
}