{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "educaci\u00f3 per al treball", 
        "career education", 
        "educaci\u00f3n para el trabajo", 
        "crisi econ\u00f2mica", 
        "economic crisis", 
        "crisis econ\u00f3mica", 
        "treball", 
        "job", 
        "treball", 
        "labour", 
        "trabajo", 
        "mercat laboral", 
        "labour market", 
        "mercado laboral", 
        "ocupaci\u00f3", 
        "occupation", 
        "ocupaci\u00f3n", 
        "professi\u00f3", 
        "profession", 
        "problema social", 
        "social problem", 
        "problema social", 
        "societat", 
        "society", 
        "sociedad", 
        "transici\u00f3 a la vida professional", 
        "transition from school to work", 
        "transici\u00f3n a la vida profesional", 
        "Karriereausbildung", 
        "Wirtschaftskrise", 
        "Job", 
        "Arbeit", 
        "Arbeitsmarkt", 
        "Besetzung", 
        "Beruf", 
        "Sozialproblem", 
        "Gesellschaft", 
        "\u00dcbergang von der Schule bis zum Arbeitsplatz", 
        "\u00e9ducation de carri\u00e8re", 
        "crise \u00e9conomique", 
        "le travail", 
        "travail", 
        "march\u00e9 du travail", 
        "m\u00e9tier", 
        "profession", 
        "probl\u00e8me social", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "transition de l'\u00e9cole \u00e0 l'emploi", 
        "instru\u00e7\u00e3o da carreira", 
        "crise econ\u00f4mica", 
        "trabalho", 
        "trabalho", 
        "mercado labour", 
        "ocupa\u00e7\u00e3o", 
        "profiss\u00e3o", 
        "problema social", 
        "sociedade", 
        "transi\u00e7\u00e3o da escola ao trabalho", 
        "formazione di carriera", 
        "crisi economica", 
        "lavoro", 
        "lavoro", 
        "mercato di lavoro", 
        "occupazione", 
        "professione", 
        "problema sociale", 
        "societ\u00e0", 
        "transizione dalla scuola al lavoro", 
        "\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1", 
        "\u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2", 
        "\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1", 
        "\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/201431</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>201431</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/9346</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9346</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9346</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">Valor afegit / La feina del parat / M\u00e9s enll\u00e0 del PIB</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">L'espai \"Valor afegit\" dedica bona part del programa a analitzar la situaci\u00f3 que pateixen les persones sense feina i els esfor\u00e7os de l'Administraci\u00f3 per solucionar aquest problema. El programa tamb\u00e9 parla de diferents propostes per modificar el c\u00e0lcul del producte interior brut dels pa\u00efsos.\r\n\r\nLa feina del parat\r\nEl creixement accelerat de l'atur \u00e9s la pitjor conseq\u00fc\u00e8ncia de la crisi econ\u00f2mica actual. M\u00e9s enll\u00e0 del drama hum\u00e0 que viuen les persones que es queden sense feina, aquest reportatge aborda el tema des de la perspectiva de les activitats que cal mantenir per tornar a tenir-ne. \r\n\r\nL'actitud activa \u00e9s fonamental per reinserir-se i al reportatge es reflecteix l'experi\u00e8ncia de persones que han millorat la seva formaci\u00f3 i d'altres que utilitzen les aules de recerca intensiva de feina, un nou recurs del Servei d'Ocupaci\u00f3 de Catalunya, que aconsegueix recol\u00b7locar un quaranta per cent de les persones que hi passen.\r\n\r\nEl reportatge tamb\u00e9 parla del suport p\u00fablic que reben les persones sense feina i constata que, a Catalunya, hi ha unes seixanta-vuit mil persones que no cobren cap mena de prestaci\u00f3 ni subsidi. A partir d'aquesta situaci\u00f3, els sindicats majoritaris demanen un augment de les prestacions i, m\u00e9s en concret, la posada en marxa de la renda activa de ciutadania, que preveu el nou Estatut de Catalunya.  \r\n\r\n\r\nAntoni Soy, secretari general d'Ind\u00fastria\r\nBona part dels parats que hi ha a Catalunya provenen cada cop m\u00e9s de la ind\u00fastria i de les empreses de serveis que hi estan relacionades. Entre altres q\u00fcestions, Antony Soy, secretari general del Departament d'Ind\u00fastria, parla sobre qu\u00e8 pot fer l'Administraci\u00f3 per aturar el degoteig de destrucci\u00f3 de llocs de treball. Antoni Soy tamb\u00e9 reflexiona sobre la situaci\u00f3 de la ind\u00fastria catalana i el seu futur i, l\u00f2gicament, sobre les dificultats perqu\u00e8 el cr\u00e8dit bancari arribi a les empreses. \r\n\r\n\r\nM\u00e9s enll\u00e0 del PIB\r\nQuin valor de mercat t\u00e9 la qualitat de vida? Com es mesura econ\u00f2micament la degradaci\u00f3 del medi ambient? Fins a quin punt era real l'espectacular creixement econ\u00f2mic dels \u00faltims anys si, en bona part, estava basat en una bombolla d'especulaci\u00f3 i de cr\u00e8dits \"subprime\"? Tot aix\u00f2 no se sap, perqu\u00e8 aquests indicadors no entren en els m\u00e8todes amb qu\u00e8 actualment es calcula el producte interior brut (PIB) dels pa\u00efsos.\r\n\r\nPr\u00f2ximament, una comissi\u00f3 de vint-i-quatre economistes de tot el m\u00f3n, encap\u00e7alats pels premis Nobel Joseph Stiglitz i Amartya Sen, presentar\u00e0 un informe, encarregat per la Comissi\u00f3 Europea, que vol fer noves propostes sobre la manera de calcular el PIB.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al treball</string>\r\n            <string language=\"en\">career education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el trabajo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">crisi econ\u00f2mica</string>\r\n            <string language=\"en\">economic crisis</string>\r\n            <string language=\"es\">crisis econ\u00f3mica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">treball</string>\r\n            <string language=\"en\">job</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">treball</string>\r\n            <string language=\"en\">labour</string>\r\n            <string language=\"es\">trabajo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">mercat laboral</string>\r\n            <string language=\"en\">labour market</string>\r\n            <string language=\"es\">mercado laboral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">ocupaci\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">occupation</string>\r\n            <string language=\"es\">ocupaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">professi\u00f3</string>\r\n            <string language=\"en\">profession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">problema social</string>\r\n            <string language=\"en\">social problem</string>\r\n            <string language=\"es\">problema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">societat</string>\r\n            <string language=\"en\">society</string>\r\n            <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">transici\u00f3 a la vida professional</string>\r\n            <string language=\"en\">transition from school to work</string>\r\n            <string language=\"es\">transici\u00f3n a la vida profesional</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Karriereausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wirtschaftskrise</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Job</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Arbeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Arbeitsmarkt</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Besetzung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Beruf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialproblem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcbergang von der Schule bis zum Arbeitsplatz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation de carri\u00e8re</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">crise \u00e9conomique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">le travail</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">travail</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">march\u00e9 du travail</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m\u00e9tier</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">profession</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">probl\u00e8me social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">transition de l'\u00e9cole \u00e0 l'emploi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o da carreira</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">crise econ\u00f4mica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">trabalho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">mercado labour</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">ocupa\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">profiss\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">problema social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">transi\u00e7\u00e3o da escola ao trabalho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di carriera</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">crisi economica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">mercato di lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">occupazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">professione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">problema sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">transizione dalla scuola al lavoro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b1\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03b3\u03bf\u03c1\u03ac \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03ac\u03b3\u03b3\u03b5\u03bb\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b2\u03bb\u03b7\u03bc\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/9346</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/9346</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-05-18</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T22:13:13.99Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>counsellor</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>continuing education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>professional development</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">0-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H31M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4018</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autoconeixement</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4037</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>4059</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7091</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">El mercat</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8483</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Autoconeixement i gesti\u00f3 de les emocions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>8489</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Orientaci\u00f3 acad\u00e8mica i professional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>174</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 per al treball</string>\r\n                <string language=\"en\">career education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n para el trabajo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>378</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">crisi econ\u00f2mica</string>\r\n                <string language=\"en\">economic crisis</string>\r\n                <string language=\"es\">crisis econ\u00f3mica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>690</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">treball</string>\r\n                <string language=\"en\">job</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>700</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">treball</string>\r\n                <string language=\"en\">labour</string>\r\n                <string language=\"es\">trabajo</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>701</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">mercat laboral</string>\r\n                <string language=\"en\">labour market</string>\r\n                <string language=\"es\">mercado laboral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>913</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">ocupaci\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">occupation</string>\r\n                <string language=\"es\">ocupaci\u00f3n</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1033</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">professi\u00f3</string>\r\n                <string language=\"en\">profession</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1203</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">problema social</string>\r\n                <string language=\"en\">social problem</string>\r\n                <string language=\"es\">problema social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1209</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">societat</string>\r\n                <string language=\"en\">society</string>\r\n                <string language=\"es\">sociedad</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1327</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">transici\u00f3 a la vida professional</string>\r\n                <string language=\"en\">transition from school to work</string>\r\n                <string language=\"es\">transici\u00f3n a la vida profesional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1345</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">atur</string>\r\n                <string language=\"en\">unemployment</string>\r\n                <string language=\"es\">paro</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1369</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">formaci\u00f3 professional</string>\r\n                <string language=\"en\">vocational education</string>\r\n                <string language=\"es\">formaci\u00f3n profesional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1370</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">orientaci\u00f3 professional</string>\r\n                <string language=\"en\">vocational guidance</string>\r\n                <string language=\"es\">orientaci\u00f3n profesional</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1399</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">entorn laboral</string>\r\n                <string language=\"en\">work environment</string>\r\n                <string language=\"es\">ambiente laboral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1400</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">experi\u00e8ncia laboral</string>\r\n                <string language=\"en\">work experience</string>\r\n                <string language=\"es\">experiencia laboral</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1405</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">condicions de treball</string>\r\n                <string language=\"en\">working conditions</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/9346</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=42176</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=42176"
}