{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "hist\u00f2ria de la m\u00fasica", 
        "history of music", 
        "historia de la m\u00fasica", 
        "educaci\u00f3 multicultural", 
        "multicultural education", 
        "educaci\u00f3 musical", 
        "music education", 
        "educaci\u00f3n musical", 
        "audici\u00f3 musical", 
        "music listening", 
        "audici\u00f3n musical", 
        "Am\u00e8rica del Sud", 
        "South America", 
        "Am\u00e9rica del Sur", 
        "Geschichte von Musik", 
        "multikulturelle Ausbildung", 
        "Musikausbildung", 
        "Musikh\u00f6ren", 
        "S\u00fcdamerika", 
        "histoire de la musique", 
        "\u00e9ducation multiculturelle", 
        "\u00e9ducation de musique", 
        "\u00e9coute de musique", 
        "l'Am\u00e9rique du sud", 
        "history da m\u00fasica", 
        "instru\u00e7\u00e3o multicultural", 
        "instru\u00e7\u00e3o da m\u00fasica", 
        "escutar da m\u00fasica", 
        "\u00c1m\u00e9rica do Sul", 
        "storia di musica", 
        "formazione multicultural", 
        "formazione di musica", 
        "ascoltare di musica", 
        "Il Sudamerica", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2", 
        "\u039d\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/236031</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>236031</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>MERLI</catalog>\r\n    <entry>merli/11418</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11418</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11418</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"ca\">M\u00fasiques del m\u00f3n  / Bol\u00edvia</string>\r\n          </title>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">El grup bolivi\u00e0 \"K'ala Marka\" ha sabut combinar la m\u00fasica andina amb els ritmes moderns, com es demostra en aquesta edici\u00f3 de l'espai \"M\u00fasiques del m\u00f3n\".\r\n\r\nLa Rep\u00fablica de Bol\u00edvia es troba al centre d'Am\u00e8rica del Sud. La poblaci\u00f3 es compon b\u00e0sicament d'indis natius, principalment qu\u00edtxues i aimares. La resta s\u00f3n mestissos i blancs. La majoria ind\u00edgena \u00e9s la que pateix m\u00e9s la pobresa social. Bol\u00edvia t\u00e9 l'\u00edndex d'analfabetisme m\u00e9s elevat d'aquest continent.\r\n\r\nEl relleu del pa\u00eds es caracteritza per un fort contrast entre la regi\u00f3 andina i les terres baixes. \r\n\r\nLa m\u00fasica tradicional boliviana est\u00e0 influenciada per la cultura de tota la zona andina. El grup \"K'ala Marka\" el formen dos m\u00fasics que interpreten, amb un ritme modern, can\u00e7ons inspirades en els antics indis dels Andes.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n            <string language=\"en\">history of music</string>\r\n            <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 multicultural</string>\r\n            <string language=\"en\">multicultural education</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">educaci\u00f3 musical</string>\r\n            <string language=\"en\">music education</string>\r\n            <string language=\"es\">educaci\u00f3n musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">audici\u00f3 musical</string>\r\n            <string language=\"en\">music listening</string>\r\n            <string language=\"es\">audici\u00f3n musical</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"ca\">Am\u00e8rica del Sud</string>\r\n            <string language=\"en\">South America</string>\r\n            <string language=\"es\">Am\u00e9rica del Sur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte von Musik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">multikulturelle Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musikausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musikh\u00f6ren</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">S\u00fcdamerika</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de la musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation multiculturelle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9ducation de musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00e9coute de musique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Am\u00e9rique du sud</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o multicultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">escutar da m\u00fasica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00c1m\u00e9rica do Sul</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione multicultural</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ascoltare di musica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Sudamerica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ac\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03bc\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039d\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <version>\r\n            <string language=\"ca\">1.2</string>\r\n          </version>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Edu3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Edu3\r\nN:Edu3\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2004-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:merli.xtec.cat:merli/11418</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>MERLI</catalog>\r\n            <entry>merli/11418</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>validator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:nfuertes\r\nN:nfuertes\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:jpanzano\r\nN:jpanzano\r\nEMAIL;TYPE=INTERNET:\r\nORG:Departament d'Educaci\u00f3\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-03-15</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>ca</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nN:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nORG:Xarxa Telematica Educativa de Catalunya\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-25T23:12:04.71Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>distance education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>library</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"ca\">6-99</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <difficulty>\r\n            <source>difficultyValues</source>\r\n            <value>easy</value>\r\n          </difficulty>\r\n          <typicalLearningTime>\r\n            <duration>PT0H4M0S</duration>\r\n          </typicalLearningTime>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">La informaci\u00f3 i els continguts que es difonen en el portal s\u00f3n de la Generalitat de Catalunya, de la CCMA i dels seus autors i tenen la consideraci\u00f3 d'obres protegides de conformitat amb les disposicions del Reial Decret 1/1996, del 12 d'abril, pel qual s'aprova el text ref\u00f3s de la Llei de Propietat Intel\u00b7lectual, i resulten igualment d'aplicaci\u00f3 els tractats internacionals subscrits en aquest camp. Nom\u00e9s est\u00e0 autoritzat l'\u00fas de la informaci\u00f3 amb finalitats docents o per a \u00fas personal, per tant, queda prohibida la comercialitzaci\u00f3 o qualsevol altra activitat amb una finalitat o \u00fas p\u00fablic que es pugui realitzar amb continguts de la p\u00e0gina.</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">Edu3</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>educational objective</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"ca\">DUC</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5554</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5566</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica dins el seu context cultural</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5632</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Apreciaci\u00f3 de la cultura musical i visual de l'entorn</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5634</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Apreciaci\u00f3 de diverses cultures musicals i visuals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5679</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Apreciaci\u00f3 de la cultura musical i visual de l'entorn</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>5681</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Apreciaci\u00f3 de diverses cultures musicals i visuals</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>6954</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">La m\u00fasica com a fet cultural i social</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Continguts relacionats del curr\u00edculum</string>\r\n            <string language=\"en\">Related curriculum contents</string>\r\n            <string language=\"es\">Contenidos relacionados del curr\u00edculum</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>593</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">hist\u00f2ria de la m\u00fasica</string>\r\n                <string language=\"en\">history of music</string>\r\n                <string language=\"es\">historia de la m\u00fasica</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>849</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 multicultural</string>\r\n                <string language=\"en\">multicultural education</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>858</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">educaci\u00f3 musical</string>\r\n                <string language=\"en\">music education</string>\r\n                <string language=\"es\">educaci\u00f3n musical</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>859</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">audici\u00f3 musical</string>\r\n                <string language=\"en\">music listening</string>\r\n                <string language=\"es\">audici\u00f3n musical</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1217</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"ca\">Am\u00e8rica del Sud</string>\r\n                <string language=\"en\">South America</string>\r\n                <string language=\"es\">Am\u00e9rica del Sur</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"ca\">Termes relacionats del tesaurus</string>\r\n            <string language=\"en\">Related thesaurus terms</string>\r\n            <string language=\"es\">T\u00e9rminos relacionados del tesauro</string>\r\n          </description>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>MERLI</catalog>\r\n      <entry>merli/11418</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=55711</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.edu3.cat/Edu3tv/Fitxa?p_id=55711"
}