{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Franska 1", 
        "Franska steg 1", 
        "franska", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "modul 3", 
        "adjektivens placering", 
        "placering av adjektiv", 
        "adjektiv", 
        "placering", 
        "grammatik", 
        "French 1", 
        "French ascended 1", 
        "French", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "module 3", 
        "the adjectives' location", 
        "location of adjectives", 
        "adjectives", 
        "location", 
        "grammar", 
        "Franzosen 1", 
        "Franzosen stiegen 1", 
        "Franz\u00f6sisch", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "Modul 3", 
        "der Standort der Adjektive", 
        "Standort von Adjektiven", 
        "Adjektive", 
        "Standort", 
        "Grammatik", 
        "Fran\u00e7ais 1", 
        "Le Fran\u00e7ais est mont\u00e9 1", 
        "Fran\u00e7ais", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "module 3", 
        "l'emplacement des adjectifs", 
        "emplacement des adjectifs", 
        "adjectifs", 
        "emplacement", 
        "grammaire", 
        "Franc\u00eas 1", 
        "O franc\u00eas ascended 1", 
        "Franc\u00eas", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "m\u00f3dulo 3", 
        "a posi\u00e7\u00e3o dos adjetivos", 
        "posi\u00e7\u00e3o dos adjetivos", 
        "adjetivos", 
        "posi\u00e7\u00e3o", 
        "gram\u00e1tica", 
        "Francese 1", 
        "Il francese ha asceso 1", 
        "Francese", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "modulo 3", 
        "la posizione degli aggettivi", 
        "posizione degli aggettivi", 
        "aggettivi", 
        "posizione", 
        "grammatica", 
        "\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 1", 
        "\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 1", 
        "\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac", 
        "Notre Plan\u03b8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u03b8te", 
        "\u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 3", 
        "\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c4\u03c9\u03bd", 
        "\u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c4\u03c9\u03bd", 
        "\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1", 
        "\u03b8\u03ad\u03c3\u03b7", 
        "\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "Franc\u00e9s 1", 
        "El franc\u00e9s ascendi\u00f3 1", 
        "Franc\u00e9s", 
        "Notre Plan\u00e8te", 
        "Notre", 
        "Plan\u00e8te", 
        "m\u00f3dulo 3", 
        "la localizaci\u00f3n de los adjetivos", 
        "localizaci\u00f3n de adjetivos", 
        "adjetivos", 
        "localizaci\u00f3n", 
        "gram\u00e1tica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/30781</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>30781</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:2023</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>2023</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>sv</language>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sv\">Adjektivets placering</string>\r\n            <string language=\"en\">The adjective's location</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der Standort des Adjektivs</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'emplacement de l'adjectif</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A posi\u00e7\u00e3o do adjetivo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La posizione dell'aggettivo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c4\u03bf\u03c5</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La localizaci\u00f3n del adjetivo</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sv\">Exempel, fr\u00e5gor och svar p\u00e5 adjektivens placering.\r\nModul 3 - \u00c5h, urs\u00e4kta!\r\nIng\u00e5r i Franska 1.</string>\r\n            <string language=\"en\">Examples, questions and replies on the adjectives' location.\r\nModule 3 - oh, apologize!\r\nIs included in French 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sv\">Franska 1</string>\r\n            <string language=\"sv\">Franska steg 1</string>\r\n            <string language=\"sv\">franska</string>\r\n            <string language=\"sv\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"sv\">Notre</string>\r\n            <string language=\"sv\">Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"sv\">modul 3</string>\r\n            <string language=\"sv\">adjektivens placering</string>\r\n            <string language=\"sv\">placering av adjektiv</string>\r\n            <string language=\"sv\">adjektiv</string>\r\n            <string language=\"sv\">placering</string>\r\n            <string language=\"sv\">grammatik</string>\r\n            <string language=\"en\">French 1</string>\r\n            <string language=\"en\">French ascended 1</string>\r\n            <string language=\"en\">French</string>\r\n            <string language=\"en\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"en\">Notre</string>\r\n            <string language=\"en\">Plan\u00e8te</string>\r\n            <string language=\"en\">module 3</string>\r\n            <string language=\"en\">the adjectives' location</string>\r\n            <string language=\"en\">location of adjectives</string>\r\n            <string language=\"en\">adjectives</string>\r\n            <string language=\"en\">location</string>\r\n            <string language=\"en\">grammar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Beispiele, Fragen und Antworten auf dem \r\nlocation.Module 3 der Adjektive - OH-, apologize!Is eingeschlossen in \r\nfranz\u00f6sischem 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Exemples, questions et r\u00e9ponses sur le \r\nlocation.Module 3 des adjectifs - l'OH, apologize!Is inclus dans 1 \r\nfran\u00e7ais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Exemplos, perguntas e respostas no location.Module \r\n3 dos adjetivos - oh, apologize!Is inclu\u00eddos em 1 franc\u00eas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Esempi, domande e risposte sul location.Module 3 \r\ndegli aggettivi - l'OH, apologize!Is inclusi in 1 francese.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1, \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 3 \r\n\u03b8\u03ad\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c4\u03c9\u03bd - OH, apologize!Is \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \r\n\u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ejemplos, preguntas y contestaciones en el \r\nlocation.Module 3 de los adjetivos - oh, apologize!Is incluidos en 1 \r\nfranc\u00e9s.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franzosen 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franzosen stiegen 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Franz\u00f6sisch</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Modul 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">der Standort der Adjektive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Standort von Adjektiven</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Adjektive</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Standort</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Grammatik</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fran\u00e7ais 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Fran\u00e7ais est mont\u00e9 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Fran\u00e7ais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">module 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'emplacement des adjectifs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">emplacement des adjectifs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">adjectifs</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">emplacement</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">grammaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Franc\u00eas 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O franc\u00eas ascended 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Franc\u00eas</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m\u00f3dulo 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">a posi\u00e7\u00e3o dos adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">posi\u00e7\u00e3o dos adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">posi\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Francese 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il francese ha asceso 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Francese</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">modulo 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">la posizione degli aggettivi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">posizione degli aggettivi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">aggettivi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">posizione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">grammatica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03b1 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03bd\u03ae\u03bb\u03b8\u03b1\u03bd 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Notre Plan\u03b8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Plan\u03b8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b8\u03ad\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Franc\u00e9s 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El franc\u00e9s ascendi\u00f3 1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Franc\u00e9s</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Notre Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Notre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Plan\u00e8te</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m\u00f3dulo 3</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">la localizaci\u00f3n de los adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">localizaci\u00f3n de adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">adjetivos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">localizaci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">gram\u00e1tica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.contento.se:mm1:2023</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CFL</catalog>\r\n            <entry>mm1:2023</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:vCard\r\nVERSION:3.0\r\nN:CFL\r\nFN:CFL\r\nORG:CFL\r\nEND:vCard</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nN:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nORG:Swedish Agency for Flexible Learning\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-06T15:16:22.94Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>other</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"sv\">U-12</string>\r\n            <string language=\"en\">U-12</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/se/</string>\r\n            <string language=\"sv\">Erk\u00e4nnande-Ickekommersiell-Dela Lika 2.5 Sverige</string>\r\n            <string language=\"en\">Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5 Generic</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>520</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">French language</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sv\">Franska</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"sv\">CFL Kursnavet (kursnavet.cfl.se)</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">French</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>30781</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>html, flash, gif, jpg, wav</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=2023</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.contento.se/broker/pages/loader.aspx?objectid=2023"
}