{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00e1rsadalom", 
        "society", 
        "t\u00e1rsadalmi szerz\u0151d\u00e9s", 
        "social contract", 
        "negat\u00edv t\u00e1rsadalmi szerz\u0151d\u00e9s", 
        "negative social contract", 
        "Gesellschaft", 
        "Sozialvertrag", 
        "negativer Sozialvertrag", 
        "soci\u00e9t\u00e9", 
        "contrat social", 
        "contrat social n\u00e9gatif", 
        "sociedade", 
        "contrato social", 
        "contrato social negativo", 
        "societ\u00e0", 
        "contratto sociale", 
        "contratto sociale negativo", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "\u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7", 
        "sociedad", 
        "contrato social", 
        "contrato social negativo"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/90234</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>90234</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">T\u00e1rsadalmi csapd\u00e1k - a negat\u00edv t\u00e1rsadalmi szerz\u0151d\u00e9s gyakorlata</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Social Traps - The Practice Of Negative Social Contract</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialfallen - Die Praxis Des Negativen \r\nSozialvertrages</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pi\u00e8ges Sociaux - La Pratique du Contrat Social \r\nN\u00e9gatif</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Armadilhas Sociais - A Pr\u00e1tica Do Contrato \r\nSocial Negativo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Prese Sociali - La Pratica Del Contratto Sociale \r\nNegativo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03af\u03b4\u03b5\u03c2 - \u03b7 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Desv\u00edos Sociales - La Pr\u00e1ctica Del Contrato \r\nSocial Negativo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">T\u00e1rsadalmi csapd\u00e1k - a negat\u00edv t\u00e1rsadalmi szerz\u0151d\u00e9s gyakorlata</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Social Traps - The Practice Of Negative Social Contract</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">t\u00e1rsadalom</string>\r\n            <string language=\"en-US\">society</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">t\u00e1rsadalmi szerz\u0151d\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">social contract</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">negat\u00edv t\u00e1rsadalmi szerz\u0151d\u00e9s</string>\r\n            <string language=\"en-US\">negative social contract</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialfallen - Die Praxis Des Negativen \r\nSozialvertrages</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pi\u00e8ges Sociaux - La Pratique du Contrat Social \r\nN\u00e9gatif</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Armadilhas Sociais - A Pr\u00e1tica Do Contrato \r\nSocial Negativo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Prese Sociali - La Pratica Del Contratto Sociale \r\nNegativo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03af\u03b4\u03b5\u03c2 - \u03b7 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Desv\u00edos Sociales - La Pr\u00e1ctica Del Contrato \r\nSocial Negativo</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gesellschaft</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialvertrag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">negativer Sozialvertrag</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">soci\u00e9t\u00e9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">contrat social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">contrat social n\u00e9gatif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sociedade</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">contrato social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">contrato social negativo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">societ\u00e0</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">contratto sociale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">contratto sociale negativo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c1\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">sociedad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">contrato social</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">contrato social negativo</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:31.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:31.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T20:03:19.11Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>1da82214-ec86-462c-ab17-883dd02919db</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>5d6594fa-00b6-4a70-b917-e86dcbc19671</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>b4902de0-6846-4887-a246-06991d06f87c</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40e034fc-d000-4084-2176-a89929fe9f8b</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40e03cef-4df4-40cc-2ea8-45a456693465</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>ab78009c-c408-4acb-81e9-523925c35ad1</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1200</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">social life</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/41/6c/416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=416ce03e-df5c-4302-270a-ebc6647f0c40"
}