{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "background colour", 
        "colour perception", 
        "object colour", 
        "size perception", 
        "yellow squares", 
        "Hintergrundfarbe", 
        "Farbempfindung", 
        "Nachricht Farbe", 
        "Gr\u00f6\u00dfe Vorstellung", 
        "gelbe Quadrate", 
        "couleur de fond", 
        "perception de couleur", 
        "couleur d'objet", 
        "perception de taille", 
        "places jaunes", 
        "cor do fundo", 
        "percep\u00e7\u00e3o de cor", 
        "cor do objeto", 
        "percep\u00e7\u00e3o do tamanho", 
        "quadrados amarelos", 
        "colore della priorit\u00e0 bassa", 
        "percezione di colore", 
        "colore dell'oggetto", 
        "percezione di formato", 
        "quadrato gialli", 
        "\u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03c5", 
        "\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5", 
        "\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ad\u03b8\u03bf\u03c5\u03c2", 
        "\u03ba\u03af\u03c4\u03c1\u03b9\u03bd\u03b1 \u03c4\u03b5\u03c4\u03c1\u03ac\u03b3\u03c9\u03bd\u03b1", 
        "color del fondo", 
        "opini\u00f3n de color", 
        "color del objeto", 
        "opini\u00f3n de la talla", 
        "cuadrados amarillos"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/166562</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>166562</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.cup.cam.ac.uk:cahi1:data_112001</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>cahi1:data_112001</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Perception affected by colours</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Vorstellung beeinflu\u00dft durch Farben</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Perception affect\u00e9e par des couleurs</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Percep\u00e7\u00e3o afetada por cores</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Percezione influenzata dai colori</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03c4\u03af\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Opini\u00f3n afectada por colores</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This illustration shows that an object's colour in relation to its background can affect one's perception of its size. Two yellow squares of the same size but with different background colours are used as examples.</string>\r\n          </description>\r\n          <language>x-none</language>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">background colour</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">colour perception</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">object colour</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">size perception</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">yellow squares</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Abbildung zeigt, da\u00df die Farbe einer \r\nNachricht in bezug auf einen seinen Hintergrund irgendjemandes \r\nVorstellung seiner Gr\u00f6\u00dfe beeinflussen kann. Zwei gelbe \r\nQuadrate der gleichen Gr\u00f6\u00dfe aber mit unterschiedlichen \r\nHintergrundfarben werden als Beispiele benutzt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette illustration prouve que la couleur d'un \r\nobjet par rapport \u00e0 son fond peut affecter sa perception de sa \r\ntaille. Deux places jaunes de la m\u00eame taille mais avec \r\ndiff\u00e9rentes couleurs de fond sont utilis\u00e9es comme exemples.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta ilustra\u00e7\u00e3o mostra que a cor de um objeto \r\ncom rela\u00e7\u00e3o a seu fundo pode afetar one's percep\u00e7\u00e3o de seu \r\ntamanho. Dois quadrados amarelos do mesmo tamanho mas com cores \r\ndiferentes do fundo s\u00e3o usados como exemplos.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa illustrazione indica che il colore \r\ndell'oggetto rispetto alla relativa priorit\u00e0 bassa pu\u00f2 interessare \r\nla sua percezione del relativo formato. Due quadrato gialli \r\ndello stesso formato ma con differenti colori della priorit\u00e0 bassa \r\nsono usati come esempi.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b5\u03af\u03c7\u03bd\u03b5\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c5\u03c0\u03cc\u03b2\u03b1\u03b8\u03c1\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03ad\u03c7\u03b5\u03b9 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03c4\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03ad\u03b3\u03b5\u03b8\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5. \u0394\u03cd\u03bf \r\n\u03ba\u03af\u03c4\u03c1\u03b9\u03bd\u03b1 \u03c4\u03b5\u03c4\u03c1\u03ac\u03b3\u03c9\u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ad\u03b8\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \r\n\u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b4\u03b5\u03af\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta ilustraci\u00f3n muestra que el color de un \r\nobjeto en lo referente a su fondo puede afectar su opini\u00f3n de su \r\ntalla. Dos cuadrados amarillos de la misma talla pero con \r\ndiversos colores del fondo se utilizan como ejemplos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Hintergrundfarbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Farbempfindung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nachricht Farbe</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gr\u00f6\u00dfe Vorstellung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gelbe Quadrate</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">couleur de fond</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">perception de couleur</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">couleur d'objet</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">perception de taille</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">places jaunes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cor do fundo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">percep\u00e7\u00e3o de cor</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cor do objeto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">percep\u00e7\u00e3o do tamanho</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">quadrados amarelos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">colore della priorit\u00e0 bassa</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">percezione di colore</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">colore dell'oggetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">percezione di formato</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">quadrato gialli</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03bb\u03b7\u03c8\u03b7 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ad\u03b8\u03bf\u03c5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03ba\u03af\u03c4\u03c1\u03b9\u03bd\u03b1 \u03c4\u03b5\u03c4\u03c1\u03ac\u03b3\u03c9\u03bd\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">color del fondo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">opini\u00f3n de color</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">color del objeto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">opini\u00f3n de la talla</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">cuadrados amarillos</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi\r\nADR:University Printing House;Shaftesbury Road;Cambridge;CB2 8BS\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:melt.cup.cam.ac.uk:metadata_112001</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CupSalMetadata</catalog>\r\n            <entry>metadata_112001</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nORG:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-04-09T19:38:08.32Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">16-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">&lt;rdf:RDF xmlns=\"http://web.resource.org/cc/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\"  xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"&gt;\r\n\t\t\t    &lt;Work rdf:about=\"\"&gt;\r\n\t\t\t    &lt;license rdf:resource=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;attributionName&gt;Attribution to be given to the licensor if present, otherwise to the author.&lt;/attributionName&gt;\r\n\t\t\t    &lt;/Work&gt;\r\n\t\t\t    &lt;License rdf:about=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"&gt;\r\n\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Attribution\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Notice\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Reproduction\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Distribution\"/&gt;\r\n\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/DerivativeWorks\" /&gt;\r\n\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/CommercialUse\" /&gt;\r\n\t\t\t    &lt;/License&gt;\r\n\t\t\t    &lt;/rdf:RDF&gt;</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>166562</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpeg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://melt.cup.cam.ac.uk/DataServlet/112001.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://melt.cup.cam.ac.uk/DataServlet/112001.jpg"
}