{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108583</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108583</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086114</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Eight hours for what we will!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Acht Stunden f\u00fcr, was wir werden!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Huit heures pour ce que nous  !</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Oito horas para o que n\u00f3s !</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Otto ore per che cosa!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03ba\u03c4\u03ce \u03ce\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c0\u03bf\u03c5!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00a1Ocho horas para lo que !</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Working people agitated for several decades, beginning most actively in the 1880s, for laws that would limit the standard work day to eight hours. This eight-hour day\" movement achieved a major victory when Congress passed the Adamson Act in 1916. The Adamson Act specified an eight-hour workday (with additional pay for overtime labor) for railroad workers</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Arbeitsleute aufgeregt f\u00fcr einige Dekaden, am aktivsten \r\nfangend im 1880s, f\u00fcr Gesetze an, die den Standardarbeit Tag auf acht\r\nStunden begrenzen w\u00fcrden. Dieser Achtstundentages\"Bewegung \r\nerzielte einen Hauptsieg, als Kongre\u00df die Adamson Tat 1916 f\u00fchrte. \r\nDie Adamson Tat spezifizierte einen Achtstundenarbeitstag (mit \r\nzus\u00e4tzlicher Bezahlung f\u00fcr \u00dcberstundenarbeit) f\u00fcr \r\nEisenbahnarbeiter</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Personnes travaillantes agit\u00e9es pendant plusieurs \r\nd\u00e9cennies, commen\u00e7ant le plus activement dans le 1880s, pour les \r\nlois qui limiteraient le jour standard de travail \u00e0 huit heures. \r\nMouvement de ce jour de huit heures le \"a r\u00e9alis\u00e9 une victoire\r\nimportante quand le congr\u00e8s a pass\u00e9 l'acte d'Adamson en 1916. \r\nL'acte d'Adamson a indiqu\u00e9 un jour ouvrable de huit heures \r\n(avec le salaire suppl\u00e9mentaire pour le travail d'heures \r\nsuppl\u00e9mentaires) pour des ouvriers de chemin de fer</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Povos trabalhando agitados por diversas d\u00e9cadas, \r\ncome\u00e7ando o mais ativamente no 1880s, para as leis que limitariam o \r\ndia padr\u00e3o do trabalho a oito horas. Movimento deste dia \r\neight-hour o \"conseguiu uma vit\u00f3ria principal quando o congress \r\npassou o ato de Adamson em 1916. O ato de Adamson especificou um\r\nworkday eight-hour (com pagamento adicional para o trabalho das horas \r\nextras) para trabalhadores da estrada de ferro</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gente lavorante agitata per parecchie decadi, cominciando \r\nil pi\u00f9 attivamente nel 1880s, per le leggi che limiterebbero il \r\ngiorno standard del lavoro ad otto ore. Il movimento di questo \r\ngiorno di otto ore \"ha realizzato una vittoria importante quando il \r\ncongresso ha passato la Legge di Adamson in 1916. La Legge di \r\nAdamson ha specificato un workday di otto ore (con paga supplementare \r\nper il lavoro di straordinario) per gli operai della ferrovia</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03ac\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03c4\u03ac\u03c1\u03b1\u03be\u03b1\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c1\u03ba\u03b5\u03c4\u03ad\u03c2 \r\n\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b5\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03bf \u03c0\u03b9\u03cc \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf 1880s, \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03bd\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03cc\u03c1\u03b9\u03b6\u03b1\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03bf\u03ba\u03c4\u03ce \r\n\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2. \u039c\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03ba\u03c4\u03ce \u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03b7 \"\u03b5\u03c0\u03ad\u03c4\u03c5\u03c7\u03b5 \r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03bd\u03af\u03ba\u03b7 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03ad\u03c1\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03b4\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03bd Adamson Act \r\n\u03c4\u03bf 1916. \u039f Adamson Act \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03b9\u03cc\u03c1\u03b9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bf\u03ba\u03c4\u03ce \u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03ac\u03c3\u03b9\u03bc\u03b7 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1 (\u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03b8\u03b5\u03c4\u03b7 \u03b1\u03bc\u03bf\u03b9\u03b2\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \r\n\u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03c9\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd) \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03b9\u03b4\u03b7\u03c1\u03bf\u03b4\u03c1\u03cc\u03bc\u03bf\u03c5</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gente de trabajo agitada por varias d\u00e9cadas, comenzando \r\nlo m\u00e1s activamente posible en el 1880s, para los leyes que \r\nlimitar\u00edan el d\u00eda est\u00e1ndar del trabajo a ocho horas. \r\nMovimiento de este d\u00eda de ocho horas el \"alcanz\u00f3 una victoria \r\nimportante cuando el congreso pas\u00f3 el acto de Adamson en 1916. \r\nEl acto de Adamson especific\u00f3 un d\u00eda laborable de ocho horas \r\n(con la paga adicional para el trabajo del tiempo suplementario) para \r\nlos trabajadores del ferrocarril</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086114</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108583</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/eight-hours-for-what-we-will</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/eight-hours-for-what-we-will"
}