{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106421</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106421</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086131</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Everybody Seems to Feel Obliged to Acquire a Tan\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"jeder scheint f\u00fchlen geverpflichtet, eine \r\nS\u00e4urenummer zu erwerben\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"tout le monde semble au sentir oblig\u00e9 de saisir \r\nTan\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"todos parece \u00e0 sensa\u00e7\u00e3o obrigado adquirir um \r\nTan\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"ognuno sembra al sentire acquistare un Tan\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u039a\u03b1\u03b8\u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c6\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03ac\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c7\u03c1\u03b5\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"todos se parece a la sensaci\u00f3n obligada a \r\nadquirir un Tan\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Before the general public began to understand the health dangers of sunlight overexposure, a fair number of white Americans devoted much time and effort to acquiring a \"perfect tan.\" The suntan craze began in the mid-1920s, as outdoor recreation became more popular among middle-class Americans. Marketers also promoted the practice--once convinced that suntanning was not just a fad--with products designed to assist the quest to be tan. The following 1949 editorial from the popular magazine  Collier's  offers a tongue-in-cheek critique of tanning, calling attention to peer group pressures of social conformity and competitiveness inherent in tanning rituals. Absent from the piece is any consideration of the racial aspects of such a practice, centered on darkening the color of one's skin, and performed, as it was, in a multiethnic, but white-dominated society.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Bevor die \u00d6ffentlichkeit anfing, die Gesundheit \r\nGefahren der Tageslicht\u00fcberbelichtung zu verstehen, widmete sich eine\r\nangemessene Anzahl von wei\u00dfen Amerikanern viel Zeit und Bem\u00fchung zum\r\nErwerben \"vervollkommnen S\u00e4urenummer.\" Der Suntanverr\u00fccktheit \r\nfing in den Mid-1920s an, w\u00e4hrend im Freienerholung unter \r\nMittelklasseamerikanern popul\u00e4rer wurde. Marketingspezialisten \r\nf\u00f6rderten auch die Praxis -- einmal \u00fcberzeugt, da\u00df suntanning nicht\r\nein Fad gerecht war -- wenn die Produkte gekonzipiert sind, um die \r\nSuche zu unterst\u00fctzen, um S\u00e4urenummer zu sein. Der folgende \r\nLeitartikel 1949 von den popul\u00e4ren Angeboten des Zeitschrift Colliers\r\neine Zunge-in-Backe Kritik des Br\u00e4unens, Aufmerksamkeit auf \r\nGleichgruppe Druck der Sozial\u00fcbereinstimmung und der \r\nWettbewerbsf\u00e4higkeit lenkend zugeh\u00f6rig in br\u00e4unenden Ritualen. \r\nVom St\u00fcck ist jede m\u00f6gliche Erw\u00e4gung der rassischen Aspekte \r\nsolch einer Praxis abwesend, zentriert auf dem Verdunkeln der Farbe \r\nvon irgendjemandes Haut, und durchgef\u00fchrt, wie sie, in einer \r\nmultiethnischen, aber wei\u00df-vorherrsch Gesellschaft war.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Avant que le grand public ait commenc\u00e9 \u00e0 \r\ncomprendre les dangers de sant\u00e9 de la surexposition de lumi\u00e8re du \r\nsoleil, un nombre juste d'Am\u00e9ricains blancs a consacr\u00e9 beaucoup \r\nd'heure et d'effort \u00e0 saisir \"un bronzage parfait.\" La manie \r\nde bronzage a commenc\u00e9 au milieu des ann\u00e9es 20, pendant que la \r\nr\u00e9cr\u00e9ation ext\u00e9rieure devenait plus populaire parmi des Am\u00e9ricains\r\nde classe moyen. Les acheteurs ont \u00e9galement favoris\u00e9 la \r\npratique -- une fois convaincue que le bronzage n'\u00e9tait pas \r\nsimplement une manie -- les produits \u00e9tant con\u00e7u pour aider la \r\nrecherche pour \u00eatre bronzage. L'\u00e9ditorial 1949 suivant des \r\noffres populaires de Collier de magasin une critique de \r\nlangue-dans-joue du bronzage, attirant l'attention sur des pressions \r\nde groupe de pair de la conformit\u00e9 sociale et de la comp\u00e9titivit\u00e9 \r\ninh\u00e9rentes aux rituels de bronzage. Absente du morceau est \r\nn'importe quelle consid\u00e9ration des aspects raciaux d'une telle \r\npratique, port\u00e9s sur obscurcir la couleur de sa peau, et ex\u00e9cut\u00e9s, \r\ncomme elle \u00e9tait, dans une soci\u00e9t\u00e9 multi-ethnique, mais \r\nblanc-domin\u00e9e.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Antes que o p\u00fablico geral come\u00e7ou a compreender \r\nos perigos de sa\u00fade da sobreexposi\u00e7\u00e3o da luz solar, um n\u00famero \r\njusto dos americanos brancos devotou muita hora e o esfor\u00e7o a \r\nadquirir \"aperfei\u00e7oa o tan.\" A mania do suntan come\u00e7ou nos \r\nmid-1920s, enquanto a recrea\u00e7\u00e3o ao ar livre se tornou mais popular \r\nentre americanos do middle-class. Os comerciantes promoveram \r\ntamb\u00e9m a pr\u00e1tica -- convencida uma vez que suntanning n\u00e3o era justo\r\num fad -- com os produtos projetados ajudar ao quest a ser tan. \r\nO seguinte editorial 1949 das ofertas do collier popular do \r\ncompartimento uma cr\u00edtica do ling\u00fceta-em-mordente de tanning, \r\nchamando a aten\u00e7\u00e3o \u00e0s press\u00f5es do grupo do par do conformity \r\nsocial e do competitiveness inerentes em rituals tanning. \r\nAusente da parte \u00e9 toda a considera\u00e7\u00e3o dos aspectos raciais \r\nde tal pr\u00e1tica, centrados em escurecer a cor de one's pele, e \r\nexecutados, como estava, em uma sociedade multiethnic, mas \r\nbranco-dominada.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Prima che il grande pubblico cominci a capire i \r\npericoli per la salute di sovresposizione di luce solare, un numero \r\ngiusto di Americani bianchi ha dedicato molto tempo e lo sforzo \r\nall'acquisizione \"perfeziona il tan.\" La mania di suntan ha \r\ncominciato nei mid-1920s, mentre la ricreazione esterna \u00e8 diventato \r\npi\u00f9 popolare fra gli Americani della classe media. I marketers \r\negualmente hanno promosso la pratica -- convinta una volta che \r\nsuntanning non era giusto un fad -- con i prodotti destinati per \r\naiutare la ricerca per essere tan. Il seguente editoriale 1949 \r\ndalle offerte del collier popolare dello scomparto una valutazione \r\ndella linguetta-in-guancica di abbronzatura, chiamante attenzione alle\r\npressioni del gruppo del pari di conformit\u00e0 sociale e di \r\ncompetitivit\u00e0 inerenti ai rituali d'abbronzatura. Assente dalla\r\nparte \u00e8 tutta la considerazione delle funzioni razziali di una tal \r\npratica, concentrate sullo scurire il colore della sua pelle ed \r\neffettuate, come era, in una societ\u00e0 multiethnic, ma bianco-dominata.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03c1\u03bf\u03c4\u03bf\u03cd \u03bd\u03b1 \u03b1\u03c1\u03c7\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bb\u03b1\u03b2\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03b5\u03c5\u03c1\u03cd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03ba\u03b9\u03bd\u03b4\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03cc\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c5, \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b4\u03af\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c2 \r\n\u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc\u03c2 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03ce\u03bd \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd \u03b1\u03c6\u03b9\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1\r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \"\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03b9\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03c5\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2.\" \u0397 suntan \u03c4\u03c1\u03ad\u03bb\u03b1\r\n\u03ac\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c3\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 '20, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b7 \u03c5\u03c0\u03b1\u03af\u03b8\u03c1\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c8\u03c5\u03c7\u03ae \r\n\u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c3\u03b1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03ac\u03be\u03b7\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af. \r\n\u039f\u03b9 \u03ad\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03b9 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae -- \u03bc\u03b9\u03ac \u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \r\n\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03c3\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 -- \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b5 \u03c3\u03ba\u03bf\u03c0\u03cc\r\n\u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bd\u03b1\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1. \u03a4\u03bf \r\n\u03b1\u03ba\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03bf \u03ba\u03cd\u03c1\u03b9\u03bf \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1949 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03b1\u03ba\u03c9\u03c1\u03cd\u03c7\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ba\u03c1\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b3\u03bb\u03ce\u03c3\u03c3\u03b1-$$$-\u039c\u0391\u0393\u039f\u03a5\u039b\u03a9\u039d \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b1\u03c5\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03c1\u03ad\u03c6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae \u03b3\u03b9\u03b1 \r\n\u03bd\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03b9 \u03b1\u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b9\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03cc\u03c1\u03c6\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03ad\u03bc\u03c6\u03c5\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \r\n\u03bc\u03b1\u03c5\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2. \u0391\u03c0\u03ce\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03ba\u03bf\u03bc\u03bc\u03ac\u03c4\u03b9 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b1\u03b4\u03ae\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5 \r\n\u03b5\u03ba\u03c4\u03af\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03c4\u03c5\u03c7\u03ce\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03ba\u03b5\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03ba\u03bf\u03c5\u03c1\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03ce\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b4\u03ad\u03c1\u03bc\u03b1\u03c4\u03cc\u03c2 \u03ba\u03ac\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03b9\r\n\u03b4\u03b9\u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b7\u03b8\u03b5\u03b9\u03c3\u03ce\u03bd, \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd, \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 multiethnic, \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \r\n\u03ac\u03c3\u03c0\u03c1\u03bf\u03c2-\u03b5\u03be\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03af\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Antes de que el p\u00fablico en general comenzara a \r\nentender los peligros de salud de la sobreexposici\u00f3n de la luz del \r\nsol, un n\u00famero justo de los americanos blancos dedic\u00f3 mucha hora y \r\nel esfuerzo a adquirir \"perfecciona el tan.\" La man\u00eda del \r\nbronceado comenz\u00f3 en los mediados de los a\u00f1os veinte, mientras que \r\nla reconstrucci\u00f3n al aire libre lleg\u00f3 a ser m\u00e1s popular entre \r\namericanos de la clase media. Los vendedores tambi\u00e9n \r\npromovieron la pr\u00e1ctica -- convencida una vez que el broncear no era \r\njusto un capricho -- con los productos dise\u00f1ados para asistir a la \r\nb\u00fasqueda para ser tan. El editorial siguiente 1949 de las \r\nofertas del collier popular del compartimiento una cr\u00edtica de la \r\nlengu!eta-en-mejilla de broncear, llamando la atenci\u00f3n a las \r\npresiones del grupo del par de la conformidad social y de la \r\ncompetitividad inherentes en rituales que broncean. Ausente del \r\npedazo est\u00e1 cualquier consideraci\u00f3n de los aspectos raciales de tal \r\npr\u00e1ctica, centrados en obscurecer el color de su piel, y realizados, \r\ncomo estaba, en una sociedad multiethnic, pero blanco-dominada.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086131</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106421</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/everybody-seems-to-feel-obliged-to-acquire-a-tan</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/everybody-seems-to-feel-obliged-to-acquire-a-tan"
}