{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "La Science et technologie", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107406</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107406</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770212715</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Seasons and the Earth's Orbit - Milankovitch Cycles</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Jahreszeiten und die Bahn der Masse - \r\nMilankovitch Schleifen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les saisons et l'orbite de la terre - cycles de \r\nMilankovitch</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">As esta\u00e7\u00f5es e a \u00f3rbita da terra - ciclos de \r\nMilankovitch</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Le stagioni e l'orbita della terra - cicli di \r\nMilankovitch</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03b3\u03ae\u03b9\u03bd\u03b7 \u03c4\u03c1\u03bf\u03c7\u03b9\u03ac - \u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03bf\u03b9 Milankovitch</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Las estaciones y la \u00f3rbita de la tierra - ciclos \r\nde Milankovitch</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The Astronomical Applications Department (AAD) of the U.S. Naval Observatory computes, from fundamental astronomical reference data, the position, brightness, and other observable characteristics of celestial bodies, as well as the circumstances of astronomical phenomena. This page describes the Earth's orbit, seasons and their relation to Milankovitch cycles. Users can also follow links to the AAD's publications, data services, software, FAQ and research.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die astronomische Anwendungen Abteilung (AAD) der \r\nVEREINIGTE STAATEN Marinesternwarte berechnet, von den grundlegenden \r\nastronomischen Bezugsdaten, die Position, Helligkeit und andere \r\nwahrnehmbare Eigenschaften der Himmelsk\u00f6rper, sowie die Umst\u00e4nde der\r\nastronomischen Ph\u00e4nomene. Diese Seite beschreibt die Bahn der \r\nMasse, die Jahreszeiten und ihre Relation zu den Milankovitch \r\nSchleifen. Benutzer k\u00f6nnen Links zu des den Publikationen AADs,\r\nzu den Datendienstleistungen, zur Software, zum FAQ und zur Forschung \r\nauch folgen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le service astronomique d'applications (AAD) de \r\nl'observatoire naval des ETATS-UNIS calcule, des donn\u00e9es \r\nastronomiques fondamentales de r\u00e9f\u00e9rence, la position, l'\u00e9clat, et \r\nd'autres caract\u00e9ristiques observables des corps c\u00e9lestes, aussi bien\r\nque les circonstances des ph\u00e9nom\u00e8nes astronomiques. Cette page\r\nd\u00e9crit l'orbite de la terre, des saisons et leur relation aux cycles \r\nde Milankovitch. Les utilisateurs peuvent \u00e9galement suivre des \r\nliens aux publications de l'AAD, aux services de donn\u00e9es, au \r\nlogiciel, au FAQ et \u00e0 la recherche.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O departamento astron\u00f4mico das aplica\u00e7\u00f5es (AAD)\r\ndo obervat\u00f3rio naval de ESTADOS UNIDOS computa, dos dados \r\nastron\u00f4micos fundamentais da refer\u00eancia, a posi\u00e7\u00e3o, o brilho, e \r\noutras caracter\u00edsticas observable de corpos celestiais, as.well.as as\r\ncircunst\u00e2ncias de fen\u00f4menos astron\u00f4micos. Esta p\u00e1gina \r\ndescreve a \u00f3rbita da terra, esta\u00e7\u00f5es e sua rela\u00e7\u00e3o aos ciclos de \r\nMilankovitch. Os usu\u00e1rios podem tamb\u00e9m seguir as liga\u00e7\u00f5es \r\n\u00e0s publica\u00e7\u00f5es do AAD, aos servi\u00e7os dos dados, ao software, ao FAQ\r\ne \u00e0 pesquisa.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il reparto astronomico di applicazioni (AAD) \r\ndell'osservatorio navale degli STATI UNITI computa, dai dati \r\nastronomici fondamentali di riferimento, la posizione, la luminosit\u00e0 \r\ned altre caratteristiche osservabili dei corpi celesti, cos\u00ec come le \r\ncircostanze dei fenomeni astronomici. Questa pagina descrive \r\nl'orbita della terra, le stagioni ed il loro rapporto con cicli di \r\nMilankovitch. Gli utenti possono anche seguire i collegamenti \r\nalle pubblicazioni del AAD, ai servizi di dati, al software, al FAQ ed\r\nalla ricerca.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bc\u03ae\u03bc\u03b1 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ce\u03bd (aad) \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u039f\u038e \u03bd\u03b1\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03c1\u03b7\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c5\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b6\u03b5\u03b9, \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \r\n\u03b8\u03b5\u03bc\u03b5\u03bb\u03b9\u03ce\u03b4\u03b7 \u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2, \u03c4\u03b7 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7, \u03c4\u03b7 \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03b5\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b1 \u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03c4\u03ac \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c5\u03c1\u03ac\u03bd\u03b9\u03c9\u03bd \r\n\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03ce\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c3\u03c4\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c3\u03b5\u03bb\u03af\u03b4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b3\u03ae\u03b9\u03bd\u03b7 \u03c4\u03c1\u03bf\u03c7\u03b9\u03ac, \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03cd\u03ba\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 Milankovitch. \u039f\u03b9 \r\n\u03c7\u03c1\u03ae\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\naad \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b7\u03c1\u03b5\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd, \u03c4\u03bf \u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03b9\u03ba\u03cc, \u03c4\u03bf \r\nFAQ \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El departamento astron\u00f3mico de las aplicaciones \r\n(AAD) del observatorio naval de ESTADOS UNIDOS computa, de datos \r\nastron\u00f3micos fundamentales de la referencia, la posici\u00f3n, el brillo,\r\ny otras caracter\u00edsticas observables de cuerpos celestes, as\u00ed como \r\nlas circunstancias de fen\u00f3menos astron\u00f3micos. Esta paginaci\u00f3n\r\ndescribe la \u00f3rbita de la tierra, estaciones y su relaci\u00f3n a los \r\nciclos de Milankovitch. Los utilizadores pueden tambi\u00e9n seguir \r\nconexiones a las publicaciones del AAD, a los servicios de los datos, \r\nal software, al FAQ y a la investigaci\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770212715</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107406</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-seasons-and-the-earths-orbit-milankovitch-cycles</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-seasons-and-the-earths-orbit-milankovitch-cycles"
}