{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103394</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103394</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207087</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Historic Places of the Civil Rights Movement</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Historische Orte der Zivilrecht-Bewegung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Endroits historiques du mouvement de droits \r\nciviques</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Lugares historic do movimento das direitas civis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Posti storici del movimento di diritti civili</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u039a\u03b9\u03bd\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Lugares hist\u00f3ricos del movimiento de las derechas\r\nciviles</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">shows 41 churches, houses, and other properties related largely to the post-World War II civil rights movement. The links to these properties consist of photographs and texts, and the exhibit offers a bibliography and links to websites relating to civil rights.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erscheinen 41 Kirchen, H\u00e4user und andere \r\nEigenschaften standen gro\u00df auf der Zivilrechtbewegung des \r\nPfosten-Weltkrieges II in Verbindung. Die Links zu diesen \r\nEigenschaften bestehen aus Fotographien und Texten, und die \r\nAusstellung bietet eine Bibliographie und Links den Web site an, die \r\nrechts Zivilin Verbindung stehen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">les expositions 41 \u00e9glises, maisons, et d'autres \r\npropri\u00e9t\u00e9s ont associ\u00e9 en grande partie au mouvement de droits \r\nciviques de la guerre II de poteau-Monde. Les liens \u00e0 ces \r\npropri\u00e9t\u00e9s se composent des photographies et des textes, et l'objet \r\nexpos\u00e9 offre une bibliographie et des liens aux sites Web concernant \r\ndes droits civiques.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">as mostras 41 igrejas, casas, e outras \r\npropriedades relacionaram-se pela maior parte ao movimento das \r\ndireitas civis da guerra II do borne-Mundo. As liga\u00e7\u00f5es a \r\nestas propriedades consistem em fotografias e em textos, e a \r\nexibi\u00e7\u00e3o oferece uma bibliografia e as liga\u00e7\u00f5es aos Web site que \r\nrelacionam-se \u00e0s direita civis.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">le esposizioni 41 chiesa, case ed altre propriet\u00e0\r\nsi sono riferite in gran parte al movimento di diritti civili di \r\nguerra II del alberino-Mondo. I collegamenti a queste propriet\u00e0\r\nconsistono delle fotografie e dei testi e l'esposizione offre una \r\nbibliografia ed i collegamenti ai Web site concernente i diritti \r\ncivili.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 41 \u03b5\u03ba\u03ba\u03bb\u03b7\u03c3\u03af\u03b5\u03c2, \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \r\n\u03b9\u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1-\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \r\n\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399\u0399 \u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5\r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03b4\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03b5\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03ba\u03b5\u03af\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03bc\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c6\u03ad\u03c1\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03b4\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c7\u03ce\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">las demostraciones 41 iglesias, las casas, y otras\r\ncaracter\u00edsticas se relacionaron en gran parte con el movimiento de \r\nlas derechas civiles de la guerra II del poste-Mundo. Las \r\nconexiones a estas caracter\u00edsticas consisten en las fotograf\u00edas y \r\nlos textos, y el objeto expuesto ofrece una bibliograf\u00eda y conexiones\r\na los Web site referente a las derechas civiles.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207087</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103394</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/historic-places-of-the-civil-rights-movement</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/historic-places-of-the-civil-rights-movement"
}