{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103209</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103209</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086980</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Los Angeles Dressmakers Strike of 1933: Anita Andrade Castro Becomes a Union Activist</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der Los Angeles Damenschneiderin-Schlag von 1933: \r\nAnita Andrade Castro steht einem Anschlu\u00df-Aktivisten</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La gr\u00e8ve de couturi\u00e8res de Los Angeles de 1933 : \r\nAnita Andrade Castro va bien \u00e0 un activiste des syndicats</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A batida das costureiras de Los Angeles de 1933: \r\nAnita Andrade Castro assenta bem em uma activista da uni\u00e3o</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il colpo dei sarti da donna de Los Angeles di 1933:\r\nAnita Andrade Castro sta bene ad un Attivista del sindacato</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03bc\u03bf\u03b4\u03b9\u03c3\u03c4\u03c1\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 \u039b\u03bf\u03c2 \u0391\u03bd\u03c4\u03b6\u03b5\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 1933: \r\n\u0391\u03bd\u03b7\u03c4\u03b1 Andrade Castro Becomes \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03cc \u03c3\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c7\u03bf\u03c2 \r\n\u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La huelga de las modistas de Los \u00c1ngeles de 1933: \r\nAnita Andrade Castro siente bien a un activista de la uni\u00f3n</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In October 1933 Chicana dressmakers in Los Angeles launched a citywide strike against the sweatshop conditions under which they toiled. An interview with Anita Andrade Castro, a young dressmaker who went on to become a longtime union activist, provided glimpses of the experience of the rank-and-file strikers. In two excerpts from a long interview done in 1972 by historian Sherna Gluck for the Feminist History Research Project, Castro described, first, her initiation into the union and, second, her arrest as a striker, her anxieties about the impact on her desire to become a citizen, and her encounter with a prostitute.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Im Oktober 1933 Chicana stie\u00dfen \r\nDamenschneiderinnen in Los Angeles einen in der ganzen Stadt Schlag \r\ngegen die Fabrik mit schlechten Arbeitsbedingungenzust\u00e4nde aus, unter\r\ndenen sie abplagten. Ein Interview mit Anita Andrade \r\nCastro, eine junge Damenschneiderin, die fortfuhr, ein langfristiger \r\nAnschlu\u00dfaktivist zu werden, vorausgesetzt Blicke der Erfahrung der \r\nOrdnen-unddatei Schlagger\u00e4te. In zwei Excerpts von einem langen\r\nInterview erfolgt 1972 mit Historiker Sherna Gluck f\u00fcr das \r\nfeministische Geschichte Forschung Projekt, Castro beschrieben, \r\nerstes, ihre Inbetriebnahme in den Anschlu\u00df und, Sekunde, ihr \r\nAnhalten als Schlagger\u00e4t, ihre \u00c4ngste um die Auswirkung auf ihren \r\nWunsch, ein B\u00fcrger zu werden und ihr Treffen mit einem \r\nProstituierteen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En octobre 1933 Chicana les couturi\u00e8res \u00e0 Los \r\nAngeles ont lanc\u00e9 une gr\u00e8ve partout dans la ville contre les \r\nconditions de bagne dans lesquels elles travaillent fort. Une \r\nentrevue avec Anita Andrade Castro, une jeune couturi\u00e8re qui a \r\ncontinu\u00e9 pour devenir un activiste \u00e0 long terme des syndicats, si \r\naper\u00e7us de l'exp\u00e9rience des but\u00e9es de ranger-et-fichier. Dans\r\ndeux extraits d'une longue entrevue faite en 1972 par l'historien \r\nSherna Gluck pour le projet de recherche f\u00e9ministe d'histoire, \r\nCastro d\u00e9crit, le premier, son d\u00e9clenchement dans l'union et, \r\nseconde, son arrestation comme but\u00e9e, ses inqui\u00e9tudes au sujet de \r\nl'impact sur son d\u00e9sir de devenir un citoyen, et sa rencontre avec \r\nune prostitu\u00e9e.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Em outubro 1933 Chicana as costureiras em Los \r\nAngeles lan\u00e7aram uma batida citywide de encontro \u00e0s condi\u00e7\u00f5es do \r\nsweatshop sob que labutam. Uma entrevista com Anita Andrade \r\nCastro, uma costureira nova que fosse sobre se transformar uma \r\nactivista longtime da uni\u00e3o, desde que glimpses da experi\u00eancia dos \r\ngrevistas da espesso-e-lima. Em dois excerpts de uma entrevista \r\nlonga feita em 1972 pelo historian Sherna Gluck para o projeto de \r\npesquisa feminista do history, Castro descrito, primeiro, sua \r\ninicia\u00e7\u00e3o na uni\u00e3o e, segundo, sua apreens\u00e3o como um grevista, \r\nsuas ansiedades sobre o impacto em seu desejo transformar-se um \r\ncidad\u00e3o, e seu encontro com um prostitute.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Nel mese di ottobre 1933 Chicana i sarti da donna a\r\nLos Angeles hanno lanciato un colpo citywide contro gli stati \r\ndell'azienda che sfrutta la manodopera in cui lavorano duramente. \r\nUn'intervista con Anita Andrade Castro, un sarto da donna \r\ngiovane che ha continuato a diventare un attivista da molto tempo del \r\nsindacato, se glimpses dell'esperienza nei percussori \r\ndell'alline-e-archivio. In due brani da un'intervista lunga \r\nfatta in 1972 dallo storico Sherna Gluck per il progetto di ricerca \r\nfemminista di storia, Castro descritto, il primo, il suo inizio \r\nnell'unione e, il secondo, il suo arresto come percussore, le sue \r\nansie circa l'effetto sul suo desiderio transformarsi in in un \r\ncittadino ed il suo incontro con un prostitute.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf\u03bd \u039f\u03ba\u03c4\u03ce\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1933 \u03bf\u03b9 \u03bc\u03bf\u03b4\u03af\u03c3\u03c4\u03c1\u03b5\u03c2 Chicana \u03c3\u03c4\u03bf \u039b\u03bf\u03c2\r\n\u0391\u03bd\u03c4\u03b6\u03b5\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ce\u03b8\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03ad\u03b4\u03bf\u03cd \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03bb\u03b1\u03b2\u03bf\u03c0\u03ac\u03b6\u03b1\u03c1\u03bf \u03ba\u03ac\u03c4\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03bf\u03c0\u03af\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd. \u039c\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03bc\u03b5 \u0391\u03bd\u03b7\u03c4\u03b1 Andrade Castro, \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bd\u03ad\u03b1 \u03bc\u03bf\u03b4\u03af\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03ae\u03b3\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c0\u03c1\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03bf \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03cc \u03c3\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c7\u03bf\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c5\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd\r\n\u03cc\u03c1\u03bf \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b1\u03bc\u03c0\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03ce\u03bd \u03c0\u03c5\u03ba\u03bd\u03cc\u03c2-\u03ba\u03b1\u03b9-\u03b1\u03c1\u03c7\u03b5\u03af\u03c9\u03bd.\r\n\u03a3\u03b5 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b1\u03c0\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf 1972 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc Sherna Gluck \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \r\n\u03c6\u03b5\u03bc\u03b9\u03bd\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2, Castro \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9, \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b1, \u03b7 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c1\u03be\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9, \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc\u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf, \r\n\u03c4\u03b7 \u03c3\u03cd\u03bb\u03bb\u03b7\u03c8\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03cc, \u03bf\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b7\u03c3\u03c5\u03c7\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd\r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03b3\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c3\u03cd\u03b3\u03ba\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03cc\u03c1\u03bd\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En octubre 1933 de Chicana las modistas en Los \r\n\u00c1ngeles lanzaron una huelga citywide contra las condiciones de la \r\nf\u00e1brica de explotaci\u00f3n bajo las cuales trabajan. Una \r\nentrevista con Anita Andrade Castro, modista joven que continu\u00f3 hacer\r\nun activista de largo plazo de la uni\u00f3n, con tal que ojeadas de la \r\nexperiencia de los huelguistas del alinear-y-fichero. En dos \r\nextractos de una entrevista larga hecha en 1972 del historiador Sherna\r\nGluck para el proyecto de investigaci\u00f3n feminista de la historia, \r\nCastro descrito, el primer, su lanzamiento en la uni\u00f3n y, el segundo,\r\nsu detenci\u00f3n como huelguista, sus ansiedades sobre el impacto en su \r\ndeseo de hacer un ciudadano, y su encuentro con una prostitute.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086980</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103209</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-los-angeles-dressmakers-strike-of-1933-anita-andrade-castro-becomes-a-union-activist</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-los-angeles-dressmakers-strike-of-1933-anita-andrade-castro-becomes-a-union-activist"
}