{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103268</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103268</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207250</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">War and Peace</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krieg und Frieden</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Guerre et paix</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Guerra e paz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Guerra e pace</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03bd\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Guerra y paz</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">presents photos, maps, and documents related to America's wars. Features include a Civil War timeline, letters from soldiers, homefront contributions during World War I and II, American women workers during World War II, man-on-the-street interviews after Pearl Harbor, The Stars and Stripes newspaper (for Army troops in France 1918-19), Winston Churchill, the Marshall Plan, Ansel Adam's book on a World War II internment camp, and the Veterans History Project.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">stellt Fotos, Karten und die Dokumente, die auf \r\nKriegen Amerikas in Verbindung gestanden werden dar. Merkmale \r\nenthalten ein B\u00fcrgerkrieg timeline, Zeichen von den Soldaten, \r\nhomefront Beitr\u00e4ge w\u00e4hrend des Ersten Weltkrieges und II, \r\namerikanische Frauarbeiter w\u00e4hrend des Zweiten Weltkrieges, \r\nMann-auf-d-Stra\u00dfe Interviews nach Pearl Harbor, die Sternenbanner- \r\nZeitung (f\u00fcr Armee troops in Frankreich 1918-19), Winston Churchill, \r\ndas Marschall-Plan-, Anseladam Buch auf einem \r\nWeltkrieginternierunglager und das Veteran-Geschichte Projekt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">pr\u00e9sente des photos, des cartes, et des documents \r\nli\u00e9s aux guerres de l'Am\u00e9rique. Les dispositifs incluent une \r\nchronologie de guerre civile, des lettres des soldats, des \r\ncontributions de homefront pendant la Premi\u00e8re Guerre Mondiale et II,\r\nles ouvri\u00e8res am\u00e9ricaines de femmes pendant la deuxi\u00e8me guerre \r\nmondiale, entrevues de homme-sur-le-rue apr\u00e8s le port de perle, \r\nTient le premier r\u00f4le et barre le journal (pour l'arm\u00e9e s'assemble en \r\nFrance 1918-19), le Winston Churchill, le livre de plan de mar\u00e9chal, \r\nd'Ansel Adam sur un camp d'internement de la deuxi\u00e8me guerre \r\nmondiale, et le projet d'histoire de v\u00e9t\u00e9rans.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">apresenta fotos, mapas, e originais relacionados \r\n\u00e0s guerras de Am\u00e9rica. As caracter\u00edsticas incluem um timeline\r\nda guerra civil, letras dos soldados, contribui\u00e7\u00f5es do homefront \r\ndurante o world.war.i e o II, trabalhadores americanos das mulheres \r\ndurante a segunda guerra mundial, entrevistas da homem-em-$$$-RUA \r\nap\u00f3s o porto de p\u00e9rola, o jornal das estrelas e dos listras (para o \r\nex\u00e9rcito se agrupa em France 1918-19), Winston Churchill, o livro da \r\nplanta do marshall, do Ansel Adam em um acampamento do internamento da\r\nsegunda guerra mundial, e o projeto do history dos veterans.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">presenta le foto, i programmi ed i documenti \r\nrelativi alle guerre dell'America. Le caratteristiche includono \r\nun timeline di guerra civile, lettere dai soldati, contributi del \r\nhomefront durante il world.war.i ed II, operai americani delle donne \r\ndurante la seconda guerra mondiale, interviste della uomo-su-$$$-VIA \r\ndopo il porto di perla, il giornale delle bande e delle stelle (per \r\nl'esercito si aduna in Francia 1918-19), Winston Churchill, il libro \r\ndi programma del marshall, di Ansel Adam su un accampamento di \r\ninternamento della seconda guerra mondiale ed il progetto di storia \r\ndei veterani.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2, \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b5\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b1 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2. \u03a4\u03b1 \r\n\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c5\u03c0\u03cc\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03bb\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ce\u03c4\u03b5\u03c2, \r\nhomefront \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b9\u03c3\u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u0399 \u03ba\u03b1\u03b9 \u0399\u0399, \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \r\n\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u0399\u0399, \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03bd\u03c4\u03b5\u03cd\u03be\u03b5\u03b9\u03c2 \r\n\u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf-$$$-\u039f-\u039f\u0394\u038f\u039d \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03bb\u03b9\u03bc\u03ac\u03bd\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c1\u03b3\u03b1\u03c1\u03b9\u03c4\u03b1\u03c1\u03b9\u03ce\u03bd, \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c1\u03b9\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03b1 \u03bb\u03c9\u03c1\u03af\u03b4\u03c9\u03bd (\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03cd \u03c3\u03c4\u03b7 \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1 \r\n1918-19), \u03c4\u03bf Winston Churchill, \u03c4\u03bf Marshall \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03bf, \u03c4\u03bf \r\n\u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03af\u03bf Ansel Adam \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399\u0399 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03bf \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03ac\u03c7\u03c9\u03bd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">presenta las fotos, las correspondencias, y los \r\ndocumentos relacionados con las guerras de Am\u00e9rica. Las \r\ncaracter\u00edsticas incluyen un timeline de la guerra civil, las cartas \r\nde soldados, las contribuciones del homefront durante Primera Guerra \r\nMundial e II, los trabajadores americanos de las mujeres durante la \r\nSegunda Guerra Mundial, las entrevistas de la hombre-en-$$$-CALLE \r\ndespu\u00e9s del puerto de perla, el peri\u00f3dico de las estrellas y de las \r\nrayas (para el ej\u00e9rcito marcha en Francia 1918-19), Winston \r\nChurchill, el libro del plan del ordenar, de Ansel Ad\u00e1n en un campo \r\nde la internaci\u00f3n de la Segunda Guerra Mundial, y el proyecto de la \r\nhistoria de los veteranos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207250</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103268</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/war-and-peace</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/war-and-peace"
}