{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107235</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107235</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204378</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">A renaissance of jazz and poetry</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eine Renaissance von Jazz und von Poesie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Une Renaissance du jazz et de la po\u00e9sie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Um renascimento do jazz e da poesia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Una rinascita di jazz e di poesia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b6\u03b1\u03b6 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Un renacimiento del jazz y de la poes\u00eda</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The Harlem Renaissance was the birth of a creative plethora in all fields of art for African Americans. The poetry and jazz composed during or inspired by this era naturally complemented each other. Furthermore, many of the themes from the musical and literary worlds are universal and provide a great lesson on how two different works can have a parallel theme.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Allen Harlem Renaissance war die Geburt einer \r\nkreativen F\u00fclle in auff\u00e4ngt von der kunst f\u00fcr afrikanische\r\nAmerikaner. Die Poesie und der Jazz, die w\u00e4hrend bestanden oder\r\nbis zum dieser \u00c4ra nzten anspornten sich nat\u00fcrlich erg\u00e4. \r\nAusserdem sind viele der Themen von den musikalischen und \r\nliterarischen Welten allgemeinhin und stellen eine gro\u00dfe Lektion auf \r\nzur Verf\u00fcgung, wie zwei unterschiedliche Arbeiten ein paralleles \r\nThema haben k\u00f6nnen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Renaissance de Harlem \u00e9tait la naissance \r\nd'une pl\u00e9thore cr\u00e9atrice dans tous les domaines d'art pour les \r\nAm\u00e9ricains africains. La po\u00e9sie et le jazz compos\u00e9s pendant \r\nou inspir\u00e9s par cette \u00e8re se sont naturellement compl\u00e9t\u00e9s. \r\nEn outre, plusieurs des th\u00e8mes des mondes musicaux et \r\nlitt\u00e9raires sont universels et fournissent une grande le\u00e7on sur la \r\nfa\u00e7on dont deux travaux diff\u00e9rents peuvent avoir un th\u00e8me \r\nparall\u00e8le.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O renascimento de Harlem era o nascimento de um \r\nplethora creativo em todos os campos da arte para americanos \r\nafricanos. A poesia e o jazz compostos durante ou inspirados por\r\nesta era complementaram-se naturalmente. Al\u00e9m disso, muitos dos\r\ntemas dos mundos musicais e liter\u00e1rios s\u00e3o universais e fornecem uma\r\nli\u00e7\u00e3o grande em como dois trabalhos diferentes podem ter um tema \r\nparalelo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La rinascita di Harlem era la nascita di una \r\npletora creativa in tutti i campi dell'arte per gli Americani \r\nafricani. La poesia ed il jazz composti durante o ispirati entro\r\nquesta era si sono complementati naturalmente. Ancora, molti dei\r\ntemi dai mondi musicali e letterari sono universali e forniscono una \r\nlezione grande su come due impianti differenti possono avere un tema \r\nparallelo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 Harlem \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b7 \u03b3\u03ad\u03bd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \r\n\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd \u03c3\u03b5 \u03cc\u03bb\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b5\u03b4\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \r\n\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2. \u0397 \u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c4\u03b6\u03b1\u03b6 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03ad\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd\r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03ae \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03c0\u03bd\u03b5\u03cd\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03bf\u03c7\u03ae \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03bb\u03ae\u03c1\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c6\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ac \u03b7 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03bb\u03bb\u03b7. \u0395\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ad\u03bf\u03bd, \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b1 \r\n\u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\r\n\u03b4\u03cd\u03bf \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b5\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03b1 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac\u03bb\u03bb\u03b7\u03bb\u03bf \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El renacimiento de Harlem era el nacimiento de una \r\npl\u00e9tora creativa en todos los campos del arte para los americanos \r\nafricanos. La poes\u00eda y el jazz compuestos durante o inspirados \r\npor esta era se complementaron naturalmente. Adem\u00e1s, muchos de \r\nlos temas de los mundos musicales y literarios son universales y \r\nproporcionan a una gran lecci\u00f3n en c\u00f3mo dos diversos trabajos pueden\r\ntener un tema paralelo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:JANET FORE\r\nFN:JANET FORE\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770204378</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107235</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/a-renaissance-of-jazz-and-poetry</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/a-renaissance-of-jazz-and-poetry"
}