{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Arts", 
        "Mathematics and Statistics", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "K\u00fcnste", 
        "Mathematik und Statistiken", 
        "La Science et technologie", 
        "Arts", 
        "Math\u00e9matiques et statistiques", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Artes", 
        "Matem\u00e1tica e statistics", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "Arti", 
        "Matematica e statistiche", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda", 
        "Artes", 
        "Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103004</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103004</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205394</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Needlework: Anna Von Mertens</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">N\u00e4harbeit: Anna Von Mertens</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Couture : Von Mertens d'Anna</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Needlework: Anna Von Mertens</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Cucito: Anna Von Mertens</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a1\u03b1\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae: \u0398*\u0391\u03bd\u03bd\u03b1 Von Mertens</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Costura: Ana Von Mertens</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">SPARK visits with contemporary quilt artist Anna Von Mertens, who shows how she makes her work from first concepts to the last stitch. This Educator Guide traces the history of quilting from the early 18th century through the present day, including group quilts, slave quilts, and contemporary quilts.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Mathematics and Statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">FUNKEN-Besuche mit zeitgen\u00f6ssischem \r\nSteppdeckek\u00fcnstler Anna Von Mertens, der zeigt, wie sie ihre Arbeit \r\nvon den ersten Konzepten zur letzten Heftung bildet. Diese \r\nErzieher-Anleitung vollzieht die Geschichte von quilting vom fr\u00fchen \r\n18. Jahrhundert durch den anwesenden Tag, einschlie\u00dflich Gruppe \r\nSteppdecken, die Sklavensteppdecken und die zeitgen\u00f6ssischen \r\nSteppdecken nach.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Visites d'\u00c9TINCELLE avec le Von \r\ncontemporain Mertens d'Anna d'artiste de \u00e9dredon, qui montre comment \r\nelle fait son travail \u00e0 partir des premiers concepts au dernier \r\npoint. Ce guide d'\u00e9ducateur trace l'histoire de piquer du \r\n18\u00e8me si\u00e8cle t\u00f4t par aujourd'hui, y compris des \u00e9dredons de \r\ngroupe, les \u00e9dredons slaves, et les \u00e9dredons contemporains.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Visitas da FA\u00cdSCA com o artista contemporary Anna\r\nVon Mertens do quilt, que mostra como faz seu trabalho dos primeiros \r\nconceitos ao \u00faltimo ponto. Esta guia do educador segue o \r\nhistory de quilting do 18o s\u00e9culo adiantado atrav\u00e9s do dia atual, \r\nincluding os quilts do grupo, dos quilts slave, e dos quilts \r\ncontemporary.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Chiamate della SCINTILLA con l'artista \r\ncontemporaneo Anna Von Mertens della trapunta, che mostra come fa il \r\nsuo lavoro dai primi concetti all'ultimo punto. Questa guida \r\ndell'educatore segue la storia di quilting dal diciottesimo secolo in \r\nanticipo con oggi, compreso le trapunte del gruppo, le trapunte slave \r\ne le trapunte contemporanee.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03a3\u03a0\u0399\u039d\u0398\u0397\u03a1\u03a9\u039d \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 Anna \r\nVon Mertens \u03c0\u03b1\u03c0\u03bb\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03bf \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03bd\u03cd\u03b5\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03ba\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ad\u03bd\u03bd\u03bf\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03b1 \u03b2\u03b5\u03bb\u03bf\u03bd\u03b9\u03ac. \r\n\u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03b3\u03b5\u03bc\u03af\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03bf 18$\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03cd\u03c3\u03b1 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1, \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b1\u03c0\u03bb\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03bc\u03ac\u03b4\u03b1\u03c2, \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c3\u03ba\u03bb\u03ac\u03b2\u03c9\u03bd, \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03cd\u03b3\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03b1 \u03c0\u03b1\u03c0\u03bb\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Visitas de la CHISPA con el artista contempor\u00e1neo\r\nAna Von Mertens del edred\u00f3n, que muestra c\u00f3mo ella hace su trabajo a\r\npartir de los primera conceptos a la puntada pasada. Esta gu\u00eda \r\ndel educador rastrea la historia de acolchar a partir del d\u00e9cimo \r\noctavo siglo temprano con hoy, incluyendo los edredones del grupo, los\r\nedredones auxiliares, y los edredones contempor\u00e1neos.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mathematik und Statistiken</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Math\u00e9matiques et statistiques</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Matem\u00e1tica e statistics</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Matematica e statistiche</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Matem\u00e1ticas y estad\u00edstica</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205394</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103004</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/needlework-anna-von-mertens</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/needlework-anna-von-mertens"
}