{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107200</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107200</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086304</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"I Wasn't Interested In Living In The United States If I Wasn't Going To Be In The Movement:\" Jack O'Dell on Civil Rights Organizing</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Ich War Nicht Interessiert, An, In den Vereinigten\r\nStaaten Zu wohnen, Wenn Ich Nicht Im BegriffWAR, In der Bewegung Zu \r\nsein:\" Jack O'Dell auf dem Zivilrecht-Organisieren</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Je N'\u00e9tais pas Int\u00e9ress\u00e9 \u00c0 Habiter Aux \r\nEtats-Unis Si Je N'allais pas \u00catre Dans Le Mouvement :\" Jack \r\no'Dell sur l'organisation de droits civiques</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Eu N\u00e3o estava Interessado Em Viver Nos Estados \r\nUnidos Se Eu N\u00e3o fosse Estar No Movimento:\" Jack O'Dell em \r\norganizar das direitas civis</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Non ero Interessato Nel Vivere Nel Unito \r\nDichiaro Se Non ster\u00e0 andando Essere Nel Movimento:\" \r\nJack O'Dell sull'organizzazione di diritti civili</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0394\u03b5\u03bd \u03b5\u03bd\u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b2\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \r\n\u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03ac\u03bd \u03b4\u03b5\u03bd \u03b5\u03c0\u03c1\u03cc\u03ba\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7:\" \u0393\u03c1\u03cd\u03bb\u03bf\u03c2 \r\nO'Dell \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"No estaba Interesado En Vivir En Los Estados \r\nUnidos Si No iba A estar En El Movimiento:\" Gato O'Dell en la \r\nordenaci\u00f3n de las derechas civiles</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Jack O'Dell was one of many young black servicemen who returned from World War II determined to change conditions for African Americans at home. Along with veterans, African Americans who had participated in wartime industries and union organizing, and who had experienced improvements in pay and education, became more assertive in their demands for equality. As a member of the National Maritime Union, O'Dell participated in union organizing and challenging racial discrimination. Later, he used his job as an insurance agent to speak with African Americans in their homes, encouraging them to register to vote. These activities formed a basis for his participation in the Civil Rights Movement, during which he directed the New York office of the Southern Christian Leadership Conference (SCLC).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Jack O'Dell war einer vieler junger schwarzer \r\nSoldaten, die vom Zweiten Weltkrieg zur\u00fcckkamen, der \r\nfestgestellt wurde, um Bedingungen f\u00fcr afrikanische Amerikaner zu \r\nHause zu \u00e4ndern. Zusammen mit Veteranen wurden afrikanische \r\nAmerikaner, die an den Kriegindustrien und -anschlu\u00df teilgenommen \r\nhatten, die organisieren und die Gehaltsaufbesserungen und Ausbildung \r\nerfahren hatten, in ihren Nachfragen nach Gleichheit assertive. \r\nAls Bauteil des nationalen Seeanschlu\u00dfes, nahm O'Dell am \r\nAnschlu\u00dforganisieren und an schwieriger rassischer Unterscheidung \r\nteil. Sp\u00e4ter verwendete er seinen Job als Versicherungsagent, \r\nmit afrikanischen Amerikanern in ihren H\u00e4usern zu sprechen und regte \r\nsie mit Register mit Stimme an. Diese Aktivit\u00e4ten bildeten eine\r\nGrundlage f\u00fcr seine Teilnahme an der Zivilrecht-Bewegung, w\u00e4hrend \r\nderen er das New York B\u00fcro der s\u00fcdlichen christlichen \r\nF\u00fchrung-Konferenz (SCLC) verwies.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Jack o'Dell \u00e9tait l'un de beaucoup de jeunes \r\nsoldats noirs qui sont retourn\u00e9s de la deuxi\u00e8me guerre mondiale \r\nd\u00e9termin\u00e9e pour changer des conditions pour les Am\u00e9ricains \r\nafricains \u00e0 la maison. Avec des v\u00e9t\u00e9rans, les Am\u00e9ricains \r\nafricains qui avaient particip\u00e9 aux industries et \u00e0 l'union de temps\r\nde guerre organisant, et qui avaient \u00e9prouv\u00e9 des augmentations de \r\nsalaire et l'\u00e9ducation, sont devenus plus autoritaires dans leurs \r\ndemandes d'\u00e9galit\u00e9. En tant que membre de l'union maritime \r\nnationale, o'Dell a particip\u00e9 \u00e0 l'organisation des syndicats et \u00e0 \r\nla discrimination raciale provocante. Plus tard, il a utilis\u00e9 \r\nson travail comme agent d'assurance de parler avec les Am\u00e9ricains \r\nafricains dans leurs maisons, les encourageant au registre \u00e0 la voix.\r\nCes activit\u00e9s ont form\u00e9 une base pour sa participation au \r\nmouvement de droits civiques, pendant lequel il a dirig\u00e9 le bureau de\r\nNew York de la conf\u00e9rence chr\u00e9tienne m\u00e9ridionale de conduite \r\n(SCLC).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Jack O'Dell era um de muitos recrutas pretos novos \r\nque retornaram da segunda guerra mundial determinada mudar condi\u00e7\u00f5es\r\npara americanos africanos na HOME. Junto com veterans, os \r\namericanos africanos que tinham participado nas ind\u00fastrias e na \r\nuni\u00e3o do wartime que organizam, e que tinham experimentado melhorias \r\nno pagamento e na instru\u00e7\u00e3o, tornaram-se mais assertive em suas \r\ndemandas para a igualdade. Como um membro da uni\u00e3o mar\u00edtima \r\nnacional, O'Dell participou em organizar da uni\u00e3o e em \r\ndiscrimina\u00e7\u00e3o racial challenging. Mais tarde, usou seu \r\ntrabalho como um agente de seguro falar com os americanos africanos em\r\nsuas HOME, incentivando as ao registo ao voto. Estas atividades \r\nderam forma a uma base para sua participa\u00e7\u00e3o no movimento das \r\ndireitas civis, durante que dirigiu o escrit\u00f3rio de New York da \r\nconfer\u00eancia christian do sul da lideran\u00e7a (SCLC).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Jack O'Dell era uno di molti tecnici di \r\nmanutenzione neri giovani che hanno ritornato dalla seconda guerra \r\nmondiale determinata per cambiare i termini per gli Americani africani\r\nnel paese. Con i veterani, gli Americani africani che avevano \r\npartecipato alle industrie ed all'unione di wartime che organizzano e \r\nche avevano avvertito i miglioramenti nella paga e nella formazione, \r\nsono diventato pi\u00f9 assertive nelle loro richieste di uguaglianza. \r\nCome membro dell'unione marittima nazionale, O'Dell ha \r\npartecipato all'organizzazione del sindacato ed alla distinzione \r\nrazziale challenging. Pi\u00f9 successivamente, ha usato il suo \r\nlavoro come agente di assicurazione parlare con gli Americani africani\r\nnelle loro sedi, consiglianti loro al registro al voto. Queste \r\nattivit\u00e0 hanno formato una base per la sua partecipazione al \r\nmovimento di diritti civili, durante cui ha diretto l'ufficio de New \r\nYork del congresso cristiano del sud di direzione (SCLC).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f Jack O'Dell \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03bd\u03ad\u03b1 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b1 \r\nservicemen \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03c1\u03b5\u03c8\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u0399\u0399 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac\u03be\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03cc\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9. \u039c\u03b1\u03b6\u03af \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03b9\u03bc\u03ac\u03c7\u03bf\u03c5\u03c2, \r\n\u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03c7\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03ce \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03ad\u03bc\u03bf\u03c5 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \r\n\u03b4\u03bf\u03ba\u03b9\u03bc\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b2\u03b5\u03bb\u03c4\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03bf\u03b9\u03b2\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b1\u03bd \r\n\u03c0\u03b9\u03cc \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1. \r\n\u03a3\u03b1\u03bd \u03bc\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b8\u03b1\u03bb\u03ac\u03c3\u03c3\u03b9\u03b1\u03c2 \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2, O'Dell \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03af\u03c7\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03b5\u03af \u03c4\u03b7 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7. \u0391\u03c1\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1, \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c9\u03c2 \r\n\u03b1\u03c3\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03ac\u03ba\u03c4\u03bf\u03c1\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b9\u03bb\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03c3\u03c4\u03b1 \u03c3\u03c0\u03af\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bd\u03b8\u03b1\u03c1\u03c1\u03cd\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03c7\u03c9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c8\u03b7\u03c6\u03af\u03c3\u03b5\u03b9. \u0391\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03ad\u03bb\u03b5\u03c3\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b2\u03ac\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf \u039a\u03af\u03bd\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b5\u03af\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03b1\u03c2 \r\n\u03c7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03ba\u03b5\u03c8\u03b7\u03c2 \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 (SCLC).</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gato O'Dell era uno de muchos mec\u00e1nicos negros \r\nj\u00f3venes que volvieron de la Segunda Guerra Mundial determinada para \r\ncambiar las condiciones para los americanos africanos en el pa\u00eds. \r\nJunto con veteranos, los americanos africanos que hab\u00edan \r\nparticipado en las industrias y la uni\u00f3n del tiempo de guerra que \r\nordenaban, y que hab\u00edan experimentado mejoras en paga y la \r\neducaci\u00f3n, hicieron m\u00e1s asertivos en sus demandas para la igualdad. \r\nComo miembro de la uni\u00f3n mar\u00edtimo nacional, O'Dell particip\u00f3 \r\nen la ordenaci\u00f3n de la uni\u00f3n y la discriminaci\u00f3n racial \r\ndesafiadora. M\u00e1s adelante, \u00e9l utiliz\u00f3 su trabajo como agente \r\nde seguro de hablar con los americanos africanos en sus hogares, \r\nanim\u00e1ndolos al registro al voto. Estas actividades formaron una\r\nbase para su participaci\u00f3n en el movimiento de las derechas civiles, \r\ndurante el cual \u00e9l dirigi\u00f3 la oficina de Nueva York de la \r\nconferencia cristiana meridional de la direcci\u00f3n (SCLC).</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086304</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107200</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/i-wasnt-interested-in-living-in-the-united-states-if-i-wasnt-going-to-be-in-the-movement-jack-odell-on-civil-rights-organizing</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/i-wasnt-interested-in-living-in-the-united-states-if-i-wasnt-going-to-be-in-the-movement-jack-odell-on-civil-rights-organizing"
}