{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Humanities", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Menschlichkeit", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Sciences humaines", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Humanities", 
        "Scienze Sociali", 
        "Studi umanistici", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106906</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106906</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205607</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">And justice for all: the Trail of Tears, Mexican deportation, and Japanese internment</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Und Gerechtigkeit f\u00fcr alle: die Spur der \r\nRisse, der mexikanischen Zwangsverschickung und der japanischen \r\nInternierung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Et justice pour tous : la tra\u00een\u00e9e des \r\nlarmes, de la d\u00e9portation mexicaine, et de l'internement japonais</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">E justi\u00e7a para tudo: a fuga dos rasgos, da \r\ndeporta16cao mexicana, e do internamento japon\u00eas</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">E giustizia per tutti: la traccia delle \r\nrotture, della deportazione messicana e dell'internamento giapponese</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03bf\u03c3\u03cd\u03bd\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03cc\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2: \u03c4\u03bf \u03af\u03c7\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b1\u03ba\u03c1\u03cd\u03c9\u03bd, \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Y justicia para todos: el rastro de \r\nrasgones, de la deportaci\u00f3n mexicana, y de la internaci\u00f3n japonesa</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Many textbooks mention the Trail of Tears, but fail to mention that this early displacement of an ethnic minority is only the one of many legally-sanctioned forced relocations. This lesson will address the displacement of American Indians through the Trail of Tears, the forced deportation of Mexican Americans during the Great Depression, and the internment of Japanese American citizens during WWII.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Viele Lehrb\u00fccher erw\u00e4hnen die Spur der Risse, \r\naber k\u00f6nnen erw\u00e4hnen, da\u00df nicht diese fr\u00fche Distanzadresse einer \r\nethnischen Minorit\u00e4t die nur eine vieler zugelassen-sanktionierter \r\nvorverlegter Verschiebungen ist. Diese Lektion adressiert die \r\nDistanzadresse der Indianer durch die Spur der Risse, der vorverlegten\r\nZwangsverschickung der mexikanischen Amerikaner w\u00e4hrend des gro\u00dfen \r\nTiefstands und der Internierung der japanischen amerikanischen B\u00fcrger\r\nw\u00e4hrend WWII.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Beaucoup de manuels mentionnent la tra\u00een\u00e9e des \r\nlarmes, mais ne mentionnent pas que ce d\u00e9placement t\u00f4t d'une \r\nminorit\u00e9 ethnique est seulement un de beaucoup de r\u00e9adressages \r\nobligatoires l\u00e9gal-sanctionn\u00e9s. Cette le\u00e7on adressera le \r\nd\u00e9placement des Indiens d'Amerique par la tra\u00een\u00e9e des larmes, de la\r\nd\u00e9portation obligatoire des Am\u00e9ricains mexicains pendant la grande \r\nd\u00e9pression, et de l'internement des citoyens am\u00e9ricains japonais \r\npendant le WWII.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Muitos textbooks mencionam a fuga dos rasgos, mas \r\nn\u00e3o mencionam que este deslocamento adiantado de um minority \u00e9tnico \r\n\u00e9 o somente o um de muitos relocations for\u00e7ados \r\nlegal-legally-sanctioned. Esta li\u00e7\u00e3o dirigir-se-\u00e1 ao \r\ndeslocamento de indians americanos atrav\u00e9s da fuga dos rasgos, da \r\ndeporta16cao for\u00e7ada de americanos mexicanos durante o depression \r\ngrande, e do internamento de cidad\u00e3os americanos japoneses durante \r\nWWII.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Molti manuali accennano la traccia delle rotture, \r\nma non riescono ad accennare che questo spostamento iniziale di una \r\nminoranza etnica \u00e8 il soltanto uno di molte rilocazioni forzate \r\nlegale-legally-sanctioned. Questa lezione richiamer\u00e0 lo \r\nspostamento degli indiani americani attraverso la traccia delle \r\nrotture, della deportazione forzata degli Americani messicani durante\r\nla depressione grande e dell'internamento dei cittadini americani \r\ngiapponesi durante il WWII.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ac \u03b5\u03b3\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b4\u03b9\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf \u03af\u03c7\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b1\u03ba\u03c1\u03cd\u03c9\u03bd, \r\n\u03b1\u03bb\u03bb\u03ac \u03b1\u03c0\u03bf\u03c4\u03c5\u03b3\u03c7\u03ac\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03ad\u03c1\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c0\u03c1\u03cc\u03c9\u03c1\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 \r\n\u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b9\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1\u03c2 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03cc\u03bd\u03bf \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ad\u03c2 \r\n\u03bd\u03cc\u03bc\u03b9\u03bc\u03b1-\u03b5\u03b3\u03ba\u03c1\u03b9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \r\n\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u0399\u03bd\u03b4\u03ce\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03af\u03c7\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b1\u03ba\u03c1\u03cd\u03c9\u03bd, \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03ba\u03b1\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c4\u03cc\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03be\u03b9\u03ba\u03ac\u03bd\u03b9\u03ba\u03c9\u03bd \r\n\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7\u03c2 \u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03b1\u03c0\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 WWII.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Muchos libros de textos mencionan el rastro de \r\nrasgones, pero no pueden mencionar que esta dislocaci\u00f3n temprana de \r\nuna minor\u00eda \u00e9tnica es solamente el una de muchas realocaciones \r\nforzadas legal-sancionadas. Esta lecci\u00f3n tratar\u00e1 la \r\ndislocaci\u00f3n de indios americanos a trav\u00e9s del rastro de rasgones, de\r\nla deportaci\u00f3n forzada de americanos mexicanos durante la gran \r\ndepresi\u00f3n, y de la internaci\u00f3n de ciudadanos americanos japoneses \r\ndurante WWII.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:PATRICIA CAMP\r\nFN:PATRICIA CAMP\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205607</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106906</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/and-justice-for-all-the-trail-of-tears-mexican-deportation-and-japanese-internment</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/and-justice-for-all-the-trail-of-tears-mexican-deportation-and-japanese-internment"
}