{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Arts", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "K\u00fcnste", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Arts", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Artes", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "Arti", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103621</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103621</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205411</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Long Run: New Conservatory Theatre Center</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Das Langfristige: Neue \r\nConservatory-Theater-Mitte</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le de longue dur\u00e9e : Nouveau Centre de \r\nTh\u00e9\u00e2tre de Conservatoire</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O Funcionamento Longo: Centro Novo Do \r\nTheatre Do Conservat\u00f3rio</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Di lunga durata: Nuovo Centro Del Teatro \r\nDel Conservatory</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03bf \u03c4\u03c1\u03ad\u03be\u03b9\u03bc\u03bf: \u039d\u03ad\u03bf \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b7\u03c1\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \r\n\u03b8\u03b5\u03ac\u03c4\u03c1\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El Funcionamiento Largo: Nuevo Centro Del \r\nTeatro Del Invernadero</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Artistic Director Ed Decker celebrates the uniqueness of New Conservatory Theatre Center as a populist community theatre whose productions speak to and for diverse audiences, especially the gay community of San Francisco. This Educator Guide explores the history and programs of the New Conservatory Theatre Center and its role in community development in San Francisco.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mit k\u00fcnstlerischer Direktor Ed Decker feiert die \r\nEinzigartigkeit der neuen Conservatory-Theater-Mitte als \r\nVolksgemeinschaftstheater dem Produktionen und f\u00fcr verschiedene \r\nPublikum sprechen, besonders die homosexuelle Gemeinschaft von San \r\nFrancisco. Diese Erzieher-Anleitung erforscht die Geschichte und\r\ndie Programme der neuen Conservatory-Theater-Mitte und seiner Rolle in\r\nder Gemeinschaftsentwicklung in San Francisco.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Directeur artistique Ed Decker c\u00e9l\u00e8bre \r\nl'unicit\u00e9 du nouveau centre de th\u00e9\u00e2tre de conservatoire comme \r\nth\u00e9\u00e2tre populiste de la communaut\u00e9 au dont les productions parlent \r\net pour les assistances diverses, particuli\u00e8rement la communaut\u00e9 \r\ngaie de San Francisco. Ce guide d'\u00e9ducateur explore l'histoire\r\net les programmes du nouveau centre de th\u00e9\u00e2tre de conservatoire et \r\nde son r\u00f4le dans le d\u00e9veloppement de la communaut\u00e9 dans San \r\nFrancisco.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O diretor art\u00edstico Ed Decker comemora o \r\nuniqueness do centro novo do theatre do conservat\u00f3rio como um theatre\r\npopulist \u00e0s cujas as produ\u00e7\u00f5es falem e para audi\u00eancias diversas, \r\nespecial comunidade gay da comunidade de San Francisco. Esta \r\nguia do educador explora o history e os programas do centro novo do \r\ntheatre do conservat\u00f3rio e de seu papel no desenvolvimento da \r\ncomunidade em San Francisco.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il direttore artistico Ed Decker celebra \r\nl'unicit\u00e0 di nuovo centro del teatro del conservatory come teatro \r\npopulistico al di cui le produzioni parlano e per i pubblici vari, \r\nparticolarmente la Comunit\u00e0 della Comunit\u00e0 di gay di San \r\nFrancisco. Questa guida dell'educatore esplora la storia ed i \r\nprogrammi di nuovo centro del teatro del conservatory e del relativo \r\nruolo nello sviluppo della Comunit\u00e0 a San Francisco.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03bf\u03b8\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 Ed Decker \u03b3\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\r\n\u03bc\u03bf\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03ad\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b7\u03c1\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03ac\u03c4\u03c1\u03c9\u03bd \u03c9\u03c2 \r\n\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b8\u03ad\u03b1\u03c4\u03c1\u03bf \u03bf\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b3\u03c9\u03b3\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b9\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd \u03c3\u03b5 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03b1\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03b1, \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b7 \u03bf\u03bc\u03bf\u03c6\u03c5\u03bb\u03bf\u03c6\u03b9\u03bb\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b1\u03bd \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03b5\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bd\u03ad\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b7\u03c1\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c5 \u03b8\u03b5\u03ac\u03c4\u03c1\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c1\u03cc\u03bb\u03bf\u03c5 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03ac\u03c0\u03c4\u03c5\u03be\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a3\u03b1\u03bd\r\n\u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Director art\u00edstico Ed Decker celebra la unicidad \r\ndel nuevo centro del teatro del invernadero como teatro populista a \r\nlas cuales producciones hablen y para las audiencias diversas, \r\nespecialmente la comunidad gay de la comunidad de San \r\nFrancisco. Esta gu\u00eda del educador explora la historia y los \r\nprogramas del nuevo centro del teatro del invernadero y de su papel en\r\nel desarrollo de la comunidad en San Francisco.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205411</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103621</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-long-run-new-conservatory-theatre-center</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-long-run-new-conservatory-theatre-center"
}