{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106771</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106771</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206344</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">September 11, 2001, Documentary Project</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">September 11, 2001, Dokumentarisches Projekt</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">11 septembre 2001, Projet Documentaire</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Setembro 11, 2001, Projeto Documentary</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">11 Settembre 2001, Progetto Documentario</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">11 \u03a3\u03b5\u03c0\u03c4\u03b5\u03bc\u03b2\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 ..2001, \u03b1\u03c0\u03bf\u03b4\u03b5\u03b9\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">11 de Septiembre De 2001, Proyecto Documental</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">captures eyewitness accounts, reactions, and opinions of people in the months after the terrorist attacks on the World Trade Center, the Pentagon, and United Airlines Flight 93. This online presentation includes nearly 200 audio and video interviews, 45 photos and drawings, and 21 written narratives.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sicherungen Augenzeuge berechnet, Reaktionen und \r\nMeinungen der Leute in den Monaten nachdem die Terroristangriffe auf \r\nder Welthandel-Mitte, dem Pentagon und vereinigtem Fluglinien Flug 93.\r\nDiese Onlinedarstellung enth\u00e4lt fast 200 Audio und \r\nvideointerviews, 45 Fotos und Zeichnungen und 21 schriftliche \r\nDarstellungen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">le t\u00e9moin oculaire de saisies rend compte, des \r\nr\u00e9actions, et des avis des personnes en mois apr\u00e8s que les attaques \r\nde terroriste sur le centre commercial mondial, le Pentagone, et le \r\nvol uni 93 de lignes a\u00e9riennes. Cette pr\u00e9sentation en ligne \r\ninclut presque 200 sonores et entrevues visuelles, 45 photos et \r\nsch\u00e9mas, et 21 r\u00e9cits \u00e9crits.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">a testemunha ocular das capta\u00e7\u00f5es explica, \r\nrea\u00e7\u00f5es, e opini\u00f5es dos povos nos meses depois que os ataques do \r\nterrorista no centro de com\u00e9rcio de mundo, no pentagon, e no v\u00f4o \r\nunido 93 das linhas a\u00e9reas. Esta apresenta\u00e7\u00e3o em linha inclui\r\nquase 200 audio e as entrevistas video, as 45 fotos e desenhos, e 21 \r\nnarrativas escritas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">il testimone oculare di bloccaggi spiega, reazioni\r\ned opinioni della gente nei mesi dopo che gli attacchi del terrorista \r\nal centro di commercio mondiale, al pentagono ed al volo 93 di \r\nUnited Airlines. Questa presentazione in linea include quasi 200 \r\naudio e video interviste, 45 foto ed illustrazioni e 21 descrizione \r\nscritta.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03c0\u03c4\u03ce\u03bd \u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03cd\u03c1\u03c9\u03bd, \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03b4\u03c1\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc\u03c8\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bd\u03b8\u03c1\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03ae\u03bd\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \r\n\u03c4\u03b9\u03c2 \u03c4\u03c1\u03bf\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5 \u03b5\u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03af\u03bf\u03c5, \u03c4\u03bf \r\n\u03a0\u03b5\u03bd\u03c4\u03ac\u03b3\u03c9\u03bd\u03bf, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03c4\u03ae\u03c3\u03b7 93 \u03b1\u03b5\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ce\u03bd. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \r\n\u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c7\u03b5\u03b4\u03cc\u03bd 200 \r\n\u03b7\u03c7\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bb\u03b5\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03bd\u03c4\u03b5\u03cd\u03be\u03b5\u03b9\u03c2, 45 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1, \u03ba\u03b1\u03b9 21 \u03b3\u03c1\u03b1\u03c0\u03c4\u03ac \u03b1\u03c6\u03b7\u03b3\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">el testigo presencial de las capturas considera, \r\nlas reacciones, y las opiniones de la gente en los meses despu\u00e9s de \r\nque los ataques del terrorista contra el centro de comercio mundial, \r\nel pent\u00e1gono, y el vuelo unido 93 de las l\u00edneas a\u00e9reas. Esta \r\npresentaci\u00f3n en l\u00ednea incluye casi 200 audio y las entrevistas \r\nvideo, 45 fotos y gr\u00e1ficos, y 21 narrativas escritas.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206344</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106771</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/september-11-2001-documentary-project</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/september-11-2001-documentary-project"
}