{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105463</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105463</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205325</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">You Decide: Should American public schools be allowed to set aside daily classroom time for student prayer?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sie Entscheiden: Sollten amerikanische \r\nallgemeine Schulen t\u00e4gliche Klassenzimmerzeit f\u00fcr \r\nKursteilnehmergebet beiseite setzen gelassen werden?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Vous D\u00e9cidez : Est-ce qu'on devrait \r\npermettre aux les \u00e9coles d'Etat am\u00e9ricaines de mettre de c\u00f4t\u00e9 le \r\ntemps quotidien de salle de classe pour la pri\u00e8re d'\u00e9tudiant ?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Voc\u00ea Decide-se: Devem as escolas p\u00fablicas \r\namericanas ser permitidas reservar o tempo di\u00e1rio da sala de aula \r\npara o prayer do estudante?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Decidete: Dovrebbero le \"public school\" \r\namericane essere permesse mettere il tempo da parte quotidiano \r\ndell'aula per la preghiera dell'allievo?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c0\u03bf\u03c6\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b5: \u0398\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b4\u03b7\u03bc\u03cc\u03c3\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03ac\u03b4\u03b5\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b8\u03ad\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03cc \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b5\u03c5\u03c7\u03ae \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd;</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Usted Decide: \u00bfSe deben las escuelas \r\np\u00fablicas americanas permitir poner el tiempo diario de la sala de \r\nclase a un lado para el rezo del estudiante?</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This educational guide focuses on the rights of students to pray in school set against the danger of imposing religion or organizing a program of religious indoctrination in so doing. Students are invited to examine the arguments on both sides of the debate, developing critical thinking skills as they work through the activities. Students will learn how to support their arguments with evidence and reason. It is expected that at the end of this guide students will determine where they stand on this controversial issue.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Foki dieser stellten p\u00e4dagogische Anleitung auf den \r\nRechten der Kursteilnehmer, in der Schule zu beten gegen die Gefahr \r\nder imposing Religion oder ein Programm der frommen Belehrung so \r\nvorgehend organisieren ein. Kursteilnehmer werden eingeladen, \r\ndie Argumente auf beiden Seiten der Debatte zu \u00fcberpr\u00fcfen und \r\nentwickeln kritische denkende F\u00e4higkeiten, w\u00e4hrend sie durch die \r\nAktivit\u00e4ten arbeiten. Kursteilnehmer erlernen, wie man ihre \r\nArgumente mit Beweis und Grund unterst\u00fctzt. Es wird erwartet, \r\nda\u00df am Ende dieser Anleitung Kursteilnehmer feststellen, wo sie zu \r\ndiesem umstrittenen Punkt stehen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les foyers \u00e9ducatifs de ce guide du c\u00f4t\u00e9 droit des \r\n\u00e9tudiants de prier \u00e0 l'\u00e9cole ont plac\u00e9 contre le danger de la \r\nreligion imposante ou d'organiser un programme d'endoctrinement \r\nreligieux ce faisant. Des \u00e9tudiants sont invit\u00e9s \u00e0 examiner \r\nles arguments des deux c\u00f4t\u00e9s de la discussion, d\u00e9veloppant des \r\nqualifications de pens\u00e9e critiques pendant qu'ils travaillent par les\r\nactivit\u00e9s. Les \u00e9tudiants apprendront comment supporter leurs \r\narguments avec l'\u00e9vidence et la raison. On s'attend \u00e0 ce qu'\u00e0\r\nl'extr\u00e9mit\u00e9 de ce guide les \u00e9tudiants d\u00e9terminent o\u00f9 ils se \r\ntiennent sur cette question controvers\u00e9e.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os focos educacionais desta guia nas direitas dos \r\nestudantes pray na escola ajustaram-se de encontro ao perigo de \r\nreligi\u00e3o imponente ou de organizar um programa da instru\u00e7\u00e3o \r\nreligiosa assim em fazer. Os estudantes est\u00e3o convidados \r\nexaminar os argumentos em ambos os lados do debate, desenvolvendo \r\nhabilidades pensando cr\u00edticas enquanto trabalham com as atividades. \r\nOs estudantes aprender\u00e3o como suportar seus argumentos com \r\nevid\u00eancia e raz\u00e3o. Espera-se que na extremidade desta guia os \r\nestudantes determinar\u00e3o onde est\u00e3o nesta edi\u00e7\u00e3o controversa.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">I fuochi educativi di questa guida sui diritti degli \r\nallievi di pregare a scuola si sono regolati contro il pericolo della \r\nreligione imponente o di organizzazione del programma di \r\nindottrinamento religioso in questo modo. Gli allievi sono \r\ninvitati ad esaminare gli argomenti da entrambi i lati del dibattito, \r\nsviluppanti le abilit\u00e0 pensanti critiche mentre lavorano con le \r\nattivit\u00e0. Gli allievi impareranno come sostenere i loro \r\nargomenti con prova e motivo. \u00c8 previsto che all'estremit\u00e0 di \r\nquesta guida allievi determinino dove si levano in piedi su questa \r\nedizione discutibile.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b5\u03cd\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03ba\u03af\u03bd\u03b4\u03c5\u03bd\u03bf \u03c4\u03b7 \u03b8\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03af\u03b1 \u03ae \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b8\u03c1\u03b7\u03c3\u03ba\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ae\u03c7\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b5\u03c2. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03cd\u03bf \u03c0\u03bb\u03b5\u03c5\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03c3\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \r\n\u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \r\n\u03bc\u03ac\u03b8\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03bf \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf. \u0391\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd \u03bf\u03b9 \r\n\u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03ad\u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \r\n\u03b1\u03bc\u03c6\u03b9\u03c3\u03b2\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los focos educativos de esta gu\u00eda en las derechas de \r\nestudiantes de rogar en escuela fijaron contra el peligro de la \r\nreligi\u00f3n imponente o de ordenar un programa del adoctrinamiento \r\nreligioso en tan hacer. Se invita a los estudiantes que examinen\r\nlos argumentos en ambas caras del discusi\u00f3n, desarrollando \r\nhabilidades de pensamiento cr\u00edticas mientras que trabajan con las \r\nactividades. Los estudiantes aprender\u00e1n c\u00f3mo utilizar sus \r\nargumentos con evidencia y raz\u00f3n. Se espera que en el extremo \r\nde esta gu\u00eda los estudiantes se determinen d\u00f3nde est\u00e1n parados en \r\nesta edici\u00f3n pol\u00e9mica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205325</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105463</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/you-decide-should-american-public-schools-be-allowed-to-set-aside-daily-classroom-time-for-student-prayer</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/you-decide-should-american-public-schools-be-allowed-to-set-aside-daily-classroom-time-for-student-prayer"
}