{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Arts", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "K\u00fcnste", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Arts", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Artes", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "Arti", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108365</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108365</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205270</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Multiple Perspectives on the Immigrant Experience</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mehrfache Perspektiven auf der einwandernden \r\nErfahrung</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Perspectives multiples sur l'exp\u00e9rience \r\nimmigr\u00e9e</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Perspectives m\u00faltiplos na experi\u00eancia immigrant</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Prospettive multiple sull'esperienza immigrata</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03bf\u03bb\u03bb\u03b1\u03c0\u03bb\u03ac\u03c3\u03b9\u03b5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \r\n\u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Perspectivas m\u00faltiples en la experiencia \r\ninmigrante</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In this lesson, students will reflect on the individual Dominican-American experiences of the Ortiz sisters in the film My American Girls, create a talk show that addresses the themes and issues of the film, and conduct research on how Latinos are portrayed in the media.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In dieser Lektion reflektieren Kursteilnehmer auf \r\nden einzelnen Dominikanisch-Amerikanischen Erfahrungen der Ortiz \r\nSchwestern im Film meine amerikanischen M\u00e4dchen, erstellen ein \r\nGespr\u00e4ch Erscheinen, das die Themen und die Punkte des Filmes \r\nanspricht, und F\u00fchrung Forschung auf, wie Latinos in den Media \r\ngeschildert werden.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans cette le\u00e7on, les \u00e9tudiants r\u00e9fl\u00e9chiront \r\nsur les diff\u00e9rentes exp\u00e9riences Dominicain-Am\u00e9ricaines des soeurs \r\nd'Ortiz dans le film mes filles am\u00e9ricaines, cr\u00e9ent une exposition \r\nd'entretien qui aborde les th\u00e8mes et les questions du film, et la \r\nrecherche de conduite sur la fa\u00e7on dont des Latino sont \r\nd\u00e9peints dans les medias.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nesta li\u00e7\u00e3o, os estudantes refletir\u00e3o nas \r\nexperi\u00eancias Dominican-Americanas individuais das irm\u00e3s de Ortiz na \r\npel\u00edcula minhas meninas americanas, cr\u00edam uma mostra da conversa que\r\nse dirija aos temas e \u00e0s introdu\u00e7\u00f5es da pel\u00edcula, e a pesquisa da \r\nconduta sobre como Latinos portrayed nos media.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questa lezione, gli allievi rifletteranno sulle\r\ndiverse esperienze Domenicano-Americane nelle sorelle di Ortiz nella \r\npellicola le mie ragazze americane, creano un'esposizione di colloquio\r\nche richiama i temi e le emissioni della pellicola e la ricerca di \r\ncomportamento su come Latinos \u00e8 ritratto nei media.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \r\n\u03bc\u03b5\u03bc\u03bf\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b4\u03bf\u03bc\u03b9\u03bd\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2-\u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03bc\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03ce\u03bd Ortiz \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03bf\u03c1\u03af\u03c4\u03c3\u03b9\u03b1 \u03bc\u03bf\u03c5, \u03bd\u03b1 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b4\u03b5\u03af\u03be\u03c4\u03b5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03b1 \u03b8\u03ad\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c4\u03b1\u03b9\u03bd\u03af\u03b1\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03bf \r\nLatinos \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c3\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En esta lecci\u00f3n, los estudiantes reflejar\u00e1n en \r\nlas experiencias Dominicano-Americanas individuales de las hermanas de\r\nOrtiz en la pel\u00edcula a mis muchachas americanas, crean una \r\ndemostraci\u00f3n de la charla que trate los temas y las aplicaciones la \r\npel\u00edcula, y la investigaci\u00f3n de la conducta sobre c\u00f3mo Latinos se \r\nretrata en los media.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205270</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108365</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/multiple-perspectives-on-the-immigrant-experience</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/multiple-perspectives-on-the-immigrant-experience"
}