{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106818</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106818</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087494</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Colored Rule in the Reconstructed (?) State.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"farbige Richtlinie im wieder aufgebauten (?) \r\nZustand.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"r\u00e8gle color\u00e9e dans (?) l'\u00e9tat reconstruit.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"r\u00e9gua colorida (?) no estado reconstructed.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"la regola colorata in ricostruita (?) \r\nDichiara.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03c3\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf) \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \r\n(?.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"regla coloreada en (?) el estado reconstruido.\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Although Thomas Nast was an ardent supporter of equal rights, he often resorted to racial and ethnic stereotypes in his  Harper's Weekly  cartoons. Questioning the actions of some southern black Republican legislators, in the cartoon on the left Nast drew the figure of \"Columbia,\" symbol of the nation, chiding: \"You are aping the lowest whites. If you disgrace your race in this way you had better take back seats.\" Nast got a taste of his own medicine in this answering cartoon (right) on the cover of the  New York Daily Graphic , entitled \"I Wonder How  Harper's  Artist Likes To Be Offensively Caricatured Himself?\" Such consciousness in the press about offensive imagery would not last long. By the 1880s, with the end of a national commitment to black equality, racist stereotypes characterized most published cartoons and illustrations.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Obgleich Thomas Nast ein leidenschaftlicher Verfechter der\r\ngleichen Rechte war, griff er h\u00e4ufig auf die rassischen und \r\nethnischen Stereotypen seines Harpers in den w\u00f6chentlichen \r\nKarikaturen zur\u00fcck. Das Ausfragen der T\u00e4tigkeiten einiger \r\ns\u00fcdlicher schwarzer republikanischer Gesetzgeber, in der Karikatur \r\nauf dem linken Nast zeichnete die Abbildung von \"Kolumbien,\" das \r\nSymbol der Nation und schalt: \"Sie \u00e4ffen das niedrigste Wei\u00df \r\nnach. Wenn Sie Ihr Rennen auf diese Art entehren, hatten Sie \r\nbesseres, Sitze zur\u00fcckzunehmen.\" Nast erhielt einen Geschmack \r\nseiner eigenen Medizin in dieser antwortenden Karikatur (recht) auf \r\nder Abdeckung der New York t\u00e4glich Graphik, erlaubt \"ich sich \r\nwundern, wie K\u00fcnstler Harpers Offensively Caricatured selbst sein \r\nmag?\" Solches Bewu\u00dftsein in der Presse \u00fcber beleidigende \r\nBilder w\u00fcrde nicht lang dauern. Durch das 1880s mit dem Ende \r\neiner nationalen Verpflichtung, zum von von Gleichheit zu schw\u00e4rzen, \r\nkennzeichneten rassistische Stereotypen die meisten erschienenen \r\nKarikaturen und die Abbildungen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Bien que Thomas Nast ait \u00e9t\u00e9 un d\u00e9fenseur ardent \r\nd'\u00e9galit\u00e9 des droits, il a souvent recouru aux st\u00e9r\u00e9otypes raciaux\r\net ethniques dans les dessins anim\u00e9s hebdomadaires de son Harper. \r\nLa remise en cause des actions de quelques l\u00e9gislateurs \r\nr\u00e9publicains noirs m\u00e9ridionaux, dans le dessin anim\u00e9 sur le Nast \r\ngauche a dessin\u00e9 la figure de \"Colombie,\" symbole de la nation, \r\nr\u00e9primandant : \"vous imitez les plus bas blancs. Si vous \r\nd\u00e9shonorez votre course de cette fa\u00e7on vous avez eu meilleur de \r\nprendre des banquettes arri\u00e8res.\" Nast a obtenu un go\u00fbt de sa propre \r\nm\u00e9decine dans ce dessin anim\u00e9 de r\u00e9ponse (droit) sur la couverture \r\nde New York du graphique quotidiennement, intitul\u00e9e \"je se demandent \r\ncomment l'artiste de Harper aime \u00eatre Offensivement Caricatured \r\nlui-m\u00eame?\" Une telle conscience dans la presse au sujet du \r\nlangage figur\u00e9 blessant ne durerait pas longtemps. Par le \r\n1880s, avec la fin d'un engagement national pour noircir l'\u00e9galit\u00e9, \r\nles st\u00e9r\u00e9otypes racistes ont caract\u00e9ris\u00e9 la plupart des dessins \r\nanim\u00e9s et illustrations \u00e9dit\u00e9s.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Embora Thomas Nast fosse um supporter ardent de direitas \r\niguais, recorreu frequentemente aos stereotypes raciais e \u00e9tnicos em \r\ncartoons semanais do seu Harper. Questionar as a\u00e7\u00f5es de alguns\r\nlegislators republicanos pretos do sul, no cartoon no Nast esquerdo \r\ndesenhou a figura de \"Col\u00f4mbia,\" s\u00edmbolo da na\u00e7\u00e3o, chiding: \r\n\"voc\u00ea aping os brancos os mais baixos. Se voc\u00ea \r\ndesonrasse sua ra\u00e7a nesta maneira voc\u00ea teve melhor fazer exame para \r\ntr\u00e1s de assentos.\" Nast come\u00e7ou um gosto de sua pr\u00f3pria \r\nmedicina neste cartoon respondendo (direito) na tampa de New York do \r\ngr\u00e1fico diariamente, intitulada \"mim quer saber como o artista de \r\nHarper gosta de ser Offensively Caricatured ele mesmo?\" Tal \r\nconsciousness na imprensa sobre o imagery ofensivo n\u00e3o duraria por \r\nmuito tempo. Pelo 1880s, com o fim de um compromisso nacional \r\npara enegrecer a igualdade, os stereotypes racist caracterizaram a \r\nmaioria cartoons e de ilustra\u00e7\u00f5es publicados.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Anche se Thomas Nast era un sostenitore ardent dei diritti\r\nuguali, ha ricorso spesso agli stereotipi razziali ed etnici nei \r\nfumetti settimanali del suo Harper. Mettere in discussione le \r\nazioni di alcuni legislatori Repubblicani neri del sud, nel fumetto sul \r\nNast di sinistra ha dissipato la figura \"di Colombia,\" simbolo della \r\nnazione, rimproverante: \"state imitarando i bianchi pi\u00f9 bassi. \r\nSe disgrace la vostra corsa in questo modo avete avuti migliore \r\nprendere indietro le sedi.\" Nast ha ottenuto un gusto della sua \r\npropria medicina in questo fumetto di risposta (di destra) sulla \r\ncopertura de New York del grafico giornalmente, intitolata \"io si \r\ndomanda come l'artista del Harper gradisce essere In modo offensivo \r\nCaricatured egli stesso?\" Tale coscienza nella pressa circa il \r\nlinguaggio figurato offensivo non durerebbe lungamente. Dal \r\n1880s, con la conclusione di un impegno nazionale per annerire \r\nl'uguaglianza, gli stereotipi razzisti hanno caratterizzato la maggior\r\nparte di fumetto e delle illustrazioni pubblicati.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf Thomas Nast \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b4\u03b9\u03b1\u03ba\u03b1\u03ae\u03c2 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae\u03c2 \r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03af\u03c3\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ad\u03c6\u03c5\u03b3\u03b5 \u03c3\u03c5\u03c7\u03bd\u03ac \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \r\n\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 Harper \u03c4\u03bf\u03c5. \r\n\u0397 \u03b5\u03c0\u03b5\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03bd\u03b5\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bd\u03cc\u03c4\u03b9\u03c9\u03bd \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03c9\u03bd \r\n\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03ce\u03bd, \u03c3\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b1\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03cc Nast\r\n\u03ad\u03c3\u03c5\u03c1\u03b5 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03cc \"\u03c4\u03b7\u03c2 \u039a\u03bf\u03bb\u03bf\u03cd\u03bc\u03c0\u03b9\u03b1,\" \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b8\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c0\u03bb\u03ae\u03c4\u03c4\u03b5\u03b9: \"\u03a0\u03b9\u03b8\u03b7\u03ba\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c7\u03b1\u03bc\u03b7\u03bb\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03bb\u03b5\u03c5\u03ba\u03ac. \u0395\u03ac\u03bd \r\n\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03c4\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03c6\u03c5\u03bb\u03ae \u03c3\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4' \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03c0\u03ac\u03c1\u03b5\u03c4\u03b5 \r\n\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9 \u03ba\u03b1\u03b8\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1.\" \u03a4\u03bf Nast \u03c0\u03ae\u03c1\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c4\u03af\u03bc\u03b7\u03c3\u03b7 \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b9\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ac \u03c4\u03b1 \u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03ac\u03bd\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 (\u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03ac) \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03bd\u03ac \u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2, \u03c4\u03b9\u03c4\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \r\n\"\u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c9\u03c4\u03b9\u03ad\u03bc\u03b1\u03b9 \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bf \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2 Harper \u03b5\u03c0\u03b9\u03b8\u03c5\u03bc\u03b5\u03af \u03bd\u03b1 \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b2\u03bb\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac Caricatured \u03bf \u03af\u03b4\u03b9\u03bf\u03c2;\" \u03a4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03af\u03b4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03a4\u03cd\u03c0\u03bf \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b1 \u03b4\u03c5\u03c3\u03ac\u03c1\u03b5\u03c3\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b4\u03b5\u03bd \u03b8\u03b1 \u03b4\u03b9\u03b1\u03c1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c3\u03b5 \u03c0\u03bf\u03bb\u03cd.\r\n\u0391\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf 1880s, \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03bc\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b4\u03ad\u03c3\u03bc\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \r\n\u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \u03b9\u03c3\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c1\u03b1\u03c4\u03c3\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b9\u03bd\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03c3\u03c7\u03ad\u03b4\u03b9\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03bf\u03bd\u03af\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Aunque Thomas Nast era un partidario ardiente de las \r\nderechas iguales, \u00e9l recurri\u00f3 a menudo a los estereotipos raciales y\r\n\u00e9tnicos en las historietas semanales de su Harper. Preguntar \r\nlas acciones de algunos legisladores republicanos negros meridionales,\r\nen la historieta en el Nast izquierdo traz\u00f3 la figura de \"Colombia,\" \r\ns\u00edmbolo de la naci\u00f3n, rega\u00f1ando: \"usted est\u00e1 imitando los \r\nblancos m\u00e1s bajos. Si usted deshonra su raza de esta manera \r\nusted ten\u00eda mejor tomar detr\u00e1s asientos.\" Nast consigui\u00f3 un \r\ngusto de su propia medicina en esta historieta que contestaba \r\n(derecha) en la cubierta de Nueva York del gr\u00e1fico diariamente, \r\ntitulada \"yo se pregunta c\u00f3mo el artista de Harper tiene gusto de ser\r\nOffensively Caricatured mismo?\" Tal sentido en la prensa sobre \r\nim\u00e1genes ofensivas no durar\u00eda de largo. Por el 1880s, con el \r\nfinal de una consolidaci\u00f3n nacional para ennegrecer igualdad, los \r\nestereotipos racist caracterizaron la mayor\u00eda de las historietas y de\r\nlas ilustraciones publicadas.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087494</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106818</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/colored-rule-in-the-reconstructed-state</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/colored-rule-in-the-reconstructed-state"
}