{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "holocaust education", 
        "genocide", 
        "concentration camps", 
        "Nazism", 
        "Third Reich", 
        "Krystallnacht", 
        "survivors", 
        "holocaust Ausbildung", 
        "Genozid", 
        "Konzentration Lager", 
        "Nazismus", 
        "Drittes Reich", 
        "Krystallnacht", 
        "\u00dcberlebende", 
        "holocauste \u00e9ducation", 
        "g\u00e9nocide", 
        "camps de concentration", 
        "Nazisme", 
        "Le Troisi\u00e8me Reich", 
        "Krystallnacht", 
        "survivants", 
        "instru\u00e7\u00e3o do holocaust", 
        "genocide", 
        "campos de concentra\u00e7\u00e3o", 
        "Nazism", 
        "Terceiro Reich", 
        "Krystallnacht", 
        "sobreviventes", 
        "formazione del holocaust", 
        "genocide", 
        "accampamenti di concentrazione", 
        "Nazism", 
        "Il Terzo Reich", 
        "Krystallnacht", 
        "superstiti", 
        "\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2", 
        "\u03b3\u03b5\u03bd\u03bf\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03af\u03b1", 
        "\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "\u039d\u03b1\u03b6\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2", 
        "\u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf \u03a1\u03ac\u03b9\u03c7", 
        "Krystallnacht", 
        "\u03b5\u03c0\u03b9\u03b6\u03cc\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "educaci\u00f3n del holocaust", 
        "genocidio", 
        "campos de concentraci\u00f3n", 
        "Nazism", 
        "Tercer Reich", 
        "Krystallnacht", 
        "sobrevivientes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/157700</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>157700</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ILMoE</catalog>\r\n            <entry>ILMoE2999</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Echoes and Reflections _a Multimedia curriculum on the Holocaust.LESSON 1-Studying th Holocaust</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Echos und Reflexionen _ ein Multimedialehrplan \r\nauf dem Holocaust.LESSON 1-Studying Th Holocaust</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\u00c9chos et r\u00e9flexions _ un programme d'\u00e9tudes de\r\nmultim\u00e9dia sur le Th de Holocaust.LESSON 1-Studying Holocauste</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ecos e reflex\u00f5es _ um curriculum dos multimedia \r\nno th Holocaust de Holocaust.LESSON 1-Studying</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Echi e riflessioni _ un programma di studi di \r\nmultimedia sul Th Holocaust di Holocaust.LESSON 1-Studying</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397\u03c7\u03ce \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bb\u03ac\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 _ \u03ad\u03bd\u03b1 \u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ce\u03bd \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03cd\u03c4\u03c9\u03bc\u03b1 \u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03bf\u03c5 1-\u03bc\u03b5\u03bb\u03ad\u03c4\u03b7\u03c2 \u039c\u0391\u0398\u0397\u039c\u0391\u03a4\u039f\u03a3 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Generaciones de eco y reflexiones _ un plan de \r\nestudios de las Multimedias en el th Holocaust de Holocaust.LESSON \r\n1-Studying</string>\r\n          </title>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This is one of a series of lessons from the Multimedia curriculum on the holocaust. In this lesson the learner analyzse the value and importance of studying the Holocaust, examines primary and secondary source materials, and learns about the Kristallnacht Pogrom that took place in Germany and Austria in November 1938.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">holocaust education</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">genocide</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">concentration camps</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Nazism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Third Reich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Krystallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">survivors</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Dieses ist eins einer Reihe Lektionen vom \r\nMultimedialehrplan auf dem holocaust. In dieser Lektion \r\n\u00fcberpr\u00fcft das Anf\u00e4nger analyzse der Wert und der Wert des \r\nStudierens des Holocaust, die Prim\u00e4r- und Sekund\u00e4rausgangsstoffe und\r\nerlernt \u00fcber das Kristallnacht Pogrom, das in Deutschland und in \r\n\u00d6sterreich im November 1938 stattfand.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">C'est un d'une s\u00e9rie de le\u00e7ons du programme \r\nd'\u00e9tudes de multim\u00e9dia sur holocauste. Dans cette le\u00e7on \r\nl'analyzse d'\u00e9tudiant la valeur et l'importance d'\u00e9tudier \r\nHolocauste, examine les mat\u00e9riaux de source primaires et \r\nsecondaires, et se renseigne sur le pogrom de Kristallnacht qui a eu \r\nlieu en l'Allemagne et Autriche en novembre 1938.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este \u00e9 uma de uma s\u00e9rie das li\u00e7\u00f5es do \r\ncurriculum dos multimedia no holocaust. Nesta li\u00e7\u00e3o o analyzse\r\ndo learner o valor e a import\u00e2ncia de estudar o Holocaust, examina \r\nmateriais de fonte preliminares e secund\u00e1rios, e aprende-os sobre o \r\npogrom de Kristallnacht que ocorreu em Germany e em \u00c1ustria em \r\nnovembro 1938.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Ci\u00f2 \u00e8 una di una serie di lezioni dal programma\r\ndi studi di multimedia sul holocaust. In questa lezione il \r\nanalyzse del principiante il valore e l'importanza di studiare il \r\nHolocaust, esamina le materie grezze primarie e secondarie ed impara \r\ncirca il pogrom di Kristallnacht che ha avvenuto in Germania ed in \r\nAustria nel mese di novembre del 1938.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \r\n\u03c0\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03ce\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03c5\u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03cd\u03c4\u03c9\u03bc\u03b1. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \r\n\u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03bf \u03b1\u03c1\u03c7\u03ac\u03c1\u03b9\u03bf\u03c2 analyzse \u03b7 \u03b1\u03be\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03cd\u03c4\u03c9\u03bc\u03b1,\r\n\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ac \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b2\u03ac\u03b8\u03bc\u03b9\u03b1 \u03c5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03b7\u03b3\u03ae\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bc\u03b1\u03b8\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \r\n\u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03b3\u03ba\u03c1\u03cc\u03bc Kristallnacht \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u039d\u03bf\u03ad\u03bc\u03b2\u03c1\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1938.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00c9ste es uno de una serie de lecciones del plan \r\nde estudios de las Multimedias en el holocaust. En esta lecci\u00f3n\r\nel analyzse del principiante el valor y la importancia de estudiar el \r\nHolocaust, examina los materiales de fuente primarios y secundarios, y\r\naprende sobre el pogrom de Kristallnacht que ocurri\u00f3 en Alemania y \r\nAustria en noviembre de 1938.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">holocaust Ausbildung</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Genozid</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Konzentration Lager</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Nazismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Drittes Reich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Krystallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\u00dcberlebende</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">holocauste \u00e9ducation</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">g\u00e9nocide</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">camps de concentration</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Nazisme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le Troisi\u00e8me Reich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Krystallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">survivants</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">instru\u00e7\u00e3o do holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">genocide</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">campos de concentra\u00e7\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nazism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Terceiro Reich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Krystallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">sobreviventes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">formazione del holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">genocide</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">accampamenti di concentrazione</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Nazism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il Terzo Reich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Krystallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">superstiti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03bf\u03bb\u03bf\u03ba\u03b1\u03c5\u03c4\u03ce\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b3\u03b5\u03bd\u03bf\u03ba\u03c4\u03bf\u03bd\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03cc\u03c0\u03b5\u03b4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03ad\u03bd\u03c4\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039d\u03b1\u03b6\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03c1\u03af\u03c4\u03bf \u03a1\u03ac\u03b9\u03c7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Krystallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03b6\u03cc\u03bd\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">educaci\u00f3n del holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">genocidio</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">campos de concentraci\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Nazism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Tercer Reich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Krystallnacht</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">sobrevivientes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Israel Ministry of Education\r\nn:Israel Ministry of Education\r\norg:Israel Ministry of Education\r\nend:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>ILMoE</catalog>\r\n            <entry>ILMoE2999</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\nversion:3.0\r\nfn:Israel Ministry of Education\r\nn:Israel Ministry of Education\r\norg:Israel Ministry of Education\r\nend:vcard</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-02-20</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>other web resource</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>text</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en\">14-18</string>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">14-18</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>parent</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Yad Vashem The Holocaust Martyrs' and Heroes' Remembrance Authority Fair use of copyrighted material includes the use of protected materials for non-commercial educational purposes, such as teaching, scholarship and research. See also conditions of use at http://www1.yadvashem.org/legal_about/index_terms_conditions.html</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>597</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Holocaust</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>70</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">anti-Semitism</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>7</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">20th Century</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>157700</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www1.yadvashem.org/education/adl/lesson_1.htm</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www1.yadvashem.org/education/adl/lesson_1.htm"
}