{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, Kurucok \u00e9s labancok harca, kuruc labanc, festm\u00e9ny, R\u00e1k\u00f3czi szabads\u00e1gharc", 
        "history, fighting of kuruc and labanc, kuruc (soldier in the insurrectionist armies of Imre Th\u00f6k\u00f6ly and Ferenc R\u00e1k\u00f3czi fighting against Hapsburg oppression at the turn of the 17th century, person siding/sympathizing with the nationalist cause (in R\u00e1k\u00f3czi's times)), labanc (nickname of pro-Austrian soldiers during the 18th century Hungarian wars of independence), painting, The R\u00e1k\u00f3czi's insurrection", 
        "Geschichte, K\u00e4mpfen von kuruc und labanc, kuruc (Soldat\nin den insurrectionist Armeen Imre Th\u00f6k\u00f6ly und Ferenc R\u00e1k\u00f3czi \nfighting.against Hapsburg der Unterdr\u00fcckung an der Umdrehung des 17. \nJahrhunderts, der Person siding/sympathisierte mit der nationalistischen \nUrsache (in den Zeiten R\u00e1k\u00f3czis)), labanc (Spitzname der \nPro-\u00d6sterreichischen Soldaten w\u00e4hrend der ungarischen Kriege des 18.\nJahrhunderts von Unabh\u00e4ngigkeit), malend, der Aufstand des \nR\u00e1k\u00f3czis", 
        "histoire, combat du kuruc et labanc, kuruc (soldat dans \nles arm\u00e9es d'insurrectionist de l'oppression d'Imre Th\u00f6k\u00f6ly et de \nFerenc R\u00e1k\u00f3czi fighting.against Hapsburg \u00e0 la fin du 17\u00e8me \nsi\u00e8cle, de la personne siding/sympathizing avec la cause nationaliste\n(dans les temps de R\u00e1k\u00f3czi)), labanc (surnom des soldats \npro-Autrichiens pendant les guerres hongroises de 18\u00e8me si\u00e8cle de \nl'ind\u00e9pendance), peignant, l'insurrection du R\u00e1k\u00f3czi", 
        "history, luta do kuruc e labanc, kuruc (soldado nos \nex\u00e9rcitos do insurrectionist de Imre Th\u00f6k\u00f6ly e de Ferenc R\u00e1k\u00f3czi \nque lutam de encontro ao oppression de Hapsburg na volta do 17os \ns\u00e9culo, pessoa siding/sympathizing com a causa nacionalista (em \ntempos de R\u00e1k\u00f3czi)), labanc (nickname de soldados pro-pro-Austrian \ndurante as guerras hungarian do 18o s\u00e9culo da independ\u00eancia), \npintando, o insurrection do R\u00e1k\u00f3czi", 
        "storia, combattimento di kuruc e labanc, kuruc (soldato \nnegli eserciti di insurrectionist di combattimento di Imre Th\u00f6k\u00f6ly e \ndi Ferenc R\u00e1k\u00f3czi contro il oppression di Hapsburg alla fine del \ndiciassettesimo secolo, della persona siding/sympathizing con la causa\nnazionalista (nei tempi del R\u00e1k\u00f3czi)), labanc (nickname dei soldati \npro-Austriaci durante le guerre ungheresi di diciottesimo secolo di \nindipendenza), verniciante, il insurrection del R\u00e1k\u00f3czi", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c0\u03ac\u03bb\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 kuruc \u03ba\u03b1\u03b9 labanc, kuruc \n(\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ce\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03cd\u03c2 insurrectionist \u03c4\u03bf\u03c5 Imre \nTh\u03c6k\u03c6ly \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 Ferenc R\u03b1k\u03c3czi \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b5\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \nHapsburg \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cd\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 17$\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5 \n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bb\u03b1\u03b9\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd/\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03b9\u03c4\u03af\u03b1 (\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 R\u03b1k\u03c3czi)), labanc (\u03c0\u03b1\u03c1\u03c9\u03bd\u03cd\u03bc\u03b9\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03c0\u03ad\u03c1-\u03b1\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \n\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 18$\u03bf\u03c5 \n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1), \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd, \u03b7 \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 R\u03b1k\u03c3czi", 
        "historia, el luchar del kuruc y labanc, kuruc (soldado \nen los ej\u00e9rcitos del insurrectionist de Imre Th\u00f6k\u00f6ly y de Ferenc \nR\u00e1k\u00f3czi que luchan contra la opresi\u00f3n de Hapsburg al final del 17mo\nsiglo, la persona siding/sympathizing con la causa nacionalista (en \nlos tiempos de R\u00e1k\u00f3czi)), labanc (apodo de soldados \nfavorable-Austri'acos durante las guerras h\u00fangaras del d\u00e9cimo octavo\nsiglo de la independencia), pintando, la insurrecci\u00f3n del R\u00e1k\u00f3czi"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/74449</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>74449</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>3de9d07e-bfdb-4691-9d6d-f2d1a316b4a0#1#3</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">\u00c1ll\u00edtsd \u00f6ssze a k\u00e9pet</string>\r\n            <string language=\"en\">Put together the picture!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Zusammengef\u00fcgt der Abbildung!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Remont\u00e9 l'image !</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Unido o retrato!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Unito l'immagine!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0392\u03ac\u03bb\u03c4\u03b5 \u03bc\u03b1\u03b6\u03af \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b1!</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00a1Juntado el cuadro!</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A R\u00e1k\u00f3czi-szabads\u00e1gharc</string>\r\n            <string language=\"en\">The R\u00e1k\u00f3czi's insurrection</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, Kurucok \u00e9s labancok harca, kuruc labanc, festm\u00e9ny, R\u00e1k\u00f3czi szabads\u00e1gharc</string>\r\n            <string language=\"en\">history, fighting of kuruc and labanc, kuruc (soldier in the insurrectionist armies of Imre Th\u00f6k\u00f6ly and Ferenc R\u00e1k\u00f3czi fighting against Hapsburg oppression at the turn of the 17th century, person siding/sympathizing with the nationalist cause (in R\u00e1k\u00f3czi's times)), labanc (nickname of pro-Austrian soldiers during the 18th century Hungarian wars of independence), painting, The R\u00e1k\u00f3czi's insurrection</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der Aufstand des R\u00e1k\u00f3czis</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'insurrection du R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O insurrection do R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il insurrection del R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 R\u03b1k\u03c3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La insurrecci\u00f3n del R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, K\u00e4mpfen von kuruc und labanc, kuruc (Soldat\r\nin den insurrectionist Armeen Imre Th\u00f6k\u00f6ly und Ferenc R\u00e1k\u00f3czi \r\nfighting.against Hapsburg der Unterdr\u00fcckung an der Umdrehung des 17. \r\nJahrhunderts, der Person siding/sympathisierte mit der nationalistischen \r\nUrsache (in den Zeiten R\u00e1k\u00f3czis)), labanc (Spitzname der \r\nPro-\u00d6sterreichischen Soldaten w\u00e4hrend der ungarischen Kriege des 18.\r\nJahrhunderts von Unabh\u00e4ngigkeit), malend, der Aufstand des \r\nR\u00e1k\u00f3czis</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire, combat du kuruc et labanc, kuruc (soldat dans \r\nles arm\u00e9es d'insurrectionist de l'oppression d'Imre Th\u00f6k\u00f6ly et de \r\nFerenc R\u00e1k\u00f3czi fighting.against Hapsburg \u00e0 la fin du 17\u00e8me \r\nsi\u00e8cle, de la personne siding/sympathizing avec la cause nationaliste\r\n(dans les temps de R\u00e1k\u00f3czi)), labanc (surnom des soldats \r\npro-Autrichiens pendant les guerres hongroises de 18\u00e8me si\u00e8cle de \r\nl'ind\u00e9pendance), peignant, l'insurrection du R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history, luta do kuruc e labanc, kuruc (soldado nos \r\nex\u00e9rcitos do insurrectionist de Imre Th\u00f6k\u00f6ly e de Ferenc R\u00e1k\u00f3czi \r\nque lutam de encontro ao oppression de Hapsburg na volta do 17os \r\ns\u00e9culo, pessoa siding/sympathizing com a causa nacionalista (em \r\ntempos de R\u00e1k\u00f3czi)), labanc (nickname de soldados pro-pro-Austrian \r\ndurante as guerras hungarian do 18o s\u00e9culo da independ\u00eancia), \r\npintando, o insurrection do R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia, combattimento di kuruc e labanc, kuruc (soldato \r\nnegli eserciti di insurrectionist di combattimento di Imre Th\u00f6k\u00f6ly e \r\ndi Ferenc R\u00e1k\u00f3czi contro il oppression di Hapsburg alla fine del \r\ndiciassettesimo secolo, della persona siding/sympathizing con la causa\r\nnazionalista (nei tempi del R\u00e1k\u00f3czi)), labanc (nickname dei soldati \r\npro-Austriaci durante le guerre ungheresi di diciottesimo secolo di \r\nindipendenza), verniciante, il insurrection del R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03c0\u03ac\u03bb\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 kuruc \u03ba\u03b1\u03b9 labanc, kuruc \r\n(\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ce\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03cd\u03c2 insurrectionist \u03c4\u03bf\u03c5 Imre \r\nTh\u03c6k\u03c6ly \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 Ferenc R\u03b1k\u03c3czi \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b5\u03cd\u03bf\u03c5\u03bd \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \r\nHapsburg \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03c7\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03b3\u03cd\u03c1\u03b9\u03c3\u03bc\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 17$\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bb\u03b1\u03b9\u03c3\u03b9\u03ce\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd/\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03b9\u03c4\u03af\u03b1 (\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 R\u03b1k\u03c3czi)), labanc (\u03c0\u03b1\u03c1\u03c9\u03bd\u03cd\u03bc\u03b9\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03c0\u03ad\u03c1-\u03b1\u03c5\u03c3\u03c4\u03c1\u03b9\u03b1\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03c9\u03c4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5 18$\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1), \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c7\u03c1\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd, \u03b7 \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 R\u03b1k\u03c3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">historia, el luchar del kuruc y labanc, kuruc (soldado \r\nen los ej\u00e9rcitos del insurrectionist de Imre Th\u00f6k\u00f6ly y de Ferenc \r\nR\u00e1k\u00f3czi que luchan contra la opresi\u00f3n de Hapsburg al final del 17mo\r\nsiglo, la persona siding/sympathizing con la causa nacionalista (en \r\nlos tiempos de R\u00e1k\u00f3czi)), labanc (apodo de soldados \r\nfavorable-Austri'acos durante las guerras h\u00fangaras del d\u00e9cimo octavo\r\nsiglo de la independencia), pintando, la insurrecci\u00f3n del R\u00e1k\u00f3czi</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>74449</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=3de9d07e-bfdb-4691-9d6d-f2d1a316b4a0&amp;v=1&amp;b=3</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=3de9d07e-bfdb-4691-9d6d-f2d1a316b4a0&v=1&b=3"
}