{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "cerebral cortex", 
        "primary auditory area", 
        "primary visual cortex", 
        "zerebrale Rinde", 
        "Prim\u00e4rgeh\u00f6rbereich", 
        "Prim\u00e4rsichtrinde", 
        "cortex c\u00e9r\u00e9bral", 
        "zone auditive primaire", 
        "cortex visuel primaire", 
        "cortex cerebral", 
        "\u00e1rea auditory preliminar", 
        "cortex visual preliminar", 
        "corteccia cerebrale", 
        "zona uditiva primaria", 
        "corteccia visiva primaria", 
        "\u03b5\u03b3\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c6\u03bb\u03bf\u03b9\u03cc\u03c2", 
        "\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae", 
        "\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c6\u03bb\u03bf\u03b9\u03cc\u03c2", 
        "corteza cerebral", 
        "\u00e1rea auditiva primaria", 
        "corteza visual primaria"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/217694</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>217694</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>CUP</catalog>\r\n    <entry>cahi1:data_f3bcc791c610c9c8c573d9504b4569e7075cd1ed</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lom.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:aspect.cup.cam.ac.uk:cahi1:data_f3bcc791c610c9c8c573d9504b4569e7075cd1ed</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CUP</catalog>\r\n            <entry>cahi1:data_f3bcc791c610c9c8c573d9504b4569e7075cd1ed</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Parts of the cerebral cortex</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Teile der zerebralen Rinde</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pi\u00e8ces du cortex c\u00e9r\u00e9bral</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pe\u00e7as do cortex cerebral</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Parti della corteccia cerebrale</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039c\u03ad\u03c1\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c6\u03bb\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Piezas de la corteza cerebral</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This illustration shows the parts of the cerebral cortex including the primary auditory area, primary visual cortex and Broca's area.</string>\r\n          </description>\r\n          <language>x-none</language>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">cerebral cortex</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">primary auditory area</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">primary visual cortex</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>atomic</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Abbildung zeigt die Teile der zerebralen \r\nRinde einschlie\u00dflich den Prim\u00e4rgeh\u00f6rbereich, der Prim\u00e4rsichtrinde \r\nund des Bereiches Brocas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette illustration montre les parties du cortex \r\nc\u00e9r\u00e9bral comprenant la zone auditive primaire, de cortex visuel \r\nprimaire et de r\u00e9gion de Broca.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta ilustra\u00e7\u00e3o mostra as partes do cortex \r\ncerebral including a \u00e1rea auditory preliminar, do cortex visual \r\npreliminar e da \u00e1rea de Broca.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa illustrazione mostra le parti della \r\ncorteccia cerebrale compreso la zona uditiva primaria, della corteccia\r\nvisiva primaria e della zona del Broca.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b5\u03bc\u03c6\u03b1\u03bd\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03bc\u03ad\u03c1\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \r\n\u03c6\u03bb\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2, \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c6\u03bb\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae\u03c2 Broca.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta ilustraci\u00f3n muestra las partes de la \r\ncorteza cerebral incluyendo el \u00e1rea auditiva primaria, de corteza \r\nvisual primaria y del \u00e1rea de Broca.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zerebrale Rinde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Prim\u00e4rgeh\u00f6rbereich</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Prim\u00e4rsichtrinde</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cortex c\u00e9r\u00e9bral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">zone auditive primaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">cortex visuel primaire</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cortex cerebral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\u00e1rea auditory preliminar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">cortex visual preliminar</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">corteccia cerebrale</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">zona uditiva primaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">corteccia visiva primaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03b3\u03ba\u03b5\u03c6\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c6\u03bb\u03bf\u03b9\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03ba\u03bf\u03c5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bf\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03c6\u03bb\u03bf\u03b9\u03cc\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">corteza cerebral</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\u00e1rea auditiva primaria</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">corteza visual primaria</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi\r\nADR:University Printing House;Shaftesbury Road;Cambridge;CB2 8BS\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:aspect.cup.cam.ac.uk:metadata_f3bcc791c610c9c8c573d9504b4569e7075cd1ed</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>CupSalMetadata</catalog>\r\n            <entry>metadata_f3bcc791c610c9c8c573d9504b4569e7075cd1ed</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2007-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nN:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nORG:Cambridge-Hitachi Educational Solutions PLC\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T19:35:18.34Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>higher education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">16-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>image</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/</string>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">&lt;rdf:RDF xmlns=\"http://web.resource.org/cc/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\"  xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;Work rdf:about=\"\"&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;license rdf:resource=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;attributionName&gt;Attribution to be given to the licensor if present, otherwise to the author.&lt;/attributionName&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;/Work&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;License rdf:about=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-nd/3.0/\"&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Attribution\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Notice\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Reproduction\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Distribution\"/&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/DerivativeWorks\" /&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;prohibits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/CommercialUse\" /&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;/License&gt;\r\n\t\t\t\t\t\t    &lt;/rdf:RDF&gt;</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>image/jpg</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://aspect.cup.cam.ac.uk/DataServlet/f3bcc791c610c9c8c573d9504b4569e7075cd1ed.jpg</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://aspect.cup.cam.ac.uk/DataServlet/f3bcc791c610c9c8c573d9504b4569e7075cd1ed.jpg"
}