{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Widening of the European Union Independence", 
        "Elargissement Union Europ\u00e9enne Ind\u00e9pendance", 
        "Verbreitern der europ\u00e4ischen Anschlu\u00df-Unabh\u00e4ngigkeit", 
        "Alargar-se da independ\u00eancia europ\u00e9ia da uni\u00e3o", 
        "Allargamento dell'indipendenza di Unione Europea", 
        "\u0394\u03b9\u03b5\u03cd\u03c1\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2", 
        "El ensanchar de la independencia europea de la uni\u00f3n"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/82472</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>82472</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>eun</catalog>\r\n            <entry>16101</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Monten\u00e9gro and the European Union</string>\r\n            <string language=\"fr\">Le Monten\u00e9gro et l'Union Europ\u00e9enne</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Monten\u00e9gro und der europ\u00e4ische Anschlu\u00df</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Monten\u00e9gro e a uni\u00e3o europ\u00e9ia</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Monten\u00e9gro e Unione Europea</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Monten\u03b9gro \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b7 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Monten\u00e9gro y la uni\u00f3n europea</string>\r\n          </title>\r\n          <language>fr</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">A country quiz on the most recent topicality. The Monten\u00e9gro is the youngest of the European countries and without doubt a future candidate to the European Union.</string>\r\n            <string language=\"fr\">Un pays quiz sur l'actualit\u00e9 la plus r\u00e9cente. Le monten\u00e9gro est le plus jeune des pays europ\u00e9ns et sans doue un futur candidat \u00e0 l'Union Europ\u00e9enne.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Widening of the European Union Independence</string>\r\n            <string language=\"fr\">Elargissement Union Europ\u00e9enne Ind\u00e9pendance</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ein Landquiz auf der neuesten Aktualit\u00e4t. \r\nDas Monten\u00e9gro ist der europ\u00e4ischen L\u00e4nder das j\u00fcngste und \r\nbezweifelt au\u00dfen einen zuk\u00fcnftigen Anw\u00e4rter zum europ\u00e4ischen \r\nAnschlu\u00df.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Um quiz do pa\u00eds no topicality o mais recente. \r\nO Monten\u00e9gro \u00e9 o mais novo dos pa\u00edses europeus e duvida \r\nwithout um candidato futuro \u00e0 uni\u00e3o europ\u00e9ia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Un quiz del paese su attualit\u00e0 pi\u00f9 recente. \r\nIl Monten\u00e9gro \u00e8 il pi\u00f9 giovane dei paesi europei e senza \r\ndubita di un candidato futuro ad Unione Europea.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03cc\u03c2 \u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c7\u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b9\u03cc \u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c6\u03b1\u03c4\u03b7 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1. \u03a4\u03bf Monten\u03b9gro \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bd\u03b5\u03ce\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ce\u03bd \u03c7\u03c9\u03c1\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c7\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b1\u03bc\u03c6\u03b9\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03bc\u03b5\u03bb\u03bb\u03bf\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \r\n\u03c5\u03c0\u03bf\u03c8\u03ae\u03c6\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Un concurso del pa\u00eds en la actualidad m\u00e1s \r\nreciente. El Monten\u00e9gro es el m\u00e1s joven de los pa\u00edses \r\neuropeos y fuera duda a candidato futuro a la uni\u00f3n europea.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Verbreitern der europ\u00e4ischen Anschlu\u00df-Unabh\u00e4ngigkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Alargar-se da independ\u00eancia europ\u00e9ia da uni\u00e3o</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Allargamento dell'indipendenza di Unione Europea</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0394\u03b9\u03b5\u03cd\u03c1\u03c5\u03bd\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b5\u03be\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u0395\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03ae\u03c2 \u0388\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El ensanchar de la independencia europea de la uni\u00f3n</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Franck;Le cars;;;\r\nFN:Le cars Franck\r\nORG:Lyc\u00e9e Camus Nimes France\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <metadataSchema>LREv4.0</metadataSchema>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>eun</catalog>\r\n            <entry>16101</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:Le-Cars;Franck;;;\r\nFN:Franck Le-Cars\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2006-07-16</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;European Schoolnet\r\nFN:European Schoolnet\r\nORG:European Schoolnet\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>enricher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:suciu;raluca;;;\r\nFN:raluca suciu\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-02-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>enricher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:suciu;raluca;;;\r\nFN:raluca suciu\r\nORG:\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-02-27</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>fr</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">15-19</string>\r\n            <string language=\"fr\">15-19</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">A small quiz about the last state born in the Balkans. A game to be done during the lesson about Europe, its boundaries and its actuality</string>\r\n            <string language=\"fr\">Un petit quiz sur le dernier Etat n\u00e9 dans les Balkans. Un jeu \u00e0 faire lors de la le\u00e7on sur l'Europe, ses fronti\u00e8res et son actualit\u00e9.</string>\r\n          </description>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc\">&lt;rdf:RDF xmlns=\"http://web.resource.org/cc/\" xmlns:dc=\"http://purl.org/dc/elements/1.1/\" xmlns:rdf=\"http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#\"&gt;&lt;Work rdf:about=\"\"&gt;&lt;license rdf:resource=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\" /&gt;&lt;/Work&gt;&lt;License rdf:about=\"http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/2.5/\"&gt;&lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Attribution\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Reproduction\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Distribution\" /&gt;&lt;permits rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/DerivativeWorks\" /&gt;&lt;requires rdf:resource=\"http://web.resource.org/cc/Notice\" /&gt;&lt;/License&gt;&lt;/rdf:RDF&gt;</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>303</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">culture</string>\r\n                <string language=\"fr\">culture</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>697</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">knowledge</string>\r\n                <string language=\"fr\">connaissance</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>449</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">Europe</string>\r\n                <string language=\"fr\">Europe</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>547</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">geopolitical areas</string>\r\n                <string language=\"fr\">r\u00e9gions g\u00e9opolitiques</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>82472</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://myeurope.eun.org/shared/data/myeurope/2005/los/02/flc/monte/index.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://myeurope.eun.org/shared/data/myeurope/2005/los/02/flc/monte/index.html"
}