{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "holokaust", 
        "holocaust", 
        "Terez\u00edn", 
        "ghetto", 
        "rasismus", 
        "nacismus", 
        "antisemitismus", 
        "deportace"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/200168</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>200168</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>URI</catalog>\r\n    <entry>http://dum.rvp.cz/materialy/pracovni-nasazeni-v-terezine.html</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:dum.rvp.cz:http://dum.rvp.cz/materialy/pracovni-nasazeni-v-terezine.html</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>URI</catalog>\r\n            <entry>http://dum.rvp.cz/materialy/pracovni-nasazeni-v-terezine.html</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"cs\">Pracovn\u00ed nasazen\u00ed v Terez\u00edn\u011b</string>\r\n          </title>\r\n          <language>cs</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"cs\">Sest\u0159ih \u00faryvk\u016f interview pam\u011btn\u00edk\u016f z archivu USC Shoah Foundation Institute, nejv\u011bt\u0161\u00edho multimedi\u00e1ln\u00edho archivu sv\u011bdectv\u00ed pam\u011btn\u00edk\u016f holokaustu na sv\u011bt\u011b.\r\n\r\nMateri\u00e1l je ur\u010den \u017e\u00e1k\u016fm, kte\u0159\u00ed ji\u017e maj\u00ed z\u00e1kladn\u00ed znalosti o problematice rasov\u00e9 perzekuce a holokaustu, a nechyb\u00ed jim tedy kontext nutn\u00fd k pochopen\u00ed podstaty sv\u011bdectv\u00ed. \r\n\r\nP\u0159ed prac\u00ed s \u00faryvky interview by se m\u011bli sezn\u00e1mit s histori\u00ed ghetta Terez\u00edn jako fenom\u00e9nu specifick\u00e9ho pro \u00fazem\u00ed tzv. Protektor\u00e1tu \u010cechy a Morava, m\u011bli by zn\u00e1t r\u016fzn\u00e9 role, kter\u00e9 ghetto Terez\u00edn v historii holokaustu sehr\u00e1lo - a m\u011bli by b\u00fdt t\u00e9\u017e p\u0159ipraveni na mnohdy naturalistick\u00fd obsah interview.\r\n\r\nSou\u010d\u00e1st\u00ed samostatn\u00e9 pr\u00e1ce s materi\u00e1lem m\u016f\u017ee b\u00fdt vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed v\u00fdznam\u016f nezn\u00e1m\u00fdch pojm\u016f specifick\u00fdch pro obdob\u00ed okupace \u010di \u017eivot v ghettu, samostatn\u00e1 v\u00fdzkumn\u00e1 pr\u00e1ce s internetem pro pochopen\u00ed souvislost\u00ed, pozn\u00e1n\u00ed zmi\u0148ovan\u00fdch osobnost\u00ed, situac\u00ed a lokalit. \r\n\r\nPr\u00e1ce s \u00faryvky sv\u011bdectv\u00ed je tak\u00e9 velmi dobrou p\u0159\u00edpravou k n\u00e1v\u0161t\u011bv\u011b autentick\u00fdch lokalit v ghettu Terez\u00edn, p\u0159\u00edpadn\u011b m\u016f\u017ee na takovou n\u00e1v\u0161t\u011bvu navazovat. \r\n\r\nV \u00falo\u017ei\u0161ti dum.rvp.cz se ji\u017e nach\u00e1z\u00ed n\u011bkolik dal\u0161\u00edch sest\u0159ih\u016f na podobn\u00e9 t\u00e9ma. Dopl\u0148kov\u00e9 autentick\u00e9 materi\u00e1ly k tematice Terez\u00edna, kter\u00e9 je mo\u017eno vyu\u017e\u00edt p\u0159i konstrukci aktivit \u010di podpo\u0159e diskus\u00ed, je mo\u017eno nal\u00e9zt na www.holocaust.cz\r\n\r\nPodobnou \u0161koln\u00ed hodinu, chronologicky p\u0159edch\u00e1zej\u00edc\u00ed deportac\u00edm do Terez\u00edna, popisuj\u00edc\u00ed efekt rasov\u00e9ho z\u00e1konod\u00e1rstv\u00ed na \u017eivot n\u011bkdej\u0161\u00edch ob\u010dan\u016f \u010ceskoslovenska (nazvanou \u201eKdy\u017e rasismus je z\u00e1kon\u201c) naleznete na http://college.usc.edu/vhi/czech.\r\n\r\nS vyu\u017eit\u00edm tohoto filmov\u00e9ho materi\u00e1lu je mo\u017eno vystav\u011bt libovolnou hodinu, zkoumat i jin\u00e9 ne\u017e \u010dist\u011b historick\u00e9 fenom\u00e9ny a lze jej kombinovat s jin\u00fdmi filmov\u00fdmi, obrazov\u00fdmi \u010di textov\u00fdmi materi\u00e1ly.\r\n\r\nProto\u017ee jde o pilotn\u00ed, zku\u0161ebn\u00ed projekt, pros\u00edme ty z V\u00e1s, kte\u0159\u00ed s materi\u00e1lem budou pracovat, aby se pod\u011blili o v\u00fdsledky sv\u00e9 pr\u00e1ce, o reakce student\u016f, o n\u00e1pady \u010di n\u00e1m\u011bty. Pi\u0161te p\u0159\u00edmo do koment\u00e1\u0159\u016f \u010di na kontaktn\u00ed adresu v profilu.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"cs\">holokaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"cs\">holocaust</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"cs\">Terez\u00edn</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"cs\">ghetto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"cs\">rasismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"cs\">nacismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"cs\">antisemitismus</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"cs\">deportace</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <status>\r\n            <source>statusValues</source>\r\n            <value>final</value>\r\n          </status>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Martin \u0160mok\r\nN:\u0160mok;Martin;;;\r\nPROFILE:VCARD\r\nEMAIL:smok@verafilm.cz\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:dum.rvp.cz:http://dum.rvp.cz/materialy/pracovni-nasazeni-v-terezine.xml.lom</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>URI</catalog>\r\n            <entry>http://dum.rvp.cz/materialy/pracovni-nasazeni-v-terezine.xml.lom</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Martin \u0160mok\r\nN:\u0160mok;Martin;;;\r\nPROFILE:VCARD\r\nEMAIL:smok@verafilm.cz\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <language>cs</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:Metodick\u00fd port\u00e1l\r\nN:Metodick\u00fd port\u00e1l\r\nORG:Metodick\u00fd port\u00e1l\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T11:08:24.48Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <interactivityType>\r\n            <source>interactivityTypeValues</source>\r\n            <value>mixed</value>\r\n          </interactivityType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>presentation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"cs\">12 - 15</string>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">12-15</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution Non-commercial Share Alike 3.0 License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en\">History</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>URI</catalog>\r\n      <entry>http://dum.rvp.cz/materialy/pracovni-nasazeni-v-terezine.html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>video/mp4</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://dum.rvp.cz/materialy/stahnout.html?s=eonzfnie</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://dum.rvp.cz/materialy/stahnout.html?s=eonzfnie"
}