{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "m\u0171v\u00e9szet", 
        "art", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "20. sz\u00e1zad", 
        "20th century", 
        "Amerika", 
        "America", 
        "fot\u00f3t\u00f6rt\u00e9net", 
        "photo history", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "szubjekt\u00edv dokumentaizmus", 
        "subjective documentarism", 
        "magyaros st\u00edlus", 
        "Hungarian style", 
        "P\u00e1rizs", 
        "Paris", 
        "New York", 
        "New York", 
        "Tihanyi Lajos", 
        "Lajos Tihany", 
        "Man Ray", 
        "Man Ray", 
        "\u00f6narck\u00e9p", 
        "self-portrait", 
        "Cartier-Bresson", 
        "Cartier-Bresson", 
        "kunst", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "20. Jahrhundert", 
        "Amerika", 
        "Fotogeschichte", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "subjektives documentarism", 
        "Ungarische Art", 
        "Paris", 
        "New York", 
        "Lajos Tihany", 
        "Mann-Strahl", 
        "Selbstportrait", 
        "Cartier-Bresson", 
        "art", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "20\u00e8me si\u00e8cle", 
        "l'Am\u00e9rique", 
        "histoire de photo", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "documentarism subjectif", 
        "Mod\u00e8le hongrois", 
        "Paris", 
        "New York", 
        "Lajos Tihany", 
        "Rayon d'Homme", 
        "art de l'auto-portrait-portrait", 
        "Cartier-Bresson", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "20o s\u00e9culo", 
        "Am\u00e9rica", 
        "history da foto", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "documentarism subjetivo", 
        "Estilo hungarian", 
        "Paris", 
        "New York", 
        "Lajos Tihany", 
        "Raio Do Homem", 
        "self-portrait", 
        "Cartier-Bresson", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "ventesimo secolo", 
        "L'America", 
        "storia della foto", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "documentarism soggettivo", 
        "Stile ungherese", 
        "Parigi", 
        "New York", 
        "Lajos Tihany", 
        "Raggio Dell'Uomo", 
        "self-ritratto", 
        "Cartier-Bresson", 
        "\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7", 
        "m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net", 
        "20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2", 
        "\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae", 
        "\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd", 
        "\u0391\u03bd\u03b4\u03c13\u03b5 Kert\u03b9sz", 
        "\u03c5\u03c0\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc documentarism", 
        "\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2", 
        "\u03a0\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03b9", 
        "\u039d\u03ad\u03b1 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7", 
        "Lajos Tihany", 
        "\u0391\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf Ray", 
        "\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf", 
        "\u0398\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03b5\u03c1- Bresson", 
        "arte", 
        "m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net", 
        "vig\u00e9simo siglo", 
        "Am\u00e9rica", 
        "historia de la foto", 
        "Andr\u00e9 Kert\u00e9sz", 
        "documentarism subjetivo", 
        "Estilo h\u00fangaro", 
        "Par\u00eds", 
        "Nueva York", 
        "Lajos Tihany", 
        "Rayo Del Hombre", 
        "self-portrait", 
        "Cartier-Bresson"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/93943</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>93943</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n    <entry>4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://fire.eun.org/xsd/lre/lre.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz \u00f6nvallom\u00e1sai</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Confessions Of Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Gest\u00e4ndnisse Von Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Confessions d'Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Confessions De Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Confessions Di Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03bc\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u0391\u03bd\u03b4\u03c13\u03b5 Kert\u03b9sz</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Confesiones de Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Egy vil\u00e1gh\u00edr\u0171 magyar fot\u00f3m\u0171v\u00e9sz l\u00edrai fot\u00f3i</string>\r\n            <string language=\"en-US\">A world-famous Hungarian photo artist's lyric photos</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szet</string>\r\n            <string language=\"en-US\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n            <string language=\"en-US\">m\u0171v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">20. sz\u00e1zad</string>\r\n            <string language=\"en-US\">20th century</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Amerika</string>\r\n            <string language=\"en-US\">America</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">fot\u00f3t\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n            <string language=\"en-US\">photo history</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">szubjekt\u00edv dokumentaizmus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">subjective documentarism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">magyaros st\u00edlus</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Hungarian style</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">P\u00e1rizs</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Paris</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">New York</string>\r\n            <string language=\"en-US\">New York</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Tihanyi Lajos</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Lajos Tihany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Man Ray</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Man Ray</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">\u00f6narck\u00e9p</string>\r\n            <string language=\"en-US\">self-portrait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Cartier-Bresson</string>\r\n            <string language=\"en-US\">Cartier-Bresson</string>\r\n          </keyword>\r\n          <structure>\r\n            <source>structureValues</source>\r\n            <value>hierarchical</value>\r\n          </structure>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lyrikfotos eines Welt-ber\u00fchmten ungarischen\r\nFotok\u00fcnstlers</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les photos lyriques d'un artiste hongrois \r\nmonde-c\u00e9l\u00e8bre de photo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Fotos lyric de um artista hungarian mundo-famoso \r\nda foto</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Foto lyric dell'artista ungherese mondo-famoso \r\ndella foto</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03c5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b5\u03c2 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03bf\u03c3\u03bc\u03af\u03c9\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c3\u03b7\u03bc\u03bf\u03c5 \r\n\u03bf\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Fotos l\u00edricas de un artista h\u00fangaro \r\nmundo-famoso de la foto</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kunst</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">20. Jahrhundert</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Amerika</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Fotogeschichte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">subjektives documentarism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Ungarische Art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Paris</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">New York</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Lajos Tihany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Mann-Strahl</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Selbstportrait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Cartier-Bresson</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">20\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">l'Am\u00e9rique</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">histoire de photo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">documentarism subjectif</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Mod\u00e8le hongrois</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Paris</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">New York</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Lajos Tihany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Rayon d'Homme</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">art de l'auto-portrait-portrait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cartier-Bresson</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">20o s\u00e9culo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Am\u00e9rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">history da foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">documentarism subjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Estilo hungarian</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Paris</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">New York</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Lajos Tihany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Raio Do Homem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">self-portrait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Cartier-Bresson</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">ventesimo secolo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'America</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">storia della foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">documentarism soggettivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Stile ungherese</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Parigi</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">New York</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Lajos Tihany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Raggio Dell'Uomo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">self-ritratto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Cartier-Bresson</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">m?v\u03b9szett\u03c6rt\u03b9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">20\u03cc\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ce\u03bd</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b4\u03c13\u03b5 Kert\u03b9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c5\u03c0\u03bf\u03ba\u03b5\u03b9\u03bc\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc documentarism</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b9\u03ba\u03cc \u03cd\u03c6\u03bf\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03c1\u03af\u03c3\u03b9</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039d\u03ad\u03b1 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">Lajos Tihany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c4\u03bf\u03bc\u03bf Ray</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03bc\u03cc\u03bd\u03bf\u03c2-\u03c0\u03bf\u03c1\u03c4\u03c1\u03ad\u03c4\u03bf</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0398\u03b1\u03c1\u03c4\u03b7\u03b5\u03c1- Bresson</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">arte</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">m?v\u00e9szett\u00f6rt\u00e9net</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">vig\u00e9simo siglo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Am\u00e9rica</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">historia de la foto</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Andr\u00e9 Kert\u00e9sz</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">documentarism subjetivo</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Estilo h\u00fangaro</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Par\u00eds</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Nueva York</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Lajos Tihany</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Rayo Del Hombre</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">self-portrait</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Cartier-Bresson</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:;;;;\r\nFN:Educatio KHT.\r\nORG:Educatio KHT.;\r\nX-ABShowAs:COMPANY\r\nX-ABUID:E0E1B151-01C0-4BA0-87E6-2CEDA0A8F3FA\\:ABPerson\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:sdt.sulinet.hu:4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n            <entry>4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2009-12-03T18:52:38.0+01:00</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nN:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nORG:EDUCATIO/Ministry of Education\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-26T23:32:21.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu-HU\">Kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en-US\">It may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <educational>\r\n          <language>hu-HU</language>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"en-US\">12-U</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>lesson plan</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n        </educational>\r\n        <relation>\r\n          <kind>\r\n            <source>LRE.kindValues</source>\r\n            <value>references</value>\r\n          </kind>\r\n          <resource>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40aebef7-4bf4-43b2-2c65-38312b3b48a2</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>40e3d291-aa98-4030-2052-d9b2c0fe7dcb</entry>\r\n            </identifier>\r\n            <identifier>\r\n              <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n              <entry>3837208f-5828-41ef-b5e9-afe173e4798e</entry>\r\n            </identifier>\r\n          </resource>\r\n        </relation>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"en-US\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>94</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"en-US\">art history</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e-html</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e-html-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n      <entry>4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e-ccpackage</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>package in</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>LRE.packageInValues</vocabularyID>\r\n      <value>imscc_v1p0</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>sdt.sulinet.hu</catalog>\r\n        <entry>4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e-ccpackage-original</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/CCPackages/41/24/4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e_ims_cc_v1p0.zip</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=4124ab8a-12a4-4017-2a18-dca9bdff8b3e"
}