{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, Magyarorsz\u00e1g n\u00e9pei a 11.sz\u00e1zadban, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, XI. sz\u00e1zad, n\u00e9pek", 
        "History, Peoples of Hungary in the 11th century, animation, map, 11th century, peoples", 
        "Geschichte, V\u00f6lker von Ungarn im 11. Jahrhundert, \nAnimation, Karte, 11. Jahrhundert, V\u00f6lker", 
        "Histoire, peuples de la Hongrie au 11\u00e8me si\u00e8cle, \nanimation, carte, 11\u00e8me si\u00e8cle, peuples", 
        "History, povos de Hungria no 11o s\u00e9culo, animation, \nmapa, 11o s\u00e9culo, povos", 
        "Storia, la gente dell'Ungheria nell'undicesimo secolo, \nanimazione, programma, undicesimo secolo, la gente", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf 11\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \n\u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, 11\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03bb\u03b1\u03bf\u03af", 
        "Historia, gente de Hungr\u00eda en el 11mo siglo, \nanimaci\u00f3n, correspondencia, 11mo siglo, gente"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75659</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75659</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>fe24faf4-5d48-4fe0-b6d7-368eabb4f5d7#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Magyarorsz\u00e1g n\u00e9pei a 11.sz\u00e1zadban</string>\r\n            <string language=\"en\">Peoples of Hungary in the 11th century</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">V\u00f6lker von Ungarn im 11. Jahrhundert</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peuples de la Hongrie au 11\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Povos de Hungria no 11o s\u00e9culo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La gente dell'Ungheria nell'undicesimo secolo</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03b1\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf 11\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gente de Hungr\u00eda en el 11mo siglo</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Magyarorsz\u00e1g n\u00e9pei a 11.sz\u00e1zadban</string>\r\n            <string language=\"en\">Peoples of Hungary in the 11th century</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, Magyarorsz\u00e1g n\u00e9pei a 11.sz\u00e1zadban, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, XI. sz\u00e1zad, n\u00e9pek</string>\r\n            <string language=\"en\">History, Peoples of Hungary in the 11th century, animation, map, 11th century, peoples</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">V\u00f6lker von Ungarn im 11. Jahrhundert</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Peuples de la Hongrie au 11\u00e8me si\u00e8cle</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Povos de Hungria no 11o s\u00e9culo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La gente dell'Ungheria nell'undicesimo secolo</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039b\u03b1\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf 11\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Gente de Hungr\u00eda en el 11mo siglo</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, V\u00f6lker von Ungarn im 11. Jahrhundert, \r\nAnimation, Karte, 11. Jahrhundert, V\u00f6lker</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, peuples de la Hongrie au 11\u00e8me si\u00e8cle, \r\nanimation, carte, 11\u00e8me si\u00e8cle, peuples</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, povos de Hungria no 11o s\u00e9culo, animation, \r\nmapa, 11o s\u00e9culo, povos</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, la gente dell'Ungheria nell'undicesimo secolo, \r\nanimazione, programma, undicesimo secolo, la gente</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03bb\u03b1\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 \u039f\u03c5\u03b3\u03b3\u03b1\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf 11\u03bf \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \r\n\u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, 11\u03bf\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1\u03c2, \u03bb\u03b1\u03bf\u03af</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, gente de Hungr\u00eda en el 11mo siglo, \r\nanimaci\u00f3n, correspondencia, 11mo siglo, gente</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75659</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=fe24faf4-5d48-4fe0-b6d7-368eabb4f5d7&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=fe24faf4-5d48-4fe0-b6d7-368eabb4f5d7&v=1&b=1"
}