{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104572</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104572</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205428</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Think Globally: San Francisco Ethnic Dance Festival</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Denken Sie Global: San Francisco Ethnisches \r\nTanz-Festival</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pensez Globalement : Festival Ethnique de \r\nDanse de San Francisco</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Pense Global: Festival \u00c9tnico Da Dan\u00e7a Do \r\nSan Francisco</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pensi Globalmente: Festival Etnico Di \r\nBallo De San Francisco</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03bf\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac: \u0395\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb \u03c7\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03a3\u03b1\u03bd \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Piense Global: Festival \u00c9tnico De la Danza \r\nDe San Francisco</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">SPARK goes behind-the-scenes for a look at two dance companies that perform cultural dances, as they prepare to audition for the San Francisco Ethnic Dance Festival. This Educator Guide introduces students to ethnic dance and dance education.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">FUNKEN geht Hinter-dszenen f\u00fcr einen Blick bei \r\nzwei Tanzfirmen, die kulturelle T\u00e4nze durchf\u00fchren, da sie sich \r\nvorbereiten, f\u00fcr das San Francisco ethnische Tanz-Festival \r\nvorzuspielen. Diese Erzieher-Anleitung stellt Kursteilnehmer zum\r\nethnischen Tanz und zur Tanzausbildung vor.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00c9TINCELLE s'attaque des derri\u00e8re-le-sc\u00e8nes \r\npour un regard \u00e0 deux compagnies de danse qui ex\u00e9cutent des danses \r\nculturelles, car elles pr\u00e9parent pour auditionner pour le festival \r\nethnique de danse de San Francisco. Ce guide d'\u00e9ducateur \r\npr\u00e9sente des \u00e9tudiants \u00e0 la danse et \u00e0 l'\u00e9ducation ethniques de \r\ndanse.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A FA\u00cdSCA vai atr\u00e1s-$$$-CENAS para um olhar em \r\nduas companhias da dan\u00e7a que executam dan\u00e7as cultural, porque se \r\npreparam para audition para o festival \u00e9tnico da dan\u00e7a do San \r\nFrancisco. Esta guia do educador introduz estudantes \u00e0 dan\u00e7a e\r\n\u00e0 instru\u00e7\u00e3o \u00e9tnicas da dan\u00e7a.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La SCINTILLA va dietro-$$$-SCENE per uno sguardo a\r\ndue aziende di ballo che effettuano i balli culturali, poich\u00e8 si \r\npreparano per audition per il Festival etnico di ballo de San \r\nFrancisco. Questa guida dell'educatore introduce gli allievi al \r\nballo ed alla formazione etnici di ballo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03a3\u03a0\u0399\u039d\u0398\u0397\u03a1\u0391\u03a3 \u03c0\u03b7\u03b3\u03b1\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c0\u03af\u03c3\u03c9 \u03b1\u03c0\u03cc-\u03bf-\u03c3\u03ba\u03b7\u03bd\u03ad\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03ad\u03bd\u03b1 \r\n\u03b2\u03bb\u03ad\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c7\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b5\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2\r\n\u03c7\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03c2, \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03b5\u03c4\u03bf\u03b9\u03bc\u03ac\u03b6\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03ba\u03c1\u03cc\u03b1\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc \u03c6\u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03b2\u03ac\u03bb\r\n\u03c7\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b1\u03bd \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03b5\u03b9\u03c3\u03ac\u03b3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c7\u03bf\u03c1\u03cc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\n\u03c7\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La CHISPA va las detra's-$$$-ESCENAS para una \r\nmirada en dos compa\u00f1\u00edas de la danza que realicen danzas culturales, \r\npues se preparan para audition para el festival \u00e9tnico de la danza de\r\nSan Francisco. Esta gu\u00eda del educador introduce a estudiantes a\r\nla danza y a la educaci\u00f3n \u00e9tnicas de la danza.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205428</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104572</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/think-globally-san-francisco-ethnic-dance-festival</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/think-globally-san-francisco-ethnic-dance-festival"
}