{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103075</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103075</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086301</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"I Was More of a Citizen\": A Puerto Rican Garment Worker Describes Discrimination in the 1920s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"ich war mehr eines B\u00fcrgers\": Ein Puerto \r\nRican Kleid-Arbeiter beschreibt Unterscheidung in den zwanziger \r\nJahren</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"j'\u00e9tais plus d'un citoyen\" : Un ouvrier de\r\nv\u00eatement de Puerto Rican d\u00e9crit la discrimination dans les ann\u00e9es \r\n20</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"eu era mais de um cidad\u00e3o\": Um trabalhador\r\ndo garment de Puerto Rican descreve a discrimina\u00e7\u00e3o nos 1920s</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"ero pi\u00f9 di un cittadino\": Un operaio \r\ndell'indumento di Puerto Rican descrive la distinzione negli anni 20</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03ae\u03bc\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03c0\u03bf\u03bb\u03af\u03c4\u03b7\": \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd Puerto Rican \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '20</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"era m\u00e1s de un ciudadano\": Un trabajador de\r\nla ropa de Puerto Rican describe la discriminaci\u00f3n en los a\u00f1os 20</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">We generally think of Puerto Rican migration to the U.S. mainland as largely a post-World War II phenomenon, since more than 800,000 Puerto Ricans came to the United States between 1940 and 1969. But immigration actually started much earlier in the century; between 1915 and 1930 more than 50,000 Puerto Rican migrants headed for the United States--especially New York City. The new immigrants faced a mixed reception, particularly from immigrants from other countries. In this interview for the radio program \"Nosotros Trabajamos en la Costura\"(We Work in the Garment Industry), garment worker Luisa Lopez told how she faced discrimination from European immigrant workers when she went to work in garment factories in the 1920s. Yet sometimes alliances crossed ethnic lines: Lopez found an ally in an Italian-American socialist.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wir denken im Allgemeinen an Puerto Rican \r\nMigration zum VEREINIGTE STAATEN Festland als gro\u00df Ph\u00e4nomen des \r\nPfosten-Weltkrieges II, da mehr als 800.000 Puerto Ricans in die \r\nVereinigten Staaten zwischen 1940 und 1969 kamen. Aber \r\nImmigration begann wirklich viel fr\u00fch im Jahrhundert; zwischen \r\n1915 und 1930 mehr als 50.000 Puerto Rican gehen Wanderer f\u00fcr die \r\nVereinigten Staaten -- besonders New York City voran. Die neuen \r\nImmigranten stellten eine Mischaufnahme, besonders von den Immigranten\r\naus anderen L\u00e4ndern gegen\u00fcber. In diesem Interview f\u00fcr \r\nerkl\u00e4rte das Radioprogramm \"Nosotros Trabajamos en La Costura\"(We \r\nArbeit in der Kleid-Industrie), Kleidarbeiter Luisa Lopez, wie sie \r\nUnterscheidung von den europ\u00e4ischen einwandernden Arbeitern \r\ngegen\u00fcberstellte, als sie ging, in den Kleidfabriken in den zwanziger\r\nJahren zu arbeiten, dennoch manchmal B\u00fcndnisse ethnische Zeilen \r\nkreuzten: Lopez fand einen Verb\u00fcndeten in einem \r\nItalienisch-Amerikanischen Sozialisten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Nous pensons g\u00e9n\u00e9ralement au transfert de Puerto\r\nRican au continent des ETATS-UNIS comme en grande partie ph\u00e9nom\u00e8ne \r\nde la guerre II de poteau-Monde, puisque plus de 800.000 Puerto Ricans\r\nsont venus aux Etats-Unis entre 1940 et 1969. Mais l'immigration\r\na commenc\u00e9 r\u00e9ellement beaucoup plus t\u00f4t en si\u00e8cle ; entre \r\n1915 et 1930 plus de 50.000 Puerto Rican les migrants se dirigent pour\r\nles Etats-Unis -- particuli\u00e8rement New York City. Les nouveaux \r\nimmigr\u00e9s ont fait face \u00e0 une r\u00e9ception m\u00e9lang\u00e9e, en particulier \r\ndes immigr\u00e9s d'autres pays. Dans cette entrevue le travail de \r\nCostura\"(We de La d'en de Nosotros Trabajamos pour programme par \r\nradio\" dans l'industrie de v\u00eatement), ouvrier Luisa Lopez de \r\nv\u00eatement a indiqu\u00e9 qu'elle a fait face \u00e0 la discrimination des \r\nouvriers immigr\u00e9s europ\u00e9ens quand elle est all\u00e9e travailler dans \r\ndes usines de v\u00eatement dans les ann\u00e9es 20. Pourtant parfois \r\nles alliances ont crois\u00e9 les lignes ethniques : Lopez a trouv\u00e9\r\nun alli\u00e9 dans un socialiste Italien-Am\u00e9ricain.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">N\u00f3s pensamos geralmente da migra\u00e7\u00e3o de Puerto \r\nRican ao mainland de ESTADOS UNIDOS como pela maior parte um fen\u00f4meno\r\nda guerra II do borne-Mundo, desde que mais de 800.000 Puerto Ricans \r\nvieram aos estados unidos entre 1940 e 1969. Mas o immigration \r\ncome\u00e7ou realmente muito mais cedo no s\u00e9culo; entre 1915 e 1930\r\nmais de 50.000 Puerto Rican os emigrantes dirigem para os estados \r\nunidos -- especial New York City. Os immigrants novos \r\nenfrentaram uma recep\u00e7\u00e3o misturada, particularmente dos immigrants \r\nde outros pa\u00edses. Nesta entrevista para o trabalho de \r\nCostura\"(We do la do en Nosotros Trabajamos do programa de r\u00e1dio de\" \r\nna ind\u00fastria do garment), trabalhador Luisa Lopez do garment disse \r\ncomo enfrentou a discrimina\u00e7\u00e3o dos trabalhadores immigrant europeus \r\nquando foi trabalhar em f\u00e1bricas do garment nos 1920s. contudo \u00e0s \r\nvezes os alliances cruzaram linhas \u00e9tnicas: Lopez encontrou um \r\naliado em um socialist Italiano-Americano.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Pensiamo generalmente ad espansione di Puerto \r\nRican al continente degli STATI UNITI come in gran parte fenomeno di \r\nguerra II del alberino-Mondo, poich\u00e9 pi\u00f9 di 800.000 Puerto Ricans \r\nsono venuto al unito Dichiarano fra 1940 e 1969. Ma \r\nl'immigrazione realmente ha cominciato molto pi\u00f9 presto nel secolo; \r\nfra 1915 e 1930 pi\u00f9 di 50.000 Puerto Rican i migranti dirigono \r\nper unito Dichiara -- il especially New York City. I \r\nnuovi immigranti hanno affrontato una ricezione mixed, specialmente \r\ndagli immigranti da altri paesi. In questa intervista per il \r\nlavoro di Costura\"(We della La dell'en di Nosotros Trabajamos di \r\nprogramma radiofonico\" nell'industria dell'indumento), operaio Luisa \r\nLopez dell'indumento ha detto a come ha affrontato la distinzione \r\ndagli operai immigrati europei quando \u00e8 andato lavorare nelle \r\nfabbriche dell'indumento negli anni 20 tuttavia a volte le alleanze \r\nhanno attraversato le righe etniche: Lopez ha trovato un alleato\r\nin un socialista Italiano-Americano.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03ba\u03b5\u03c6\u03c4\u03cc\u03bc\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 Puerto Rican \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u0397 \u03b7\u03c0\u03b5\u03b9\u03c1\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1 \u03c9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03ad\u03bd\u03b1 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1-\u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf\u03c2 \u0399\u0399 \u03c4\u03bf \u03c6\u03b1\u03b9\u03bd\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf, \u03b4\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc 800.000 Puerto Ricans \u03ae\u03c1\u03b8\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2\r\n\u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd 1940 \u03ba\u03b1\u03b9 1969. \u0391\u03bb\u03bb\u03ac \u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \r\n\u03ac\u03c1\u03c7\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c0\u03c1\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03bf\u03bb\u03bb\u03ae \u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1  \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03be\u03cd \r\n1915 \u03ba\u03b1\u03b9 1930 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc 50.000 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 Puerto\r\nRican \u03b4\u03b9\u03b5\u03c5\u03b8\u03cd\u03bd\u03c9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b9\u03c2 \u0397\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c2 \u03a0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b5\u03af\u03b5\u03c2 -- \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2. \u039f\u03b9 \u03bd\u03ad\u03bf\u03b9 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b9\u03ba\u03c4\u03ae \r\n\u03bb\u03ae\u03c8\u03b7, \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03ac\u03bb\u03bb\u03b5\u03c2 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b5\u03c2. \u03a3\u03b5 \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c1\u03b1\u03b4\u03b9\u03bf \u03c0\u03c1\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03bc\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \"\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u039b\u03b1 \r\nCostura\"(We Nosotros Trabajamos EN \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \r\n\u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd), \u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 Luisa Lopez \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03af\u03c0\u03b5 \u03c0\u03ce\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03bc\u03b5\u03c4\u03ce\u03c0\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03ba\u03c1\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b5\u03c5\u03c1\u03c9\u03c0\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2 \u03cc\u03c4\u03b1\u03bd \u03c0\u03ae\u03b3\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03af \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03c3\u03c4\u03ac\u03c3\u03b9\u03b1 \r\n\u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 '20 \u0391\u03ba\u03cc\u03bc\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03c6\u03bf\u03c1\u03ad\u03c2 \u03bf\u03b9 \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03af\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b9\u03ad\u03c3\u03c7\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b3\u03c1\u03b1\u03bc\u03bc\u03ad\u03c2: \u03bf Lopez \u03b2\u03c1\u03ae\u03ba\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \r\n\u03c3\u03cd\u03bc\u03bc\u03b1\u03c7\u03bf \u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03c3\u03bf\u03c3\u03b9\u03b1\u03bb\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2-\u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03cc\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Pensamos generalmente en la migraci\u00f3n de Puerto \r\nRican al continente de ESTADOS UNIDOS como en gran parte fen\u00f3meno de \r\nla guerra II del poste-Mundo, puesto que m\u00e1s de 800.000 Puerto Ricans\r\nvinieron a los Estados Unidos entre 1940 y 1969. Pero la \r\ninmigraci\u00f3n comenz\u00f3 realmente mucho anterior en el siglo; \r\nentre 1915 y 1930 m\u00e1s de 50.000 Puerto Rican los n\u00f3madas \r\ndirigieron hacia los Estados Unidos -- especialmente New York City. \r\nLos nuevos inmigrantes hicieron frente a una recepci\u00f3n \r\nmezclada, determinado de inmigrantes de otros pa\u00edses. En esta \r\nentrevista para el trabajo de Costura\"(We del la del en de Nosotros \r\nTrabajamos del programa de radio\" en la industria de la ropa), \r\ntrabajador Luisa Lopez de la ropa dijo c\u00f3mo ella hizo frente a la \r\ndiscriminaci\u00f3n de trabajadores inmigrantes europeos cuando ella fue a\r\ntrabajar en f\u00e1bricas de la ropa en los a\u00f1os 20 con todo las alianzas\r\ncruzaron a veces l\u00edneas \u00e9tnicas: Lopez encontr\u00f3 a aliado en \r\nun socialista Italiano-Americano.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086301</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103075</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/i-was-more-of-a-citizen-a-puerto-rican-garment-worker-describes-discrimination-in-the-1920s</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/i-was-more-of-a-citizen-a-puerto-rican-garment-worker-describes-discrimination-in-the-1920s"
}