{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/102963</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>102963</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086311</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"Identify them by their garb.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"kennzeichnen Sie sie durch ihre Tracht.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"identifiez-les par leur tenue.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"identifique-os por seu garb.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"identifichili per il loro garb.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u03a4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b2\u03bf\u03bb\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"identifiq\u00faelos por su garb.\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The Democratic party arrived at its 1968 convention in Chicago torn apart by the Vietnam war and the assassinations of Robert Kennedy and Martin Luther King, Jr. As delegates and protestors arrived in Chicago in late August 1968, the  Chicago American  newspaper published a guide to the cast of characters\" converging on the city. Illustrating student supporters of Eugene McCarthy</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die demokratische Partei kam zu seiner \r\nVereinbarung 1968 in Chicago, das durch den Vietnam Krieg und die \r\nErmordungen von Robert Kennedy und Martin Luther von K\u00f6nig, Jr \r\nauseinandergerissen wurde. Als Delegierte und protestors kam in \r\nChicago in sp\u00e4tem August 1968, das Chicago an, das amerikanische \r\nZeitung eine Anleitung zur Form der Zeichen ver\u00f6ffentlichte \", die \r\nauf der Stadt zusammenlaufen. Veranschaulichung der \r\nKursteilnehmerverfechter von Eugene McCarthy</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le parti d\u00e9mocratique est arriv\u00e9 \u00e0 sa convention 1968 \r\nen Chicago d\u00e9chir\u00e9e par la guerre de Vietnam et les assassinats de \r\nRobert Kennedy et de roi de Martin Luther, Jr. En tant que \r\ndes d\u00e9l\u00e9gu\u00e9s et protestateurs est arriv\u00e9 en Chicago en ao\u00fbt 1968, \r\nla Chicago le journal qu'am\u00e9ricain a \u00e9dit\u00e9 un guide de la fonte des\r\ncaract\u00e8res \"convergeant sur la ville. Illustration des \r\nd\u00e9fenseurs d'\u00e9tudiant d'Eugene McCarthy</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O partido democr\u00e1tico chegou em sua conven\u00e7\u00e3o 1968 em \r\nChicago rasgada distante pela guerra de Vietnam e pelos assassinations\r\nde Robert Kennedy e de rei de Martin Luther, Jr. Como delegados \r\ne protestors chegou em Chicago em agosto atrasado 1968, a Chicago que \r\no jornal americano publicou uma guia ao molde dos car\u00e1teres \"que \r\nconvergem na cidade. Ilustrando supporters do estudante de \r\nEugene McCarthy</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il partito democratico \u00e8 arrivato alla relativa \r\nconvenzione 1968 in Chicago staccato dalla guerra di Vietnam e dagli \r\nassassini di Robert Kennedy e del re del Martin Luther, Jr. \r\nCome i delegati e protestors \u00e8 arrivato in Chicago verso la \r\nfine di agosto del 1968, il Chicago che il giornale americano ha \r\npubblicato una guida al getto dei caratteri \"che convergono sulla \r\ncitt\u00e0. Illustrare i sostenitori dell'allievo di Eugene \r\nMcCarthy</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03cc\u03bc\u03bc\u03b1 \u03ad\u03c6\u03b8\u03b1\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03c3\u03cd\u03bc\u03b2\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 1968 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03a3\u03b9\u03ba\u03ac\u03b3\u03bf \u03c0\u03bf\u03c5 \u03be\u03b5\u03c3\u03ba\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 \u0392\u03b9\u03b5\u03c4\u03bd\u03ac\u03bc \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03bd\u03af\u03b5\u03c2 Robert Kennedy \u03ba\u03b1\u03b9 Martin Luther King, \r\nJr. \u0394\u03b5\u03b4\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c0\u03c1\u03cc\u03c3\u03c9\u03c0\u03bf\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 protestors \r\n\u03ad\u03c6\u03b8\u03b1\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03a3\u03b9\u03ba\u03ac\u03b3\u03bf \u03c3\u03c4\u03b1 \u03c4\u03ad\u03bb\u03b7 \u0391\u03c5\u03b3\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5 1968, \u03b7 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \r\n\u03b5\u03c6\u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03af\u03b4\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b9\u03ba\u03ac\u03b3\u03bf\u03c5 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03af\u03b5\u03c5\u03c3\u03b5 \u03ad\u03bd\u03b1\u03bd \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc \u03c3\u03c4\u03bf \u03b1\u03c0\u03cc\u03c1\u03c1\u03b9\u03bc\u03bc\u03b1 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03ae\u03c1\u03c9\u03bd \"\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03bb\u03af\u03bd\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7. \u0395\u03c0\u03b5\u03be\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03ba\u03c4\u03ce\u03bd\r\n\u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd Eugene McCarthy</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El partido democr\u00e1tico lleg\u00f3 su convenci\u00f3n 1968 en \r\nChicago rota en dos por la guerra de Vietnam y los asesinatos de \r\nRoberto Kennedy y de rey de Martin Luther, Jr. Como delegados y \r\nprotestors lleg\u00f3 en Chicago en \u00faltimo agosto de 1968, la Chicago que\r\nel peri\u00f3dico americano public\u00f3 una gu\u00eda al molde de los caracteres \r\n\"que converg\u00edan en la ciudad. Ilustrar los partidarios del \r\nestudiante de Eugene McCarthy</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086311</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>102963</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/identify-them-by-their-garb</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/identify-them-by-their-garb"
}