{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Arts", 
        "K\u00fcnste", 
        "Arts", 
        "Artes", 
        "Arti", 
        "\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2", 
        "Artes"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106725</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106725</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205398</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Art Frees the Soul: Sixth Street Photography Workshop</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kunst gibt die Seele frei: 6. Stra\u00dfe \r\nFotographie Werkstatt</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'art lib\u00e8re l'\u00e2me : Sixi\u00e8me Atelier de \r\nPhotographie de Rue</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A arte livra a alma: Sexta Oficina Da \r\nFotografia Da Rua</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'arte libera l'anima: Sesto Gruppo di \r\nlavoro Di Fotographia Della Via</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7 \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c8\u03c5\u03c7\u03ae: \u0388\u03ba\u03c4\u03bf \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \r\n\u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 \u03bf\u03b4\u03ce\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El arte libera el alma: Sexto Taller De la \r\nFotograf\u00eda De la Calle</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">SPARK follows photographers from the Sixth Street Photography Workshop as they take pictures of their lives and ideas in some of San Francisco's most depressed neighborhoods. This Educator Guide is about the history of photography.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">FUNKEN folgt Photographen von der 6. Stra\u00dfe \r\nFotographie Werkstatt, w\u00e4hrend sie Abbildungen ihrer Lebensdauern und\r\nIdeen in einigen von San Franciscos niedergedr\u00fcckten Nachbarschaften \r\nnehmen. Diese Erzieher-Anleitung ist \u00fcber die Geschichte der \r\nFotographie.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00c9TINCELLE suit des photographes du sixi\u00e8me \r\natelier de photographie de rue pendant qu'ils prennent des images de \r\nleurs vies et des id\u00e9es dans certains des voisinages les plus \r\nenfonc\u00e9s de San Francisco. Ce guide d'\u00e9ducateur est au sujet \r\nde l'histoire de la photographie.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A FA\u00cdSCA segue fot\u00f3grafos da sexta oficina da \r\nfotografia da rua enquanto fazem exame de retratos de suas vidas e de \r\nid\u00e9ias em algumas das vizinhan\u00e7as as mais comprimidas do San \r\nFrancisco. Esta guia do educador \u00e9 sobre o history da \r\nfotografia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La SCINTILLA segue i photographers dal sesto \r\ngruppo di lavoro di fotographia della via mentre prendono le immagini \r\ndelle loro vite e le idee in alcune delle vicinanze depresse de San \r\nFrancisco. Questa guida dell'educatore \u00e8 circa la storia di \r\nfotographia.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03a3\u03a0\u0399\u039d\u0398\u0397\u03a1\u0391\u03a3 \u03b1\u03ba\u03bf\u03bb\u03bf\u03c5\u03b8\u03b5\u03af \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf \u03ad\u03ba\u03c4\u03bf \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2 \u03bf\u03b4\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03b8\u03ce\u03c2 \u03c0\u03b1\u03af\u03c1\u03bd\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b6\u03c9\u03ce\u03bd\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b9\u03b4\u03b5\u03ce\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b8\u03bb\u03b9\u03c0\u03c4\u03b9\u03ba\u03ad\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b5\u03c2 \r\n\u03b3\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03bd\u03b9\u03ad\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03a3\u03b1\u03bd \u03a6\u03c1\u03b1\u03bd\u03c3\u03af\u03c3\u03ba\u03bf. \u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \r\n\u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c6\u03c9\u03c4\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La CHISPA sigue a fot\u00f3grafos del sexto taller de \r\nla fotograf\u00eda de la calle mientras que toman los cuadros de sus vidas\r\ny las ideas en algunas de las vecindades presionadas de San Francisco.\r\nEsta gu\u00eda del educador est\u00e1 sobre la historia de la \r\nfotograf\u00eda.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">K\u00fcnste</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Arts</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Arti</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Artes</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205398</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106725</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/art-frees-the-soul-sixth-street-photography-workshop</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/art-frees-the-soul-sixth-street-photography-workshop"
}