{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104275</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104275</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207035</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Legacy of French Canadian Immigrants in New England</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Legacy der franz\u00f6sischen kanadischen \r\nImmigranten in Neu-England</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le legs des immigr\u00e9s canadiens fran\u00e7ais en \r\nNouvelle Angleterre</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O legacy de immigrants canadenses franceses em \r\nNova Inglaterra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'eredit\u00e0 degli immigranti canadesi francesi in \r\nNuova Inghilterra</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03ba\u03bb\u03b7\u03c1\u03bf\u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ac \u03c4\u03c9\u03bd \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u039d\u03ad\u03b1 \u0391\u03b3\u03b3\u03bb\u03af\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La herencia de inmigrantes canadienses franceses \r\nen Nueva Inglaterra</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">draws on life histories and 19th century periodicals to help students develop their own answers to these questions: Why did French Canadian immigrants settle in New England in such large numbers in the late 19th and early 20th centuries? What was life like for them? What impact did they have on the region?</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">zeichnet auf Lebengeschichten und 19. \r\nJahrhundertzeitschriften, um Kursteilnehmern zu helfen, ihre eigenen \r\nAntworten zu diesen Fragen zu entwickeln: Warum rechneten \r\nfranz\u00f6sische kanadische Immigranten in Neu-England in solchen gro\u00dfen\r\nZahlen in den des sp\u00e4ten 19. jahrhunderts und fr\u00fch 20. Jahrhunderten\r\nab? Wie sah Leben f\u00fcr sie aus? Welche Auswirkung hatten \r\nsie auf der Region?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">dessine sur des histoires de la vie et des 19\u00e8mes\r\np\u00e9riodiques de si\u00e8cle pour aider des \u00e9tudiants \u00e0 d\u00e9velopper leurs\r\npropres r\u00e9ponses \u00e0 ces questions : Pourquoi les immigr\u00e9s \r\ncanadiens fran\u00e7ais se sont-ils \u00e9tablis en Nouvelle Angleterre en de \r\ntels grands nombres vers la fin du 19\u00e8me et d\u00e9but du 20\u00e8me si\u00e8cles\r\n? \u00c0 quoi ressemblait la vie pour eux ? Quel impact \r\nont-ils sur la r\u00e9gion ?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">desenha em histories da vida e em 1\u00f8s periodicals\r\ndo s\u00e9culo para ajudar a estudantes desenvolver suas pr\u00f3prias \r\nrespostas a estas perguntas: Por que os immigrants canadenses \r\nfranceses se estabeleciram em Nova Inglaterra em tais n\u00fameros grandes\r\nno 1\u00f8s atrasado e cedo em 20os s\u00e9culos? Que era vida como para\r\neles? Que impacto t\u00eam na regi\u00e3o?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">dissipa sui dati storici di vita e sui \r\ndiciannovesimi periodici di secolo per aiutare gli allievi a \r\nsviluppare le loro proprie risposte a queste domande: Perch\u00e8 \r\ngli immigranti canadesi francesi si sono depositati in Nuova \r\nInghilterra in tali grandi numeri verso la fine del diciannovesimi e \r\nnegli inizio del 20esimo secoli? Che cosa era vita come per \r\nloro? Che effetto hanno sulla regione?</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03cd\u03c1\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03bf\u03c7\u03ae \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5 19$\u03bf\u03c5 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b2\u03bf\u03b7\u03b8\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03bd\u03b1 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c0\u03b1\u03bd\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03b5\u03c1\u03c9\u03c4\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2: \r\n\u0393\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03bf\u03b9 \u03b3\u03b1\u03bb\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03b5\u03b3\u03ba\u03b1\u03c4\u03ae\u03c3\u03c4\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u039d\u03ad\u03b1 \u0391\u03b3\u03b3\u03bb\u03af\u03b1 \u03c3\u03b5 \u03c4\u03ad\u03c4\u03bf\u03b9\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03cd\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 19$\u03bf\u03c5\r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 20\u03bf\u03cd\u03c2 \u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c2 \u03b1\u03b9\u03ce\u03bd\u03b5\u03c2; \u03a4\u03b9 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03b6\u03c9\u03ae \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2; \r\n\u03a0\u03bf\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ac\u03c3\u03ba\u03b7\u03c3\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bf\u03c7\u03ae;</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">traza en historias de la vida y los diecinueveavo \r\nperi\u00f3dicos del siglo para ayudar a estudiantes a desarrollar sus \r\npropias respuestas a estas preguntas: \u00bfPor qu\u00e9 los inmigrantes \r\ncanadienses franceses colocaron en Nueva Inglaterra en tales n\u00fameros \r\ngrandes en los \u00faltimo diecinueveavo y temprano los vig\u00e9simos siglos?\r\n\u00bfCu\u00e1l era vida como para ellos? \u00bfQu\u00e9 impacto tienen en \r\nla regi\u00f3n?</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770207035</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104275</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-legacy-of-french-canadian-immigrants-in-new-england</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-legacy-of-french-canadian-immigrants-in-new-england"
}