{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Science and Technology", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Wissenschaft und Technologie", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "La Science et technologie", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancia e tecnologia", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienza e tecnologia", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencia y tecnolog\u00eda", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/64877025</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>64877025</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205317</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">You Decide: Should fast food companies be held legally liable for the impact of their products on consumers' health?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sie Entscheiden: Sollten Schnellimbi\u00dffirmen\r\nerlaubterweise verantwortlich angehalten werden f\u00fcr die Auswirkung \r\nihrer Produkte auf Gesundheit der Verbraucher?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Vous D\u00e9cidez : Les compagnies d'aliments de\r\npr\u00e9paration rapide devraient-elles \u00eatre jug\u00e9es l\u00e9galement \r\nresponsables de l'impact de leurs produits sur la sant\u00e9 des \r\nconsommateurs ?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Voc\u00ea Decide-se: Devem as companhias do \r\nalimento r\u00e1pido ser prendidas legalmente respons\u00e1veis para o impacto\r\nde seus produtos na sa\u00fade dos consumidores?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Decidete: Dovrebbero le aziende degli \r\nalimenti a rapida preparazione essere giudicate legalmente \r\nresponsabili per l'effetto dei loro prodotti su salute dei \r\nconsumatori?</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c0\u03bf\u03c6\u03b1\u03c3\u03af\u03b6\u03b5\u03c4\u03b5: \u0398\u03b1 \u03ad\u03c0\u03c1\u03b5\u03c0\u03b5 \u03bf\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd \r\n\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03af\u03bc\u03c9\u03bd \u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \u03bd\u03cc\u03bc\u03b9\u03bc\u03b1 \u03c5\u03c0\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1;</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Usted Decide: \u00bfSe deben las compa\u00f1\u00edas de \r\nlos alimentos de preparaci\u00f3n r\u00e1pida llevar a cabo legalmente \r\nobligadas para el impacto de sus productos en la salud de los \r\nconsumidores?</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This educational guide focuses on whether or not fast food companies can be held legally liable for the impact of their products on consumers' health. Students are invited to examine the arguments on both sides of the debate, developing critical thinking skills as they work through the activities. Students will learn how to support their arguments with evidence and reason. It is expected that at the end of this guide students will determine where they stand on this controversial issue.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Science and Technology</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <coverage>\r\n            <string language=\"en\">North America</string>\r\n          </coverage>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese p\u00e4dagogische Anleitung fokussiert an, ob oder nicht\r\nSchnellimbi\u00dffirmen erlaubterweise verantwortlich angehalten werden \r\nk\u00f6nnen f\u00fcr die Auswirkung ihrer Produkte auf Gesundheit der \r\nVerbraucher. Kursteilnehmer werden eingeladen, die Argumente auf\r\nbeiden Seiten der Debatte zu \u00fcberpr\u00fcfen und entwickeln kritische \r\ndenkende F\u00e4higkeiten, w\u00e4hrend sie durch die Aktivit\u00e4ten arbeiten. \r\nKursteilnehmer erlernen, wie man ihre Argumente mit Beweis und \r\nGrund unterst\u00fctzt. Es wird erwartet, da\u00df am Ende dieser \r\nAnleitung Kursteilnehmer feststellen, wo sie zu diesem umstrittenen \r\nPunkt stehen.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Ce guide \u00e9ducatif se focalise en fonction si des \r\ncompagnies d'aliments de pr\u00e9paration rapide peuvent \u00eatre jug\u00e9es \r\nl\u00e9galement responsables de l'impact de leurs produits sur la sant\u00e9 \r\ndes consommateurs. Des \u00e9tudiants sont invit\u00e9s \u00e0 examiner les \r\narguments des deux c\u00f4t\u00e9s de la discussion, d\u00e9veloppant des \r\nqualifications de pens\u00e9e critiques pendant qu'ils travaillent par les\r\nactivit\u00e9s. Les \u00e9tudiants apprendront comment supporter leurs \r\narguments avec l'\u00e9vidence et la raison. On s'attend \u00e0 ce qu'\u00e0\r\nl'extr\u00e9mit\u00e9 de ce guide les \u00e9tudiants d\u00e9terminent o\u00f9 ils se \r\ntiennent sur cette question controvers\u00e9e.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta guia educacional focaliza sobre se ou as companhias \r\ndo alimento nao r\u00e1pido podem ser prendidas legalmente respons\u00e1veis \r\npara o impacto de seus produtos na sa\u00fade dos consumidores. Os \r\nestudantes est\u00e3o convidados examinar os argumentos em ambos os lados \r\ndo debate, desenvolvendo habilidades pensando cr\u00edticas enquanto \r\ntrabalham com as atividades. Os estudantes aprender\u00e3o como \r\nsuportar seus argumentos com evid\u00eancia e raz\u00e3o. Espera-se que \r\nna extremidade desta guia os estudantes determinar\u00e3o onde est\u00e3o \r\nnesta edi\u00e7\u00e3o controversa.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa guida educativa mette a fuoco sopra se o le aziende\r\ndegli alimenti a rapida preparazione possono essere giudicate \r\nlegalmente responsabili per l'effetto dei loro prodotti su salute dei \r\nconsumatori. Gli allievi sono invitati ad esaminare gli \r\nargomenti da entrambi i lati del dibattito, sviluppanti le abilit\u00e0 \r\npensanti critiche mentre lavorano con le attivit\u00e0. Gli allievi \r\nimpareranno come sostenere i loro argomenti con prova e motivo. \r\n\u00c8 previsto che all'estremit\u00e0 di questa guida allievi \r\ndeterminino dove si levano in piedi su questa edizione discutibile.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03cc\u03c2 \u03bf \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03cc\u03c2 \u03b5\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03b5\u03ac\u03bd \u03bf\u03b9 \r\n\u03b5\u03c0\u03b9\u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b3\u03c1\u03ae\u03b3\u03bf\u03c1\u03c9\u03bd \u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03af\u03bc\u03c9\u03bd \u03bc\u03c0\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bd \u03ae \u03cc\u03c7\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03b7\u03b8\u03bf\u03cd\u03bd \r\n\u03bd\u03cc\u03bc\u03b9\u03bc\u03b1 \u03c5\u03c0\u03b5\u03cd\u03b8\u03c5\u03bd\u03b5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03bd \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c5\u03b3\u03b5\u03af\u03b1. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ba\u03b1\u03bb\u03bf\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \r\n\u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b4\u03cd\u03bf \u03c0\u03bb\u03b5\u03c5\u03c1\u03ad\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03c3\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b9\u03bc\u03b5\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03ba\u03ad\u03c8\u03b7\u03c2 \u03cc\u03c0\u03c9\u03c2 \u03bb\u03b5\u03b9\u03c4\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9\r\n\u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03c1\u03b1\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03bf\u03c4\u03ae\u03c4\u03c9\u03bd. \u039f\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1 \u03bc\u03ac\u03b8\u03bf\u03c5\u03bd \u03c0\u03ce\u03c2 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b1 \u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf. \r\n\u0391\u03bd\u03b1\u03bc\u03ad\u03bd\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03cc\u03c4\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2 \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03bf\u03cd \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03b8\u03b1\r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03cc\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c4\u03ad\u03ba\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03b1\u03bc\u03c6\u03b9\u03c3\u03b2\u03b7\u03c4\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03bc\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta gu\u00eda educativa se enfoca encendido si o las \r\ncompa\u00f1\u00edas de los alimentos de preparaci\u00f3n r\u00e1pida se pueden llevar \r\na cabo legalmente obligadas para el impacto de sus productos en la \r\nsalud de los consumidores. Se invita a los estudiantes que \r\nexaminen los argumentos en ambas caras del discusi\u00f3n, desarrollando \r\nhabilidades de pensamiento cr\u00edticas mientras que trabajan con las \r\nactividades. Los estudiantes aprender\u00e1n c\u00f3mo utilizar sus \r\nargumentos con evidencia y raz\u00f3n. Se espera que en el extremo \r\nde esta gu\u00eda los estudiantes se determinen d\u00f3nde est\u00e1n parados en \r\nesta edici\u00f3n pol\u00e9mica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Wissenschaft und Technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La Science et technologie</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancia e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienza e tecnologia</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b7 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03bf\u03bb\u03bf\u03b3\u03af\u03b1</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencia y tecnolog\u00eda</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205317</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>64877025</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/you-decide-should-fast-food-companies-be-held-legally-liable-for-the-impact-of-their-products-on-consumers-health</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/you-decide-should-fast-food-companies-be-held-legally-liable-for-the-impact-of-their-products-on-consumers-health"
}