{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103109</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103109</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086946</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"The Great Meeting of Foreigners in the Park.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"die gro\u00dfe Sitzung der Ausl\u00e4nder im Park.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"la grande r\u00e9union des \u00c9trangers en parc.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"a reuni\u00e3o grande dos estrangeiros no parque.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"la riunione grande degli stranieri nel parco.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0397 \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b5\u03b4\u03c1\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03bb\u03bb\u03bf\u03b4\u03b1\u03c0\u03ce\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \u03c0\u03ac\u03c1\u03ba\u03bf.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"la gran reuni\u00f3n de extranjeros en el parque.\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This illustration from an 1855 publication,  The Crisis; or, the Enemies of America Unmasked , depicted a labor demonstration in New York's City Hall Park demanding relief for the unemployed during the 1854-55 panic. Both Germans and Irish took part in the demonstration. The  Crisis 's presentation of \"foreign\" labor demonstraters was meant to alarm readers who shared its \"nativist,\" anti-immigrant position. This wood engraving was one of the few images of organized working-class action published before the Civil War.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Abbildung von einer 1855 Publikation, die Krise; \r\noder, die Feinde von Amerika Unmasked, stellten eine \r\nArbeitsdemonstration in fordernder Entlastung des Parks Hall New York \r\nCity f\u00fcr die Arbeitslosen w\u00e4hrend der Panik 1854-55 bildlich dar. \r\nnahmen Deutsche und Iren an der Demonstration teil. Die \r\nKrise ' s Darstellung \"der fremden\" Arbeitsdemonstraters wurde \r\nbedeutet, um Leser zu alarmieren, die seinen \"Nativist teilten,\" \r\nAnti-Immigrant Position. Dieser h\u00f6lzerne Stich war eins der \r\nwenigen Bilder der organisierten Arbeiterklasset\u00e4tigkeit, die vor dem\r\nB\u00fcrgerkrieg ver\u00f6ffentlicht wurde.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette illustration 1855 d'une publication, la crise ; \r\nou, les ennemis de l'Am\u00e9rique D\u00e9masqu\u00e9s, ont d\u00e9peint \r\nune d\u00e9monstration de travail dans le soulagement exigeant de parc de \r\nHall de New York City pour les ch\u00f4meurs pendant la panique 1854-55. \r\nLes Allemands et l'Irlandais ont particip\u00e9 \u00e0 la \r\nd\u00e9monstration. La crise 'pr\u00e9sentation de s des demonstraters \r\nde travail \"\u00e9trangers\" a \u00e9t\u00e9 cens\u00e9e pour alarmer les lecteurs qui \r\nont partag\u00e9 son \"nativiste,\" position d'anti-immigr\u00e9. Cette \r\ngravure du bois \u00e9tait l'une des quelques images de l'action \r\norganis\u00e9e de classe ouvrier \u00e9dit\u00e9e avant la guerre civile.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Esta ilustra\u00e7\u00e3o 1855 de uma publica\u00e7\u00e3o, a crise; \r\nou, os inimigos de Am\u00e9rica unmasked, descreveram uma \r\ndemonstra\u00e7\u00e3o labor no relevo exijindo do parque de Sal\u00e3o de New \r\nYork City para os desempregados durante o p\u00e2nico 1854-55. os \r\nalem\u00e3es e o irish fizeram exame da parte na demonstra\u00e7\u00e3o. A \r\ncrise ' apresenta\u00e7\u00e3o de s de demonstraters labor \"extrangeiros\" foi \r\nsignificada alarmar os leitores que compartilharam de seu \"nativist,\" \r\nposi\u00e7\u00e3o do anti-anti-immigrant. Este engraving de madeira era \r\numa de poucas imagens da a\u00e7\u00e3o organizada do working-class publicada \r\nantes da guerra civil.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa illustrazione 1855 da una pubblicazione, la crisi; \r\no, i nemici dell'America unmasked, hanno descritto una \r\ndimostrazione di lavoro nel rilievo esigente del parco del Corridoio\r\nde New York City per i disoccupati durante il panico 1854-55. \r\nSia i tedeschi che l'Irlandese hanno partecipato alla \r\ndimostrazione. La crisi 'presentazione di s dei demonstraters \r\ndi lavoro \"stranieri\" \u00e8 stata significata per allarmare i lettori \r\nche hanno ripartito il relativo \"nativist,\" posizione \r\ndell'anti-immigrante. Questa incisione del legno era una delle \r\npoche immagini di azione organizzata della classe operaia pubblicata \r\nprima della guerra civile.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7 \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 1855 \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03af\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7, \u03b7 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7\r\n\u03ae, \u03bf\u03b9 \u03b5\u03c7\u03b8\u03c1\u03bf\u03af \u03c4\u03b7\u03c2 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03b1\u03bb\u03cd\u03c6\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd, \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b1\u03bd \r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03c0\u03b1\u03b9\u03c4\u03b7\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03bf\u03cd\u03c6\u03b9\u03c3\u03b7 \u03c0\u03ac\u03c1\u03ba\u03c9\u03bd \u03b1\u03b9\u03b8\u03bf\u03c5\u03c3\u03ce\u03bd\r\n\u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03ac\u03c1\u03ba\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd 1854-55. \u039a\u03b1\u03b9 \u0393\u03b5\u03c1\u03bc\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u0399\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd\u03b4\u03bf\u03af \u03c3\u03c5\u03bc\u03bc\u03b5\u03c4\u03b5\u03af\u03c7\u03b1\u03bd \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03af\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7. \u0397 \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03ba\u03c1\u03af\u03c3\u03b7\u03c2 \"s \u03c4\u03c9\u03bd\" \u03be\u03ad\u03bd\u03c9\u03bd \r\n\"demonstraters \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03c1\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b5 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03b7\u03c3\u03c5\u03c7\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03b3\u03bd\u03ce\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bc\u03bf\u03b9\u03c1\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd\" \u03c4\u03bf nativist \u03c4\u03bf\u03c5, \"\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9-\u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \r\n\u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03b8\u03ad\u03c3\u03b7. \u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03be\u03cd\u03bb\u03b9\u03bd\u03b7 \u03c7\u03ac\u03c1\u03b1\u03be\u03b7 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b9\u03c2\r\n\u03bb\u03af\u03b3\u03b5\u03c2 \u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b5\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03ad\u03c1\u03b3\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03c4\u03ac\u03be\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03cd\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c0\u03c1\u03b9\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03b5\u03bc\u03c6\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03bc\u03bf.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta ilustraci\u00f3n 1855 de una publicaci\u00f3n, la crisis; \r\no, los enemigos de Am\u00e9rica desenmascarados, representaron una \r\ndemostraci\u00f3n de trabajo en la relevaci\u00f3n exigente del parque de \r\nPasillo de New York City para los parados durante el p\u00e1nico 1854-55. \r\nLos alemanes y el irland\u00e9s participaron en la demostraci\u00f3n. \r\nLa crisis ' presentaci\u00f3n de s de demonstraters de trabajo \"no \r\nnativos\" fue significada para alarmar a los programas de lectura que \r\ncompartieron a su \"nativista,\" posici\u00f3n del contra-inmigrante. \r\nEste grabado de madera era una de las pocas im\u00e1genes de la \r\nacci\u00f3n ordenada de la clase obrera publicada antes de la guerra \r\ncivil.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086946</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103109</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-great-meeting-of-foreigners-in-the-park</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-great-meeting-of-foreigners-in-the-park"
}