{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108093</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108093</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206570</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Observing Constitution Day</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Beobachten Des Beschaffenheit-Tages</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Observer Le Jour de Constitution</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Observando O Dia Do Constitution</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Osservazione Del Giorno Di Costituzione</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a0\u03b1\u03c1\u03b1\u03c4\u03ae\u03c1\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Observaci\u00f3n De D\u00eda De la Constituci\u00f3n</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">features a discussion about the Constitutional Convention and the Constitution. Lists of delegates, issues involved in the creation and ratification of the document, and its implementation are included.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">kennzeichnet eine Diskussion \u00fcber die \r\nkonstitutionelle Versammlung und die Beschaffenheit. Listen der \r\nDelegierter, die Ausgaben, die in die Kreation und in die Best\u00e4tigung\r\ndes Dokumentes mit einbezogen werden, und seine Implementierung sind \r\nenthalten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">comporte une discussion au sujet de la convention \r\nconstitutionnelle et de la constitution. Les listes de \r\nd\u00e9l\u00e9gu\u00e9s, les issues impliqu\u00e9es dans la cr\u00e9ation et la \r\nratification du document, et sa mise en place sont incluses.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">caracteriza uma discuss\u00e3o sobre a conven\u00e7\u00e3o \r\nconstitutional e o constitution. As listas dos delegados, as \r\nedi\u00e7\u00f5es envolvidas na cria\u00e7\u00e3o e no ratification do original, e sua\r\nexecu\u00e7\u00e3o s\u00e3o inclu\u00eddas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">caratterizza una discussione circa la convenzione \r\ncostituzionale e la costituzione. Le liste dei delegati, le \r\nedizioni addette alla creazione ed alla ratifica del documento e la \r\nrelativa implementazione sono incluse.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b6\u03ae\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03a3\u03c5\u03bd\u03b8\u03ae\u03ba\u03b7 \r\n\u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c3\u03cd\u03bd\u03c4\u03b1\u03b3\u03bc\u03b1. \u039f\u03b9 \u03ba\u03b1\u03c4\u03ac\u03bb\u03bf\u03b3\u03bf\u03b9 \u03b5\u03ba\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03c9\u03bd, \u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b7\u03bc\u03b9\u03bf\u03c5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03b9\u03ba\u03cd\u03c1\u03c9\u03c3\u03b7 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5, \u03ba\u03b1\u03b9\r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03c6\u03b1\u03c1\u03bc\u03bf\u03b3\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">ofrece una discusi\u00f3n sobre la convenci\u00f3n \r\nconstitucional y la constituci\u00f3n. Las listas de delegados, las \r\nediciones implicadas en la creaci\u00f3n y la ratificaci\u00f3n del documento,\r\ny su puesta en pr\u00e1ctica son incluidas.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206570</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108093</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/observing-constitution-day</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/observing-constitution-day"
}