{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104869</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104869</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206769</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Wright Brothers &amp; The Invention of the Aerial Age</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Wright Br\u00fcder u. die Erfindung des \r\nLuftalters</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les fr\u00e8res de Wright et l'invention de l'\u00e2ge \r\na\u00e9rien</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os irm\u00e3os de Wright &amp; a inven\u00e7\u00e3o da idade \r\na\u00e9rea</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Fratelli di Wright &amp; l'invenzione dell'et\u00e0 aerea</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03b1\u03b4\u03b5\u03bb\u03c6\u03bf\u03af Wright &amp; \u03b7 \u03b5\u03c6\u03b5\u03cd\u03c1\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b1\u03ad\u03c1\u03b9\u03b1\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los hermanos de Wright y la invenci\u00f3n de la edad \r\na\u00e9rea</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">This online exhibition celebrates the centennial of flight with a thorough presentation of Wilbur and Orville Wright's biography, their technical achievements and the cultural impact of their breakthrough in the decade after 1903.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Diese Onlineausstellung feiert das hundertj\u00e4hrige\r\ndes Fluges mit einer vollst\u00e4ndigen Darstellung Wilbur und Orville \r\nWrights der Biographie, ihrer technischen Ausf\u00fchrungen und der \r\nkulturellen Auswirkung ihres Durchbruches in der Dekade nach 1903.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Cette exposition en ligne c\u00e9l\u00e8bre le centennal \r\ndu vol avec une pr\u00e9sentation compl\u00e8te de biographie de Wilbur et \r\nd'Orville Wright, de leurs accomplissements techniques et de l'impact \r\nculturel de leur d\u00e9couverte dans la d\u00e9cennie apr\u00e8s 1903.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Este exhibition em linha comemora o centennial do \r\nv\u00f4o com uma apresenta\u00e7\u00e3o completa da biografia de Wilbur e de \r\nOrville Wright, de suas realiza\u00e7\u00f5es t\u00e9cnicas e do impacto cultural \r\nde sua descoberta na d\u00e9cada ap\u00f3s 1903.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Questa mostra in linea celebra il centennale del \r\nvolo con una presentazione completa della biografia di Orville e di \r\nWilbur Wright, dei loro successi tecnici e dell'effetto culturale \r\ndella loro innovazione nella decade dopo 1903.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03c5\u03c4\u03ae \u03b7 \u03c3\u03b5 \u03b1\u03c0\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03cd\u03bd\u03b4\u03b5\u03c3\u03b7 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03bf\u03c1\u03c4\u03ac\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03bd \r\n\u03b5\u03ba\u03b1\u03c4\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b5\u03c4\u03ae \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03c4\u03ae\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bb\u03b5\u03c0\u03c4\u03bf\u03bc\u03b5\u03c1\u03ae \u03c0\u03b1\u03c1\u03bf\u03c5\u03c3\u03af\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03af\u03b1\u03c2\r\nWilbur \u03ba\u03b1\u03b9 Orville Wright, \u03c4\u03b1 \u03c4\u03b5\u03c7\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03b5\u03cd\u03b3\u03bc\u03b1\u03c4\u03ac \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9\r\n\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c3\u03b7\u03bc\u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03ac\u03bb\u03c5\u03c8\u03ae\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03b4\u03b5\u03ba\u03b1\u03b5\u03c4\u03af\u03b1 \u03bc\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf 1903.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Esta exposici\u00f3n en l\u00ednea celebra el centenario \r\ndel vuelo con una presentaci\u00f3n completa de la biograf\u00eda de Wilbur y \r\nde Orville Wright, de sus logros t\u00e9cnicos y del impacto cultural de \r\nsu descubrimiento en la d\u00e9cada despu\u00e9s de 1903.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206769</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104869</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/the-wright-brothers-the-invention-of-the-aerial-age</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/the-wright-brothers-the-invention-of-the-aerial-age"
}