{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105122</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105122</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202566</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Why I Am Me Timeline</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Warum Ich Ich Timeline Bin</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Pourquoi Je Suis Moi Chronologie</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Porque Eu Sou Mim Timeline</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Perch\u00e8 Sono Me Timeline</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0393\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03b5\u03af\u03bc\u03b1\u03b9 \u03b5\u03b3\u03ce \u03c5\u03c0\u03cc\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Porqu\u00e9 Soy Yo Timeline</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Student develops a timeline that correlates personal life events with world events. Research and bibliographic skills are incorporated.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Kursteilnehmer entwickelt ein timeline, das \r\npers\u00f6nliche Lebenf\u00e4lle mit Weltf\u00e4llen aufeinander bezieht. \r\nForschung und bibliographische F\u00e4higkeiten werden enthalten.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'\u00e9tudiant d\u00e9veloppe une chronologie qui corr\u00e8le \r\ndes \u00e9v\u00e9nements de vie personnels avec des \u00e9v\u00e9nements du monde. \r\nLa recherche et les qualifications bibliographiques sont \r\nincorpor\u00e9es.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O estudante desenvolve um timeline que correlacione\r\neventos de vida pessoais com os eventos do mundo. A pesquisa e \r\nas habilidades bibliographic s\u00e3o incorporadas.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'allievo sviluppa un timeline che correla i \r\ncurriculum personali personali con gli eventi del mondo. La \r\nricerca e le abilit\u00e0 bibliografiche sono comprese.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c0\u03c4\u03cd\u03c3\u03c3\u03b5\u03b9 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c5\u03c0\u03cc\u03b4\u03b5\u03b9\u03be\u03b7 \u03c9\u03c2 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf \u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03bf \r\n\u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03c9\u03c0\u03b9\u03ba\u03ac \u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1 \u03b6\u03c9\u03ae\u03c2 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c0\u03b1\u03b3\u03ba\u03cc\u03c3\u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03b3\u03b5\u03b3\u03bf\u03bd\u03cc\u03c4\u03b1. \u0397 \u03ad\u03c1\u03b5\u03c5\u03bd\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03b2\u03b9\u03b2\u03bb\u03b9\u03bf\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b4\u03b5\u03be\u03b9\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03b5\u03bd\u03c3\u03c9\u03bc\u03b1\u03c4\u03ce\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El estudiante desarrolla un timeline que \r\ncorrelacione acontecimientos de vida personales con acontecimientos \r\ndel mundo. Se incorporan la investigaci\u00f3n y las habilidades \r\nbibliogr\u00e1ficas.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:RITA BRIGGS\r\nFN:RITA BRIGGS\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770202566</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105122</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/why-i-am-me-timeline</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/why-i-am-me-timeline"
}