{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/107795</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>107795</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086891</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The  Amistad  Rebellion.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der Amistad Aufstand.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La R\u00e9bellion d'Amistad.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A Rebeli\u00e3o De Amistad.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La Ribellione Di Amistad.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03be\u03ad\u03b3\u03b5\u03c1\u03c3\u03b7 Amistad.</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La Rebeli\u00f3n De Amistad.</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In July 1839, captive West Africans rebelled and took over the Spanish slaveship  Amistad . They ordered the owners to Africa but, instead, the  Amistad  was taken on a meandering course, finally waylaid by a U.S. Navy brig. The Africans were charged with the murder of the captain and jailed in New Haven, Connecticut. Abolitionists came to their support; ex-President John Quincy Adams represented them in court. After a long legal battle, the Supreme Court freed the \"mutineers\" in 1841. The following year they returned to Africa.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Im Juli 1839, lehnten sich sichernde Westafrikaner auf und\r\n\u00fcbernahmen das spanische slaveship Amistad. Sie bestellten die \r\nInhaber nach Afrika, aber stattdessen wurde das Amistad auf einem \r\nschl\u00e4ngelnden Kurs genommen, schlie\u00dflich waylaid durch einen \r\nVEREINIGTE STAATEN Marine Brig. Die Afrikaner wurden mit dem \r\nMord am Kapit\u00e4n aufgeladen und gefangengesetzt in New-Haven, \r\nConnecticut. Abolitionists kam zu ihrem Support; \r\nExPr\u00e4sident John Quincy Adams stellte sie bei Gericht dar. \r\nNach einer langen zugelassenen Schlacht gab das H\u00f6chste Gericht\r\ndie \"mutineers\" 1841 frei. Das folgende Jahr gingen sie nach \r\nAfrika zur\u00fcck.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En juillet 1839, les Africains occidentaux captifs se sont\r\nrebell\u00e9s et ont succ\u00e9d\u00e9 le slaveship espagnol Amistad. Ils \r\nont command\u00e9 les propri\u00e9taires en Afrique mais, au lieu de cela, \r\nl'Amistad a \u00e9t\u00e9 pris sur un cours de m\u00e9andre, finalement waylaid \r\npar une prison de marine des ETATS-UNIS. Les Africains ont \r\n\u00e9t\u00e9 charg\u00e9s du meurtre du capitaine et emprisonn\u00e9s \u00e0 New Haven, \r\nle Connecticut. Les abolitionnistes sont venus \u00e0 leur support ; \r\nEx-Pr\u00e9sident John Quincy Adams les a repr\u00e9sent\u00e9s devant le \r\ntribunal. Apr\u00e8s une longue bataille l\u00e9gale, la cour supr\u00eame a\r\nlib\u00e9r\u00e9 les \"mutins\" en 1841. L'ann\u00e9e suivante ils sont \r\nrevenus \u00e0 l'Afrique.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Em julho 1839, os africanos ocidentais prisioneiros \r\nrebelled e fizeram exame sobre do slaveship espanhol Amistad. \r\nRequisitaram os propriet\u00e1rios a \u00c1frica mas, instead, o Amistad\r\nfoi feito exame em um curso meandering, waylaid finalmente por um brig\r\nda marinha de ESTADOS UNIDOS. Os africanos foram carregados com \r\no assassinato do capit\u00e3o e jailed em New Haven, Connecticut. \r\nAbolitionists veio a sua sustenta\u00e7\u00e3o; O ex-Presidente \r\nJohn Quincy Adams representou-os na corte. Ap\u00f3s uma batalha \r\nlegal longa, a corte suprema livrou os \"mutineers\" em 1841. O \r\nseguinte ano retornaram a \u00c1frica.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Nel mese di luglio del 1839, gli Africani ad ovest \r\nprigionieri si sono ribellati ed assunto la direzione dello slaveship \r\nspagnolo Amistad. Hanno ordinato i proprietari in Africa ma, \r\ninvece, il Amistad \u00e8 stato preso su un corso serpeggiante, infine \r\nwaylaid da un brig del blu marino degli STATI UNITI. Gli \r\nAfricani sono stati caricati dell'omicidio del capitano e sono stati \r\nimprigionati a New Haven, Connecticut. Abolitionists \u00e8 venuto \r\nal loro supporto; Il ex-Presidente John Quincy Adams li ha \r\nrappresentati in tribunale. Dopo una battaglia legale lunga, la \r\nCorte suprema ha liberato \"i mutineers\" in 1841. Il seguente \r\nanno hanno ritornato in Africa.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf\u03bd \u0399\u03bf\u03cd\u03bb\u03b9\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5 1839, \u03b7 \u03b1\u03b9\u03c7\u03bc\u03ac\u03bb\u03c9\u03c4\u03b7 \u03b4\u03cd\u03c3\u03b7 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \r\n\u03b5\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03ac\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03ad\u03bb\u03b1\u03b2\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b9\u03c3\u03c0\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03cc slaveship Amistad. \r\n\u0394\u03b9\u03ad\u03c4\u03b1\u03be\u03b1\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b9\u03b4\u03b9\u03bf\u03ba\u03c4\u03ae\u03c4\u03b5\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03bb\u03bb\u03ac, \u03b1\u03bd\u03c4' \u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03cd, \u03c4\u03bf \r\nAmistad \u03bb\u03ae\u03c6\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03bc\u03b1\u03b8\u03b7\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b5\u03bb\u03b9\u03b3\u03bc\u03bf\u03cd, waylaid \r\n\u03c4\u03b5\u03bb\u03b9\u03ba\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03ad\u03bd\u03b1 \u0391\u039c\u0395\u03a1\u0399\u039a\u0391\u039d\u0399\u039a\u039f \u03bd\u03b1\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc brig. \u039f\u03b9 \u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03bf\u03af \r\n\u03c7\u03c1\u03b5\u03ce\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c0\u03b5\u03c4\u03ac\u03bd\u03b9\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c6\u03c5\u03bb\u03b1\u03ba\u03af\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03bf \r\n\u039d\u03b9\u03bf\u03cd \u03a7\u03ac\u03b2\u03b5\u03bd, \u039a\u03bf\u03bd\u03bd\u03ad\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c4. \u039f\u03b9 \u03c1\u03b5\u03c6\u03bf\u03c1\u03bc\u03b9\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03ae\u03c1\u03b8\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03be\u03ae \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2  \u03c0\u03c1\u03ce\u03b7\u03bd-\u03a0\u03c1\u03cc\u03b5\u03b4\u03c1\u03bf\u03c2 John Quincy Adams \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03c1\u03bf\u03c3\u03ce\u03c0\u03b5\u03c5\u03c3\u03b5 \u03c3\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf. \u039c\u03b5\u03c4\u03ac \u03b1\u03c0\u03cc \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c7\u03c1\u03cc\u03bd\u03b9\u03b1 \u03bd\u03bf\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03bc\u03ac\u03c7\u03b7, \u03c4\u03bf \u03b1\u03bd\u03ce\u03c4\u03b1\u03c4\u03bf \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae\u03c1\u03b9\u03bf \u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03ad\u03c1\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \r\n\"\u03c3\u03c4\u03b1\u03c3\u03b9\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c3\" \u03c4\u03bf 1841. \u03a4\u03bf \u03b5\u03c0\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf \u03ad\u03c4\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03ad\u03c3\u03c4\u03c1\u03b5\u03c8\u03b1\u03bd \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u0391\u03c6\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En julio de 1839, los africanos del oeste prisioneros \r\nrebelaron y asumieron el control el slaveship espa\u00f1ol Amistad. \r\nPidieron a propietarios a \u00c1frica pero, en lugar, el Amistad fue\r\nadquirido un curso de serpenteo, finalmente waylaid por un bergant\u00edn \r\nde la Marina de guerra de ESTADOS UNIDOS. Cargaron con el asesinato \r\ndel capit\u00e1n y fueron encarcelados a los africanos en New Haven, \r\nConnecticut. Abolitionists vino a su ayuda; Ex-Presidente \r\nJuan Quincy Adams los represent\u00f3 en corte. Despu\u00e9s de una \r\nbatalla legal larga, el Tribunal Supremo liber\u00f3 los \"mutineers\" en \r\n1841. El a\u00f1o siguiente volvieron a \u00c1frica.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086891</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>107795</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-amistad-rebellion</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-amistad-rebellion"
}