{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106591</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106591</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770210039</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Exploring Amistad: Race and the Boundaries of Freedom in Antebellum Maritime America</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erforschendes Amistad: Rennen und die \r\nGrenzen der Freiheit in Antebellum Seeamerika</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Amistad L'explorant : Course et les bornes \r\nde la libert\u00e9 en Am\u00e9rique maritime d'avant-guerre</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Amistad Explorando: Ra\u00e7a e os limites da \r\nliberdade em Am\u00e9rica mar\u00edtima antebellum</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Amistad D'Esplorazione: Corsa ed i contorni \r\ndi libert\u00e0 in America marittima antebellum</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03be\u03b5\u03c1\u03b5\u03cd\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7 Amistad: \u03a6\u03c5\u03bb\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03cc\u03c1\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03b8\u03b5\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03bb\u03b5\u03bc\u03b9\u03ba\u03ae \u03b8\u03b1\u03bb\u03ac\u03c3\u03c3\u03b9\u03b1 \u0391\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03ae</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Amistad Que explora: Raza y los l\u00edmites de \r\nla libertad en Am\u00e9rica mar\u00edtimo antebellum</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Exploring Amistad examines the Amistad revolt, a shipboard uprising of slaves off the coast of Cuba. It uses timelines, a library of historical documents, a discovery section and bibliography to teach about this watershed historical event, which set off a legal, political, and popular debate over the slave trade, slavery, race, Africa, and ultimately America itself.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Erforschendes Amistad \u00fcberpr\u00fcft den Amistad \r\nAufruhr, einen Bordaufstieg der Sklaven weg von der K\u00fcste von \r\nKuba. Es benutzt timelines, eine Bibliothek der historischen \r\nDokumente, ein Entdeckungkapitel und Bibliographie, um \u00fcber diesen \r\nhistorischen Fall der Wasserscheide zu unterrichten, der weg von \r\neiner zugelassenen, politischen und popul\u00e4ren Debatte \u00fcber dem \r\nSklave Handel, der Sklaverei, dem Rennen, dem Afrika und schlie\u00dflich \r\ndem Amerika selbst einstellte.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Amistad l'explorant examine la r\u00e9volte d'Amistad,\r\nun soul\u00e8vement de bord du navire des esclaves outre de la c\u00f4te du \r\nCuba. Il emploie des chronologies, une biblioth\u00e8que des \r\ndocuments historiques, une section de d\u00e9couverte et la bibliographie \r\npour enseigner au sujet de cet \u00e9v\u00e9nement historique de ligne de \r\npartage, qui a plac\u00e9 outre d'une discussion l\u00e9gale, politique, et \r\npopulaire au-dessus du commerce, de l'esclavage, de la course, de \r\nl'Afrique, et finalement de l'Am\u00e9rique slaves elle-m\u00eame.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Amistad explorando examina a revolta de Amistad, \r\num uprising do shipboard dos escravos fora da costa de Cuba. Usa\r\ntimelines, uma biblioteca de originais hist\u00f3ricos, uma se\u00e7\u00e3o da \r\ndescoberta e a bibliografia ensinar sobre este evento hist\u00f3rico do \r\nwatershed, que se ajustou fora de um debate legal, pol\u00edtico, e \r\npopular sobre o com\u00e9rcio, o slavery, a ra\u00e7a, a \u00c1frica, e finalmente\r\na Am\u00e9rica pr\u00f3pria do escravo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Amistad d'esplorazione esamina la sommossa di \r\nAmistad, una rivolta di fiancata della nave degli schiavi fuori \r\ndel litorale della Cuba. Usa i timelines, una libreria dei \r\ndocumenti storici, una sezione di scoperta e la bibliografia per \r\ninsegnare circa questo evento storico di spartiacque, che si \u00e8 \r\nregolato fuori di un dibattito legale, politico e popolare sopra il \r\ncommercio, lo slavery, la corsa, l'Africa ed infine l'America in se \r\ndello schiavo.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Amistad que explora examina la rebeli\u00f3n de \r\nAmistad, una sublevaci\u00f3n del shipboard de esclavos de la costa de \r\nCuba. Utiliza timelines, una biblioteca de documentos \r\nhist\u00f3ricos, una secci\u00f3n del descubrimiento y la bibliograf\u00eda para \r\nense\u00f1ar sobre este acontecimiento hist\u00f3rico de la l\u00ednea divisoria \r\nde las aguas, que fij\u00f3 de un discusi\u00f3n legal, pol\u00edtico, y popular \r\nsobre el comercio, la esclavitud, la raza, la \u00c1frica, y en \u00faltima \r\ninstancia la Am\u00e9rica s\u00ed mismo del esclavo.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770210039</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106591</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/exploring-amistad</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/exploring-amistad"
}