{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/103034</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>103034</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086939</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">\"The first vote.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"die erste Stimme.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"la premi\u00e8re voix.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"o primeiro voto.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"il primo voto.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"\u0397 \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03b7 \u03c8\u03b7\u03c6\u03bf\u03c6\u03bf\u03c1\u03af\u03b1.\"</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"el primer voto.\"</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">An 1867  Harper's Weekly  illustration features three figures symbolizing black political leadership: a skilled craftsman, a sophisticated city dweller, and a Union Army veteran.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Eines Harpers die w\u00f6chentliche Abbildung 1867 \r\nkennzeichnet drei Abbildungen, die schwarze politische F\u00fchrung \r\nsymbolisieren: ein erfahrener Handwerker, ein hoch entwickelter \r\nStadtbewohner und ein Anschlu\u00df-Armeveteran.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">L'illustration 1867 hebdomadaire d'un Harper comporte \r\ntrois figures symbolisant la conduite politique noire : un \r\nartisan habile, un habitant sophistiqu\u00e9 de ville, et un v\u00e9t\u00e9ran \r\nd'arm\u00e9e des syndicats.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A ilustra\u00e7\u00e3o 1867 semanal de um Harper caracteriza tr\u00eas\r\nfiguras que symbolizing a lideran\u00e7a pol\u00edtica preta: um \r\nartes\u00e3o h\u00e1bil, um morador sofisticado da cidade, e um veteran do \r\nex\u00e9rcito de uni\u00e3o.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">L'illustrazione settimanale 1867 del Harper caratterizza \r\ntre figure che simbolizzano la direzione politica nera: in un \r\nartigiano esperto, un abitante specializzato della citt\u00e0 e un \r\nveterano dell'esercito del sindacato.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0395\u03b2\u03b4\u03bf\u03bc\u03b1\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03b1 \u03c7\u03b1\u03c1\u03b1\u03ba\u03c4\u03b7\u03c1\u03b9\u03c3\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03b3\u03bd\u03c9\u03c1\u03af\u03c3\u03bc\u03b1\u03c4\u03b1 \u03b1\u03c0\u03b5\u03b9\u03ba\u03cc\u03bd\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \r\n\u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 1867 Harper \u03c4\u03c1\u03b5\u03b9\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b9\u03b8\u03bc\u03bf\u03af \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bc\u03b2\u03bf\u03bb\u03af\u03b6\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7 \u03bc\u03b1\u03cd\u03c1\u03b7 \r\n\u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b7\u03b3\u03b5\u03c3\u03af\u03b1: \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b5\u03b9\u03b4\u03b9\u03ba\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03b2\u03b9\u03bf\u03c4\u03ad\u03c7\u03bd\u03b7\u03c2, \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \r\n\u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03bb\u03bf\u03ba\u03bf\u03c2 \u03ba\u03ac\u03c4\u03bf\u03b9\u03ba\u03bf\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b5\u03c9\u03bd, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03c0\u03b1\u03bb\u03b1\u03af\u03bc\u03b1\u03c7\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03cd \u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La ilustraci\u00f3n semanal 1867 de un Harper ofrece tres \r\nfiguras que simbolizan la direcci\u00f3n pol\u00edtica negra: un \r\nartesano experto, un habitante sofisticado de la ciudad, y un veterano\r\ndel ej\u00e9rcito de uni\u00f3n.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086939</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>103034</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-first-vote</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-first-vote"
}