{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/104803</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>104803</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087059</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The  Sun  Recalls a Garment Striker's Fate</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Sonne erinnert an das Schicksal eines \r\nKleid-Schlagger\u00e4ts</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Le soleil rappelle le destin d'une but\u00e9e de \r\nv\u00eatement</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">O sol recorda o fate de um grevista do garment</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Il sole ricorda il destino del percussore \r\ndell'indumento</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f \u03ae\u03bb\u03b9\u03bf\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03bc\u03bf\u03af\u03c1\u03b1 \u03b5\u03bd\u03cc\u03c2 \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03cd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">El sol recuerda el sino de un huelguista de la \r\nropa</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In 1909, the predominantly immigrant and female workers in New York City's garment industry staged a series of job walkouts that led to a massive general strike involving more than 20,000 workers. Fifteen-year-old shirtwaist worker Clara Lemlich, a Jewish immigrant from Russia, emerged as a key organizer and speaker. An unprovoked attack on Lemlich and her fellow female strikers by anti-union thugs was recorded by New York  Sun  correspondent McAlister Coleman. He retold the story years later in his article, \"All of Which I Saw,\" published in the  Progressive  in 1950.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">1909 inszenierten die \u00fcberwiegend einwandernden \r\nund weiblichen Arbeiter in der Kleidindustrie der New York Stadt eine \r\nReihe JobArbeitsniederlegungen, die der zu einen massiven Generalstreik \r\nf\u00fchrte, der mehr als 20.000 Arbeiter mit einbezieht. \r\nF\u00fcnfzehn-Jahr-alter shirtwaist Arbeiter Clara Lemlich, ein \r\nj\u00fcdischer Immigrant von Ru\u00dfland, aufgetaucht als \r\nSchl\u00fcsselorganisator und Sprecher. Unprovoked Angriff auf \r\nLemlich und ihre Mitweiblichen Schlagger\u00e4te durch Anti-Anschlu\u00df \r\nSchurkeen wurden durch New York Sonne entsprechendes McAlister Coleman\r\ngespeichert. Er holte die Geschichtejahre sp\u00e4ter in seinem \r\nArtikel, \", den ich sah,\" ver\u00f6ffentlicht im Progressisten 1950 \r\nwieder.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">En 1909, les ouvriers principalement immigr\u00e9s et \r\nf\u00e9minins dans l'industrie du v\u00eatement de la ville de New York ont \r\nmis en sc\u00e8ne une s\u00e9rie de gr\u00e8ves surprises du travail que cela a \r\nmen\u00e9es \u00e0 une gr\u00e8ve massive faisant participer plus de 20.000 \r\nouvriers. Quinze-ann\u00e9e-vieil ouvrier Clara Lemlich de \r\nchemisier, un immigr\u00e9 juif de Russie, \u00e9merg\u00e9e en tant qu'un \r\norganisateur et orateur principaux. Unprovoked l'attaque sur \r\nLemlich et ses but\u00e9es femelles de camarade par des gangsters \r\nd'anti-union ont \u00e9t\u00e9 enregistr\u00e9es par le soleil McAlister \r\ncorrespondant Coleman de New York. Il a racont\u00e9 de nouveau les ans\r\napr\u00e8s d'histoire en son article, \"que j'ai vu,\" \u00e9dit\u00e9 dans le \r\nprogressif en 1950.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Em 1909, os trabalhadores predominantly immigrant \r\ne f\u00eameas na ind\u00fastria do garment da cidade de New York encenaram uma\r\ns\u00e9rie de walkouts que do trabalho aquele conduziu a uma batida geral \r\nmaci\u00e7a que envolve mais de 20.000 trabalhadores. trabalhador \r\nQuinze-ano-velho Clara Lemlich do shirtwaist, um immigrant jewish de \r\nR\u00fassia, emersa como um organizer e um altofalante chaves. \r\nUnprovoked o ataque em Lemlich e seus grevistas f\u00eameas do \r\ncompanheiro por thugs da anti-uni\u00e3o foram gravados pelo sol McAlister\r\ncorrespondente Coleman de New York. Retold os anos da hist\u00f3ria \r\nmais tarde em seu artigo, \"que eu vi,\" publicado no progressista em \r\n1950.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In 1909, gli operai principalmente immigrati e \r\nfemminili nell'industria dell'indumento della citt\u00e0 de New York hanno\r\norganizzato una serie di walkouts che di lavoro quello ha condotto ad \r\nun colpo generale voluminoso che fa partecipare pi\u00f9 di 20.000 operai.\r\nQuindici-anno-vecchio operaio Clara Lemlich di shirtwaist, un \r\nimmigrante ebreo dalla Russia, emersa come un organizzatore ed \r\naltoparlante chiave. Unprovoked l'attacco a Lemlich ed i suoi \r\npercussori femminili del collega dai thugs dell'anti-unione sono stati\r\nregistrati dal sole McAlister corrispondente Coleman de New York. \r\nRetold gli anni di storia pi\u00f9 successivamente in suo articolo, \r\n\"che ho visto,\" pubblicato nel progressive in 1950.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a4\u03bf 1909, \u03bf\u03b9 \u03ba\u03c5\u03c1\u03af\u03c9\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ad\u03c7\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03cd\u03c3\u03b5\u03b9 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03b8\u03b7\u03bb\u03c5\u03ba\u03bf\u03af \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03b9\u03bf\u03bc\u03b7\u03c7\u03b1\u03bd\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03b4\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c0\u03cc\u03bb\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \r\n\u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2 \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5\u03b9\u03c1\u03ac \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03b9\u03ce\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03bf\u03b4\u03ae\u03b3\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03bf\u03b3\u03ba\u03ce\u03b4\u03b7 \u03b3\u03b5\u03bd\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03af\u03b1 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03ac\u03bd\u03b5\u03b9 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03c3\u03c3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \r\n20.000 \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c5\u03c2. \u0394\u03b5\u03ba\u03b1\u03c0\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5-\u03c7\u03c1\u03bf\u03bd\u03ce\u03bd \u03bf \r\n\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03b6\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03bf\u03c2 \u039a\u03bb\u03ac\u03c1\u03b1 Lemlich, \u03ad\u03bd\u03b1\u03c2 \u03b5\u03b2\u03c1\u03b1\u03ca\u03ba\u03cc\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03c2 \u03bc\u03c0\u03bb\u03bf\u03c5\u03b6\u03ce\u03bd\r\n\u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u03a1\u03c9\u03c3\u03af\u03b1, \u03c0\u03c1\u03bf\u03ad\u03ba\u03c5\u03c8\u03b5 \u03c9\u03c2 \u03b2\u03b1\u03c3\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03b4\u03b9\u03bf\u03c1\u03b3\u03b1\u03bd\u03c9\u03c4\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03b7\u03c4\u03ae\u03c2. \r\n\u0397 \u03b5\u03c0\u03af\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03b5 Lemlich \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03c1\u03bf\u03c6\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03b8\u03b7\u03bb\u03c5\u03ba\u03bf\u03af \u03b1\u03c0\u03b5\u03c1\u03b3\u03bf\u03af \r\n\u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03ba\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03c2 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9-\u03ad\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03bf\u03bd \u03ae\u03bb\u03b9\u03bf \r\n\u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03bf McAlister Coleman \u03c4\u03b7\u03c2 \u039d\u03ad\u03b1\u03c2 \u03a5\u03cc\u03c1\u03ba\u03b7\u03c2. \r\n\u0395\u03c0\u03b1\u03bd\u03ad\u03bb\u03b1\u03b2\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03ad\u03c4\u03b7 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c1\u03b3\u03cc\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf \u03c4\u03bf\u03c5, \"\u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u0395\u03b2\u03bb\u03ad\u03af\u03b4\u03b1,\" \u03b4\u03b7\u03bc\u03bf\u03c3\u03b9\u03b5\u03c5\u03bc\u03ad\u03bd\u03bf\u03c2 \u03c3\u03c4\u03bf\u03bd \u03c0\u03c1\u03bf\u03bf\u03b4\u03b5\u03c5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c4\u03bf 1950.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En 1909, los trabajadores predominante inmigrantes\r\ny femeninos en industria de la ropa de la ciudad de Nueva York \r\nefectuaron una serie de huelgas del trabajo que eso condujo a una \r\nhuelga general masiva que implicaba a m\u00e1s de 20.000 trabajadores. \r\nQuince-a\u00f1o-viejo trabajador Clara Lemlich del shirtwaist, un \r\ninmigrante jud\u00edo de Rusia, emergente como un organizador y locutor \r\ndominantes. Unprovoked ataque contra Lemlich y sus huelguistas \r\nfemeninos del compa\u00f1ero de los gamberros de la contra-unio'n fueron \r\nregistrados por el sol McAlister correspondiente Coleman de Nueva \r\nYork. \u00c9l retold los a\u00f1os de la historia m\u00e1s adelante en su \r\nart\u00edculo, \"que vi,\" publicado en el progresista en 1950.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765087059</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>104803</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-sun-recalls-a-garment-strikers-fate</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-sun-recalls-a-garment-strikers-fate"
}