{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Social Sciences", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Sciences humaines", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Humanities", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Studi umanistici", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/106055</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>106055</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205621</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">1869: A report on schools in North Carolina</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">1869: Ein Report \u00fcber Schulen in \r\nNord-Carolina</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">1869 : Un \u00e9tat sur des \u00e9coles en Caroline \r\ndu nord</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">1869: Um relat\u00f3rio em escolas em \r\nNorth.carolina</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">1869: Un rapporto sulle scuole in \r\nNorth.carolina</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">1869: \u039c\u03b9\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b7 \r\n\u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">1869: Un informe sobre escuelas en Carolina \r\ndel Norte</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">In this lesson, students use a guided reading to look at a report on the status of education in North Carolina in 1869, and discuss the reasons given then for why the Governor and Legislature should support educating North Carolina's children. They are provided an opportunity to compare and contrast the 1869 document against their own ideas about the civic duty to attend school through age sixteen, and its relative value to the state and the country.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">In dieser Lektion benutzen Kursteilnehmer einen \r\ngef\u00fchrten Messwert, um einen Bericht \u00fcber den Status der Ausbildung \r\nin Nord-Carolina 1869 zu betrachten und behandeln die Gr\u00fcnde, die \r\ndann gegeben werden f\u00fcr, warum der Gouverneur und die Gesetzgebung \r\ndas Erziehen von von Kindern Nord-Carolina unterst\u00fctzen sollten. \r\nIhnen werden einer Gelegenheit, das Dokument 1869 gegen ihre \r\neigenen Ideen \u00fcber die Zivilpflicht zu vergleichen und zu \r\nkontrastieren, Schule durch Alter sechzehn und sein relativer Wert um \r\nden Zustand und das Land zu bedienen zur Verf\u00fcgung gestellt.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Dans cette le\u00e7on, les \u00e9tudiants emploient une \r\nlecture guid\u00e9e pour regarder un \u00e9tat sur le statut d'\u00e9ducation en \r\nCaroline du nord en 1869, et discutent les raisons donn\u00e9es alors \r\npour pourquoi le gouverneur et la l\u00e9gislature devraient supporter \r\ninstruire les enfants du nord de la Caroline. Ils sont \r\nfournis une occasion de comparer et contraster le document 1869 contre\r\nleurs propres id\u00e9es au sujet du devoir civique d'aller \u00e0 l'\u00e9cole \r\npar l'\u00e2ge seize, et sa valeur relative l'\u00e9tat et le pays.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Nesta li\u00e7\u00e3o, os estudantes usam uma leitura \r\nguiada olhar um relat\u00f3rio no status da instru\u00e7\u00e3o em North.carolina \r\nem 1869, e discutem as raz\u00f5es dadas ent\u00e3o para porque o regulador e \r\na legislatura devem suportar educar crian\u00e7as de North.carolina. \r\nS\u00e3o fornecidos uma oportunidade de comparar e contrastar o \r\noriginal 1869 de encontro a suas pr\u00f3prias id\u00e9ias sobre o dever civic\r\natender \u00e0 escola com a idade dezesseis, e seu valor relativo ao \r\nestado e ao pa\u00eds.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">In questa lezione, gli allievi usano una lettura \r\nguidata per guardare un rapporto sulla condizione di formazione in \r\nNorth.carolina in 1869 e discutono i motivi allora dati per perch\u00e8 il\r\nregolatore e la legislatura dovrebbero sostenere l'istruzione dei \r\nbambini del North.carolina. Sono forniti un'occasione \r\nconfrontare e contrapporre il documento 1869 contro le loro proprie \r\nidee circa il dovere civico assistere alla scuola con l'et\u00e0 sedici ed\r\nil relativo valore relativo al dichiarare ed al paese.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1, \u03bf\u03b9 \u03c3\u03c0\u03bf\u03c5\u03b4\u03b1\u03c3\u03c4\u03ad\u03c2 \u03c7\u03c1\u03b7\u03c3\u03b9\u03bc\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03bf\u03cd\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03ba\u03b1\u03b8\u03bf\u03b4\u03b7\u03b3\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03b1\u03bd\u03ac\u03b3\u03bd\u03c9\u03c3\u03b7 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03b5\u03be\u03b5\u03c4\u03ac\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03ad\u03ba\u03b8\u03b5\u03c3\u03b7 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \r\n\u03b8\u03ad\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c3\u03c4\u03b7 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1 \u03c4\u03bf 1869, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \r\n\u03c3\u03c5\u03b6\u03b7\u03c4\u03ae\u03c3\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03bb\u03cc\u03b3\u03bf\u03c5\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03b4\u03af\u03bd\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \u03ad\u03c0\u03b5\u03b9\u03c4\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1\u03c4\u03af \u03bf \r\n\u03ba\u03c5\u03b2\u03b5\u03c1\u03bd\u03ae\u03c4\u03b7\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03bd\u03bf\u03bc\u03bf\u03b8\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03c3\u03ce\u03bc\u03b1 \u03c0\u03c1\u03ad\u03c0\u03b5\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03c5\u03c0\u03bf\u03c3\u03c4\u03b7\u03c1\u03af\u03be\u03bf\u03c5\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b5\u03ba\u03c0\u03b1\u03af\u03b4\u03b5\u03c5\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03b1\u03b9\u03b4\u03b9\u03ce\u03bd \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b2\u03cc\u03c1\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2 \u039a\u03b1\u03c1\u03bf\u03bb\u03af\u03bd\u03b1\u03c2. \u03a0\u03b1\u03c1\u03ad\u03c7\u03bf\u03bd\u03c4\u03b1\u03b9 \r\n\u03bc\u03b9\u03b1 \u03b5\u03c5\u03ba\u03b1\u03b9\u03c1\u03af\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03c1\u03b9\u03b8\u03b5\u03af \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b9\u03c0\u03b1\u03c1\u03b1\u03b2\u03bb\u03b7\u03b8\u03b5\u03af \u03c4\u03bf \u03ad\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03bf 1869\r\n\u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 \u03b9\u03b4\u03ad\u03b5\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf \u03c0\u03bf\u03bb\u03b9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc \u03ba\u03b1\u03b8\u03ae\u03ba\u03bf\u03bd \u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03b1\u03c0\u03bf\u03ba\u03c1\u03b9\u03b8\u03b5\u03af \r\n\u03c4\u03bf \u03c3\u03c7\u03bf\u03bb\u03b5\u03af\u03bf \u03bc\u03ad\u03c3\u03c9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b7\u03bb\u03b9\u03ba\u03af\u03b1\u03c2 \u03b4\u03ad\u03ba\u03b1 \u03ad\u03be\u03b9, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b1\u03be\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03c1\u03ac\u03c4\u03bf\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7 \u03c7\u03ce\u03c1\u03b1.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">En esta lecci\u00f3n, los estudiantes utilizan una \r\nlectura dirigida para mirar un informe sobre el estatus de la \r\neducaci\u00f3n en Carolina del Norte en 1869, y discuten las razones \r\nentonces dadas para porqu\u00e9 el gobernador y la legislatura deben \r\nutilizar educar a los ni\u00f1os de Carolina del Norte. Les \r\nproporcionan una oportunidad de comparar y de poner en contraste el \r\ndocumento 1869 contra sus propias ideas sobre el deber c\u00edvico de \r\natender a la escuela con la edad diecis\u00e9is, y su valor relativo al \r\nestado y al pa\u00eds.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:VICTORIA SCHAEFER\r\nFN:VICTORIA SCHAEFER\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770205621</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nN:OERCommons\r\nFN:OERCommons\r\nORG:OERCommons\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/</string>\r\n            <string language=\"en\">Creative Commons Attribution-Noncommercial-Share Alike 2.5</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>106055</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/1869-a-report-on-schools-in-north-carolina</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/1869-a-report-on-schools-in-north-carolina"
}