{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Humanities", 
        "Menschlichkeit", 
        "Sciences humaines", 
        "Humanities", 
        "Studi umanistici", 
        "\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2", 
        "Humanidad"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/108012</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>108012</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086977</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">The Last Days Remembered: A Compatriot Recalls the Deaths of Sacco and Vanzetti in 1927</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Letzten Tage Erinnerten Sich: Ein \r\nLandsmann erinnert an die Todesf\u00e4lle von Sacco und von Vanzetti 1927</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Derniers Jours Se sont rappel\u00e9s : Un \r\ncompatriote rappelle les d\u00e9c\u00e8s de Sacco et de Vanzetti en 1927</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Os \u00daltimos Dias Recordaram: Um compatriot \r\nrecorda as mortes de Sacco e de Vanzetti em 1927</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Gli Ultimi Giorni Ricordati di: Un \r\ncompatriot ricorda le morti di Sacco e di Vanzetti in 1927</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039f\u03b9 \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03b5\u03c2 \u03b7\u03bc\u03ad\u03c1\u03b5\u03c2 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c6\u03b5\u03c1\u03cc\u03bc\u03b5\u03bd\u03b5\u03c2: \u0388\u03bd\u03b1\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b1\u03c4\u03c1\u03b9\u03ce\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b8\u03c5\u03bc\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b8\u03b1\u03bd\u03ac\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 Vanzetti \u03c4\u03bf \r\n1927</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Los D\u00edas Pasados Recordaron: Un compatriot \r\nrecuerda las muertes de Sacco y de Vanzetti en 1927</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">The emotional and highly publicized case of Nicola Sacco and Bartolomeo Vanzetti became a touchstone and rallying cry for American radicals. In 1920 the two Italian immigrants were accused of murder and although the evidence against them was flimsy, they were readily convicted, in large part because they were immigrants and anarchists. They were executed, despite international protests, on August 23, 1927. Aldino Felicani, printer and publisher of the anarchist paper Controcorrente, was a long-time acquaintance of Sacco and Vanzetti; in 1920 he organized the Sacco-Vanzetti Defense Committee. In this interview with Dean Albertson, recorded in 1954, Felicani recalled his relationships with the accused men and his work on the defense committee. His story gave a sense of the emotion of the last days of Sacco and Vanzetti.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Der emotionale und in hohem Grade publizierte \r\nKasten von Nicola Sacco und von Bartolomeo Vanzetti wurde ein \r\nPr\u00fcfstein und Sammelnschrei f\u00fcr amerikanische Radikale. In\r\n1920 wurden die zwei italienischen Immigranten vom Mord beschuldigt \r\nund obgleich der Beweis gegen sie schwach war, wurden sie \r\nbetriebsbereit, im gro\u00dfen Teil \u00fcberf\u00fchrt, weil sie Immigranten und \r\nAnarchisten waren. Sie wurden, trotz der internationalen \r\nProteste, an August 23, 1927 durchgef\u00fchrt. Aldino Felicani, \r\nDrucker und Verleger des Anarchisten tapezieren Controcorrente, waren \r\neine langfristige Bekanntschaft von Sacco und von Vanzetti; 1920\r\norganisierte er den Sacco-Vanzetti Schutzverband. In diesem \r\nInterview mit Dekan Albertson, gespeichert 1954, erinnerte an Felicani\r\nseine Verh\u00e4ltnisse zu den beschuldigten M\u00e4nnern und seine Arbeit \r\n\u00fcber den Schutzverband. Seine Geschichte gab eine Richtung des \r\nGef\u00fchls der letzten Tage von Sacco und von Vanzetti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La caisse \u00e9motive et fortement annonc\u00e9e de \r\nNicola Sacco et de Bartolomeo Vanzetti est devenue une pierre de touche et \r\ncri de rassemblement pour les radicaux am\u00e9ricains. Dans 1920 \r\nles deux immigr\u00e9s italiens ont \u00e9t\u00e9 accus\u00e9s du meurtre et bien que \r\nl'\u00e9vidence contre eux ait \u00e9t\u00e9 fragile, ils ont \u00e9t\u00e9 ais\u00e9ment \r\ncondamn\u00e9s, dans la grande partie parce qu'ils \u00e9taient des immigr\u00e9s \r\net des anarchistes. On les a ex\u00e9cut\u00e9, en d\u00e9pit des \r\nprotestations internationales, 23 ao\u00fbt 1927. Aldino Felicani, \r\nimprimante et \u00e9diteur de l'anarchiste empaquettent Controcorrente, \r\n\u00e9taient une connaissance \u00e0 long terme de Sacco et de Vanzetti ; \r\nen 1920 il a organis\u00e9 le comit\u00e9 de d\u00e9fense de Sacco-Vanzetti.\r\nDans cette entrevue avec doyen Albertson, enregistr\u00e9 en 1954, \r\nFelicani a rappel\u00e9 ses rapports avec les hommes accus\u00e9s et son \r\ntravail sur le comit\u00e9 de d\u00e9fense. Son histoire a donn\u00e9 un \r\nsens de l'\u00e9motion des derniers jours de Sacco et de Vanzetti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A caixa emocional e altamente publicized de Nicola\r\nSacco e de Bartolomeo Vanzetti transformou-se um touchstone e grito \r\nrallying para radicais americanos. Em 1920 os dois immigrants \r\nitalianos foram acusados do assassinato e embora a evid\u00eancia de \r\nencontro a eles fosse fr\u00e1gil, convicted prontamente, na parte grande \r\nporque eram immigrants e anarquistas. Foram executados, apesar \r\ndos protestos internacionais, agosto em 23, 1927. Aldino \r\nFelicani, impressora e publisher do anarquista paper Controcorrente, \r\nera um conhecimento long-time de Sacco e de Vanzetti; em 1920 \r\norganizou o comit\u00ea de defesa de Sacco-Vanzetti. Nesta \r\nentrevista com decano Albertson, gravado em 1954, Felicani recordou \r\nseus relacionamentos com os homens acusados e seu trabalho no comit\u00ea \r\nde defesa. Sua hist\u00f3ria deu um sentido da emo\u00e7\u00e3o dos \u00faltimos\r\ndias de Sacco e de Vanzetti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La cassa impressionabile ed altamente divulg di \r\nNicola Sacco e di Bartolomeo Vanzetti si \u00e8 transformata in in un \r\ntouchstone e radunandosi gridi per i radicali americani. \r\nIn 1920 i due immigranti italiani sono stati accusati \r\ndell'omicidio ed anche se la prova contro di loro era fragile, sono \r\nstati condannati prontamente, nella grande parte perch\u00e9 erano \r\nimmigranti ed anarchici. Sono stati eseguiti, malgrado le \r\nproteste internazionali, il 23 agosto 1927. Aldino Felicani, \r\ntipografo ed editore dell'anarchico incarta Controcorrente, era una \r\nconoscenza long-time di Sacco e di Vanzetti; in 1920 ha \r\norganizzato il comitato di difesa di Sacco-Vanzetti. In questa \r\nintervista con il decano Albertson, registrato in 1954, Felicani ha \r\nricordato i suoi rapporti con gli uomini accusati ed il suo lavoro sul\r\ncomitato di difesa. La sua storia ha dato un senso dell'emozione\r\ndi ultimi giorni di Sacco e di Vanzetti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03c3\u03c5\u03bd\u03b1\u03b9\u03c3\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b9\u03b4\u03b9\u03b1\u03af\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03b7\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7 \u03c0\u03b5\u03c1\u03af\u03c0\u03c4\u03c9\u03c3\u03b7\r\nNicola Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 Bartolomeo Vanzetti \u03ad\u03b3\u03b9\u03bd\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \r\n\u03ba\u03c1\u03b1\u03c5\u03b3\u03ae \u03bb\u03cd\u03b4\u03b9\u03c9\u03bd \u03bb\u03af\u03b8\u03c9\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c5\u03bd\u03ac\u03b8\u03c1\u03bf\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03b1\u03bc\u03b5\u03c1\u03b9\u03ba\u03b1\u03bd\u03b9\u03ba\u03bf\u03cd\u03c2 \r\n\u03c1\u03b9\u03b6\u03bf\u03c3\u03c0\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2. \u03a4\u03bf 1920 \u03bf\u03b9 \u03b4\u03cd\u03bf \u03b9\u03c4\u03b1\u03bb\u03b9\u03ba\u03bf\u03af \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \r\n\u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03ae\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7 \u03b4\u03bf\u03bb\u03bf\u03c6\u03bf\u03bd\u03af\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c4\u03bf\u03b9\u03c7\u03b5\u03af\u03b1 \u03b5\u03bd\u03ac\u03bd\u03c4\u03b9\u03b1 \u03c3\u03b5 \r\n\u03c4\u03bf\u03c5\u03c2 \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03c8\u03b9\u03bb\u03ac, \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03ac\u03c3\u03c4\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd \u03b5\u03cd\u03ba\u03bf\u03bb\u03b1, \u03c3\u03c4\u03bf \u03bc\u03b5\u03b3\u03ac\u03bb\u03bf \u03bc\u03ad\u03c1\u03bf\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b5\u03b9\u03b4\u03ae \r\n\u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03bd\u03ac\u03c3\u03c4\u03b5\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03bf\u03af. \u0395\u03ba\u03c4\u03b5\u03bb\u03ad\u03c3\u03b8\u03b7\u03ba\u03b1\u03bd, \u03c0\u03b1\u03c1\u03ac \u03c4\u03b9\u03c2 \r\n\u03b4\u03b9\u03b5\u03b8\u03bd\u03b5\u03af\u03c2 \u03b4\u03b9\u03b1\u03bc\u03b1\u03c1\u03c4\u03c5\u03c1\u03af\u03b5\u03c2, \u03c3\u03c4\u03b9\u03c2 23 \u0391\u03c5\u03b3\u03bf\u03cd\u03c3\u03c4\u03bf\u03c5, 1927, Aldino \r\nFelicani, \u03b5\u03ba\u03c4\u03c5\u03c0\u03c9\u03c4\u03ae\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf \u03b5\u03ba\u03b4\u03cc\u03c4\u03b7\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03bf\u03c5 Controcorrente\r\n\u03b1\u03bd\u03b1\u03c1\u03c7\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd, \u03ae\u03c4\u03b1\u03bd \u03bc\u03b9\u03b1 \u03bc\u03b1\u03ba\u03c1\u03bf\u03c0\u03c1\u03cc\u03b8\u03b5\u03c3\u03bc\u03b7 \u03b5\u03be\u03bf\u03b9\u03ba\u03b5\u03af\u03c9\u03c3\u03b7 Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 \r\nVanzetti  \u03c4\u03bf 1920 \u03bf\u03c1\u03b3\u03ac\u03bd\u03c9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b1\u03bc\u03c5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03c3\u03b1\u03b8\u03b8\u03bf- \r\nVanzetti \u0395\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae. \u03a3\u03b5 \u03b1\u03c5\u03c4\u03ae\u03bd \u03c4\u03b7\u03bd \u03c3\u03c5\u03bd\u03ad\u03bd\u03c4\u03b5\u03c5\u03be\u03b7 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03bf Dean \r\nAlbertson, \u03c0\u03bf\u03c5 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b1\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf 1954, Felicani \u03c5\u03c0\u03b5\u03bd\u03b8\u03cd\u03bc\u03b9\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b9\u03c2\r\n\u03c3\u03c7\u03ad\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03ba\u03b1\u03c4\u03b7\u03b3\u03bf\u03c1\u03bf\u03cd\u03bc\u03b5\u03bd\u03b1 \u03ac\u03c4\u03bf\u03bc\u03b1 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03bd \r\n\u03b1\u03bc\u03c5\u03bd\u03c4\u03b9\u03ba\u03ae \u03b5\u03c0\u03b9\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03ae. \u0397 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03ad\u03b4\u03c9\u03c3\u03b5 \u03bc\u03b9\u03b1 \u03b1\u03af\u03c3\u03b8\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \r\n\u03c3\u03c5\u03b3\u03ba\u03af\u03bd\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c4\u03b5\u03bb\u03b5\u03c5\u03c4\u03b1\u03af\u03c9\u03bd \u03b7\u03bc\u03b5\u03c1\u03ce\u03bd Sacco \u03ba\u03b1\u03b9 Vanzetti.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La caja emocional y altamente publicada de Nicola \r\nSacco y de Bartolomeo Vanzetti se convirti\u00f3 en una piedra de toque y grito\r\nde la reuni\u00f3n para los radicales americanos. En 1920 acusaron a\r\nlos dos inmigrantes italianos de asesinato y aunque la evidencia \r\ncontra ellos era d\u00e9bil, los condenaron f\u00e1cilmente, en parte grande \r\nporque eran inmigrantes y anarquistas. Los ejecutaron, a pesar \r\nde protestas internacionales, 23 de agosto de 1927. Aldino \r\nFelicani, impresora y editor del anarquista empapela Controcorrente, \r\nera un conocido de largo plazo de Sacco y de Vanzetti; en 1920 \r\n\u00e9l orden\u00f3 a comit\u00e9 de defensa de Sacco-Vanzetti. En esta \r\nentrevista con decano Albertson, registrado en 1954, Felicani record\u00f3\r\nsus lazos con los hombres acusados y su trabajo sobre el comit\u00e9 de \r\ndefensa. Su historia dio un sentido de la emoci\u00f3n de los d\u00edas \r\npasados de Sacco y de Vanzetti.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Menschlichkeit</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Sciences humaines</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Humanities</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Studi umanistici</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03bd\u03b8\u03c1\u03c9\u03c0\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Humanidad</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nFN:CENTER FOR HISTORY AND NEW MEDIA/AMERICAN SOCIAL HISTORY PROJECT\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1765086977</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">No License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>108012</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/libraries/the-last-days-remembered-a-compatriot-recalls-the-deaths-of-sacco-and-vanzetti-in-1927</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/libraries/the-last-days-remembered-a-compatriot-recalls-the-deaths-of-sacco-and-vanzetti-in-1927"
}