{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "Social Sciences", 
        "Sozialwissenschaften", 
        "Les Sciences Sociales", 
        "Ci\u00eancias Sociais", 
        "Scienze Sociali", 
        "\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2", 
        "Ciencias Sociales"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/105931</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>105931</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206393</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"en\">Petition of Amelia Bloomer Regarding Suffrage in the West</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Petition der Amelia bl\u00fchenden Pflanze betreffend \r\nist Stimmrecht im Westen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">P\u00e9tition de la d\u00e9faite d'Amelia concernant le \r\nsuffrage dans l'ouest</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Peti\u00e7\u00e3o do bloomer de Amelia a respeito do \r\nsuffrage no oeste</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Petizione del bloomer di Amelia per quanto \r\nriguarda suffrage nell'ovest</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0391\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 Amelia Bloomer \u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7\u03bd \u03c8\u03ae\u03c6\u03bf \u03c3\u03c4\u03b7\r\n\u03b4\u03cd\u03c3\u03b7</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Petici\u00f3n del bloomer de Amelia con respecto a \r\nsufragio en el oeste</string>\r\n          </title>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">gives a facsimile of the handwritten petition of the suffragist, editor, and temperance leader. This lesson relates to the expression of First Amendment rights, including speech and petition, to the expansion of suffrage by means of the 19th Amendment, and to the amendment process described in Article V. This lesson correlates to the National History Standards and the National Standards for Civics and Social Sciences.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"en\">Social Sciences</string>\r\n          </keyword>\r\n          <language>en</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">gibt ein Faksimile der handgeschriebenen Petition \r\ndes suffragist, des Herausgebers und des temperance F\u00fchrers. \r\nDiese Lektion steht auf dem Ausdruck der erste \u00c4nderung Rechte,\r\neinschlie\u00dflich Rede und Petition, zur Expansion des Stimmrechts \r\nmittels der 19. \u00c4nderung und zum \u00c4nderung Proze\u00df in Verbindung, der\r\nin Artikel V beschrieben wird. Diese Lektion bezieht mit den \r\nnationalen Geschichte Standards und den nationalen Standards f\u00fcr \r\nGemeinschaftskunde und Sozialwissenschaften aufeinander.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">donne un fac-simil\u00e9 de la p\u00e9tition manuscrite de\r\nla suffragette, de l'\u00e9diteur, et de l'amorce de mod\u00e9ration. \r\nCette le\u00e7on associe \u00e0 l'expression des droites de premier \r\namendement, y compris la parole et la p\u00e9tition, \u00e0 l'expansion du \r\nsuffrage au moyen du 19\u00e8me amendement, et au proc\u00e9d\u00e9 d'amendement \r\nd\u00e9crit en article V. Cette le\u00e7on se corr\u00e8le avec les normes \r\nnationales d'histoire et les normes nationales pour l'\u00e9ducation \r\ncivique et les sciences sociales.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">d\u00e1 uma fac-s\u00edmile da peti\u00e7\u00e3o escrita \u00e0 m\u00e3o \r\ndo suffragist, do editor, e do l\u00edder do temperance. Esta \r\nli\u00e7\u00e3o relaciona-se \u00e0 express\u00e3o de direitas da primeira emenda, \r\nincluding o discurso e a peti\u00e7\u00e3o, \u00e0 expans\u00e3o do suffrage por meio \r\nda 19a emenda, e ao processo da emenda descrito no artigo V. \r\nEsta li\u00e7\u00e3o correlaciona aos padr\u00f5es nacionais do history e \r\naos padr\u00f5es nacionais para o civics e ci\u00eancias sociais.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">d\u00e0 un facsimile della petizione scritta a mano \r\ndel suffragist, dell'editore e del capo di temperance. \r\nQuesta lezione si riferisce all'espressione dei diritti di prima\r\ncorrezione, compreso discorso e la petizione, all'espansione di \r\nsuffrage per mezzo della diciannovesima correzione ed al processo di \r\ncorrezione descritto in articolo V. Questa lezione correla agli \r\nstandard nazionali di storia ed agli standard nazionali per civics e \r\nle scienze sociali.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03b4\u03af\u03bd\u03b5\u03b9 \u03ad\u03bd\u03b1 \u03b1\u03bd\u03c4\u03af\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03bf \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c7\u03b5\u03b9\u03c1\u03cc\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7\u03c2 \u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2 \r\nsuffragist, \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b5\u03c0\u03b5\u03be\u03b5\u03c1\u03b3\u03b1\u03c3\u03c4\u03ae, \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03b7\u03b3\u03ad\u03c4\u03b7 \u03bc\u03b5\u03c4\u03c1\u03b9\u03bf\u03c0\u03ac\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1\u03c2. \r\n\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03b1\u03c6\u03bf\u03c1\u03ac \u03c4\u03b7\u03bd \u03ad\u03ba\u03c6\u03c1\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03c9\u03bd \u03c0\u03c1\u03ce\u03c4\u03c9\u03bd \u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03b9\u03c9\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd, \u03c3\u03c5\u03bc\u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03bb\u03b1\u03bc\u03b2\u03b1\u03bd\u03bf\u03bc\u03ad\u03bd\u03b7\u03c2 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03bf\u03bc\u03b9\u03bb\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03b1\u03af\u03c4\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \r\n\u03c3\u03c4\u03b7\u03bd \u03b5\u03c0\u03ad\u03ba\u03c4\u03b1\u03c3\u03b7 \u03c4\u03b7\u03c2 \u03c8\u03ae\u03c6\u03bf\u03c5 \u03bc\u03b5 \u03c4\u03b7 \u03b2\u03bf\u03ae\u03b8\u03b5\u03b9\u03b1 \u03c4\u03b7\u03c2 19$\u03b7\u03c2 \u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03af\u03b7\u03c3\u03b7\u03c2, \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c3\u03c4\u03b7 \u03b4\u03b9\u03b1\u03b4\u03b9\u03ba\u03b1\u03c3\u03af\u03b1 \u03c4\u03c1\u03bf\u03c0\u03bf\u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c0\u03b5\u03c1\u03b9\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ac\u03c1\u03b8\u03c1\u03bf \u0392. \r\n\u0391\u03c5\u03c4\u03cc \u03c4\u03bf \u03bc\u03ac\u03b8\u03b7\u03bc\u03b1 \u03c3\u03c5\u03c3\u03c7\u03b5\u03c4\u03af\u03b6\u03b5\u03b9 \u03c3\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b9\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1\u03c2 \u03ba\u03b1\u03b9 \r\n\u03c4\u03b1 \u03b5\u03b8\u03bd\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03cc\u03c4\u03c5\u03c0\u03b1 \u03b3\u03b9\u03b1 Civics \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03b9\u03c2 \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">da un facs\u00edmil de la petici\u00f3n manuscrita del \r\nsuffragist, del editor, y del arranque de cinta del temperance. \r\nEsta lecci\u00f3n se relaciona con la expresi\u00f3n de las derechas de \r\nprimera enmienda, incluyendo discurso y la petici\u00f3n, a la extensi\u00f3n \r\ndel sufragio por medio de la diecinueveavo enmienda, y al proceso de \r\nla enmienda descrito en el art\u00edculo V. Esta lecci\u00f3n \r\ncorrelaciona a los est\u00e1ndares nacionales de la historia y a los \r\nest\u00e1ndares nacionales para el civics y las ciencias sociales.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Sozialwissenschaften</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Les Sciences Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Ci\u00eancias Sociais</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Scienze Sociali</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u039a\u03bf\u03b9\u03bd\u03c9\u03bd\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03c4\u03ae\u03bc\u03b5\u03c2</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Ciencias Sociales</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oercommons.org</catalog>\r\n            <entry>1770206393</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <language>en</language>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <language>en</language>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"en\">Custom License</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>105931</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://www.oercommons.org/courses/petition-of-amelia-bloomer-regarding-suffrage-in-the-west</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://www.oercommons.org/courses/petition-of-amelia-bloomer-regarding-suffrage-in-the-west"
}