{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "zbor", 
        "choir", 
        "pesem", 
        "poem", 
        "mo\u0161ki zbor", 
        "male choir"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/68804</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>68804</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-UL-id</catalog>\r\n    <entry>trubar1:notna_gradiva/140099</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:atlas.fri.uni-lj.si:trubar1:notna_gradiva/140099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>trubar1:notna_gradiva/140099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sl\">Notna gradiva - Zdravljica</string>\r\n            <string language=\"en\">Music Notes - Zdravljica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musik-Anmerkungen - Zdravljica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notes de Musique - Zdravljica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notas Da M\u00fasica - Zdravljica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Note Di Musica - Zdravljica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b7\u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 - Zdravljica</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Notas De la M\u00fasica - Zdravljica</string>\r\n          </title>\r\n          <language>sl</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sl\">\"Zdravljica\" je naslov pesmi, ki jo je napisal France Pre\u0161eren. Uglasbil jo je Stane Mali\u010d. Izdana je bila leta 1998 v Trstu.</string>\r\n            <string language=\"en\">\"Zdravljica\" is the title of poem written by France Pre\u0161eren. The music way composed by Stane Mali\u010d. It was released in 1998 in Trst.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">zbor</string>\r\n            <string language=\"sl\">choir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">pesem</string>\r\n            <string language=\"sl\">poem</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">mo\u0161ki zbor</string>\r\n            <string language=\"sl\">male choir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Zdravljica\" ist der Titel Gedicht geschrieben \r\ndurch Frankreich Pre?eren. Die Musikmethode bestanden von Stane \r\nMali?. Es wurde 1998 in Trst freigegeben.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"Zdravljica\" est le titre de la po\u00e9sie \u00e9crit \r\npar la France Pre?eren. La voie de musique compos\u00e9e par Stane \r\nMali ?. Il a \u00e9t\u00e9 lib\u00e9r\u00e9 en 1998 dans Trst.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">\"Zdravljica\" \u00e9 o t\u00edtulo do poema escrito por \r\nFrance Pre?eren. A maneira da m\u00fasica composta por Stane Mali?. \r\nFoi liberado em 1998 em Trst.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"Zdravljica\" \u00e8 il titolo del poem scritto dalla \r\nFrancia Pre?eren. Il modo di musica composto da Stane Mali?. \r\n\u00c8 stato liberato in 1998 in Trst.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"Zdravljica\" \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c4\u03af\u03c4\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \u03c0\u03bf\u03b9\u03ae\u03bc\u03b1\u03c4\u03bf\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03b3\u03c1\u03ac\u03c6\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \u03c4\u03b7 \u0393\u03b1\u03bb\u03bb\u03af\u03b1 Pre?eren. \u039f \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \r\n\u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc Stane \u039c\u03b1\u03bb\u03af;. \u0395\u03ba\u03b4\u03cc\u03b8\u03b7\u03ba\u03b5 \u03c4\u03bf 1998 \u03c3\u03b5 \r\nTrst.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"Zdravljica\" es el t\u00edtulo del poema escrito por \r\nFrancia Pre?eren. La manera de la m\u00fasica compuesta por Stane \r\nMal\u00ed?. Release/versi\u00f3n en 1998 en Trst.</string>\r\n          </description>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Janko Harej\r\nN:Janko Harej;;;;\r\nORG:T\u0160C Nova Gorica\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:France Pre\u0161eren\r\nN:France Pre\u0161eren;;;;\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Stane Mali\u010d\r\nN:Stane Mali\u010d;;;;\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:atlas.fri.uni-lj.si:trubar1:notna_gradiva/140099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>trubar1:notna_gradiva/140099</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Jernej Ju\u017ena\r\nN:Ju\u017ena;Jernej;;;\r\nORG:UL FRI\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-30T12:00:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN::OAI Atlas UL FRI\r\nN:OAI Atlas UL FRI;;;;\r\nORG:UL FRI\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-30T12:00:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>sl</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:University of Ljubljana\r\nN:University of Ljubljana\r\nORG:University of Ljubljana\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-27T00:26:32.47Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">12-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.sl</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">glasba</string>\r\n                <string language=\"en\">music</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>770</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">besedilo pesmi</string>\r\n                <string language=\"en\">lyrics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1368</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">vokalna glasba</string>\r\n                <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-UL-id</catalog>\r\n      <entry>trubar1:notna_gradiva/140099</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>item-UL-id</catalog>\r\n        <entry>trubar1:notna_gradiva/140099:item</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://colos.fri.uni-lj.si/notna_gradiva/zdravljica_01.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://colos.fri.uni-lj.si/notna_gradiva/zdravljica_01.html"
}