{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "t\u00f6rt\u00e9nelem, Bethlen G\u00e1bor 1619-1621-es hadj\u00e1rata \u00e9s a cs\u00e1sz\u00e1ri hadmozdulatok, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, Bethlen G\u00e1bor", 
        "History, The 1619-1621 campaign of G\u00e1bor Bethlen and the imperial troop movements, animation, map, G\u00e1bor Bethlen", 
        "Geschichte, die Kampagne 1619-1621 von G\u00e1bor Bethlen \nund die imperialen Truppebewegungen, Animation, Karte, G\u00e1bor Bethlen", 
        "Histoire, la campagne 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen et les\nmouvements imp\u00e9riaux de troupe, animation, carte, G\u00e1bor Bethlen", 
        "History, a campanha 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen e os \nmovimentos imperiais da tropa, animation, mapa, G\u00e1bor Bethlen", 
        "Storia, la campagna 1619-1621 di G\u00e1bor Bethlen ed i \nmovimenti imperiali della truppa, animazione, programma, G\u00e1bor \nBethlen", 
        "\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03b7 \u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 1619-1621 G\u03b1bor Bethlen \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, \nG\u03b1bor Bethlen", 
        "Historia, la campa\u00f1a 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen y los\nmovimientos imperiales de la tropa, animaci\u00f3n, correspondencia, \nG\u00e1bor Bethlen"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/75094</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>75094</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>SDT</catalog>\r\n            <entry>dce79e8a-e975-4ad2-8f60-c0e122bd5ce1#1#1</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"hu\">Bethlen G\u00e1bor 1619-1621-es hadj\u00e1rata \u00e9s a cs\u00e1sz\u00e1ri hadmozdulatok</string>\r\n            <string language=\"en\">The 1619-1621 campaign of G\u00e1bor Bethlen and the imperial troop movements</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Kampagne 1619-1621 von G\u00e1bor Bethlen und die\r\nimperialen Truppebewegungen</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La campagne 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen et les \r\nmouvements imp\u00e9riaux de troupe</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A campanha 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen e os \r\nmovimentos imperiais da tropa</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La campagna 1619-1621 di G\u00e1bor Bethlen ed i \r\nmovimenti imperiali della truppa</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 1619-1621 G\u03b1bor Bethlen \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La campa\u00f1a 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen y los \r\nmovimientos imperiales de la tropa</string>\r\n          </title>\r\n          <language>hu</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">Bethlen G\u00e1bor 1619-1621-es hadj\u00e1rata \u00e9s a cs\u00e1sz\u00e1ri hadmozdulatok</string>\r\n            <string language=\"en\">The 1619-1621 campaign of G\u00e1bor Bethlen and the imperial troop movements</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"hu\">t\u00f6rt\u00e9nelem, Bethlen G\u00e1bor 1619-1621-es hadj\u00e1rata \u00e9s a cs\u00e1sz\u00e1ri hadmozdulatok, anim\u00e1ci\u00f3, t\u00e9rk\u00e9p, Bethlen G\u00e1bor</string>\r\n            <string language=\"en\">History, The 1619-1621 campaign of G\u00e1bor Bethlen and the imperial troop movements, animation, map, G\u00e1bor Bethlen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Die Kampagne 1619-1621 von G\u00e1bor Bethlen und die\r\nimperialen Truppebewegungen</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">La campagne 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen et les \r\nmouvements imp\u00e9riaux de troupe</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">A campanha 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen e os \r\nmovimentos imperiais da tropa</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">La campagna 1619-1621 di G\u00e1bor Bethlen ed i \r\nmovimenti imperiali della truppa</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0397 \u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 1619-1621 G\u03b1bor Bethlen \u03ba\u03b1\u03b9 \u03c4\u03c9\u03bd \r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ce\u03bd \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03c9\u03bd \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">La campa\u00f1a 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen y los \r\nmovimientos imperiales de la tropa</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Geschichte, die Kampagne 1619-1621 von G\u00e1bor Bethlen \r\nund die imperialen Truppebewegungen, Animation, Karte, G\u00e1bor Bethlen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Histoire, la campagne 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen et les\r\nmouvements imp\u00e9riaux de troupe, animation, carte, G\u00e1bor Bethlen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">History, a campanha 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen e os \r\nmovimentos imperiais da tropa, animation, mapa, G\u00e1bor Bethlen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Storia, la campagna 1619-1621 di G\u00e1bor Bethlen ed i \r\nmovimenti imperiali della truppa, animazione, programma, G\u00e1bor \r\nBethlen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u0399\u03c3\u03c4\u03bf\u03c1\u03af\u03b1, \u03b7 \u03b5\u03ba\u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03af\u03b1 1619-1621 G\u03b1bor Bethlen \u03ba\u03b1\u03b9 \u03bf\u03b9\r\n\u03b1\u03c5\u03c4\u03bf\u03ba\u03c1\u03b1\u03c4\u03bf\u03c1\u03b9\u03ba\u03ad\u03c2 \u03bc\u03b5\u03c4\u03b1\u03ba\u03b9\u03bd\u03ae\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03c3\u03c4\u03c1\u03b1\u03c4\u03b5\u03c5\u03bc\u03ac\u03c4\u03c9\u03bd, \u03b6\u03c9\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc\u03c4\u03b7\u03c4\u03b1, \u03c7\u03ac\u03c1\u03c4\u03b7\u03c2, \r\nG\u03b1bor Bethlen</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Historia, la campa\u00f1a 1619-1621 de G\u00e1bor Bethlen y los\r\nmovimientos imperiales de la tropa, animaci\u00f3n, correspondencia, \r\nG\u00e1bor Bethlen</string>\r\n          </keyword>\r\n        </general>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>simulation</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"hu\">A tartalom kiz\u00e1r\u00f3lag kiz\u00e1r\u00f3lag az oktat\u00e1s illetve tudom\u00e1nyos kutat\u00e1s c\u00e9lj\u00e1ra haszn\u00e1lhat\u00f3 szigor\u00faan non-profit jelleggel.</string>\r\n            <string language=\"en\">The content may be used for the sole purpose of illustration for teaching or scientific research and only for a strictly non-commercial purpose.</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>publisher</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard \r\nversion:3.0\r\nn:;\r\nfn: \r\norg:Panem Kiad\u00f3\r\nend:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>590</id>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>begin:vcard\r\n        org:Sulinet\r\n        version:3.0\r\n        end:vcard</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-cmr-id</catalog>\r\n      <entry>75094</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <item>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=dce79e8a-e975-4ad2-8f60-c0e122bd5ce1&amp;v=1&amp;b=1</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://sdt.sulinet.hu/Player/default.aspx?g=dce79e8a-e975-4ad2-8f60-c0e122bd5ce1&v=1&b=1"
}