{
    "TOS": {
        "submission_TOS": "http://www.learningregistry.org/tos/cc0/v0-5/"
    }, 
    "active": true, 
    "doc_type": "resource_data", 
    "doc_version": "0.21.0", 
    "identity": {
        "curator": "European School Net", 
        "owner": "European School Net", 
        "submitter": "Learning Registry", 
        "submitter_type": "agent"
    }, 
    "keys": [
        "EUN", 
        "LOM", 
        "lr-test-data", 
        "zbor", 
        "choir", 
        "orkester", 
        "orchestra", 
        "kantata", 
        "cantata", 
        "mladinski zbor", 
        "youth choir", 
        "ljudska pesem", 
        "folk song"
    ], 
    "payload_placement": "inline", 
    "payload_schema": [
        "LODE", 
        "LOM"
    ], 
    "resource_data": "<expression xsi:schemaLocation=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0 http://fire.eun.org/lode/imslorsltitm_v1p0.xsd\" xmlns=\"http://www.imsglobal.org/xsd/imslorsltitm_v1p0\" xmlns:xsi=\"http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance\">\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>hdl</catalog>\r\n    <entry>10494/71452</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-cmr-id</catalog>\r\n    <entry>71452</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <identifier>\r\n    <catalog>expression-UL-id</catalog>\r\n    <entry>trubar1:notna_gradiva/140180</entry>\r\n  </identifier>\r\n  <description>\r\n    <facet>\r\n      <vocabularyID>LRE.expressionDescriptionFacetValues</vocabularyID>\r\n      <value>main</value>\r\n    </facet>\r\n    <metadata>\r\n      <schema>http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM</schema>\r\n      <lom xsi:schemaLocation=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM http://ltsc.ieee.org/xsd/lomv1.0/lomLoose.xsd\" xmlns=\"http://ltsc.ieee.org/xsd/LOM\">\r\n        <general>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:atlas.fri.uni-lj.si:trubar1:notna_gradiva/140180</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>trubar1:notna_gradiva/140180</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <title>\r\n            <string language=\"sl\">Notna gradiva - Pastir\u010dki na pa\u0161i</string>\r\n            <string language=\"en\">Music Notes - Pastir\u010dki na pa\u0161i</string>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">Musik-Anmerkungen - Pastir?ki Na pa?i</string>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">Notes de musique - pa?i de Na de Pastir?ki</string>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">Notas da m\u00fasica - pa?i do na de Pastir?ki</string>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">Note di musica - pa?i del Na di Pastir?ki</string>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\u03a3\u03b7\u03bc\u03b5\u03b9\u03ce\u03c3\u03b5\u03b9\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 - Pastir?ki NA pa?i</string>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">Notas de la m\u00fasica - pa?i del na de Pastir?ki</string>\r\n          </title>\r\n          <language>sl</language>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"sl\">\"Pastir\u010dki na pa\u0161i\" je naslov ljudske pesmi. Uglasbil jo je Samo Vrem\u0161ak.</string>\r\n            <string language=\"en\">\"Pastir\u010dki na pa\u0161i\" is the title of folk song. The music way composed by Samo Vrem\u0161ak.</string>\r\n          </description>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">zbor</string>\r\n            <string language=\"sl\">choir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">orkester</string>\r\n            <string language=\"sl\">orchestra</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">kantata</string>\r\n            <string language=\"sl\">cantata</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">mladinski zbor</string>\r\n            <string language=\"sl\">youth choir</string>\r\n          </keyword>\r\n          <keyword>\r\n            <string language=\"sl\">ljudska pesem</string>\r\n            <string language=\"sl\">folk song</string>\r\n          </keyword>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-de\">\"Pastir?ki Na pa?i\" ist der Titel Volkslied. \r\nDie Musikmethode bestanden von Samo Vrem?ak.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-fr\">\"le pa?i de Na de Pastir?ki\" est le titre de la \r\nchanson folklorique. La voie de musique compos\u00e9e par Samo \r\nVrem?ak.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-pt\">de \"o pa?i do na Pastir?ki\" \u00e9 o t\u00edtulo da \r\ncan\u00e7\u00e3o popular. A maneira da m\u00fasica composta por Samo \r\nVrem?ak.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-it\">\"il pa?i del Na di Pastir?ki\" \u00e8 il titolo della \r\ncanzone piega. Il modo di musica composto da Samo Vrem?ak.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-el\">\"Pastir?ki \u03c4\u03bf NA pa?i\" \u03b5\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u03bf \u03c4\u03af\u03c4\u03bb\u03bf\u03c2 \u03c4\u03bf\u03c5 \r\n\u03bb\u03b1\u03ca\u03ba\u03bf\u03cd \u03c4\u03c1\u03b1\u03b3\u03bf\u03c5\u03b4\u03b9\u03bf\u03cd. \u039f \u03c4\u03c1\u03cc\u03c0\u03bf\u03c2 \u03bc\u03bf\u03c5\u03c3\u03b9\u03ba\u03ae\u03c2 \u03c0\u03bf\u03c5 \u03c3\u03c5\u03bd\u03c4\u03af\u03b8\u03b5\u03c4\u03b1\u03b9 \u03b1\u03c0\u03cc \r\nSamo Vrem?ak.</string>\r\n          </description>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-mt-es\">\"el pa?i del na de Pastir?ki\" es el t\u00edtulo de la \r\ncanci\u00f3n popular. La manera de la m\u00fasica compuesta por Samo \r\nVrem?ak.</string>\r\n          </description>\r\n        </general>\r\n        <lifeCycle>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>author</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Janko Harej\r\nN:Janko Harej;;;;\r\nORG:T\u0160C Nova Gorica\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-01-01</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>roleValues</source>\r\n              <value>unknown</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:prir. Samo Vrem\u0161ak\r\nN:prir. Samo Vrem\u0161ak;;;;\r\nEND:VCARD</entity>\r\n          </contribute>\r\n        </lifeCycle>\r\n        <metaMetadata>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>oai</catalog>\r\n            <entry>oai:atlas.fri.uni-lj.si:trubar1:notna_gradiva/140180</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <identifier>\r\n            <catalog>lre</catalog>\r\n            <entry>trubar1:notna_gradiva/140180</entry>\r\n          </identifier>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>creator</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN:Jernej Ju\u017ena\r\nN:Ju\u017ena;Jernej;;;\r\nORG:UL FRI\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-30T12:00:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <contribute>\r\n            <role>\r\n              <source>LRE.roleMetaValues</source>\r\n              <value>provider</value>\r\n            </role>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nVERSION:3.0\r\nFN::OAI Atlas UL FRI\r\nN:OAI Atlas UL FRI;;;;\r\nORG:UL FRI\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2008-05-30T12:00:00.00Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n          <language>sl</language>\r\n          <contribute>\r\n            <entity>BEGIN:VCARD\r\nFN:University of Ljubljana\r\nN:University of Ljubljana\r\nORG:University of Ljubljana\r\nVERSION:3.0\r\nEND:VCARD</entity>\r\n            <role>\r\n              <value>provider</value>\r\n              <source>ASPECTv1.0</source>\r\n            </role>\r\n            <date>\r\n              <dateTime>2010-04-27T00:26:42.85Z</dateTime>\r\n            </date>\r\n          </contribute>\r\n        </metaMetadata>\r\n        <educational>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>web page</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <learningResourceType>\r\n            <source>LRE.learningResourceTypeValues</source>\r\n            <value>reference</value>\r\n          </learningResourceType>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>learner</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <intendedEndUserRole>\r\n            <source>LRE.intendedEndUserRoleValues</source>\r\n            <value>teacher</value>\r\n          </intendedEndUserRole>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>compulsory education</value>\r\n          </context>\r\n          <context>\r\n            <source>LRE.contextValues</source>\r\n            <value>vocational education</value>\r\n          </context>\r\n          <typicalAgeRange>\r\n            <string language=\"x-t-lre\">12-16</string>\r\n          </typicalAgeRange>\r\n        </educational>\r\n        <rights>\r\n          <cost>\r\n            <source>costValues</source>\r\n            <value>no</value>\r\n          </cost>\r\n          <copyrightAndOtherRestrictions>\r\n            <source>copyrightAndOtherRestrictionsValues</source>\r\n            <value>yes</value>\r\n          </copyrightAndOtherRestrictions>\r\n          <description>\r\n            <string language=\"x-t-cc-url\">http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/deed.sl</string>\r\n          </description>\r\n        </rights>\r\n        <classification>\r\n          <purpose>\r\n            <source>purposeValues</source>\r\n            <value>discipline</value>\r\n          </purpose>\r\n          <taxonPath>\r\n            <source>\r\n              <string language=\"x-none\">LRE-0001</string>\r\n            </source>\r\n            <taxon>\r\n              <id>856</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">glasba</string>\r\n                <string language=\"en\">music</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>770</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">besedilo pesmi</string>\r\n                <string language=\"en\">lyrics</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>500</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">ljudska pesem</string>\r\n                <string language=\"en\">folk song</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n            <taxon>\r\n              <id>1368</id>\r\n              <entry>\r\n                <string language=\"sl\">vokalna glasba</string>\r\n                <string language=\"en\">vocal music</string>\r\n              </entry>\r\n            </taxon>\r\n          </taxonPath>\r\n        </classification>\r\n      </lom>\r\n    </metadata>\r\n  </description>\r\n  <manifestation>\r\n    <identifier>\r\n      <catalog>manifestation-UL-id</catalog>\r\n      <entry>trubar1:notna_gradiva/140180</entry>\r\n    </identifier>\r\n    <name>\r\n      <vocabularyID>LRE.manifestationNameValues</vocabularyID>\r\n      <value>experience</value>\r\n    </name>\r\n    <parameter>\r\n      <vocabularyID>MIME</vocabularyID>\r\n      <value>text/html</value>\r\n    </parameter>\r\n    <item>\r\n      <identifier>\r\n        <catalog>item-UL-id</catalog>\r\n        <entry>trubar1:notna_gradiva/140180:item</entry>\r\n      </identifier>\r\n      <location>\r\n        <uri>http://colos.fri.uni-lj.si/notna_gradiva/pastircki_na_pasi.html</uri>\r\n      </location>\r\n    </item>\r\n  </manifestation>\r\n</expression>\r\n", 
    "resource_data_type": "metadata", 
    "resource_locator": "http://colos.fri.uni-lj.si/notna_gradiva/pastircki_na_pasi.html"
}